[
    {
        "en": "Adrogu\u00e9",
        "en:t": "Argentina | Almirante Brown",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -34.8012,
            "lon": -58.3889
        },
        "it": "Adrogu\u00e9",
        "it:t": "Argentina | Almirante Brown",
        "es": "Adrogu\u00e9",
        "es:t": "Argentina | Almirante Brown",
        "de": "Adrogu\u00e9",
        "de:t": "Argentinien | Almirante Brown"
    },
    {
        "en": "Aguilares",
        "en:t": "Argentina | R\u00edo Chico Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -27.4315,
            "lon": -65.6147
        },
        "it": "Aguilares",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di R\u00edo Chico",
        "es": "Aguilares",
        "es:t": "Argentina | R\u00edo Chico",
        "de": "Aguilares",
        "de:t": "Argentinien | Departamento R\u00edo Chico"
    },
    {
        "en": "Albard\u00f3n",
        "en:t": "Argentina",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -31.4508,
            "lon": -68.5186
        },
        "it": "Albard\u00f3n",
        "it:t": "Argentina",
        "es": "Albard\u00f3n",
        "es:t": "Argentina",
        "de": "Departamento Albard\u00f3n",
        "de:t": "Argentinien | Provinz San Juan"
    },
    {
        "en": "Alderetes",
        "en:t": "Argentina | Cruz Alta Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -26.8167,
            "lon": -65.1333
        },
        "it": "Alderetes",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di Cruz Alta",
        "es": "Alderetes",
        "es:t": "Argentina | Cruz Alta",
        "de": "Alderetes",
        "de:t": "Argentinien | Cruz Alta Department"
    },
    {
        "en": "Allen",
        "en:t": "Argentina | General Roca Department, R\u00edo Negro",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -38.9763,
            "lon": -67.8297
        },
        "it": "Allen",
        "it:t": "Argentina | General Roca Department, R\u00edo Negro",
        "es": "Allen",
        "es:t": "Argentina | General Roca",
        "de": "Allen",
        "de:t": "Argentinien | General Roca Department, R\u00edo Negro"
    },
    {
        "en": "Alta Gracia",
        "en:t": "Argentina | Santa Mar\u00eda Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -31.6571,
            "lon": -64.4347
        },
        "it": "Alta Gracia",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di Santa Mar\u00eda",
        "es": "Alta Gracia",
        "es:t": "Argentina | Departamento Santa Mar\u00eda",
        "de": "Alta Gracia",
        "de:t": "Argentinien | Departamento Santa Mar\u00eda"
    },
    {
        "en": "Arist\u00f3bulo del Valle",
        "en:t": "Argentina | Caingu\u00e1s Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -27.0956,
            "lon": -54.8935
        },
        "it": "Arist\u00f3bulo del Valle",
        "it:t": "Argentina | Caingu\u00e1s Department",
        "es": "Arist\u00f3bulo del Valle",
        "es:t": "Argentina | Caingu\u00e1s",
        "de": "Arist\u00f3bulo del Valle",
        "de:t": "Argentinien | Caingu\u00e1s Department"
    },
    {
        "en": "Arroyito",
        "en:t": "Argentina | San Justo Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -31.4192,
            "lon": -63.0509
        },
        "it": "Arroyito",
        "it:t": "Argentina | San Justo Department",
        "es": "Arroyito",
        "es:t": "Argentina | San Justo",
        "de": "Arroyito",
        "de:t": "Argentinien | San Justo Department"
    },
    {
        "en": "Arroyo Seco",
        "en:t": "Argentina | Rosario Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -33.1564,
            "lon": -60.513
        },
        "it": "Arroyo Seco",
        "it:t": "Argentina | Rosario Department",
        "es": "Arroyo Seco",
        "es:t": "Argentina | Departamento Rosario",
        "de": "Arroyo Seco",
        "de:t": "Argentinien | Rosario Department"
    },
    {
        "en": "Avellaneda",
        "en:t": "Argentina | General Obligado Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -29.1175,
            "lon": -59.6586
        },
        "it": "Avellaneda",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di General Obligado",
        "es": "Avellaneda",
        "es:t": "Argentina | General Obligado",
        "de": "Avellaneda",
        "de:t": "Argentinien | General Obligado Department"
    },
    {
        "en": "Azul",
        "en:t": "Argentina | Azul Partido",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -36.775,
            "lon": -59.854
        },
        "it": "Azul",
        "it:t": "Argentina | Partido di Azul",
        "es": "Azul",
        "es:t": "Argentina",
        "de": "Azul",
        "de:t": "Argentinien | Azul Partido"
    },
    {
        "en": "A\u00f1atuya",
        "en:t": "Argentina | General Taboada Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -28.4606,
            "lon": -62.8344
        },
        "it": "A\u00f1atuya",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di General Taboada",
        "es": "A\u00f1atuya",
        "es:t": "Argentina | General Taboada",
        "de": "A\u00f1atuya",
        "de:t": "Argentinien | Departamento General Taboada"
    },
    {
        "en": "Bah\u00eda Blanca",
        "en:t": "Argentina",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -38.7183,
            "lon": -62.2663
        },
        "it": "Bah\u00eda Blanca",
        "it:t": "Argentina | Partido di Bah\u00eda Blanca",
        "es": "Bah\u00eda Blanca",
        "es:t": "Argentina",
        "de": "Bah\u00eda Blanca",
        "de:t": "Argentinien"
    },
    {
        "en": "Barranqueras",
        "en:t": "Argentina | San Fernando Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -27.4823,
            "lon": -58.9334
        },
        "it": "Barranqueras",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di San Fernando",
        "es": "Barranqueras",
        "es:t": "Argentina | Departamento San Fernando",
        "de": "Barranqueras",
        "de:t": "Argentinien | San Fernando Department"
    },
    {
        "en": "Bell Ville",
        "en:t": "Argentina | Uni\u00f3n Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -32.6305,
            "lon": -62.6889
        },
        "it": "Bell Ville",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di Uni\u00f3n",
        "es": "Bell Ville",
        "es:t": "Argentina | Union",
        "de": "Bell Ville",
        "de:t": "Argentinien | Departamento Uni\u00f3n"
    },
    {
        "en": "Bella Vista",
        "en:t": "Argentina | Leales Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -27.0293,
            "lon": -65.3032
        },
        "it": "Bella Vista",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di Leales",
        "es": "Bella Vista",
        "es:t": "Argentina | Leales",
        "de": "Bella Vista",
        "de:t": "Argentinien | Departamento Leales"
    },
    {
        "en": "Buenos Aires",
        "en:t": "Argentina",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -34.6037,
            "lon": -58.3816
        },
        "it": "Buenos Aires",
        "it:t": "Argentina | Citt\u00e0 Autonoma di Buenos Aires",
        "es": "Buenos Aires",
        "es:t": "Argentina",
        "de": "Buenos Aires",
        "de:t": "Argentinien | Autonomen Stadt Buenos Aires"
    },
    {
        "en": "Caleta Olivia",
        "en:t": "Argentina | Deseado Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -46.4426,
            "lon": -67.5172
        },
        "it": "Caleta Olivia",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di Deseado",
        "es": "Caleta Olivia",
        "es:t": "Argentina | Deseado",
        "de": "Caleta Olivia",
        "de:t": "Argentinien | Departamento Deseado"
    },
    {
        "en": "Campana",
        "en:t": "Argentina | Campana Partido",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -34.1633,
            "lon": -58.9593
        },
        "it": "Campana",
        "it:t": "Argentina | Partido di Campana",
        "es": "Campana",
        "es:t": "Argentina",
        "de": "Campana",
        "de:t": "Argentinien | Campana Partido"
    },
    {
        "en": "Capit\u00e1n Berm\u00fadez",
        "en:t": "Argentina | San Lorenzo Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -32.8153,
            "lon": -60.7208
        },
        "it": "Capit\u00e1n Berm\u00fadez",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di San Lorenzo",
        "es": "Capit\u00e1n Berm\u00fadez",
        "es:t": "Argentina | Departamento San Lorenzo",
        "de": "Capit\u00e1n Berm\u00fadez",
        "de:t": "Argentinien | San Lorenzo Department"
    },
    {
        "en": "Carcara\u00f1\u00e1",
        "en:t": "Argentina | San Lorenzo Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -32.8572,
            "lon": -61.1578
        },
        "it": "Carcara\u00f1\u00e1",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di San Lorenzo",
        "es": "Carcara\u00f1a",
        "es:t": "Argentina | Departamento San Lorenzo",
        "de": "Carcara\u00f1\u00e1",
        "de:t": "Argentinien | San Lorenzo Department"
    },
    {
        "en": "Casilda",
        "en:t": "Argentina | Caseros Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -33.0445,
            "lon": -61.165
        },
        "it": "Casilda",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di Caseros",
        "es": "Casilda",
        "es:t": "Argentina | Caseros",
        "de": "Casilda",
        "de:t": "Argentinien | Caseros Department"
    },
    {
        "en": "Catamarca",
        "en:t": "Argentina | Capital Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -28.4696,
            "lon": -65.7795
        },
        "it": "San Fernando del Valle de Catamarca",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di Capital",
        "es": "San Fernando del Valle de Catamarca",
        "es:t": "Argentina | Capital",
        "de": "San Fernando del Valle de Catamarca",
        "de:t": "Argentinien | Departamento Capital"
    },
    {
        "en": "Catriel",
        "en:t": "Argentina | General Roca Department, R\u00edo Negro",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -37.8793,
            "lon": -67.7919
        },
        "it": "Catriel",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di General Roca",
        "es": "Catriel",
        "es:t": "Argentina | General Roca",
        "de": "Catriel",
        "de:t": "Argentinien | General Roca Department, R\u00edo Negro"
    },
    {
        "en": "Caucete",
        "en:t": "Argentina | Caucete Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -31.6542,
            "lon": -68.2853
        },
        "it": "Caucete",
        "it:t": "Argentina | Caucete Department",
        "es": "Caucete",
        "es:t": "Argentina",
        "de": "Caucete",
        "de:t": "Argentinien | Caucete Department"
    },
    {
        "en": "Ca\u00f1ada de G\u00f3mez",
        "en:t": "Argentina | Iriondo Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -32.8212,
            "lon": -61.3954
        },
        "it": "Ca\u00f1ada de G\u00f3mez",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di Iriondo",
        "es": "Ca\u00f1ada de Gomez",
        "es:t": "Argentina | Iriondo",
        "de": "Ca\u00f1ada de G\u00f3mez",
        "de:t": "Argentinien | Iriondo Department"
    },
    {
        "en": "Centenario",
        "en:t": "Argentina | Confluencia Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -38.8278,
            "lon": -68.1443
        },
        "it": "Centenario",
        "it:t": "Argentina | Confluencia Department",
        "es": "Centenario",
        "es:t": "Argentina | Confluencia",
        "de": "Centenario",
        "de:t": "Argentinien | Confluencia Department"
    },
    {
        "en": "Chacabuco",
        "en:t": "Argentina | Chacabuco Partido",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -34.6421,
            "lon": -60.4715
        },
        "it": "Chacabuco",
        "it:t": "Argentina | Partido di Chacabuco",
        "es": "Chacabuco",
        "es:t": "Argentina",
        "de": "Chacabuco",
        "de:t": "Argentinien | Chacabuco Partido"
    },
    {
        "en": "Chajar\u00ed",
        "en:t": "Argentina | Federaci\u00f3n Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -30.7573,
            "lon": -57.9916
        },
        "it": "Chajar\u00ed",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di Federaci\u00f3n",
        "es": "Chajar\u00ed",
        "es:t": "Argentina | Federaci\u00f3n",
        "de": "Chajar\u00ed",
        "de:t": "Argentinien | Federaci\u00f3n Department"
    },
    {
        "en": "Charata",
        "en:t": "Argentina | Chacabuco Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -27.218,
            "lon": -61.1874
        },
        "it": "Charata",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di Chacabuco",
        "es": "Charata",
        "es:t": "Argentina | Chacabuco",
        "de": "Charata",
        "de:t": "Argentinien | Chacabuco Department"
    },
    {
        "en": "Chilecito",
        "en:t": "Argentina | Chilecito Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -29.1611,
            "lon": -67.4962
        },
        "it": "Chilecito",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di Chilecito",
        "es": "Chilecito",
        "es:t": "Argentina",
        "de": "Chilecito",
        "de:t": "Argentinien | Departamento Chilecito"
    },
    {
        "en": "Chimbas",
        "en:t": "Argentina | Chimbas Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -31.4966,
            "lon": -68.5318
        },
        "it": "Chimbas",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di Chimbas",
        "es": "Chimbas",
        "es:t": "Argentina",
        "de": "Chimbas",
        "de:t": "Argentinien | Departamento Chimbas"
    },
    {
        "en": "Chivilcoy",
        "en:t": "Argentina | Chivilcoy Partido",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -34.897,
            "lon": -60.0191
        },
        "it": "Chivilcoy",
        "it:t": "Argentina | Partido di Chivilcoy",
        "es": "Chivilcoy",
        "es:t": "Argentina",
        "de": "Chivilcoy",
        "de:t": "Argentinien | Chivilcoy Partido"
    },
    {
        "en": "Cinco Saltos",
        "en:t": "Argentina | General Roca Department, R\u00edo Negro",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -38.8314,
            "lon": -68.0567
        },
        "it": "Cinco Saltos",
        "it:t": "Argentina | General Roca Department, R\u00edo Negro",
        "es": "Cinco Saltos",
        "es:t": "Argentina | General Roca",
        "de": "Cinco Saltos",
        "de:t": "Argentinien | General Roca Department, R\u00edo Negro"
    },
    {
        "en": "Cipolletti",
        "en:t": "Argentina | General Roca Department, R\u00edo Negro",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -38.9388,
            "lon": -67.9955
        },
        "it": "Cipolletti",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di General Roca",
        "es": "Cipolletti",
        "es:t": "Argentina | General Roca",
        "de": "Cipolletti",
        "de:t": "Argentinien | Departamento General Roca"
    },
    {
        "en": "Comodoro Rivadavia",
        "en:t": "Argentina | Escalante Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -45.8656,
            "lon": -67.4822
        },
        "it": "Comodoro Rivadavia",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di Escalante",
        "es": "Comodoro Rivadavia",
        "es:t": "Argentina | Escalante",
        "de": "Comodoro Rivadavia",
        "de:t": "Argentinien | Departamento Escalante"
    },
    {
        "en": "Concepci\u00f3n del Uruguay",
        "en:t": "Argentina | Uruguay Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -32.4845,
            "lon": -58.2321
        },
        "it": "Concepci\u00f3n del Uruguay",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di Uruguay",
        "es": "Concepci\u00f3n del Uruguay",
        "es:t": "Argentina | Uruguay",
        "de": "Concepci\u00f3n del Uruguay",
        "de:t": "Argentinien | Uruguay Department"
    },
    {
        "en": "Concordia",
        "en:t": "Argentina | Concordia Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -31.3914,
            "lon": -58.0174
        },
        "it": "Concordia",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di Concordia",
        "es": "Concordia",
        "es:t": "Argentina",
        "de": "Concordia",
        "de:t": "Argentinien | Concordia Department"
    },
    {
        "en": "Coronda",
        "en:t": "Argentina | San Jer\u00f3nimo Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -31.9735,
            "lon": -60.9206
        },
        "it": "Coronda",
        "it:t": "Argentina | San Jer\u00f3nimo Department",
        "es": "Coronda",
        "es:t": "Argentina | San Jer\u00f3nimo",
        "de": "Coronda",
        "de:t": "Argentinien | San Jer\u00f3nimo Department"
    },
    {
        "en": "Coronel Su\u00e1rez",
        "en:t": "Argentina | Coronel Suar\u00e9z",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -37.4586,
            "lon": -61.9328
        },
        "it": "Coronel Su\u00e1rez",
        "it:t": "Argentina | Partido di Coronel Su\u00e1rez",
        "es": "Coronel Suarez",
        "es:t": "Argentina | Coronel Suar\u00e9z",
        "de": "Coronel Su\u00e1rez",
        "de:t": "Argentinien | Partido"
    },
    {
        "en": "Corrientes",
        "en:t": "Argentina | Capital Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -27.4692,
            "lon": -58.8306
        },
        "it": "Corrientes",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di Capital",
        "es": "Corrientes",
        "es:t": "Argentina | Departamento Capital",
        "de": "Corrientes",
        "de:t": "Argentinien | Departamento Capital"
    },
    {
        "en": "Cosqu\u00edn",
        "en:t": "Argentina | Punilla Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -31.2468,
            "lon": -64.4704
        },
        "it": "Cosqu\u00edn",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di Punilla",
        "es": "Cosqu\u00edn",
        "es:t": "Argentina | Departamento Punilla",
        "de": "Cosqu\u00edn",
        "de:t": "Argentinien | Departamento Punilla"
    },
    {
        "en": "Crespo",
        "en:t": "Argentina | Paran\u00e1 Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -32.0309,
            "lon": -60.3072
        },
        "it": "Crespo",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di Paran\u00e1",
        "es": "Crespo",
        "es:t": "Argentina | Paran\u00e1",
        "de": "Crespo",
        "de:t": "Argentinien | Paran\u00e1 Department"
    },
    {
        "en": "Cruz del Eje",
        "en:t": "Argentina | Cruz del Eje Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -30.7219,
            "lon": -64.8086
        },
        "it": "Cruz del Eje",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di Cruz del Eje",
        "es": "Cruz del Eje",
        "es:t": "Argentina",
        "de": "Cruz del Eje",
        "de:t": "Argentinien | Departamento Cruz del Eje"
    },
    {
        "en": "Curuz\u00fa Cuati\u00e1",
        "en:t": "Argentina | Curuz\u00fa Cuati\u00e1 Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -29.7903,
            "lon": -58.058
        },
        "it": "Curuz\u00fa Cuati\u00e1",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di Curuz\u00fa Cuati\u00e1",
        "es": "Curuz\u00fa Cuati\u00e1",
        "es:t": "Argentina",
        "de": "Curuz\u00fa Cuati\u00e1",
        "de:t": "Argentinien | Departamento Curuz\u00fa Cuati\u00e1"
    },
    {
        "en": "Cutral C\u00f3",
        "en:t": "Argentina | Confluencia Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -38.9378,
            "lon": -69.2295
        },
        "it": "Cutral C\u00f3",
        "it:t": "Argentina | Confluencia Department",
        "es": "Cutral Co",
        "es:t": "Argentina | Confluencia",
        "de": "Cutral-C\u00f3",
        "de:t": "Argentinien | Departamento Confluencia"
    },
    {
        "en": "C\u00f3rdoba",
        "en:t": "Argentina | Capital Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -31.4201,
            "lon": -64.1888
        },
        "it": "C\u00f3rdoba",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di Capital",
        "es": "C\u00f3rdoba",
        "es:t": "Argentina | Departamento Capital",
        "de": "C\u00f3rdoba",
        "de:t": "Argentinien | Departamento Capital"
    },
    {
        "en": "De\u00e1n Funes",
        "en:t": "Argentina | Ischil\u00edn Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -30.4241,
            "lon": -64.3494
        },
        "it": "De\u00e1n Funes",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di Ischil\u00edn",
        "es": "Dean Funes",
        "es:t": "Argentina | Ischil\u00edn",
        "de": "De\u00e1n Funes",
        "de:t": "Argentinien | Departamento Ischil\u00edn"
    },
    {
        "en": "Diamante",
        "en:t": "Argentina | Diamante Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -32.0697,
            "lon": -60.6379
        },
        "it": "Diamante",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di Diamante",
        "es": "Diamante",
        "es:t": "Argentina",
        "de": "Diamante",
        "de:t": "Argentinien | Diamante Department"
    },
    {
        "en": "Dolores",
        "en:t": "Argentina | Dolores Partido",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -36.3152,
            "lon": -57.6753
        },
        "it": "Dolores",
        "it:t": "Argentina | Partido di Dolores",
        "es": "Dolores",
        "es:t": "Argentina",
        "de": "Dolores",
        "de:t": "Argentinien | Dolores Partido"
    },
    {
        "en": "El Bols\u00f3n",
        "en:t": "Argentina | Bariloche Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -41.9649,
            "lon": -71.5353
        },
        "it": "El Bols\u00f3n",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di Bariloche",
        "es": "El Bols\u00f3n",
        "es:t": "Argentina | Bariloche",
        "de": "El Bols\u00f3n",
        "de:t": "Argentinien | Departamento Bariloche"
    },
    {
        "en": "El Soberbio",
        "en:t": "Argentina | Guaran\u00ed Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -27.2966,
            "lon": -54.1981
        },
        "it": "El Soberbio",
        "it:t": "Argentina | Guaran\u00ed Department",
        "es": "El Soberbio",
        "es:t": "Argentina | Guaran\u00ed",
        "de": "El Soberbio",
        "de:t": "Argentinien | Guaran\u00ed Department"
    },
    {
        "en": "Eldorado",
        "en:t": "Argentina | Eldorado Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -26.4069,
            "lon": -54.6369
        },
        "it": "Eldorado",
        "it:t": "Argentina | Eldorado Department",
        "es": "Eldorado",
        "es:t": "Argentina | El Dorado",
        "de": "Eldorado",
        "de:t": "Argentinien | Departamento Eldorado"
    },
    {
        "en": "Embalse",
        "en:t": "Argentina | Calamuchita Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -32.205,
            "lon": -64.4009
        },
        "it": "Embalse",
        "it:t": "Argentina | Calamuchita Department",
        "es": "Embalse",
        "es:t": "Argentina | Calamuchita",
        "de": "Embalse",
        "de:t": "Argentinien | Departamento Calamuchita"
    },
    {
        "en": "Embarcaci\u00f3n",
        "en:t": "Argentina | General Jos\u00e9 de San Mart\u00edn",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -23.2103,
            "lon": -64.0973
        },
        "it": "Embarcaci\u00f3n",
        "it:t": "Argentina | General Jos\u00e9 de San Mart\u00edn",
        "es": "Embarcacion",
        "es:t": "Argentina | General Jose de San Mart\u00edn",
        "de": "Embarcaci\u00f3n",
        "de:t": "Argentinien | General Jos\u00e9 de San Mart\u00edn"
    },
    {
        "en": "Esperanza",
        "en:t": "Argentina | Las Colonias Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -31.449,
            "lon": -60.9304
        },
        "it": "Esperanza",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di Las Colonias",
        "es": "Esperanza",
        "es:t": "Argentina | Las Colonias",
        "de": "Esperanza",
        "de:t": "Argentinien | Departamento Las Colonias"
    },
    {
        "en": "Esquel",
        "en:t": "Argentina | Futaleuf\u00fa Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -42.9095,
            "lon": -71.3143
        },
        "it": "Esquel",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di Futaleuf\u00fa",
        "es": "Esquel",
        "es:t": "Argentina | Futaleuf\u00fa",
        "de": "Esquel",
        "de:t": "Argentinien | Departamento Futaleuf\u00fa"
    },
    {
        "en": "Esquina",
        "en:t": "Argentina | Esquina Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -30.0185,
            "lon": -59.5314
        },
        "it": "Esquina",
        "it:t": "Argentina | Esquina Department",
        "es": "Esquina",
        "es:t": "Argentina",
        "de": "Esquina",
        "de:t": "Argentinien | Esquina Department"
    },
    {
        "en": "Famaill\u00e1",
        "en:t": "Argentina | Famaill\u00e1 Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -27.0561,
            "lon": -65.4022
        },
        "it": "Famaill\u00e1",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di Famaill\u00e1",
        "es": "Famaill\u00e1",
        "es:t": "Argentina",
        "de": "Famaill\u00e1",
        "de:t": "Argentinien | Departamento Famaill\u00e1"
    },
    {
        "en": "Federal",
        "en:t": "Argentina | Federal Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -30.9512,
            "lon": -58.785
        },
        "it": "Federal",
        "it:t": "Argentina | Federal Department",
        "es": "Federal",
        "es:t": "Argentina",
        "de": "Federal",
        "de:t": "Argentinien | Federal Department"
    },
    {
        "en": "Firmat",
        "en:t": "Argentina | General L\u00f3pez Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -33.4584,
            "lon": -61.4863
        },
        "it": "Firmat",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di General L\u00f3pez",
        "es": "Firmat",
        "es:t": "Argentina | General Lopez",
        "de": "Firmat",
        "de:t": "Argentinien | General L\u00f3pez Department"
    },
    {
        "en": "Fontana",
        "en:t": "Argentina | San Fernando Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -27.4164,
            "lon": -59.0323
        },
        "it": "Fontana",
        "it:t": "Argentina | San Fernando Department",
        "es": "Fontana",
        "es:t": "Argentina | Departamento San Fernando",
        "de": "Fontana",
        "de:t": "Argentinien | Departamento San Fernando"
    },
    {
        "en": "Formosa",
        "en:t": "Argentina | Formosa Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -26.1858,
            "lon": -58.1756
        },
        "it": "Formosa",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di Formosa",
        "es": "Formosa",
        "es:t": "Argentina",
        "de": "Formosa",
        "de:t": "Argentinien | Departamento Formosa"
    },
    {
        "en": "Garup\u00e1",
        "en:t": "Argentina | Capital Department, Misiones",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -27.4543,
            "lon": -55.8619
        },
        "it": "Garup\u00e1",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di Capital",
        "es": "Garupa",
        "es:t": "Argentina | Capital",
        "de": "Garup\u00e1",
        "de:t": "Argentinien | Departamento Capital"
    },
    {
        "en": "General Jos\u00e9 de San Mart\u00edn",
        "en:t": "Argentina | Independencia Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -26.5,
            "lon": -60.75
        },
        "it": "General Jos\u00e9 de San Mart\u00edn",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di Independencia",
        "es": "General Jos\u00e9 de San Mart\u00edn",
        "es:t": "Argentina | Independencia",
        "de": "General Jos\u00e9 de San Mart\u00edn",
        "de:t": "Argentinien | Independencia Department"
    },
    {
        "en": "General Mosconi",
        "en:t": "Argentina | General Jos\u00e9 de San Mart\u00edn",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -22.5961,
            "lon": -63.8116
        },
        "it": "General Mosconi",
        "it:t": "Argentina | General Jos\u00e9 de San Mart\u00edn",
        "es": "General Enrique Mosconi",
        "es:t": "Argentina | General Jose de San Mart\u00edn",
        "de": "General Mosconi",
        "de:t": "Argentinien | General Jos\u00e9 de San Mart\u00edn"
    },
    {
        "en": "General Pico",
        "en:t": "Argentina | Marac\u00f3 Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -35.6593,
            "lon": -63.7578
        },
        "it": "General Pico",
        "it:t": "Argentina | Marac\u00f3 Department",
        "es": "General Pico",
        "es:t": "Argentina | Maraco",
        "de": "General Pico",
        "de:t": "Argentinien | Marac\u00f3 Department"
    },
    {
        "en": "General Pinedo",
        "en:t": "Argentina | 12 de Octubre",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -27.3246,
            "lon": -61.2813
        },
        "it": "General Pinedo",
        "it:t": "Argentina | 12 de Octubre",
        "es": "General Pinedo",
        "es:t": "Argentina | 12 de Octubre",
        "de": "General Pinedo",
        "de:t": "Argentinien | 12 de Octubre"
    },
    {
        "en": "General Roca",
        "en:t": "Argentina | General Roca Department, R\u00edo Negro",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -39.0328,
            "lon": -67.5892
        },
        "it": "General Roca",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di General Roca",
        "es": "General Roca",
        "es:t": "Argentina",
        "de": "General Roca",
        "de:t": "Argentinien | Departamento General Roca"
    },
    {
        "en": "Gobernador Virasoro",
        "en:t": "Argentina | Santo Tom\u00e9 Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -28.0543,
            "lon": -56.014
        },
        "it": "Gobernador Virasoro",
        "it:t": "Argentina | Santo Tom\u00e9 Department",
        "es": "Gobernador Virasoro",
        "es:t": "Argentina | Santo Tom\u00e9",
        "de": "Gobernador Virasoro",
        "de:t": "Argentinien | Departamento Santo Tom\u00e9"
    },
    {
        "en": "Goya",
        "en:t": "Argentina | Goya Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -29.1442,
            "lon": -59.2643
        },
        "it": "Goya",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di Goya",
        "es": "Goya",
        "es:t": "Argentina",
        "de": "Goya",
        "de:t": "Argentinien | Departamento Goya"
    },
    {
        "en": "Granadero Baigorria",
        "en:t": "Argentina | Rosario Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -32.8622,
            "lon": -60.7065
        },
        "it": "Granadero Baigorria",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di Rosario",
        "es": "Granadero Baigorria",
        "es:t": "Argentina | Departamento Rosario",
        "de": "Granadero Baigorria",
        "de:t": "Argentinien | Rosario Department"
    },
    {
        "en": "Gualeguay",
        "en:t": "Argentina | Departamento de Gualeguay",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -33.1503,
            "lon": -59.3105
        },
        "it": "Gualeguay",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di Gualeguay",
        "es": "Gualeguay",
        "es:t": "Argentina",
        "de": "Gualeguay",
        "de:t": "Argentinien | Departamento de Gualeguay"
    },
    {
        "en": "Gualeguaych\u00fa",
        "en:t": "Argentina | Gualeguaych\u00fa Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -33.0078,
            "lon": -58.5112
        },
        "it": "Gualeguaych\u00fa",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di Gualeguaych\u00fa",
        "es": "Gualeguaych\u00fa",
        "es:t": "Argentina",
        "de": "Gualeguaych\u00fa",
        "de:t": "Argentinien | Gualeguaych\u00fa Department"
    },
    {
        "en": "G\u00e1lvez",
        "en:t": "Argentina | San Jer\u00f3nimo Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -32.0293,
            "lon": -61.2244
        },
        "it": "G\u00e1lvez",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di San Jer\u00f3nimo",
        "es": "G\u00e1lvez",
        "es:t": "Argentina | San Jer\u00f3nimo",
        "de": "G\u00e1lvez",
        "de:t": "Argentinien | San Jer\u00f3nimo Department"
    },
    {
        "en": "Jard\u00edn Am\u00e9rica",
        "en:t": "Argentina | San Ignacio Department, Misiones",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -27.0399,
            "lon": -55.2307
        },
        "it": "Jard\u00edn Am\u00e9rica",
        "it:t": "Argentina | San Ignacio Department, Misiones",
        "es": "Jard\u00edn America",
        "es:t": "Argentina | San Ignacio",
        "de": "Jard\u00edn Am\u00e9rica",
        "de:t": "Argentinien | San Ignacio Department, Misiones"
    },
    {
        "en": "Jes\u00fas Mar\u00eda",
        "en:t": "Argentina | Col\u00f3n Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -30.9816,
            "lon": -64.0958
        },
        "it": "Jes\u00fas Mar\u00eda",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di Col\u00f3n",
        "es": "Jesus Mar\u00eda",
        "es:t": "Argentina | Departamento Col\u00f3n",
        "de": "Jes\u00fas Mar\u00eda",
        "de:t": "Argentinien | Departamento Col\u00f3n"
    },
    {
        "en": "Joaqu\u00edn V. Gonz\u00e1lez",
        "en:t": "Argentina | Anta Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -25.1173,
            "lon": -64.1247
        },
        "it": "Joaqu\u00edn V. Gonz\u00e1lez",
        "it:t": "Argentina | Anta Department",
        "es": "Joaquin V. Gonz\u00e1lez",
        "es:t": "Argentina | Anta",
        "de": "Salta",
        "de:t": "Argentinien | Departamento Capital"
    },
    {
        "en": "Juan Jos\u00e9 Castelli",
        "en:t": "Argentina | General G\u00fcemes Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -25.9471,
            "lon": -60.6198
        },
        "it": "Juan Jos\u00e9 Castelli",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di General G\u00fcemes",
        "es": "Juan Jos\u00e9 Castelli",
        "es:t": "Argentina | General G\u00fcemes",
        "de": "Juan Jos\u00e9 Castelli",
        "de:t": "Argentinien | Departamento General G\u00fcemes"
    },
    {
        "en": "Jujuy",
        "en:t": "Argentina | Doctor Manuel Belgrano Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -24.1858,
            "lon": -65.2995
        },
        "it": "San Salvador de Jujuy",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di Doctor Manuel Belgrano",
        "es": "San Salvador de Jujuy",
        "es:t": "Argentina | Doctor Manuel Belgrano",
        "de": "San Salvador de Jujuy",
        "de:t": "Argentinien | Departamento Doctor Manuel Belgrano"
    },
    {
        "en": "Jun\u00edn",
        "en:t": "Argentina | Jun\u00edn Partido",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -34.5885,
            "lon": -60.9496
        },
        "it": "Jun\u00edn",
        "it:t": "Argentina | Partido di Jun\u00edn",
        "es": "Jun\u00edn",
        "es:t": "Argentina",
        "de": "Jun\u00edn",
        "de:t": "Argentinien | Jun\u00edn Partido"
    },
    {
        "en": "La Calera",
        "en:t": "Argentina | Capital Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -31.3526,
            "lon": -64.3401
        },
        "it": "La Calera",
        "it:t": "Argentina | Capital Department",
        "es": "La Calera",
        "es:t": "Argentina | Departamento Capital",
        "de": "La Calera",
        "de:t": "Argentinien | Departamento Capital"
    },
    {
        "en": "La Falda",
        "en:t": "Argentina | Punilla Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -31.0944,
            "lon": -64.4828
        },
        "it": "La Falda",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di Punilla",
        "es": "La Falda",
        "es:t": "Argentina | Departamento Punilla",
        "de": "La Falda",
        "de:t": "Argentinien | Departamento Punilla"
    },
    {
        "en": "La Paz",
        "en:t": "Argentina | La Paz Department, Entre R\u00edos",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -30.759,
            "lon": -59.6393
        },
        "it": "La Paz",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di La Paz",
        "es": "La Paz",
        "es:t": "Argentina",
        "de": "La Paz",
        "de:t": "Argentinien | La Paz Department, Entre R\u00edos"
    },
    {
        "en": "La Plata",
        "en:t": "Argentina | La Plata Partido",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -34.9205,
            "lon": -57.9536
        },
        "it": "La Plata",
        "it:t": "Argentina | Partido di La Plata",
        "es": "La Plata",
        "es:t": "Argentina",
        "de": "Buenos Aires",
        "de:t": "Argentinien | Autonomen Stadt Buenos Aires"
    },
    {
        "en": "La Rioja",
        "en:t": "Argentina | Capital Department, La Rioja",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -29.4135,
            "lon": -66.8565
        },
        "it": "La Rioja",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di Capital",
        "es": "La Rioja",
        "es:t": "Argentina | Capital",
        "de": "La Rioja",
        "de:t": "Argentinien | Departamento Capital"
    },
    {
        "en": "Laboulaye",
        "en:t": "Argentina | Presidente Roque S\u00e1enz Pe\u00f1a Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -34.1289,
            "lon": -63.3908
        },
        "it": "Laboulaye",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di Presidente Roque S\u00e1enz Pe\u00f1a",
        "es": "Laboulaye",
        "es:t": "Argentina | Presidente Roque Saenz Pe\u00f1a",
        "de": "Laboulaye",
        "de:t": "Argentinien | Presidente Roque S\u00e1enz Pe\u00f1a Department"
    },
    {
        "en": "Las Bre\u00f1as",
        "en:t": "Argentina | 9 de Julio",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -27.0892,
            "lon": -61.0836
        },
        "it": "Las Bre\u00f1as",
        "it:t": "Argentina | 9 de Julio",
        "es": "Las Bre\u00f1as",
        "es:t": "Argentina | 9 de Julio",
        "de": "Las Bre\u00f1as",
        "de:t": "Argentinien | 9 de Julio"
    },
    {
        "en": "Libertador General San Mart\u00edn",
        "en:t": "Argentina | Ledesma",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -23.8153,
            "lon": -64.7928
        },
        "it": "Libertador General San Mart\u00edn",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di Ledesma",
        "es": "Libertador General San Mart\u00edn",
        "es:t": "Argentina | Ledesma",
        "de": "Libertador General San Mart\u00edn",
        "de:t": "Argentinien | Departamento Ledesma"
    },
    {
        "en": "Luj\u00e1n",
        "en:t": "Argentina | Luj\u00e1n Partido",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -34.5633,
            "lon": -59.1209
        },
        "it": "Luj\u00e1n",
        "it:t": "Argentina | Partido di Luj\u00e1n",
        "es": "Luj\u00e1n",
        "es:t": "Argentina",
        "de": "Luj\u00e1n",
        "de:t": "Argentinien | Luj\u00e1n Partido"
    },
    {
        "en": "Machagai",
        "en:t": "Argentina | 25 de Mayo",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -26.926,
            "lon": -60.0484
        },
        "it": "Machagai",
        "it:t": "Argentina | 25 de Mayo",
        "es": "Machagai",
        "es:t": "Argentina | 25 de Mayo",
        "de": "Machagai",
        "de:t": "Argentinien | 25 de Mayo"
    },
    {
        "en": "Mar del Plata",
        "en:t": "Argentina | General Pueyrred\u00f3n",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -38.0055,
            "lon": -57.5426
        },
        "it": "Mar del Plata",
        "it:t": "Argentina | Partido di General Pueyrred\u00f3n",
        "es": "Mar del Plata",
        "es:t": "Argentina | General Pueyrred\u00f3n",
        "de": "Mar del Plata",
        "de:t": "Argentinien | General Pueyrred\u00f3n"
    },
    {
        "en": "Marcos Ju\u00e1rez",
        "en:t": "Argentina | Marcos Ju\u00e1rez Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -32.6979,
            "lon": -62.1058
        },
        "it": "Marcos Ju\u00e1rez",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di Marcos Ju\u00e1rez",
        "es": "Marcos Ju\u00e1rez",
        "es:t": "Argentina",
        "de": "Marcos Ju\u00e1rez",
        "de:t": "Argentinien | Departamento Marcos Ju\u00e1rez"
    },
    {
        "en": "Mendoza",
        "en:t": "Argentina | Capital Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -32.8895,
            "lon": -68.8458
        },
        "it": "Mendoza",
        "it:t": "Argentina | Capital Department",
        "es": "Mendoza",
        "es:t": "Argentina | Capital",
        "de": "Mendoza",
        "de:t": "Argentinien | Departamento Capital"
    },
    {
        "en": "Mercedes",
        "en:t": "Argentina | Mercedes Partido",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -34.651,
            "lon": -59.4306
        },
        "it": "Mercedes",
        "it:t": "Argentina | Partido di Mercedes",
        "es": "Mercedes",
        "es:t": "Argentina",
        "de": "Mercedes",
        "de:t": "Argentinien | Mercedes Partido"
    },
    {
        "en": "Monte Caseros",
        "en:t": "Argentina | Monte Caseros Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -30.2531,
            "lon": -57.6366
        },
        "it": "Monte Caseros",
        "it:t": "Argentina | Monte Caseros Department",
        "es": "Monte Caseros",
        "es:t": "Argentina",
        "de": "Monte Caseros",
        "de:t": "Argentinien | Departamento Monte Caseros"
    },
    {
        "en": "Montecarlo",
        "en:t": "Argentina | Montecarlo Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -26.5716,
            "lon": -54.7413
        },
        "it": "Montecarlo",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di Montecarlo",
        "es": "Montecarlo",
        "es:t": "Argentina",
        "de": "Montecarlo",
        "de:t": "Argentinien | Montecarlo Department"
    },
    {
        "en": "Monteros",
        "en:t": "Argentina | Monteros Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -27.164,
            "lon": -65.4963
        },
        "it": "Monteros",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di Monteros",
        "es": "Monteros",
        "es:t": "Argentina",
        "de": "Monteros",
        "de:t": "Argentinien | Departamento Monteros"
    },
    {
        "en": "Morteros",
        "en:t": "Argentina | San Justo Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -30.7113,
            "lon": -62.0066
        },
        "it": "Morteros",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di San Justo",
        "es": "Morteros",
        "es:t": "Argentina | San Justo",
        "de": "Morteros",
        "de:t": "Argentinien | San Justo Department"
    },
    {
        "en": "Mor\u00f3n",
        "en:t": "Argentina | Mor\u00f3n Partido",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -34.6559,
            "lon": -58.6167
        },
        "it": "Mor\u00f3n",
        "it:t": "Argentina | Partido di Mor\u00f3n",
        "es": "Mor\u00f3n",
        "es:t": "Argentina",
        "de": "Mor\u00f3n",
        "de:t": "Argentinien | Mor\u00f3n Partido"
    },
    {
        "en": "Necochea",
        "en:t": "Argentina | Necochea Partido",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -38.5545,
            "lon": -58.7396
        },
        "it": "Necochea",
        "it:t": "Argentina | Partido di Necochea",
        "es": "Necochea",
        "es:t": "Argentina",
        "de": "Necochea",
        "de:t": "Argentinien | Necochea Partido"
    },
    {
        "en": "Neuquen",
        "en:t": "Argentina | Confluencia Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -38.9517,
            "lon": -68.0592
        },
        "it": "Neuqu\u00e9n",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di Confluencia",
        "es": "Neuqu\u00e9n",
        "es:t": "Argentina | Confluencia",
        "de": "Neuqu\u00e9n",
        "de:t": "Argentinien | Departamento Confluencia"
    },
    {
        "en": "Nueve de Julio Partido",
        "en:t": "Argentina | 9 de Julio",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -35.4439,
            "lon": -60.8846
        },
        "it": "Partido di Nueve de Julio",
        "it:t": "Argentina | 9 de Julio",
        "es": "9 de Julio",
        "es:t": "Argentina",
        "de": "Nueve de Julio Partido",
        "de:t": "Argentinien | 9 de Julio"
    },
    {
        "en": "Ober\u00e1",
        "en:t": "Argentina | Ober\u00e1 Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -27.4868,
            "lon": -55.1203
        },
        "it": "Ober\u00e1",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di Ober\u00e1",
        "es": "Ober\u00e1",
        "es:t": "Argentina",
        "de": "Ober\u00e1",
        "de:t": "Argentinien | Departamento Ober\u00e1"
    },
    {
        "en": "Olavarr\u00eda",
        "en:t": "Argentina | Olavarr\u00eda Partido",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -36.8937,
            "lon": -60.3233
        },
        "it": "Olavarr\u00eda",
        "it:t": "Argentina | Partido di Olavarr\u00eda",
        "es": "Olavarr\u00eda",
        "es:t": "Argentina",
        "de": "Olavarr\u00eda",
        "de:t": "Argentinien | Olavarr\u00eda Partido"
    },
    {
        "en": "Or\u00e1n",
        "en:t": "Argentina | Or\u00e1n Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -23.1284,
            "lon": -64.3217
        },
        "it": "Or\u00e1n",
        "it:t": "Argentina | Or\u00e1n Department",
        "es": "San Ramon de la Nueva Oran",
        "es:t": "Argentina | Or\u00e1n",
        "de": "San Ram\u00f3n de la Nueva Or\u00e1n",
        "de:t": "Argentinien | Departamento Or\u00e1n"
    },
    {
        "en": "Palpala",
        "en:t": "Argentina | Palpal\u00e1 Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -24.2584,
            "lon": -65.2085
        },
        "it": "Palpal\u00e1",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di Palpal\u00e1",
        "es": "Palpal\u00e1",
        "es:t": "Argentina",
        "de": "Palpal\u00e1",
        "de:t": "Argentinien | Departamento Palpal\u00e1"
    },
    {
        "en": "Parana",
        "en:t": "Argentina | Paran\u00e1 Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -31.7413,
            "lon": -60.5115
        },
        "it": "Paran\u00e1",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di Paran\u00e1",
        "es": "Paran\u00e1",
        "es:t": "Argentina",
        "de": "Paran\u00e1",
        "de:t": "Argentinien | Paran\u00e1 Department"
    },
    {
        "en": "Paso de los Libres",
        "en:t": "Argentina | Paso de los Libres Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -29.7137,
            "lon": -57.0856
        },
        "it": "Paso de los Libres",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di Paso de los Libres",
        "es": "Paso de los Libres",
        "es:t": "Argentina",
        "de": "Paso de los Libres",
        "de:t": "Argentinien | Paso de los Libres Department"
    },
    {
        "en": "Pergamino",
        "en:t": "Argentina | Pergamino Partido",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -33.8913,
            "lon": -60.5746
        },
        "it": "Pergamino",
        "it:t": "Argentina | Partido di Pergamino",
        "es": "Pergamino",
        "es:t": "Argentina",
        "de": "Pergamino",
        "de:t": "Argentinien | Pergamino Partido"
    },
    {
        "en": "Piran\u00e9",
        "en:t": "Argentina | Piran\u00e9 Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -25.7378,
            "lon": -59.1116
        },
        "it": "Piran\u00e9",
        "it:t": "Argentina | Piran\u00e9 Department",
        "es": "Piran\u00e9",
        "es:t": "Argentina",
        "de": "Piran\u00e9",
        "de:t": "Argentinien | Departamento Piran\u00e9"
    },
    {
        "en": "Plottier",
        "en:t": "Argentina | Confluencia Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -38.9476,
            "lon": -68.2288
        },
        "it": "Plottier",
        "it:t": "Argentina | Confluencia Department",
        "es": "Plottier",
        "es:t": "Argentina | Confluencia",
        "de": "Plottier",
        "de:t": "Argentinien | Departamento Confluencia"
    },
    {
        "en": "Pocito",
        "en:t": "Argentina | Pocito Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -31.6833,
            "lon": -68.5834
        },
        "it": "Pocito",
        "it:t": "Argentina | Pocito Department",
        "es": "Pocito",
        "es:t": "Argentina",
        "de": "Pocito",
        "de:t": "Argentinien | Pocito Department"
    },
    {
        "en": "Pontevedra",
        "en:t": "Argentina | Merlo Partido",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -34.7443,
            "lon": -58.7002
        },
        "it": "Pontevedra",
        "it:t": "Argentina | Partido di Merlo",
        "es": "Pontevedra",
        "es:t": "Argentina | Merlo",
        "de": "Pontevedra",
        "de:t": "Argentinien | Merlo Partido"
    },
    {
        "en": "Posadas",
        "en:t": "Argentina | Capital Department, Misiones",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -27.3621,
            "lon": -55.9009
        },
        "it": "Posadas",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di Capital",
        "es": "Posadas",
        "es:t": "Argentina | Capital",
        "de": "Posadas",
        "de:t": "Argentinien | Departamento Capital"
    },
    {
        "en": "Presidencia Roque S\u00e1enz Pe\u00f1a",
        "en:t": "Argentina | Comandante Fern\u00e1ndez Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -26.8004,
            "lon": -60.4312
        },
        "it": "Presidencia Roque S\u00e1enz Pe\u00f1a",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di Comandante Fern\u00e1ndez",
        "es": "S\u00e1enz Pe\u00f1a",
        "es:t": "Argentina | Comandante Fern\u00e1ndez",
        "de": "Presidencia Roque S\u00e1enz Pe\u00f1a",
        "de:t": "Argentinien | Departamento Comandante Fern\u00e1ndez"
    },
    {
        "en": "Puerto Esperanza",
        "en:t": "Argentina | Iguaz\u00fa Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -26.0227,
            "lon": -54.6126
        },
        "it": "Puerto Esperanza",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di Iguaz\u00fa",
        "es": "Puerto Esperanza",
        "es:t": "Argentina | Iguaz\u00fa",
        "de": "Puerto Esperanza",
        "de:t": "Argentinien | Iguaz\u00fa Department"
    },
    {
        "en": "Puerto Iguaz\u00fa",
        "en:t": "Argentina | Iguaz\u00fa Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -25.5972,
            "lon": -54.5786
        },
        "it": "Puerto Iguaz\u00fa",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di Iguaz\u00fa",
        "es": "Puerto Iguaz\u00fa",
        "es:t": "Argentina | Iguaz\u00fa",
        "de": "Puerto Iguaz\u00fa",
        "de:t": "Argentinien | Departamento Iguaz\u00fa"
    },
    {
        "en": "Puerto Madryn",
        "en:t": "Argentina | Biedma Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -42.7694,
            "lon": -65.0317
        },
        "it": "Puerto Madryn",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di Biedma",
        "es": "Puerto Madryn",
        "es:t": "Argentina | Viedma",
        "de": "Puerto Madryn",
        "de:t": "Argentinien | Departamento Biedma"
    },
    {
        "en": "Puerto Rico",
        "en:t": "Argentina | Libertador General San Mart\u00edn Department, Misiones",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -26.8064,
            "lon": -55.0241
        },
        "it": "Puerto Rico",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di Libertador General San Mart\u00edn",
        "es": "Puerto Rico",
        "es:t": "Argentina | Libertador General San Mart\u00edn",
        "de": "Puerto Rico",
        "de:t": "Argentinien | Libertador General San Mart\u00edn Department, Misiones"
    },
    {
        "en": "Punta Alta",
        "en:t": "Argentina | Coronel Leonardo Rosales",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -38.8766,
            "lon": -62.0708
        },
        "it": "Punta Alta",
        "it:t": "Argentina | Partido di Coronel de Marina Leonardo Rosales",
        "es": "Punta Alta",
        "es:t": "Argentina | Coronel Leonardo Rosales",
        "de": "Punta Alta",
        "de:t": "Argentinien | Coronel Leonardo Rosales"
    },
    {
        "en": "P\u00e9rez",
        "en:t": "Argentina | Rosario Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -32.9991,
            "lon": -60.7732
        },
        "it": "P\u00e9rez",
        "it:t": "Argentina | Rosario Department",
        "es": "P\u00e9rez",
        "es:t": "Argentina | Departamento Rosario",
        "de": "P\u00e9rez",
        "de:t": "Argentinien | Rosario Department"
    },
    {
        "en": "Quilmes",
        "en:t": "Argentina | Quilmes Partido",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -34.7206,
            "lon": -58.2546
        },
        "it": "Quilmes",
        "it:t": "Argentina | Partido di Quilmes",
        "es": "Quilmes",
        "es:t": "Argentina",
        "de": "Quilmes",
        "de:t": "Argentinien"
    },
    {
        "en": "Quitilipi",
        "en:t": "Argentina | Quitilipi Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -26.872,
            "lon": -60.2212
        },
        "it": "Quitilipi",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di Quitilipi",
        "es": "Quitilipi",
        "es:t": "Argentina",
        "de": "Quitilipi",
        "de:t": "Argentinien | Quitilipi Department"
    },
    {
        "en": "Rafaela",
        "en:t": "Argentina | Castellanos Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -31.2526,
            "lon": -61.4916
        },
        "it": "Rafaela",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di Castellanos",
        "es": "Rafaela",
        "es:t": "Argentina | Castellanos",
        "de": "Rafaela",
        "de:t": "Argentinien | Departamento Castellanos"
    },
    {
        "en": "Rawson",
        "en:t": "Argentina | Rawson Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -43.2999,
            "lon": -65.0995
        },
        "it": "Rawson",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di Rawson",
        "es": "Rawson",
        "es:t": "Argentina",
        "de": "Rawson",
        "de:t": "Argentinien | Departamento Rawson"
    },
    {
        "en": "Reconquista",
        "en:t": "Argentina | Santa Fe",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -31.6706,
            "lon": -60.7272
        },
        "it": "Reconquista",
        "it:t": "Argentina | Santa Fe",
        "es": "Reconquista",
        "es:t": "Argentina | General Obligado",
        "de": "Reconquista",
        "de:t": "Argentinien | Santa Fe"
    },
    {
        "en": "Resistencia",
        "en:t": "Argentina | San Fernando Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -27.4519,
            "lon": -58.9856
        },
        "it": "Resistencia",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di San Fernando",
        "es": "Resistencia",
        "es:t": "Argentina | Departamento San Fernando",
        "de": "Resistencia",
        "de:t": "Argentinien | Departamento San Fernando"
    },
    {
        "en": "Rio Ceballos",
        "en:t": "Argentina | Col\u00f3n Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -31.1737,
            "lon": -64.3123
        },
        "it": "Rio Ceballos",
        "it:t": "Argentina | Col\u00f3n Department",
        "es": "R\u00edo Ceballos",
        "es:t": "Argentina | Departamento Col\u00f3n",
        "de": "R\u00edo Ceballos",
        "de:t": "Argentinien | Departamento Col\u00f3n"
    },
    {
        "en": "Rio Gallegos",
        "en:t": "Argentina | G\u00fcer Aike Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -51.623,
            "lon": -69.2168
        },
        "it": "R\u00edo Gallegos",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di G\u00fcer Aike",
        "es": "R\u00edo Gallegos",
        "es:t": "Argentina | G\u00fcer Aike",
        "de": "R\u00edo Gallegos",
        "de:t": "Argentinien | Departamento G\u00fcer Aike"
    },
    {
        "en": "Rosario",
        "en:t": "Argentina | Rosario Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -32.9587,
            "lon": -60.693
        },
        "it": "Rosario",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di Rosario",
        "es": "Rosario",
        "es:t": "Argentina | Departamento Rosario",
        "de": "Rosario",
        "de:t": "Argentinien | Departamento Rosario"
    },
    {
        "en": "Rufino",
        "en:t": "Argentina | General L\u00f3pez Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -34.2632,
            "lon": -62.7128
        },
        "it": "Rufino",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di General L\u00f3pez",
        "es": "Rufino",
        "es:t": "Argentina | General Lopez",
        "de": "Rufino",
        "de:t": "Argentinien | Departamento General L\u00f3pez"
    },
    {
        "en": "R\u00edo Cuarto",
        "en:t": "Argentina | R\u00edo Cuarto Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -33.1232,
            "lon": -64.3493
        },
        "it": "R\u00edo Cuarto",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di R\u00edo Cuarto",
        "es": "R\u00edo Cuarto",
        "es:t": "Argentina",
        "de": "R\u00edo Cuarto",
        "de:t": "Argentinien | Departamento R\u00edo Cuarto"
    },
    {
        "en": "R\u00edo Segundo",
        "en:t": "Argentina | R\u00edo Segundo Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -31.6508,
            "lon": -63.9058
        },
        "it": "R\u00edo Segundo",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di R\u00edo Segundo",
        "es": "R\u00edo Segundo",
        "es:t": "Argentina",
        "de": "R\u00edo Segundo",
        "de:t": "Argentinien | Departamento R\u00edo Segundo"
    },
    {
        "en": "R\u00edo Tercero",
        "en:t": "Argentina | Tercero Arriba Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -32.1767,
            "lon": -64.1131
        },
        "it": "R\u00edo Tercero",
        "it:t": "Argentina | Tercero Arriba Department",
        "es": "R\u00edo Tercero",
        "es:t": "Argentina | Tercero Arriba",
        "de": "R\u00edo Tercero",
        "de:t": "Argentinien | Departamento Tercero Arriba"
    },
    {
        "en": "Saladas",
        "en:t": "Argentina | Saladas Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -28.2557,
            "lon": -58.6234
        },
        "it": "Saladas",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di Saladas",
        "es": "Saladas",
        "es:t": "Argentina",
        "de": "Saladas",
        "de:t": "Argentinien | Saladas Department"
    },
    {
        "en": "Salta",
        "en:t": "Argentina | Capital Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -24.7821,
            "lon": -65.4232
        },
        "it": "Salta",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di Capital",
        "es": "Salta",
        "es:t": "Argentina | Departamento de la Capital",
        "de": "Salta",
        "de:t": "Argentinien | Departamento Capital"
    },
    {
        "en": "San Antonio Oeste",
        "en:t": "Argentina | San Antonio Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -40.7334,
            "lon": -64.9536
        },
        "it": "San Antonio Oeste",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di San Antonio",
        "es": "San Antonio Oeste",
        "es:t": "Argentina | San Antonio",
        "de": "San Antonio Oeste",
        "de:t": "Argentinien | Departamento San Antonio"
    },
    {
        "en": "San Carlos de Bariloche",
        "en:t": "Argentina | Bariloche Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -41.1335,
            "lon": -71.3103
        },
        "it": "San Carlos de Bariloche",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di Bariloche",
        "es": "San Carlos de Bariloche",
        "es:t": "Argentina | Bariloche",
        "de": "Bariloche",
        "de:t": "Argentinien | Departamento Bariloche"
    },
    {
        "en": "San Francisco",
        "en:t": "Argentina | San Justo Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -31.425,
            "lon": -62.0842
        },
        "it": "San Francisco",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di San Justo",
        "es": "San Francisco",
        "es:t": "Argentina | San Justo",
        "de": "San Francisco",
        "de:t": "Argentinien | Departamento San Justo"
    },
    {
        "en": "San Isidro",
        "en:t": "Argentina | San Isidro Partido",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -34.4708,
            "lon": -58.5286
        },
        "it": "San Isidro",
        "it:t": "Argentina | Partido di San Isidro",
        "es": "San Isidro",
        "es:t": "Argentina",
        "de": "San Isidro",
        "de:t": "Argentinien"
    },
    {
        "en": "San Javier",
        "en:t": "Argentina | San Javier Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -30.5796,
            "lon": -59.9303
        },
        "it": "San Javier",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di San Javier",
        "es": "San Javier",
        "es:t": "Argentina",
        "de": "San Javier",
        "de:t": "Argentinien | Departamento San Javier"
    },
    {
        "en": "San Jorge",
        "en:t": "Argentina | San Mart\u00edn",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -31.8971,
            "lon": -61.8599
        },
        "it": "San Jorge",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di San Mart\u00edn",
        "es": "San Jorge",
        "es:t": "Argentina | San Mart\u00edn",
        "de": "San Jorge",
        "de:t": "Argentinien | Departamento San Mart\u00edn"
    },
    {
        "en": "San Jos\u00e9 de J\u00e1chal",
        "en:t": "Argentina | J\u00e1chal Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -30.2417,
            "lon": -68.7466
        },
        "it": "San Jos\u00e9 de J\u00e1chal",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di J\u00e1chal",
        "es": "San Jose de Jachal",
        "es:t": "Argentina | J\u00e1chal",
        "de": "San Jos\u00e9 de J\u00e1chal",
        "de:t": "Argentinien | Departamento J\u00e1chal"
    },
    {
        "en": "San Juan",
        "en:t": "Argentina | Capital Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -31.5351,
            "lon": -68.5386
        },
        "it": "San Juan",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di Capital",
        "es": "San Juan",
        "es:t": "Argentina | Capital",
        "de": "San Juan",
        "de:t": "Argentinien | Departamento Capital"
    },
    {
        "en": "San Justo",
        "en:t": "Argentina | San Justo Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -30.7894,
            "lon": -60.5935
        },
        "it": "San Justo",
        "it:t": "Argentina | San Justo Department",
        "es": "San Justo",
        "es:t": "Argentina",
        "de": "San Justo",
        "de:t": "Argentinien | San Justo Department"
    },
    {
        "en": "San Lorenzo",
        "en:t": "Argentina | Corrientes",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -27.4691,
            "lon": -58.8319
        },
        "it": "San Lorenzo",
        "it:t": "Argentina | Corrientes",
        "es": "San Lorenzo",
        "es:t": "Argentina | Corrientes",
        "de": "San Lorenzo",
        "de:t": "Argentinien | Corrientes"
    },
    {
        "en": "San Luis",
        "en:t": "Argentina | La Capital Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -33.3017,
            "lon": -66.3378
        },
        "it": "San Luis",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di La Capital",
        "es": "San Luis",
        "es:t": "Argentina | Departamento Juan Mart\u00edn de Pueyrred\u00f3n",
        "de": "San Luis",
        "de:t": "Argentinien | Departamento La Capital"
    },
    {
        "en": "San Luis del Palmar",
        "en:t": "Argentina | San Luis del Palmar Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -27.512,
            "lon": -58.5599
        },
        "it": "San Luis del Palmar",
        "it:t": "Argentina | San Luis del Palmar Department",
        "es": "San Luis del Palmar",
        "es:t": "Argentina",
        "de": "San Luis del Palmar",
        "de:t": "Argentinien | Departamento San Luis del Palmar"
    },
    {
        "en": "San Mart\u00edn",
        "en:t": "Argentina | San Mart\u00edn Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -33.0806,
            "lon": -68.4706
        },
        "it": "San Mart\u00edn",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di San Mart\u00edn",
        "es": "San Mart\u00edn",
        "es:t": "Argentina",
        "de": "San Mart\u00edn",
        "de:t": "Argentinien | Departamento San Mart\u00edn"
    },
    {
        "en": "San Mart\u00edn de los Andes",
        "en:t": "Argentina | L\u00e1car Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -40.1572,
            "lon": -71.3524
        },
        "it": "San Mart\u00edn de los Andes",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di L\u00e1car",
        "es": "San Martin de los Andes",
        "es:t": "Argentina | L\u00e1car",
        "de": "San Mart\u00edn de los Andes",
        "de:t": "Argentinien | Departamento L\u00e1car"
    },
    {
        "en": "San Miguel de Tucum\u00e1n",
        "en:t": "Argentina | Capital Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -26.8083,
            "lon": -65.2176
        },
        "it": "San Miguel de Tucum\u00e1n",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di Capital",
        "es": "San Miguel de Tucum\u00e1n",
        "es:t": "Argentina | Departamento Capital (Tucum\u00e1n)",
        "de": "San Miguel de Tucum\u00e1n",
        "de:t": "Argentinien | Departamento Capital"
    },
    {
        "en": "San Nicol\u00e1s de los Arroyos",
        "en:t": "Argentina | San Nicol\u00e1s Partido",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -33.3335,
            "lon": -60.211
        },
        "it": "San Nicol\u00e1s de los Arroyos",
        "it:t": "Argentina | Partido di San Nicol\u00e1s",
        "es": "San Nicol\u00e1s de Los Arroyos",
        "es:t": "Argentina | San Nicol\u00e1s de los Arroyos",
        "de": "San Nicol\u00e1s de los Arroyos",
        "de:t": "Argentinien | San Nicol\u00e1s Partido"
    },
    {
        "en": "San Pedro",
        "en:t": "Argentina | San Pedro Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -26.6216,
            "lon": -54.1093
        },
        "it": "San Pedro",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di San Pedro",
        "es": "San Pedro",
        "es:t": "Argentina",
        "de": "San Pedro",
        "de:t": "Argentinien | San Pedro Department"
    },
    {
        "en": "San Pedro de Jujuy",
        "en:t": "Argentina | San Pedro Department, Jujuy",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -24.231,
            "lon": -64.8683
        },
        "it": "San Pedro de Jujuy",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di San Pedro",
        "es": "San Pedro de Jujuy",
        "es:t": "Argentina | San Pedro",
        "de": "San Pedro de Jujuy",
        "de:t": "Argentinien | Departamento San Pedro"
    },
    {
        "en": "San Rafael",
        "en:t": "Argentina | San Rafael Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -34.6129,
            "lon": -68.3391
        },
        "it": "San Rafael",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di San Rafael",
        "es": "San Rafael",
        "es:t": "Argentina",
        "de": "San Rafael",
        "de:t": "Argentinien | Departamento San Rafael"
    },
    {
        "en": "San Vicente",
        "en:t": "Argentina | Guaran\u00ed Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -26.9954,
            "lon": -54.482
        },
        "it": "San Vicente",
        "it:t": "Argentina | Guaran\u00ed Department",
        "es": "San Vicente",
        "es:t": "Argentina | Guaran\u00ed",
        "de": "San Vicente",
        "de:t": "Argentinien | Departamento Guaran\u00ed"
    },
    {
        "en": "Santa Elena",
        "en:t": "Argentina | La Paz Department, Entre R\u00edos",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -30.9463,
            "lon": -59.7854
        },
        "it": "Santa Elena",
        "it:t": "Argentina | La Paz Department, Entre R\u00edos",
        "es": "Santa Elena",
        "es:t": "Argentina | La Paz",
        "de": "Santa Elena",
        "de:t": "Argentinien | La Paz"
    },
    {
        "en": "Santa Fe",
        "en:t": "Argentina | La Capital Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -31.6107,
            "lon": -60.6973
        },
        "it": "Vera",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di Vera",
        "es": "Vera",
        "es:t": "Argentina",
        "de": "Santa Fe",
        "de:t": "Argentinien | Departamento La Capital"
    },
    {
        "en": "Santa Fe",
        "en:t": "Argentina | La Capital Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -31.6107,
            "lon": -60.6973
        },
        "it": "Santa Fe",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di La Capital",
        "es": "Santa Fe",
        "es:t": "Argentina | La Capital",
        "de": "Santa Fe",
        "de:t": "Argentinien | Departamento La Capital"
    },
    {
        "en": "Santa Luc\u00eda",
        "en:t": "Argentina",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -31.5335,
            "lon": -68.4833
        },
        "it": "Santa Luc\u00eda",
        "it:t": "Argentina",
        "es": "Santa Luc\u00eda",
        "es:t": "Argentina",
        "de": "Departamento Santa Luc\u00eda",
        "de:t": "Argentinien | Provinz San Juan"
    },
    {
        "en": "Santa Rosa",
        "en:t": "Argentina | Department Capital",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -36.6209,
            "lon": -64.2912
        },
        "it": "Santa Rosa",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di Capital",
        "es": "Santa Rosa",
        "es:t": "Argentina | Capital",
        "de": "Santa Rosa de Toay",
        "de:t": "Argentinien | Departamento Capital"
    },
    {
        "en": "Santiago del Estero",
        "en:t": "Argentina | Capital Department, Santiago del Estero",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -27.7834,
            "lon": -64.2642
        },
        "it": "Santiago del Estero",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di Capital",
        "es": "Santiago del Estero",
        "es:t": "Argentina | Capital",
        "de": "Provinz Santiago del Estero",
        "de:t": "Argentinien"
    },
    {
        "en": "Santo Tom\u00e9",
        "en:t": "Argentina | La Capital Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -31.6622,
            "lon": -60.7616
        },
        "it": "Santo Tom\u00e9",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di La Capital",
        "es": "Santo Tome",
        "es:t": "Argentina | La Capital",
        "de": "Santo Tom\u00e9",
        "de:t": "Argentinien | Departamento La Capital"
    },
    {
        "en": "Santo Tom\u00e9",
        "en:t": "Argentina | Santo Tom\u00e9 Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -28.5524,
            "lon": -56.0452
        },
        "it": "Santo Tom\u00e9",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di Santo Tom\u00e9",
        "es": "Santo Tome",
        "es:t": "Argentina | Santo Tom\u00e9",
        "de": "Santo Tom\u00e9",
        "de:t": "Argentinien | Departamento Santo Tom\u00e9"
    },
    {
        "en": "Sunchales",
        "en:t": "Argentina | Castellanos Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -30.9452,
            "lon": -61.5607
        },
        "it": "Sunchales",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di Castellanos",
        "es": "Sunchales",
        "es:t": "Argentina | Castellanos",
        "de": "Sunchales",
        "de:t": "Argentinien | Departamento Castellanos"
    },
    {
        "en": "Taf\u00ed Viejo",
        "en:t": "Argentina | Taf\u00ed Viejo Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -26.7325,
            "lon": -65.267
        },
        "it": "Taf\u00ed Viejo",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di Taf\u00ed Viejo",
        "es": "Taf\u00ed Viejo",
        "es:t": "Argentina",
        "de": "Taf\u00ed Viejo",
        "de:t": "Argentinien | Departamento Taf\u00ed Viejo"
    },
    {
        "en": "Tandil",
        "en:t": "Argentina | Tandil Partido",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -37.3288,
            "lon": -59.1367
        },
        "it": "Tandil",
        "it:t": "Argentina | Partido di Tandil",
        "es": "Tandil",
        "es:t": "Argentina",
        "de": "Tandil",
        "de:t": "Argentinien | Tandil Partido"
    },
    {
        "en": "Tartagal",
        "en:t": "Argentina | General Jos\u00e9 de San Mart\u00edn",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -22.5168,
            "lon": -63.8056
        },
        "it": "Tartagal",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di General San Mart\u00edn",
        "es": "Tartagal",
        "es:t": "Argentina | General Jose de San Mart\u00edn",
        "de": "Tartagal",
        "de:t": "Argentinien | Departamento General Jos\u00e9 de San Mart\u00edn"
    },
    {
        "en": "Termas de R\u00edo Hondo",
        "en:t": "Argentina | R\u00edo Hondo Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -27.4986,
            "lon": -64.8605
        },
        "it": "Termas de R\u00edo Hondo",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di R\u00edo Hondo",
        "es": "Termas de R\u00edo Hondo",
        "es:t": "Argentina | R\u00edo Hondo",
        "de": "Termas de R\u00edo Hondo",
        "de:t": "Argentinien | Departamento R\u00edo Hondo"
    },
    {
        "en": "Tigre",
        "en:t": "Argentina | Tigre Partido",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -34.4251,
            "lon": -58.5797
        },
        "it": "Tigre",
        "it:t": "Argentina | Partido di Tigre",
        "es": "Tigre",
        "es:t": "Argentina",
        "de": "Tigre",
        "de:t": "Argentinien"
    },
    {
        "en": "Trelew",
        "en:t": "Argentina | Rawson Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -43.2493,
            "lon": -65.3076
        },
        "it": "Trelew",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di Rawson",
        "es": "Trelew",
        "es:t": "Argentina | Rawson",
        "de": "Trelew",
        "de:t": "Argentinien | Departamento Rawson"
    },
    {
        "en": "Tres Arroyos",
        "en:t": "Argentina | Tres Arroyos Partido",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -38.3775,
            "lon": -60.2752
        },
        "it": "Tres Arroyos",
        "it:t": "Argentina | Partido di Tres Arroyos",
        "es": "Tres Arroyos",
        "es:t": "Argentina",
        "de": "Tres Arroyos",
        "de:t": "Argentinien | Tres Arroyos Partido"
    },
    {
        "en": "Tres Isletas",
        "en:t": "Argentina | Maip\u00fa Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -26.3392,
            "lon": -60.4272
        },
        "it": "Tres Isletas",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di Maip\u00fa",
        "es": "Tres Isletas",
        "es:t": "Argentina | Maip\u00fa",
        "de": "Tres Isletas",
        "de:t": "Argentinien | Departamento Maip\u00fa"
    },
    {
        "en": "Unquillo",
        "en:t": "Argentina | Col\u00f3n Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -31.2341,
            "lon": -64.3167
        },
        "it": "Unquillo",
        "it:t": "Argentina | Col\u00f3n Department",
        "es": "Unquillo",
        "es:t": "Argentina | Departamento Col\u00f3n",
        "de": "Unquillo",
        "de:t": "Argentinien | Departamento Col\u00f3n"
    },
    {
        "en": "Ushuaia",
        "en:t": "Argentina | Ushuaia Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -54.8019,
            "lon": -68.303
        },
        "it": "Ushuaia",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di Ushuaia",
        "es": "Ushuaia",
        "es:t": "Argentina",
        "de": "Ushuaia",
        "de:t": "Argentinien | Ushuaia Department"
    },
    {
        "en": "Veinticinco de Mayo",
        "en:t": "Argentina | 25 de Mayo",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -35.4324,
            "lon": -60.1716
        },
        "it": "Partido di Veinticinco de Mayo",
        "it:t": "Argentina | 25 de Mayo",
        "es": "Veinticinco de Mayo",
        "es:t": "Argentina | 25 de Mayo",
        "de": "25 de Mayo",
        "de:t": "Argentinien | Lan\u00fas"
    },
    {
        "en": "Venado Tuerto",
        "en:t": "Argentina | General L\u00f3pez Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -33.7456,
            "lon": -61.969
        },
        "it": "Venado Tuerto",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di General L\u00f3pez",
        "es": "Venado Tuerto",
        "es:t": "Argentina | General Lopez",
        "de": "Venado Tuerto",
        "de:t": "Argentinien | Departamento General L\u00f3pez"
    },
    {
        "en": "Victoria",
        "en:t": "Argentina | Victoria Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -32.6216,
            "lon": -60.1575
        },
        "it": "Victoria",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di Victoria",
        "es": "Victoria",
        "es:t": "Argentina",
        "de": "Victoria",
        "de:t": "Argentinien | Departamento Victoria"
    },
    {
        "en": "Viedma",
        "en:t": "Argentina | Adolfo Alsina Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -40.8119,
            "lon": -62.9962
        },
        "it": "Viedma",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di Adolfo Alsina",
        "es": "Viedma",
        "es:t": "Argentina | Adolfo Alsina",
        "de": "Viedma",
        "de:t": "Argentinien | Departamento Adolfo Alsina"
    },
    {
        "en": "Villa Allende",
        "en:t": "Argentina | Col\u00f3n Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -31.3001,
            "lon": -64.3002
        },
        "it": "Villa Allende",
        "it:t": "Argentina | Col\u00f3n Department",
        "es": "Villa Allende",
        "es:t": "Argentina | Departamento Col\u00f3n",
        "de": "Villa Allende",
        "de:t": "Argentinien | Departamento Col\u00f3n"
    },
    {
        "en": "Villa Carlos Paz",
        "en:t": "Argentina | Punilla Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -31.4208,
            "lon": -64.4992
        },
        "it": "Villa Carlos Paz",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di Punilla",
        "es": "Villa Carlos Paz",
        "es:t": "Argentina | Departamento Punilla",
        "de": "Villa Carlos Paz",
        "de:t": "Argentinien | Departamento Punilla"
    },
    {
        "en": "Villa Constituci\u00f3n",
        "en:t": "Argentina | Constituci\u00f3n Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -33.2272,
            "lon": -60.3299
        },
        "it": "Villa Constituci\u00f3n",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di Constituci\u00f3n",
        "es": "Villa Constituci\u00f3n",
        "es:t": "Argentina | Constituci\u00f3n",
        "de": "Villa Constituci\u00f3n",
        "de:t": "Argentinien | Constituci\u00f3n Department"
    },
    {
        "en": "Villa Dolores",
        "en:t": "Argentina | San Javier Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -31.945,
            "lon": -65.1903
        },
        "it": "Villa Dolores",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di San Javier",
        "es": "Villa Dolores",
        "es:t": "Argentina | San Javier",
        "de": "Villa Dolores",
        "de:t": "Argentinien | Departamento San Javier"
    },
    {
        "en": "Villa Gesell",
        "en:t": "Argentina | Villa Gesell Partido",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -37.2599,
            "lon": -56.9714
        },
        "it": "Villa Gesell",
        "it:t": "Argentina | Partido di Villa Gesell",
        "es": "Villa Gesell",
        "es:t": "Argentina",
        "de": "Villa Gesell",
        "de:t": "Argentinien | Villa Gesell Partido"
    },
    {
        "en": "Villa Gobernador G\u00e1lvez",
        "en:t": "Argentina | Rosario Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -33.0255,
            "lon": -60.6338
        },
        "it": "Villa Gobernador G\u00e1lvez",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di Rosario",
        "es": "Villa Gobernador Galvez",
        "es:t": "Argentina | Departamento Rosario",
        "de": "Villa Gobernador G\u00e1lvez",
        "de:t": "Argentinien | Departamento Rosario"
    },
    {
        "en": "Villa Lugano",
        "en:t": "Argentina | Comuna 8",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -34.6729,
            "lon": -58.4811
        },
        "it": "Villa Lugano",
        "it:t": "Argentina | Comuna 8",
        "es": "Villa Lugano",
        "es:t": "Argentina | Comuna 8",
        "de": "Villa Lugano",
        "de:t": "Argentinien | Comuna 8"
    },
    {
        "en": "Villa Mar\u00eda",
        "en:t": "Argentina | General San Mart\u00edn Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -32.4105,
            "lon": -63.2436
        },
        "it": "Villa Mar\u00eda",
        "it:t": "Argentina | General San Mart\u00edn Department",
        "es": "Villa Mar\u00eda",
        "es:t": "Argentina | General San Martin",
        "de": "Villa Mar\u00eda",
        "de:t": "Argentinien | Departamento General San Mart\u00edn"
    },
    {
        "en": "Villa Mercedes",
        "en:t": "Argentina | General Pedernera Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -33.6754,
            "lon": -65.4581
        },
        "it": "Villa Mercedes",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di General Pedernera",
        "es": "Villa Mercedes",
        "es:t": "Argentina | General Pedernera",
        "de": "Villa Mercedes",
        "de:t": "Argentinien | Departamento General Pedernera"
    },
    {
        "en": "Villa Nueva",
        "en:t": "Argentina | General San Martin",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -32.4356,
            "lon": -63.2481
        },
        "it": "Villa Nueva",
        "it:t": "Argentina | General San Martin",
        "es": "Villa Nueva",
        "es:t": "Argentina | General San Martin",
        "de": "Villa Nueva",
        "de:t": "Argentinien | General San Martin"
    },
    {
        "en": "Villa Ocampo",
        "en:t": "Argentina | General Obligado Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -28.4862,
            "lon": -59.3554
        },
        "it": "Villa Ocampo",
        "it:t": "Argentina | General Obligado Department",
        "es": "Villa Ocampo",
        "es:t": "Argentina | General Obligado",
        "de": "Villa Ocampo",
        "de:t": "Argentinien | General Obligado Department"
    },
    {
        "en": "Villa Paula de Sarmiento",
        "en:t": "Argentina | Chimbas",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -31.4833,
            "lon": -68.5667
        },
        "it": "Villa Paula de Sarmiento",
        "it:t": "Argentina | Chimbas",
        "es": "Villa Paula de Sarmiento",
        "es:t": "Argentina | Chimbas",
        "de": "Villa Paula de Sarmiento",
        "de:t": "Argentinien | Chimbas"
    },
    {
        "en": "Villa Regina",
        "en:t": "Argentina | General Roca Department, R\u00edo Negro",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -39.1018,
            "lon": -67.0879
        },
        "it": "Villa Regina",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di General Roca",
        "es": "Villa Regina",
        "es:t": "Argentina | General Roca",
        "de": "Villa Regina",
        "de:t": "Argentinien | Departamento General Roca"
    },
    {
        "en": "Villa Santa Rita",
        "en:t": "Argentina | Comuna 11",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -34.6138,
            "lon": -58.4832
        },
        "it": "Villa Santa Rita",
        "it:t": "Argentina | Comuna 11",
        "es": "Villa Santa Rita",
        "es:t": "Argentina | Comuna 11",
        "de": "Villa Santa Rita",
        "de:t": "Argentinien | Comuna 11"
    },
    {
        "en": "Villa \u00c1ngela",
        "en:t": "Argentina | Departamento de Mayor Luis J. Fontana",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -27.5758,
            "lon": -60.7137
        },
        "it": "Villa \u00c1ngela",
        "it:t": "Argentina | Departamento de Mayor Luis J. Fontana",
        "es": "Villa Angela",
        "es:t": "Argentina | Mayor Luis J. Fontana",
        "de": "Villa \u00c1ngela",
        "de:t": "Argentinien | Departamento de Mayor Luis J. Fontana"
    },
    {
        "en": "Villaguay",
        "en:t": "Argentina | Villaguay Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -31.8677,
            "lon": -59.0269
        },
        "it": "Villaguay",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di Villaguay",
        "es": "Villaguay",
        "es:t": "Argentina",
        "de": "Villaguay",
        "de:t": "Argentinien | Villaguay Department"
    },
    {
        "en": "Yerba Buena",
        "en:t": "Argentina | Yerba Buena Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -26.8167,
            "lon": -65.3167
        },
        "it": "Yerba Buena",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di Yerba Buena",
        "es": "Yerba Buena",
        "es:t": "Argentina",
        "de": "Yerba Buena",
        "de:t": "Argentinien | Departamento Yerba Buena"
    },
    {
        "en": "Zapala",
        "en:t": "Argentina | Zapala Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -38.9032,
            "lon": -70.0649
        },
        "it": "Zapala",
        "it:t": "Argentina | Dipartimento di Zapala",
        "es": "Zapala",
        "es:t": "Argentina",
        "de": "Zapala",
        "de:t": "Argentinien | Departamento Zapala"
    },
    {
        "en": "Zarate",
        "en:t": "Argentina | Z\u00e1rate Partido",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -34.0958,
            "lon": -59.0242
        },
        "it": "Z\u00e1rate",
        "it:t": "Argentina | Partido di Z\u00e1rate",
        "es": "Z\u00e1rate",
        "es:t": "Argentina",
        "de": "Z\u00e1rate",
        "de:t": "Argentinien | Z\u00e1rate Partido"
    }
]