[
    {
        "en": "Camiri",
        "en:t": "Bolivia | Cordillera",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -20.0221,
            "lon": -63.5316
        },
        "it": "Camiri",
        "it:t": "Bolivia | Cordillera",
        "es": "Camiri",
        "es:t": "Bolivia | Cordillera",
        "de": "Camiri",
        "de:t": "Bolivien | Provinz Cordillera"
    },
    {
        "en": "Cobija",
        "en:t": "Bolivia | Nicolas Suarez",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -11.0344,
            "lon": -68.7811
        },
        "it": "Cobija",
        "it:t": "Bolivia | Provincia di Nicol\u00e1s Su\u00e1rez",
        "es": "Cobija",
        "es:t": "Bolivia | Nicolas Suarez",
        "de": "Cobija",
        "de:t": "Bolivien | Provinz Nicol\u00e1s Su\u00e1rez"
    },
    {
        "en": "Cochabamba",
        "en:t": "Bolivia | Cercado",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -17.414,
            "lon": -66.1653
        },
        "it": "Cochabamba",
        "it:t": "Bolivia | Provincia di Cercado",
        "es": "Cochabamba",
        "es:t": "Bolivia | Cercado",
        "de": "Cochabamba",
        "de:t": "Bolivien | Provinz Cercado"
    },
    {
        "en": "Cotoca",
        "en:t": "Bolivia | Provincia de Andr\u00e9s Ib\u00e1\u00f1ez",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -17.7727,
            "lon": -62.8735
        },
        "it": "Cotoca",
        "it:t": "Bolivia | Provincia di Andr\u00e9s Ib\u00e1\u00f1ez",
        "es": "Cotoca",
        "es:t": "Bolivia | Provincia de Andr\u00e9s Ib\u00e1\u00f1ez",
        "de": "Municipio Cotoca",
        "de:t": "Bolivien | Provinz Andr\u00e9s Ib\u00e1\u00f1ez"
    },
    {
        "en": "Guayaramer\u00edn",
        "en:t": "Bolivia | Vaca Diez",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -10.8238,
            "lon": -65.3688
        },
        "it": "Guayaramer\u00edn",
        "it:t": "Bolivia | Provincia di Antonio Vaca D\u00edez",
        "es": "Guayaramerin",
        "es:t": "Bolivia | Vaca Diez",
        "de": "Guayaramer\u00edn",
        "de:t": "Bolivien | Provinz Vaca D\u00edez"
    },
    {
        "en": "Huanuni",
        "en:t": "Bolivia | Pantaleon Dalence",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -18.2852,
            "lon": -66.841
        },
        "it": "Huanuni",
        "it:t": "Bolivia | Pantaleon Dalence",
        "es": "Huanuni",
        "es:t": "Bolivia | Pantaleon Dalence",
        "de": "Huanuni",
        "de:t": "Bolivien | Provinz Pantale\u00f3n Dalence"
    },
    {
        "en": "La Paz",
        "en:t": "Bolivia | La Paz Department",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -16.4897,
            "lon": -68.1193
        },
        "it": "La Paz",
        "it:t": "Bolivia | Dipartimento di La Paz",
        "es": "La Paz",
        "es:t": "Bolivia | Departamento de La Paz",
        "de": "La Paz",
        "de:t": "Bolivien | Departamento La Paz"
    },
    {
        "en": "Llallagua",
        "en:t": "Bolivia | Rafael Bustillo",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -18.4224,
            "lon": -66.579
        },
        "it": "Llallagua",
        "it:t": "Bolivia | Provincia di Rafael Bustillo",
        "es": "Llallagua",
        "es:t": "Bolivia | Rafael Bustillo",
        "de": "Llallagua",
        "de:t": "Bolivien | Provinz Rafael Bustillo"
    },
    {
        "en": "Mizque",
        "en:t": "Bolivia",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -17.9392,
            "lon": -65.3366
        },
        "it": "Mizque",
        "it:t": "Bolivia",
        "es": "Mizque",
        "es:t": "Bolivia",
        "de": "Mizque",
        "de:t": "Bolivien | Jayhuayco"
    },
    {
        "en": "Montero",
        "en:t": "Bolivia | Obispo Santistevan",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -17.3191,
            "lon": -63.2621
        },
        "it": "Montero",
        "it:t": "Bolivia | Provincia di Obispo Santistevan",
        "es": "Montero",
        "es:t": "Bolivia | Obispo Santistevan",
        "de": "Montero",
        "de:t": "Bolivien | Provinz Obispo Santistevan"
    },
    {
        "en": "Oruro",
        "en:t": "Bolivia | Cercado",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -17.9717,
            "lon": -67.0931
        },
        "it": "Oruro",
        "it:t": "Bolivia | Provincia di Cercado",
        "es": "Oruro",
        "es:t": "Bolivia | Cercado",
        "de": "Municipio Oruro",
        "de:t": "Bolivien | Provinz Cercado"
    },
    {
        "en": "Potosi",
        "en:t": "Bolivia | Tomas Frias",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -19.5723,
            "lon": -65.755
        },
        "it": "Potos\u00ed",
        "it:t": "Bolivia | Provincia di Tom\u00e1s Fr\u00edas",
        "es": "Villa Imperial de Potos\u00ed",
        "es:t": "Bolivia | Tomas Frias",
        "de": "Municipio Potos\u00ed",
        "de:t": "Bolivien | Provinz Tom\u00e1s Fr\u00edas"
    },
    {
        "en": "Punata",
        "en:t": "Bolivia | Sudoeste",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -17.4023,
            "lon": -66.1541
        },
        "it": "Punata",
        "it:t": "Bolivia | Sudoeste",
        "es": "Punata",
        "es:t": "Bolivia | Sudoeste",
        "de": "Punata",
        "de:t": "Bolivien | Sudoeste"
    },
    {
        "en": "Riberalta",
        "en:t": "Bolivia | Vaca Diez",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -11.0073,
            "lon": -66.0582
        },
        "it": "Riberalta",
        "it:t": "Bolivia | Provincia di Antonio Vaca D\u00edez",
        "es": "Riberalta",
        "es:t": "Bolivia | Vaca Diez",
        "de": "Riberalta",
        "de:t": "Bolivien | Provinz Vaca D\u00edez"
    },
    {
        "en": "San Borja",
        "en:t": "Bolivia | Jose Ballivian",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -14.8585,
            "lon": -66.747
        },
        "it": "San Borja",
        "it:t": "Bolivia | Provincia di General Jos\u00e9 Ballivi\u00e1n Segurola",
        "es": "San Borja",
        "es:t": "Bolivia | Jose Ballivian",
        "de": "San Borja",
        "de:t": "Bolivien | Provinz Ballivi\u00e1n"
    },
    {
        "en": "San Ignacio de Velasco",
        "en:t": "Bolivia | Jos\u00e9 Miguel de Velasco",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -16.38,
            "lon": -60.9656
        },
        "it": "San Ignacio de Velasco",
        "it:t": "Bolivia | Provincia di Jos\u00e9 Miguel de Velasco",
        "es": "San Ignacio",
        "es:t": "Bolivia | Jos\u00e9 Miguel de Velasco",
        "de": "San Ignacio de Velasco",
        "de:t": "Bolivien | Provinz Jos\u00e9 Miguel de Velasco"
    },
    {
        "en": "Santa Cruz Department",
        "en:t": "Bolivia",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -16.7476,
            "lon": -62.0751
        },
        "it": "Santiago del Chile",
        "it:t": "Bolivia | Provincia di Santiago",
        "es": "Santiago",
        "es:t": "Bolivia",
        "de": "Santa Cruz de la Sierra",
        "de:t": "Bolivien | Provinz Andr\u00e9s Ib\u00e1\u00f1ez"
    },
    {
        "en": "Santa Cruz de la Sierra",
        "en:t": "Bolivia | Andr\u00e9s Ib\u00e1\u00f1ez Province",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -17.8146,
            "lon": -63.1561
        },
        "it": "Santa Cruz de la Sierra",
        "it:t": "Bolivia | Provincia di Andr\u00e9s Ib\u00e1\u00f1ez",
        "es": "Santa Cruz de la Sierra",
        "es:t": "Bolivia | Provincia de Andr\u00e9s Ib\u00e1\u00f1ez",
        "de": "Santa Cruz de la Sierra",
        "de:t": "Bolivien | Provinz Andr\u00e9s Ib\u00e1\u00f1ez"
    },
    {
        "en": "Sucre",
        "en:t": "Bolivia | Oropeza",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -19.0353,
            "lon": -65.2592
        },
        "it": "Sucre",
        "it:t": "Bolivia | Provincia di Oropeza",
        "es": "Sucre",
        "es:t": "Bolivia | Provincia de Samuel Oropeza",
        "de": "Sucre",
        "de:t": "Bolivien | Provinz Oropeza"
    },
    {
        "en": "Tarija",
        "en:t": "Bolivia | Cercado",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -21.5214,
            "lon": -64.7281
        },
        "it": "Tarija",
        "it:t": "Bolivia | Provincia di Cercado",
        "es": "Tarija",
        "es:t": "Bolivia | Cercado",
        "de": "Tarija",
        "de:t": "Bolivien | Provinz Cercado"
    },
    {
        "en": "Trinidad",
        "en:t": "Bolivia | Cercado",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -14.8321,
            "lon": -64.9019
        },
        "it": "Trinidad",
        "it:t": "Bolivia | Provincia di Cercado",
        "es": "Trinidad",
        "es:t": "Bolivia | Cercado",
        "de": "Trinidad",
        "de:t": "Bolivien | Provinz Cercado"
    },
    {
        "en": "Tupiza",
        "en:t": "Bolivia | Sud Chichas",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -21.4382,
            "lon": -65.7193
        },
        "it": "Tupiza",
        "it:t": "Bolivia | Provincia di Sud Chichas",
        "es": "Tupiza",
        "es:t": "Bolivia | Sud Chichas",
        "de": "Tupiza",
        "de:t": "Bolivien | Provinz Sur Chichas"
    },
    {
        "en": "Villamontes",
        "en:t": "Bolivia | Tarija",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -21.5453,
            "lon": -64.7177
        },
        "it": "Villamontes",
        "it:t": "Bolivia | Tarija",
        "es": "Villa Montes",
        "es:t": "Bolivia | Gran Chaco",
        "de": "Villamontes",
        "de:t": "Bolivien | Provinz Gran Chaco"
    },
    {
        "en": "Villazon",
        "en:t": "Bolivia | Modesto Omiste",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -22.0854,
            "lon": -65.5975
        },
        "it": "Villaz\u00f3n",
        "it:t": "Bolivia | Provincia di Modesto Omiste",
        "es": "Villaz\u00f3n",
        "es:t": "Bolivia | Modesto Omiste",
        "de": "Villaz\u00f3n",
        "de:t": "Bolivien | Provinz Modesto Omiste"
    },
    {
        "en": "Warnes",
        "en:t": "Bolivia | Ignacio Warnes",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -17.5228,
            "lon": -63.1679
        },
        "it": "Warnes",
        "it:t": "Bolivia | Ignacio Warnes",
        "es": "Warnes",
        "es:t": "Bolivia | Provincia de Ignacio Warnes",
        "de": "Warnes",
        "de:t": "Bolivien | Provinz Ignacio Warnes"
    },
    {
        "en": "Yapacani",
        "en:t": "Bolivia | Ichilo",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": -17.4014,
            "lon": -63.8818
        },
        "it": "Yapacani",
        "it:t": "Bolivia | Ichilo",
        "es": "Villa Yapacan\u00ed",
        "es:t": "Bolivia | Ichilo",
        "de": "Yapacan\u00ed",
        "de:t": "Bolivien | Provinz Ichilo"
    }
]