[
    {
        "en": "Banja Luka",
        "en:t": "Bosnia and Herzegovina | Republika Srpska",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 44.7722,
            "lon": 17.191
        },
        "it": "Banja Luka",
        "it:t": "Bosnia ed Erzegovina | Repubblica Serba di Bosnia ed Erzegovina",
        "es": "Bania Luka",
        "es:t": "Bosnia y Herzegovina | Rep\u00fablica Srpska",
        "de": "Banja Luka",
        "de:t": "Bosnien und Herzegowina | Republika Srpska"
    },
    {
        "en": "Biha\u0107",
        "en:t": "Bosnia and Herzegovina | Una-Sana Canton",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 44.812,
            "lon": 15.8686
        },
        "it": "Biha\u0107",
        "it:t": "Bosnia ed Erzegovina | Cantone dell'Una-Sana",
        "es": "Biha\u0107",
        "es:t": "Bosnia y Herzegovina | Cant\u00f3n de Una-Sana",
        "de": "Biha\u0107",
        "de:t": "Bosnien und Herzegowina | Kanton Una-Sana"
    },
    {
        "en": "Bijeljina",
        "en:t": "Bosnia and Herzegovina | Republika Srpska",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 44.757,
            "lon": 19.215
        },
        "it": "Bijeljina",
        "it:t": "Bosnia ed Erzegovina | Repubblica Serba di Bosnia ed Erzegovina",
        "es": "Bijeljina",
        "es:t": "Bosnia y Herzegovina | Rep\u00fablica Srpska",
        "de": "Bijeljina",
        "de:t": "Bosnien und Herzegowina | Republika Srpska"
    },
    {
        "en": "Bosanska Krupa",
        "en:t": "Bosnia and Herzegovina | Una-Sana Canton",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 44.8807,
            "lon": 16.1532
        },
        "it": "Bosanska Krupa",
        "it:t": "Bosnia ed Erzegovina | Cantone dell'Una-Sana",
        "es": "Bosanska Krupa",
        "es:t": "Bosnia y Herzegovina | Cant\u00f3n de Una-Sana",
        "de": "Bosanska Krupa",
        "de:t": "Bosnien und Herzegowina | Kanton Una-Sana"
    },
    {
        "en": "Br\u010dko",
        "en:t": "Bosnia and Herzegovina | Br\u010dko District",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 44.8727,
            "lon": 18.8106
        },
        "it": "Distretto di Br\u010dko",
        "it:t": "Bosnia ed Erzegovina",
        "es": "Distrito de Br\u010dko",
        "es:t": "Bosnia y Herzegovina",
        "de": "Distrikt Br\u010dko",
        "de:t": "Bosnien und Herzegowina | Br\u010dko-Distrikt"
    },
    {
        "en": "Bugojno",
        "en:t": "Bosnia and Herzegovina | Central Bosnia Canton",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 44.0562,
            "lon": 17.4498
        },
        "it": "Bugojno",
        "it:t": "Bosnia ed Erzegovina | Cantone della Bosnia Centrale",
        "es": "Bugojno",
        "es:t": "Bosnia y Herzegovina | Cant\u00f3n de Bosnia Central",
        "de": "Bugojno",
        "de:t": "Bosnien und Herzegowina | Kanton Zentralbosnien"
    },
    {
        "en": "Cazin",
        "en:t": "Bosnia and Herzegovina | Una-Sana Canton",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 44.969,
            "lon": 15.9432
        },
        "it": "Cazin",
        "it:t": "Bosnia ed Erzegovina | Cantone dell'Una-Sana",
        "es": "Cazin",
        "es:t": "Bosnia y Herzegovina | Cant\u00f3n de Una-Sana",
        "de": "Cazin",
        "de:t": "Bosnien und Herzegowina | Kanton Una-Sana"
    },
    {
        "en": "Doboj",
        "en:t": "Bosnia and Herzegovina | Republika Srpska",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 44.8004,
            "lon": 18.0603
        },
        "it": "Regione di Doboj",
        "it:t": "Bosnia ed Erzegovina | Repubblica Serba di Bosnia ed Erzegovina",
        "es": "Regi\u00f3n de Doboj",
        "es:t": "Bosnia y Herzegovina | Rep\u00fablica Srpska",
        "de": "Region Doboj",
        "de:t": "Bosnien und Herzegowina | Republika Srpska"
    },
    {
        "en": "Gora\u017ede",
        "en:t": "Bosnia and Herzegovina | Bosnian-Podrinje Canton Gora\u017ede",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.6685,
            "lon": 18.9749
        },
        "it": "Gora\u017ede",
        "it:t": "Bosnia ed Erzegovina | Cantone del Podrinje bosniaco",
        "es": "Gora\u017ede",
        "es:t": "Bosnia y Herzegovina | Cant\u00f3n de Podrinje Bosnio",
        "de": "Gora\u017ede",
        "de:t": "Bosnien und Herzegowina | Kanton Bosnisches Podrinje"
    },
    {
        "en": "Grada\u010dac",
        "en:t": "Bosnia and Herzegovina | Tuzla Canton",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 44.8776,
            "lon": 18.4259
        },
        "it": "Grada\u010dac",
        "it:t": "Bosnia ed Erzegovina | Cantone di Tuzla",
        "es": "Grada\u010dac",
        "es:t": "Bosnia y Herzegovina | Cant\u00f3n de Tuzla",
        "de": "Grada\u010dac",
        "de:t": "Bosnien und Herzegowina | Kanton Tuzla"
    },
    {
        "en": "Gra\u010danica",
        "en:t": "Bosnia and Herzegovina | Tuzla Canton",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 44.7052,
            "lon": 18.3104
        },
        "it": "Gra\u010danica",
        "it:t": "Bosnia ed Erzegovina | Cantone di Tuzla",
        "es": "Gra\u010danica",
        "es:t": "Bosnia y Herzegovina | Cant\u00f3n de Tuzla",
        "de": "Gra\u010danica",
        "de:t": "Bosnien und Herzegowina | Kanton Tuzla"
    },
    {
        "en": "Konjic",
        "en:t": "Bosnia and Herzegovina | Herzegovina-Neretva Canton",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.6536,
            "lon": 17.959
        },
        "it": "Konjic",
        "it:t": "Bosnia ed Erzegovina | Cantone dell'Erzegovina-Narenta",
        "es": "Konjic",
        "es:t": "Bosnia y Herzegovina | Cant\u00f3n de Herzegovina-Neretva",
        "de": "Konjic",
        "de:t": "Bosnien und Herzegowina | Kanton Herzegowina-Neretva"
    },
    {
        "en": "Mostar",
        "en:t": "Bosnia and Herzegovina | Herzegovina-Neretva Canton",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.3438,
            "lon": 17.8078
        },
        "it": "Mostar",
        "it:t": "Bosnia ed Erzegovina | Cantone dell'Erzegovina-Narenta",
        "es": "Mostar",
        "es:t": "Bosnia y Herzegovina | Cant\u00f3n de Herzegovina-Neretva",
        "de": "Mostar",
        "de:t": "Bosnien und Herzegowina | Kanton Herzegowina-Neretva"
    },
    {
        "en": "Prijedor",
        "en:t": "Bosnia and Herzegovina | Republika Srpska",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 44.9778,
            "lon": 16.7061
        },
        "it": "Prijedor",
        "it:t": "Bosnia ed Erzegovina | Repubblica Serba di Bosnia ed Erzegovina",
        "es": "Prijedor",
        "es:t": "Bosnia y Herzegovina | Rep\u00fablica Srpska",
        "de": "Prijedor",
        "de:t": "Bosnien und Herzegowina | Republika Srpska"
    },
    {
        "en": "Sarajevo",
        "en:t": "Bosnia and Herzegovina | Sarajevo Canton",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.8563,
            "lon": 18.4131
        },
        "it": "Sarajevo",
        "it:t": "Bosnia ed Erzegovina | Cantone di Sarajevo",
        "es": "Sarajevo",
        "es:t": "Bosnia y Herzegovina | Cant\u00f3n de Sarajevo",
        "de": "Sarajevo",
        "de:t": "Bosnien und Herzegowina | Kanton Sarajevo"
    },
    {
        "en": "Travnik",
        "en:t": "Bosnia and Herzegovina | Central Bosnia Canton",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 44.2272,
            "lon": 17.6567
        },
        "it": "Travnik",
        "it:t": "Bosnia ed Erzegovina | Cantone della Bosnia Centrale",
        "es": "Travnik",
        "es:t": "Bosnia y Herzegovina | Cant\u00f3n de Bosnia Central",
        "de": "Travnik",
        "de:t": "Bosnien und Herzegowina | Kanton Zentralbosnien"
    },
    {
        "en": "Trebinje",
        "en:t": "Bosnia and Herzegovina | Republika Srpska",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 42.7082,
            "lon": 18.3503
        },
        "it": "Trebigne",
        "it:t": "Bosnia ed Erzegovina | Repubblica Serba di Bosnia ed Erzegovina",
        "es": "Trebinje",
        "es:t": "Bosnia y Herzegovina | Rep\u00fablica Srpska",
        "de": "Trebinje",
        "de:t": "Bosnien und Herzegowina | Republika Srpska"
    },
    {
        "en": "Tuzla",
        "en:t": "Bosnia and Herzegovina | Tuzla Canton",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 44.5375,
            "lon": 18.6735
        },
        "it": "Tuzla",
        "it:t": "Bosnia ed Erzegovina | Cantone di Tuzla",
        "es": "Tuzla",
        "es:t": "Bosnia y Herzegovina | Cant\u00f3n de Tuzla",
        "de": "Tuzla",
        "de:t": "Bosnien und Herzegowina | Kanton Tuzla"
    },
    {
        "en": "Velika Kladu\u0161a",
        "en:t": "Bosnia and Herzegovina | Una-Sana Canton",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 45.1838,
            "lon": 15.8065
        },
        "it": "Velika Kladu\u0161a",
        "it:t": "Bosnia ed Erzegovina | Cantone dell'Una-Sana",
        "es": "Velika Kladu\u0161a",
        "es:t": "Bosnia y Herzegovina | Cant\u00f3n de Una-Sana",
        "de": "Velika Kladu\u0161a",
        "de:t": "Bosnien und Herzegowina | Kanton Una-Sana"
    },
    {
        "en": "Visoko",
        "en:t": "Bosnia and Herzegovina | Zenica-Doboj Canton",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.9888,
            "lon": 18.1799
        },
        "it": "Visoko",
        "it:t": "Bosnia ed Erzegovina | Cantone di Zenica-Doboj",
        "es": "Visoko",
        "es:t": "Bosnia y Herzegovina | Cant\u00f3n de Zenica-Doboj",
        "de": "Visoko",
        "de:t": "Bosnien und Herzegowina | Kanton Zenica-Doboj"
    },
    {
        "en": "Zenica",
        "en:t": "Bosnia and Herzegovina | Zenica-Doboj Canton",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 44.2034,
            "lon": 17.9077
        },
        "it": "Zenica",
        "it:t": "Bosnia ed Erzegovina | Cantone di Zenica-Doboj",
        "es": "Zenica",
        "es:t": "Bosnia y Herzegovina | Cant\u00f3n de Zenica-Doboj",
        "de": "Zenica",
        "de:t": "Bosnien und Herzegowina | Kanton Zenica-Doboj"
    }
]