[
    {
        "en": "Kohtla-J\u00e4rve",
        "en:t": "Estonia | Ida-Viru",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 59.3973,
            "lon": 27.28
        },
        "it": "Kohtla-J\u00e4rve",
        "it:t": "Estonia | Ida-Virumaa",
        "es": "Kohtla-J\u00e4rve",
        "es:t": "Estonia | Ida-Viru",
        "de": "Kohtla-J\u00e4rve",
        "de:t": "Estland | Kreis Ida-Viru"
    },
    {
        "en": "Maardu",
        "en:t": "Estonia",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 59.4709,
            "lon": 24.9672
        },
        "it": "Maardu",
        "it:t": "Estonia",
        "es": "Maardu",
        "es:t": "Estonia",
        "de": "Maardu",
        "de:t": "Estland"
    },
    {
        "en": "Narva",
        "en:t": "Estonia | Ida-Viru",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 59.3797,
            "lon": 28.1791
        },
        "it": "Narva",
        "it:t": "Estonia | Ida-Virumaa",
        "es": "Narva",
        "es:t": "Estonia | Ida-Viru",
        "de": "Narwa",
        "de:t": "Estland | Kreis Ida-Viru"
    },
    {
        "en": "P\u00e4rnu",
        "en:t": "Estonia | P\u00e4rnu",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 58.3917,
            "lon": 24.4953
        },
        "it": "P\u00e4rnu",
        "it:t": "Estonia | P\u00e4rnumaa",
        "es": "P\u00e4rnu",
        "es:t": "Estonia | P\u00e4rnu",
        "de": "P\u00e4rnu",
        "de:t": "Estland | Kreis P\u00e4rnu"
    },
    {
        "en": "Rakvere",
        "en:t": "Estonia | L\u00e4\u00e4ne-Viru",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 59.3471,
            "lon": 26.3593
        },
        "it": "Rakvere",
        "it:t": "Estonia | L\u00e4\u00e4ne-Virumaa",
        "es": "Rakvere",
        "es:t": "Estonia | L\u00e4\u00e4ne-Viru",
        "de": "Rakvere",
        "de:t": "Estland | Kreis L\u00e4\u00e4ne-Viru"
    },
    {
        "en": "Sillam\u00e4e",
        "en:t": "Estonia | Ida-Viru",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 59.3995,
            "lon": 27.7481
        },
        "it": "Sillam\u00e4e",
        "it:t": "Estonia | Ida-Virumaa",
        "es": "Sillam\u00e4e",
        "es:t": "Estonia | Ida-Viru",
        "de": "Sillam\u00e4e",
        "de:t": "Estland | Kreis Ida-Viru"
    },
    {
        "en": "Tallinn",
        "en:t": "Estonia | Harju",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 59.437,
            "lon": 24.7536
        },
        "it": "Tallinn",
        "it:t": "Estonia | Harjumaa",
        "es": "Tallin",
        "es:t": "Estonia | Harju",
        "de": "Tallinn",
        "de:t": "Estland | Kreis Harju"
    },
    {
        "en": "Tartu",
        "en:t": "Estonia | Tartu",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 58.378,
            "lon": 26.729
        },
        "it": "Tartu",
        "it:t": "Estonia | Tartumaa",
        "es": "Tartu",
        "es:t": "Estonia | Tartu",
        "de": "Tartu",
        "de:t": "Estland | Kreis Tartu"
    },
    {
        "en": "Viljandi",
        "en:t": "Estonia | Viljandi",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 58.3635,
            "lon": 25.586
        },
        "it": "Viljandi",
        "it:t": "Estonia | Viljandimaa",
        "es": "Viljandi",
        "es:t": "Estonia | Viljandi",
        "de": "Felin",
        "de:t": "Estland | Kreis Viljandi"
    }
]