[
    {
        "en": "Bezons",
        "en:t": "France | Val-d'Oise",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.9257,
            "lon": 2.2158
        },
        "it": "Bezons",
        "it:t": "Francia | Val-d'Oise",
        "es": "Bezons",
        "es:t": "Francia | Valle del Oise",
        "de": "Bezons",
        "de:t": "Frankreich | Val-d'Oise"
    },
    {
        "en": "Bischheim",
        "en:t": "France | Bas-Rhin",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.6148,
            "lon": 7.752
        },
        "it": "Bischheim",
        "it:t": "Francia | Basso Reno",
        "es": "Bischheim",
        "es:t": "Francia | Bajo Rin",
        "de": "Bischheim",
        "de:t": "Frankreich | Bas-Rhin"
    },
    {
        "en": "Blagnac",
        "en:t": "France | Haute-Garonne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.6351,
            "lon": 1.397
        },
        "it": "Blagnac",
        "it:t": "Francia | Alta Garonna",
        "es": "Blagnac",
        "es:t": "Francia | Alto Garona",
        "de": "Blagnac",
        "de:t": "Frankreich | Haute-Garonne"
    },
    {
        "en": "Blanquefort",
        "en:t": "France | Gironde",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 44.9101,
            "lon": -0.6352
        },
        "it": "Blanquefort",
        "it:t": "Francia | Gironda",
        "es": "Blanquefort",
        "es:t": "Francia | Gironda",
        "de": "Blanquefort",
        "de:t": "Frankreich | Gironde"
    },
    {
        "en": "Blois",
        "en:t": "France | Loir-et-Cher",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 47.5861,
            "lon": 1.3359
        },
        "it": "Blois",
        "it:t": "Francia | Loir-et-Cher",
        "es": "Blois",
        "es:t": "Francia | Loir y Cher",
        "de": "Blois",
        "de:t": "Frankreich | Loir-et-Cher"
    },
    {
        "en": "Bobigny",
        "en:t": "France | Seine-Saint-Denis",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.9086,
            "lon": 2.4397
        },
        "it": "Bobigny",
        "it:t": "Francia | Senna-Saint-Denis",
        "es": "Bobigny",
        "es:t": "Francia | Sena-San Den\u00eds",
        "de": "Bobigny",
        "de:t": "Frankreich | Seine-Saint-Denis"
    },
    {
        "en": "Bois-Colombes",
        "en:t": "France | Hauts-de-Seine",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.9174,
            "lon": 2.2697
        },
        "it": "Bois-Colombes",
        "it:t": "Francia | Hauts-de-Seine",
        "es": "Bois-Colombes",
        "es:t": "Francia | Altos del Sena",
        "de": "Bois-Colombes",
        "de:t": "Frankreich | Hauts-de-Seine"
    },
    {
        "en": "Boissy-Saint-L\u00e9ger",
        "en:t": "France | Val-de-Marne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.7544,
            "lon": 2.5061
        },
        "it": "Boissy-Saint-L\u00e9ger",
        "it:t": "Francia | Valle della Marna",
        "es": "Boissy-Saint-L\u00e9ger",
        "es:t": "Francia | Valle del Marne",
        "de": "Boissy-Saint-L\u00e9ger",
        "de:t": "Frankreich | Val-de-Marne"
    },
    {
        "en": "Bondy",
        "en:t": "France | Seine-Saint-Denis",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.906,
            "lon": 2.4819
        },
        "it": "Bondy",
        "it:t": "Francia | Senna-Saint-Denis",
        "es": "Bondy",
        "es:t": "Francia | Sena-San Den\u00eds",
        "de": "Bondy",
        "de:t": "Frankreich | Seine-Saint-Denis"
    },
    {
        "en": "Bonneuil-sur-Marne",
        "en:t": "France | Val-de-Marne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.7748,
            "lon": 2.4878
        },
        "it": "Bonneuil-sur-Marne",
        "it:t": "Francia | Valle della Marna",
        "es": "Bonneuil-sur-Marne",
        "es:t": "Francia | Valle del Marne",
        "de": "Bonneuil-sur-Marne",
        "de:t": "Frankreich | Val-de-Marne"
    },
    {
        "en": "Bordeaux",
        "en:t": "France | Gironde",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 44.8378,
            "lon": -0.5792
        },
        "it": "Bordeaux",
        "it:t": "Francia | Gironda",
        "es": "Burdeos",
        "es:t": "Francia | Gironda",
        "de": "Bordeaux",
        "de:t": "Frankreich | Gironde"
    },
    {
        "en": "Bouguenais",
        "en:t": "France | Loire-Atlantique",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 47.1764,
            "lon": -1.6197
        },
        "it": "Bouguenais",
        "it:t": "Francia | Loira Atlantica",
        "es": "Bouguenais",
        "es:t": "Francia | Loira Atl\u00e1ntico",
        "de": "Bouguenais",
        "de:t": "Frankreich | Loire-Atlantique"
    },
    {
        "en": "Boulogne-Billancourt",
        "en:t": "France | Hauts-de-Seine",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.8397,
            "lon": 2.2399
        },
        "it": "Boulogne-Billancourt",
        "it:t": "Francia | Hauts-de-Seine",
        "es": "Boulogne-Billancourt",
        "es:t": "Francia | Altos del Sena",
        "de": "Boulogne-Billancourt",
        "de:t": "Frankreich | Hauts-de-Seine"
    },
    {
        "en": "Boulogne-sur-Mer",
        "en:t": "France | Pas-de-Calais",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 50.7252,
            "lon": 1.6133
        },
        "it": "Boulogne-sur-Mer",
        "it:t": "Francia | Passo di Calais",
        "es": "Boulogne-sur-Mer",
        "es:t": "Francia | Paso de Calais",
        "de": "Boulogne-sur-Mer",
        "de:t": "Frankreich | Pas-de-Calais"
    },
    {
        "en": "Bourg-en-Bresse",
        "en:t": "France | Ain",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 46.2052,
            "lon": 5.2255
        },
        "it": "Bourg-en-Bresse",
        "it:t": "Francia | Ain",
        "es": "Bourg-en-Bresse",
        "es:t": "Francia | Ain",
        "de": "Bourg-en-Bresse",
        "de:t": "Frankreich | Ain"
    },
    {
        "en": "Bourg-la-Reine",
        "en:t": "France | Hauts-de-Seine",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.7805,
            "lon": 2.3164
        },
        "it": "Bourg-la-Reine",
        "it:t": "Francia | Hauts-de-Seine",
        "es": "Bourg-la-Reine",
        "es:t": "Francia | Altos del Sena",
        "de": "Bourg-la-Reine",
        "de:t": "Frankreich | Hauts-de-Seine"
    },
    {
        "en": "Bourg-l\u00e8s-Valence",
        "en:t": "France | Dr\u00f4me",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 44.947,
            "lon": 4.8946
        },
        "it": "Bourg-l\u00e8s-Valence",
        "it:t": "Francia | Dr\u00f4me",
        "es": "Bourg-l\u00e8s-Valence",
        "es:t": "Francia | Dr\u00f4me",
        "de": "Bourg-l\u00e8s-Valence",
        "de:t": "Frankreich | Dr\u00f4me"
    },
    {
        "en": "Bourges",
        "en:t": "France | Cher",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 47.081,
            "lon": 2.3988
        },
        "it": "Bourges",
        "it:t": "Francia | Cher",
        "es": "Bourges",
        "es:t": "Francia | Cher",
        "de": "Bourges",
        "de:t": "Frankreich | Cher"
    },
    {
        "en": "Bourgoin-Jallieu",
        "en:t": "France | Isere",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 45.5971,
            "lon": 5.2721
        },
        "it": "Bourgoin-Jallieu",
        "it:t": "Francia | Is\u00e8re",
        "es": "Bourgoin-Jallieu",
        "es:t": "Francia | Is\u00e8re",
        "de": "Bourgoin-Jallieu",
        "de:t": "Frankreich | Is\u00e8re"
    },
    {
        "en": "Bressuire",
        "en:t": "France | Deux-S\u00e8vres",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 46.8425,
            "lon": -0.4929
        },
        "it": "Bressuire",
        "it:t": "Francia | Deux-S\u00e8vres",
        "es": "Bressuire",
        "es:t": "Francia | Deux-S\u00e8vres",
        "de": "Bressuire",
        "de:t": "Frankreich | Deux-S\u00e8vres"
    },
    {
        "en": "Brest",
        "en:t": "France | Finistere",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.3904,
            "lon": -4.4861
        },
        "it": "Brest",
        "it:t": "Francia | Finisterre",
        "es": "Brest",
        "es:t": "Francia | Finisterre",
        "de": "Brest",
        "de:t": "Frankreich | Finist\u00e8re"
    },
    {
        "en": "Brie-Comte-Robert",
        "en:t": "France | Seine-et-Marne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.6912,
            "lon": 2.6104
        },
        "it": "Brie-Comte-Robert",
        "it:t": "Francia | Senna e Marna",
        "es": "Brie-Comte-Robert",
        "es:t": "Francia | Sena y Marne",
        "de": "Brie-Comte-Robert",
        "de:t": "Frankreich | Seine-et-Marne"
    },
    {
        "en": "Brignoles",
        "en:t": "France | Var",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.4066,
            "lon": 6.0612
        },
        "it": "Brignoles",
        "it:t": "Francia | Var",
        "es": "Brignoles",
        "es:t": "Francia | Var",
        "de": "Brignoles",
        "de:t": "Frankreich | Var"
    },
    {
        "en": "Brive-la-Gaillarde",
        "en:t": "France | Correze",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 45.1596,
            "lon": 1.5339
        },
        "it": "Brive-la-Gaillarde",
        "it:t": "Francia | Corr\u00e8ze",
        "es": "Brive-la-Gaillarde",
        "es:t": "Francia | Corr\u00e8ze",
        "de": "Brive-la-Gaillarde",
        "de:t": "Frankreich | Corr\u00e8ze"
    },
    {
        "en": "Bron",
        "en:t": "France | Rh\u00f4ne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 45.7333,
            "lon": 4.9119
        },
        "it": "Bron",
        "it:t": "Francia | Rodano",
        "es": "Bron",
        "es:t": "Francia | R\u00f3dano",
        "de": "Bron",
        "de:t": "Frankreich | Rh\u00f4ne"
    },
    {
        "en": "Bruay-la-Buissi\u00e8re",
        "en:t": "France | Pas-de-Calais",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 50.4831,
            "lon": 2.5432
        },
        "it": "Bruay-la-Buissi\u00e8re",
        "it:t": "Francia | Passo di Calais",
        "es": "Bruay-la-Buissi\u00e8re",
        "es:t": "Francia | Paso de Calais",
        "de": "Bruay-la-Buissi\u00e8re",
        "de:t": "Frankreich | Pas-de-Calais"
    },
    {
        "en": "Brunoy",
        "en:t": "France | Essonne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.6981,
            "lon": 2.5045
        },
        "it": "Brunoy",
        "it:t": "Francia | Essonne",
        "es": "Brunoy",
        "es:t": "Francia | Essonne",
        "de": "Brunoy",
        "de:t": "Frankreich | Essonne"
    },
    {
        "en": "Bry-sur-Marne",
        "en:t": "France | Val-de-Marne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.8349,
            "lon": 2.5236
        },
        "it": "Bry-sur-Marne",
        "it:t": "Francia | Valle della Marna",
        "es": "Bry-sur-Marne",
        "es:t": "Francia | Valle del Marne",
        "de": "Bry-sur-Marne",
        "de:t": "Frankreich | Val-de-Marne"
    },
    {
        "en": "Br\u00e9tigny-sur-Orge",
        "en:t": "France | Essonne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.6115,
            "lon": 2.306
        },
        "it": "Br\u00e9tigny-sur-Orge",
        "it:t": "Francia | Essonne",
        "es": "Br\u00e9tigny-sur-Orge",
        "es:t": "Francia | Essonne",
        "de": "Br\u00e9tigny-sur-Orge",
        "de:t": "Frankreich | Essonne"
    },
    {
        "en": "Cachan",
        "en:t": "France | Val-de-Marne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.7919,
            "lon": 2.3314
        },
        "it": "Cachan",
        "it:t": "Francia | Valle della Marna",
        "es": "Cachan",
        "es:t": "Francia | Valle del Marne",
        "de": "Cachan",
        "de:t": "Frankreich | Val-de-Marne"
    },
    {
        "en": "Caen",
        "en:t": "France | Calvados",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 49.1829,
            "lon": -0.3707
        },
        "it": "Caen",
        "it:t": "Francia | Calvados",
        "es": "Caen",
        "es:t": "Francia | Calvados",
        "de": "Caen",
        "de:t": "Frankreich | Calvados"
    },
    {
        "en": "Cagnes-sur-Mer",
        "en:t": "France | Alpes-Maritimes",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.6637,
            "lon": 7.1488
        },
        "it": "Cagnes-sur-Mer",
        "it:t": "Francia | Alpi Marittime",
        "es": "Cagnes-sur-Mer",
        "es:t": "Francia | Alpes Mar\u00edtimos",
        "de": "Cagnes-sur-Mer",
        "de:t": "Frankreich | Alpes-Maritimes"
    },
    {
        "en": "Cahors",
        "en:t": "France | Lot",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 44.4475,
            "lon": 1.442
        },
        "it": "Cahors",
        "it:t": "Francia | Lot",
        "es": "Cahors",
        "es:t": "Francia | Lot",
        "de": "Cahors",
        "de:t": "Frankreich | Lot"
    },
    {
        "en": "Calais",
        "en:t": "France | Pas-de-Calais",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 50.9513,
            "lon": 1.8587
        },
        "it": "Calais",
        "it:t": "Francia | Passo di Calais",
        "es": "Calais",
        "es:t": "Francia | Paso de Calais",
        "de": "Calais",
        "de:t": "Frankreich | Pas-de-Calais"
    },
    {
        "en": "Caluire-et-Cuire",
        "en:t": "France | Rh\u00f4ne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 45.7968,
            "lon": 4.8424
        },
        "it": "Caluire-et-Cuire",
        "it:t": "Francia | Rodano",
        "es": "Caluire-et-Cuire",
        "es:t": "Francia | R\u00f3dano",
        "de": "Caluire-et-Cuire",
        "de:t": "Frankreich | Rh\u00f4ne"
    },
    {
        "en": "Cambrai",
        "en:t": "France | Nord",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 50.1735,
            "lon": 3.2366
        },
        "it": "Cambrai",
        "it:t": "Francia | Nord",
        "es": "Cambrai",
        "es:t": "Francia | Norte",
        "de": "Cambrai",
        "de:t": "Frankreich | Nord"
    },
    {
        "en": "Cannes",
        "en:t": "France | Alpes-Maritimes",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.5528,
            "lon": 7.0174
        },
        "it": "Cannes",
        "it:t": "Francia | Alpi Marittime",
        "es": "Cannes",
        "es:t": "Francia | Alpes Mar\u00edtimos",
        "de": "Cannes",
        "de:t": "Frankreich | Alpes-Maritimes"
    },
    {
        "en": "Canteleu",
        "en:t": "France | Seine-Maritime",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 49.4513,
            "lon": 1.0355
        },
        "it": "Canteleu",
        "it:t": "Francia | Senna Marittima",
        "es": "Canteleu",
        "es:t": "Francia | Sena Mar\u00edtimo",
        "de": "Canteleu",
        "de:t": "Frankreich | Seine-Maritime"
    },
    {
        "en": "Carcassonne",
        "en:t": "France | Aude",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.2132,
            "lon": 2.3518
        },
        "it": "Carcassonne",
        "it:t": "Francia | Aude",
        "es": "Carcasona",
        "es:t": "Francia | Aude",
        "de": "Carcassonne",
        "de:t": "Frankreich | Aude"
    },
    {
        "en": "Carpentras",
        "en:t": "France | Vaucluse",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 44.0556,
            "lon": 5.0487
        },
        "it": "Carpentras",
        "it:t": "Francia | Vaucluse",
        "es": "Carpentras",
        "es:t": "Francia | Vaucluse",
        "de": "Carpentras",
        "de:t": "Frankreich | Vaucluse"
    },
    {
        "en": "Carquefou",
        "en:t": "France | Loire-Atlantique",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 47.2962,
            "lon": -1.4868
        },
        "it": "Carquefou",
        "it:t": "Francia | Loira Atlantica",
        "es": "Carquefou",
        "es:t": "Francia | Loira Atl\u00e1ntico",
        "de": "Carquefou",
        "de:t": "Frankreich | Loire-Atlantique"
    },
    {
        "en": "Carri\u00e8res-sous-Poissy",
        "en:t": "France | Yvelines",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.9455,
            "lon": 2.0374
        },
        "it": "Carri\u00e8res-sous-Poissy",
        "it:t": "Francia | Yvelines",
        "es": "Carri\u00e8res-sous-Poissy",
        "es:t": "Francia | Yvelines",
        "de": "Carri\u00e8res-sous-Poissy",
        "de:t": "Frankreich | Yvelines"
    },
    {
        "en": "Carvin",
        "en:t": "France | Pas-de-Calais",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 50.4915,
            "lon": 2.9581
        },
        "it": "Carvin",
        "it:t": "Francia | Passo di Calais",
        "es": "Carvin",
        "es:t": "Francia | Paso de Calais",
        "de": "Carvin",
        "de:t": "Frankreich | Pas-de-Calais"
    },
    {
        "en": "Castelnau-le-Lez",
        "en:t": "France | H\u00e9rault",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.633,
            "lon": 3.8975
        },
        "it": "Castelnau-le-Lez",
        "it:t": "Francia | H\u00e9rault",
        "es": "Castelnau-le-Lez",
        "es:t": "Francia | H\u00e9rault",
        "de": "Castelnau-le-Lez",
        "de:t": "Frankreich | H\u00e9rault"
    },
    {
        "en": "Castres",
        "en:t": "France | Tarn",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.6062,
            "lon": 2.2413
        },
        "it": "Castres",
        "it:t": "Francia | Tarn",
        "es": "Castres",
        "es:t": "Francia | de Tarn",
        "de": "Castres",
        "de:t": "Frankreich | Tarn"
    },
    {
        "en": "Cavaillon",
        "en:t": "France | Vaucluse",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.8366,
            "lon": 5.0408
        },
        "it": "Cavaillon",
        "it:t": "Francia | Vaucluse",
        "es": "Cavaillon",
        "es:t": "Francia | Vaucluse",
        "de": "Cavaillon",
        "de:t": "Frankreich | Vaucluse"
    },
    {
        "en": "Cenon",
        "en:t": "France | Gironde",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 44.8577,
            "lon": -0.5309
        },
        "it": "Cenon",
        "it:t": "Francia | Gironda",
        "es": "Cenon",
        "es:t": "Francia | Gironda",
        "de": "Cenon",
        "de:t": "Frankreich | Gironde"
    },
    {
        "en": "Cergy",
        "en:t": "France | Val-d'Oise",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 49.0356,
            "lon": 2.0603
        },
        "it": "Cergy",
        "it:t": "Francia | Val-d'Oise",
        "es": "Cergy",
        "es:t": "Francia | Valle del Oise",
        "de": "Cergy",
        "de:t": "Frankreich | Val-d'Oise"
    },
    {
        "en": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
        "en:t": "France | Ille-et-Vilaine",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.1195,
            "lon": -1.6029
        },
        "it": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
        "it:t": "Francia | Ille-et-Vilaine",
        "es": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
        "es:t": "Francia | Ille y Vilaine",
        "de": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9",
        "de:t": "Frankreich | Ille-et-Vilaine"
    },
    {
        "en": "Cestas",
        "en:t": "France | Gironde",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 44.7412,
            "lon": -0.6844
        },
        "it": "Cestas",
        "it:t": "Francia | Gironda",
        "es": "Cestas",
        "es:t": "Francia | Gironda",
        "de": "Cestas",
        "de:t": "Frankreich | Gironde"
    },
    {
        "en": "Challans",
        "en:t": "France | Vend\u00e9e",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 46.8448,
            "lon": -1.8804
        },
        "it": "Challans",
        "it:t": "Francia | Vandea",
        "es": "Challans",
        "es:t": "Francia | Vend\u00e9e",
        "de": "Challans",
        "de:t": "Frankreich | Vend\u00e9e"
    },
    {
        "en": "Chalon-sur-Sa\u00f4ne",
        "en:t": "France | Sa\u00f4ne-et-Loire",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 46.7808,
            "lon": 4.8539
        },
        "it": "Chalon-sur-Sa\u00f4ne",
        "it:t": "Francia | Saona e Loira",
        "es": "Chalon-sur-Sa\u00f4ne",
        "es:t": "Francia | Saona y Loira",
        "de": "Chalon-sur-Sa\u00f4ne",
        "de:t": "Frankreich | Sa\u00f4ne-et-Loire"
    },
    {
        "en": "Chamali\u00e8res",
        "en:t": "France | Puy-de-Dome",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 45.7741,
            "lon": 3.0605
        },
        "it": "Chamali\u00e8res",
        "it:t": "Francia | Puy-de-D\u00f4me",
        "es": "Chamali\u00e8res",
        "es:t": "Francia | Puy-de-D\u00f4me",
        "de": "Chamali\u00e8res",
        "de:t": "Frankreich | Puy-de-D\u00f4me"
    },
    {
        "en": "Chamb\u00e9ry",
        "en:t": "France | Savoie",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 45.5646,
            "lon": 5.9178
        },
        "it": "Chamb\u00e9ry",
        "it:t": "Francia | Savoia",
        "es": "Chamb\u00e9ry",
        "es:t": "Francia | Saboya",
        "de": "Chamb\u00e9ry",
        "de:t": "Frankreich | Savoyen"
    },
    {
        "en": "Champigny-sur-Marne",
        "en:t": "France | Val-de-Marne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.817,
            "lon": 2.5156
        },
        "it": "Champigny-sur-Marne",
        "it:t": "Francia | Valle della Marna",
        "es": "Champigny-sur-Marne",
        "es:t": "Francia | Valle del Marne",
        "de": "Champigny-sur-Marne",
        "de:t": "Frankreich | Val-de-Marne"
    },
    {
        "en": "Champs-sur-Marne",
        "en:t": "France | Seine-et-Marne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.8528,
            "lon": 2.6027
        },
        "it": "Champs-sur-Marne",
        "it:t": "Francia | Senna e Marna",
        "es": "Champs-sur-Marne",
        "es:t": "Francia | Sena y Marne",
        "de": "Champs-sur-Marne",
        "de:t": "Frankreich | Seine-et-Marne"
    },
    {
        "en": "Charenton-le-Pont",
        "en:t": "France | Val-de-Marne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.8193,
            "lon": 2.4163
        },
        "it": "Charenton-le-Pont",
        "it:t": "Francia | Valle della Marna",
        "es": "Charenton-le-Pont",
        "es:t": "Francia | Valle del Marne",
        "de": "Charenton-le-Pont",
        "de:t": "Frankreich | Val-de-Marne"
    },
    {
        "en": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res",
        "en:t": "France | Ardennes",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 49.7621,
            "lon": 4.7261
        },
        "it": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res",
        "it:t": "Francia | Ardenne",
        "es": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res",
        "es:t": "Francia | \u00c1rdenas",
        "de": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res",
        "de:t": "Frankreich | Ardennen"
    },
    {
        "en": "Chartres",
        "en:t": "France | Eure-et-Loir",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.4439,
            "lon": 1.489
        },
        "it": "Chartres",
        "it:t": "Francia | Eure-et-Loir",
        "es": "Chartres",
        "es:t": "Francia | Eure y Loir",
        "de": "Chartres",
        "de:t": "Frankreich | Eure-et-Loir"
    },
    {
        "en": "Chatou",
        "en:t": "France | Yvelines",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.8964,
            "lon": 2.1601
        },
        "it": "Chatou",
        "it:t": "Francia | Yvelines",
        "es": "Chatou",
        "es:t": "Francia | Yvelines",
        "de": "Chatou",
        "de:t": "Frankreich | Yvelines"
    },
    {
        "en": "Chaumont",
        "en:t": "France | Haute-Marne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.1137,
            "lon": 5.1393
        },
        "it": "Chaumont",
        "it:t": "Francia | Alta Marna",
        "es": "Chaumont",
        "es:t": "Francia | Alto Marne",
        "de": "Chaumont",
        "de:t": "Frankreich | Haute-Marne"
    },
    {
        "en": "Chaville",
        "en:t": "France | Hauts-de-Seine",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.808,
            "lon": 2.1924
        },
        "it": "Chaville",
        "it:t": "Francia | Hauts-de-Seine",
        "es": "Chaville",
        "es:t": "Francia | Altos del Sena",
        "de": "Chaville",
        "de:t": "Frankreich | Hauts-de-Seine"
    },
    {
        "en": "Chelles",
        "en:t": "France | Seine-et-Marne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.8775,
            "lon": 2.5902
        },
        "it": "Chelles",
        "it:t": "Francia | Senna e Marna",
        "es": "Chelles",
        "es:t": "Francia | Sena y Marne",
        "de": "Chelles",
        "de:t": "Frankreich | Seine-et-Marne"
    },
    {
        "en": "Chennevi\u00e8res-sur-Marne",
        "en:t": "France | Val-de-Marne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.7961,
            "lon": 2.5351
        },
        "it": "Chennevi\u00e8res-sur-Marne",
        "it:t": "Francia | Valle della Marna",
        "es": "Chennevi\u00e8res-sur-Marne",
        "es:t": "Francia | Valle del Marne",
        "de": "Chennevi\u00e8res-sur-Marne",
        "de:t": "Frankreich | Val-de-Marne"
    },
    {
        "en": "Chen\u00f4ve",
        "en:t": "France | C\u00f4te-d'Or",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 47.2942,
            "lon": 5.0012
        },
        "it": "Chen\u00f4ve",
        "it:t": "Francia | C\u00f4te-d'Or",
        "es": "Chen\u00f4ve",
        "es:t": "Francia | C\u00f4te-d'Or",
        "de": "Chen\u00f4ve",
        "de:t": "Frankreich | C\u00f4te-d'Or"
    },
    {
        "en": "Cherbourg-Octeville",
        "en:t": "France | Cherbourg",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 49.6337,
            "lon": -1.6221
        },
        "it": "Cherbourg-Octeville",
        "it:t": "Francia | Cherbourg",
        "es": "Cherburgo-Octeville",
        "es:t": "Francia | Cherburgo",
        "de": "Cherbourg-Octeville",
        "de:t": "Frankreich | Cherbourg"
    },
    {
        "en": "Chevilly Larue",
        "en:t": "France | Val-de-Marne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.765,
            "lon": 2.3582
        },
        "it": "Chevilly-Larue",
        "it:t": "Francia | Valle della Marna",
        "es": "Chevilly-Larue",
        "es:t": "Francia | Valle del Marne",
        "de": "Chevilly-Larue",
        "de:t": "Frankreich | Val-de-Marne"
    },
    {
        "en": "Chilly-Mazarin",
        "en:t": "France | Essonne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.7051,
            "lon": 2.3103
        },
        "it": "Chilly-Mazarin",
        "it:t": "Francia | Essonne",
        "es": "Chilly-Mazarin",
        "es:t": "Francia | Essonne",
        "de": "Chilly-Mazarin",
        "de:t": "Frankreich | Essonne"
    },
    {
        "en": "Choisy-le-Roi",
        "en:t": "France | Val-de-Marne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.7625,
            "lon": 2.4089
        },
        "it": "Choisy-le-Roi",
        "it:t": "Francia | Valle della Marna",
        "es": "Choisy-le-Roi",
        "es:t": "Francia | Valle del Marne",
        "de": "Choisy-le-Roi",
        "de:t": "Frankreich | Val-de-Marne"
    },
    {
        "en": "Cholet",
        "en:t": "France | Maine-et-Loire",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 47.0594,
            "lon": -0.8798
        },
        "it": "Cholet",
        "it:t": "Francia | Maine e Loira",
        "es": "Cholet",
        "es:t": "Francia | Maine y Loira",
        "de": "Cholet",
        "de:t": "Frankreich | Maine-et-Loire"
    },
    {
        "en": "Ch\u00e2lons-en-Champagne",
        "en:t": "France | Marne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.9567,
            "lon": 4.3631
        },
        "it": "Ch\u00e2lons-en-Champagne",
        "it:t": "Francia | Marna",
        "es": "Ch\u00e2lons-en-Champagne",
        "es:t": "Francia | Marne",
        "de": "Ch\u00e2lons-en-Champagne",
        "de:t": "Frankreich | Marne"
    },
    {
        "en": "Ch\u00e2teau-Thierry",
        "en:t": "France | Aisne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 49.046,
            "lon": 3.4026
        },
        "it": "Ch\u00e2teau-Thierry",
        "it:t": "Francia | Aisne",
        "es": "Ch\u00e2teau-Thierry",
        "es:t": "Francia | Aisne",
        "de": "Ch\u00e2teau-Thierry",
        "de:t": "Frankreich | Aisne"
    },
    {
        "en": "Ch\u00e2teaudun",
        "en:t": "France | Eure-et-Loir",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.0704,
            "lon": 1.3277
        },
        "it": "Ch\u00e2teaudun",
        "it:t": "Francia | Eure-et-Loir",
        "es": "Ch\u00e2teaudun",
        "es:t": "Francia | Eure y Loir",
        "de": "Ch\u00e2teaudun",
        "de:t": "Frankreich | Eure-et-Loir"
    },
    {
        "en": "Ch\u00e2teauroux",
        "en:t": "France | Indre",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 46.8114,
            "lon": 1.6868
        },
        "it": "Ch\u00e2teauroux",
        "it:t": "Francia | Indre",
        "es": "Ch\u00e2teauroux",
        "es:t": "Francia | Indre",
        "de": "Ch\u00e2teauroux",
        "de:t": "Frankreich | Indre"
    },
    {
        "en": "Ch\u00e2tellerault",
        "en:t": "France | Vienne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 46.8165,
            "lon": 0.5481
        },
        "it": "Ch\u00e2tellerault",
        "it:t": "Francia | Vienne",
        "es": "Ch\u00e2tellerault",
        "es:t": "Francia | Vienne",
        "de": "Ch\u00e2tellerault",
        "de:t": "Frankreich | Vienne"
    },
    {
        "en": "Ch\u00e2tenay-Malabry",
        "en:t": "France | Hauts-de-Seine",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.7719,
            "lon": 2.2707
        },
        "it": "Ch\u00e2tenay-Malabry",
        "it:t": "Francia | Hauts-de-Seine",
        "es": "Ch\u00e2tenay-Malabry",
        "es:t": "Francia | Altos del Sena",
        "de": "Ch\u00e2tenay-Malabry",
        "de:t": "Frankreich | Hauts-de-Seine"
    },
    {
        "en": "Ch\u00e2tillon",
        "en:t": "France | Hauts-de-Seine",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.8047,
            "lon": 2.2894
        },
        "it": "Ch\u00e2tillon",
        "it:t": "Francia | Hauts-de-Seine",
        "es": "Ch\u00e2tillon",
        "es:t": "Francia | Altos del Sena",
        "de": "Ch\u00e2tillon",
        "de:t": "Frankreich | Hauts-de-Seine"
    },
    {
        "en": "Clamart",
        "en:t": "France | Hauts-de-Seine",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.7998,
            "lon": 2.2573
        },
        "it": "Clamart",
        "it:t": "Francia | Hauts-de-Seine",
        "es": "Clamart",
        "es:t": "Francia | Altos del Sena",
        "de": "Clamart",
        "de:t": "Frankreich | Hauts-de-Seine"
    },
    {
        "en": "Clermont-Ferrand",
        "en:t": "France | Puy-de-Dome",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 45.7772,
            "lon": 3.087
        },
        "it": "Clermont-Ferrand",
        "it:t": "Francia | Puy-de-D\u00f4me",
        "es": "Clermont-Ferrand",
        "es:t": "Francia | Puy-de-D\u00f4me",
        "de": "Clermont-Ferrand",
        "de:t": "Frankreich | Puy-de-D\u00f4me"
    },
    {
        "en": "Clichy",
        "en:t": "France | Hauts-de-Seine",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.9045,
            "lon": 2.3048
        },
        "it": "Clichy",
        "it:t": "Francia | Hauts-de-Seine",
        "es": "Clichy",
        "es:t": "Francia | Altos del Sena",
        "de": "Clichy",
        "de:t": "Frankreich | Hauts-de-Seine"
    },
    {
        "en": "Clichy-sous-Bois",
        "en:t": "France | Seine-Saint-Denis",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.9109,
            "lon": 2.5461
        },
        "it": "Clichy-sous-Bois",
        "it:t": "Francia | Senna-Saint-Denis",
        "es": "Clichy-sous-Bois",
        "es:t": "Francia | Sena-San Den\u00eds",
        "de": "Clichy-sous-Bois",
        "de:t": "Frankreich | Seine-Saint-Denis"
    },
    {
        "en": "Cluses",
        "en:t": "France | Haute-Savoie",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 46.0604,
            "lon": 6.5806
        },
        "it": "Cluses",
        "it:t": "Francia | Alta Savoia",
        "es": "Cluses",
        "es:t": "Francia | Alta Saboya",
        "de": "Cluses",
        "de:t": "Frankreich | Haute-Savoie"
    },
    {
        "en": "Cognac",
        "en:t": "France | Charente",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 45.691,
            "lon": -0.3287
        },
        "it": "Cognac",
        "it:t": "Francia | Charente",
        "es": "Cognac",
        "es:t": "Francia | Charente",
        "de": "Cognac",
        "de:t": "Frankreich | Charente"
    },
    {
        "en": "Colmar",
        "en:t": "France | Haut-Rhin",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.0794,
            "lon": 7.3585
        },
        "it": "Colmar",
        "it:t": "Francia | Alto Reno",
        "es": "Colmar",
        "es:t": "Francia | Alto Rin",
        "de": "Colmar",
        "de:t": "Frankreich | Haut-Rhin"
    },
    {
        "en": "Colombes",
        "en:t": "France | Hauts-de-Seine",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.9221,
            "lon": 2.2533
        },
        "it": "Colombes",
        "it:t": "Francia | Hauts-de-Seine",
        "es": "Colombes",
        "es:t": "Francia | Altos del Sena",
        "de": "Colombes",
        "de:t": "Frankreich | Hauts-de-Seine"
    },
    {
        "en": "Colomiers",
        "en:t": "France | Haute-Garonne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.6122,
            "lon": 1.3366
        },
        "it": "Colomiers",
        "it:t": "Francia | Alta Garonna",
        "es": "Colomiers",
        "es:t": "Francia | Alto Garona",
        "de": "Colomiers",
        "de:t": "Frankreich | Haute-Garonne"
    },
    {
        "en": "Combs-la-Ville",
        "en:t": "France | Seine-et-Marne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.666,
            "lon": 2.5577
        },
        "it": "Combs-la-Ville",
        "it:t": "Francia | Senna e Marna",
        "es": "Combs-la-Ville",
        "es:t": "Francia | Sena y Marne",
        "de": "Combs-la-Ville",
        "de:t": "Frankreich | Seine-et-Marne"
    },
    {
        "en": "Compi\u00e8gne",
        "en:t": "France | Oise",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 49.4178,
            "lon": 2.8261
        },
        "it": "Compi\u00e8gne",
        "it:t": "Francia | Oise",
        "es": "Compi\u00e8gne",
        "es:t": "Francia | Oise",
        "de": "Compi\u00e8gne",
        "de:t": "Frankreich | Oise"
    },
    {
        "en": "Concarneau",
        "en:t": "France | Finistere",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 47.8728,
            "lon": -3.9207
        },
        "it": "Concarneau",
        "it:t": "Francia | Finisterre",
        "es": "Concarneau",
        "es:t": "Francia | Finisterre",
        "de": "Concarneau",
        "de:t": "Frankreich | Finist\u00e8re"
    },
    {
        "en": "Conflans-Sainte-Honorine",
        "en:t": "France | Yvelines",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 49.0003,
            "lon": 2.0918
        },
        "it": "Conflans-Sainte-Honorine",
        "it:t": "Francia | Yvelines",
        "es": "Conflans-Sainte-Honorine",
        "es:t": "Francia | Yvelines",
        "de": "Conflans-Sainte-Honorine",
        "de:t": "Frankreich | Yvelines"
    },
    {
        "en": "Corbeil-Essonnes",
        "en:t": "France | Essonne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.6103,
            "lon": 2.4748
        },
        "it": "Corbeil-Essonnes",
        "it:t": "Francia | Essonne",
        "es": "Corbeil-Essonnes",
        "es:t": "Francia | Essonne",
        "de": "Corbeil-Essonnes",
        "de:t": "Frankreich | Essonne"
    },
    {
        "en": "Cormeilles-en-Parisis",
        "en:t": "France | Val-d'Oise",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.9735,
            "lon": 2.2013
        },
        "it": "Cormeilles-en-Parisis",
        "it:t": "Francia | Val-d'Oise",
        "es": "Cormeilles-en-Parisis",
        "es:t": "Francia | Valle del Oise",
        "de": "Cormeilles-en-Parisis",
        "de:t": "Frankreich | Val-d'Oise"
    },
    {
        "en": "Coudekerque-Branche",
        "en:t": "France | Nord",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.0157,
            "lon": 2.397
        },
        "it": "Coudekerque-Branche",
        "it:t": "Francia | Nord",
        "es": "Coudekerque-Branche",
        "es:t": "Francia | Norte",
        "de": "Coudekerque-Branche",
        "de:t": "Frankreich | Nord"
    },
    {
        "en": "Coulommiers",
        "en:t": "France | Seine-et-Marne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.8131,
            "lon": 3.0835
        },
        "it": "Coulommiers",
        "it:t": "Francia | Senna e Marna",
        "es": "Coulommiers",
        "es:t": "Francia | Sena y Marne",
        "de": "Coulommiers",
        "de:t": "Frankreich | Seine-et-Marne"
    },
    {
        "en": "Courbevoie",
        "en:t": "France | Hauts-de-Seine",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.9006,
            "lon": 2.2593
        },
        "it": "Courbevoie",
        "it:t": "Francia | Hauts-de-Seine",
        "es": "Courbevoie",
        "es:t": "Francia | Altos del Sena",
        "de": "Courbevoie",
        "de:t": "Frankreich | Hauts-de-Seine"
    },
    {
        "en": "Cournon-d'Auvergne",
        "en:t": "France | Puy-de-Dome",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 45.7415,
            "lon": 3.1982
        },
        "it": "Cournon-d'Auvergne",
        "it:t": "Francia | Puy-de-D\u00f4me",
        "es": "Cournon-d'Auvergne",
        "es:t": "Francia | Puy-de-D\u00f4me",
        "de": "Cournon-d'Auvergne",
        "de:t": "Frankreich | Puy-de-D\u00f4me"
    },
    {
        "en": "Cou\u00ebron",
        "en:t": "France | Loire-Atlantique",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 47.211,
            "lon": -1.7288
        },
        "it": "Cou\u00ebron",
        "it:t": "Francia | Loira Atlantica",
        "es": "Cou\u00ebron",
        "es:t": "Francia | Loira Atl\u00e1ntico",
        "de": "Cou\u00ebron",
        "de:t": "Frankreich | Loire-Atlantique"
    },
    {
        "en": "Cran-Gevrier",
        "en:t": "France | Annecy",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 45.9077,
            "lon": 6.1067
        },
        "it": "Cran-Gevrier",
        "it:t": "Francia | Annecy",
        "es": "Cran-Gevrier",
        "es:t": "Francia | Annecy",
        "de": "Cran-Gevrier",
        "de:t": "Frankreich | Annecy"
    },
    {
        "en": "Creil",
        "en:t": "France | Oise",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 49.2577,
            "lon": 2.4784
        },
        "it": "Creil",
        "it:t": "Francia | Oise",
        "es": "Creil",
        "es:t": "Francia | Oise",
        "de": "Creil",
        "de:t": "Frankreich | Oise"
    },
    {
        "en": "Croix",
        "en:t": "France | Nord",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 50.6773,
            "lon": 3.1487
        },
        "it": "Croix",
        "it:t": "Francia | Nord",
        "es": "Croix",
        "es:t": "Francia | Norte",
        "de": "Croix",
        "de:t": "Frankreich | Nord"
    },
    {
        "en": "Cr\u00e9py-en-Valois",
        "en:t": "France | Oise",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 49.2362,
            "lon": 2.8901
        },
        "it": "Cr\u00e9py-en-Valois",
        "it:t": "Francia | Oise",
        "es": "Cr\u00e9py-en-Valois",
        "es:t": "Francia | Oise",
        "de": "Cr\u00e9py-en-Valois",
        "de:t": "Frankreich | Oise"
    },
    {
        "en": "Cr\u00e9teil",
        "en:t": "France | Val-de-Marne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.7904,
            "lon": 2.4556
        },
        "it": "Cr\u00e9teil",
        "it:t": "Francia | Valle della Marna",
        "es": "Cr\u00e9teil",
        "es:t": "Francia | Valle del Marne",
        "de": "Cr\u00e9teil",
        "de:t": "Frankreich | Val-de-Marne"
    },
    {
        "en": "Cugnaux",
        "en:t": "France | Haute-Garonne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.5371,
            "lon": 1.345
        },
        "it": "Cugnaux",
        "it:t": "Francia | Alta Garonna",
        "es": "Cugnaux",
        "es:t": "Francia | Alto Garona",
        "de": "Cugnaux",
        "de:t": "Frankreich | Haute-Garonne"
    },
    {
        "en": "Dammarie-l\u00e8s-Lys",
        "en:t": "France | Seine-et-Marne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.5155,
            "lon": 2.6348
        },
        "it": "Dammarie-les-Lys",
        "it:t": "Francia | Senna e Marna",
        "es": "Dammarie-l\u00e8s-Lys",
        "es:t": "Francia | Sena y Marne",
        "de": "Dammarie-les-Lys",
        "de:t": "Frankreich | Seine-et-Marne"
    },
    {
        "en": "Dax",
        "en:t": "France | Landes",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.7086,
            "lon": -1.0519
        },
        "it": "Dax",
        "it:t": "Francia | Landes",
        "es": "Dax",
        "es:t": "Francia | Landas",
        "de": "Dax",
        "de:t": "Frankreich | Landes"
    },
    {
        "en": "Denain",
        "en:t": "France | Nord",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 50.3282,
            "lon": 3.3973
        },
        "it": "Denain",
        "it:t": "Francia | Nord",
        "es": "Denain",
        "es:t": "Francia | Norte",
        "de": "Denain",
        "de:t": "Frankreich | Nord"
    },
    {
        "en": "Deuil-la-Barre",
        "en:t": "France | Val-d'Oise",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.9758,
            "lon": 2.3272
        },
        "it": "Deuil-la-Barre",
        "it:t": "Francia | Val-d'Oise",
        "es": "Deuil-la-Barre",
        "es:t": "Francia | Valle del Oise",
        "de": "Deuil-la-Barre",
        "de:t": "Frankreich | Val-d'Oise"
    },
    {
        "en": "Dieppe",
        "en:t": "France | Seine-Maritime",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 49.923,
            "lon": 1.0775
        },
        "it": "Dieppe",
        "it:t": "Francia | Senna Marittima",
        "es": "Dieppe",
        "es:t": "Francia | Sena Mar\u00edtimo",
        "de": "Dieppe",
        "de:t": "Frankreich | Seine-Maritime"
    },
    {
        "en": "Digne",
        "en:t": "France | Alpes-de-Haute-Provence",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 44.0922,
            "lon": 6.236
        },
        "it": "Digne-les-Bains",
        "it:t": "Francia | Alpi dell'Alta Provenza",
        "es": "Digne-les-Bains",
        "es:t": "Francia | Alpes de Alta Provenza",
        "de": "Digne-les-Bains",
        "de:t": "Frankreich | Alpes-de-Haute-Provence"
    },
    {
        "en": "Dijon",
        "en:t": "France | C\u00f4te-d'Or",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 47.322,
            "lon": 5.0415
        },
        "it": "Digione",
        "it:t": "Francia | C\u00f4te-d'Or",
        "es": "Dijon",
        "es:t": "Francia | C\u00f4te-d'Or",
        "de": "Dijon",
        "de:t": "Frankreich | C\u00f4te-d'Or"
    },
    {
        "en": "Dole",
        "en:t": "France | Jura",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 47.0953,
            "lon": 5.4908
        },
        "it": "Dole",
        "it:t": "Francia | Giura",
        "es": "Dole",
        "es:t": "Francia | Jura",
        "de": "Dole",
        "de:t": "Frankreich | Jura"
    },
    {
        "en": "Domont",
        "en:t": "France | Val-d'Oise",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 49.0303,
            "lon": 2.3262
        },
        "it": "Domont",
        "it:t": "Francia | Val-d'Oise",
        "es": "Domont",
        "es:t": "Francia | Valle del Oise",
        "de": "Domont",
        "de:t": "Frankreich | Val-d'Oise"
    },
    {
        "en": "Douai",
        "en:t": "France | Nord",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 50.3679,
            "lon": 3.0806
        },
        "it": "Douai",
        "it:t": "Francia | Nord",
        "es": "Douai",
        "es:t": "Francia | Norte",
        "de": "Douai",
        "de:t": "Frankreich | Nord"
    },
    {
        "en": "Douarnenez",
        "en:t": "France | Finistere",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.0932,
            "lon": -4.3286
        },
        "it": "Douarnenez",
        "it:t": "Francia | Finisterre",
        "es": "Douarnenez",
        "es:t": "Francia | Finisterre",
        "de": "Douarnenez",
        "de:t": "Frankreich | Finist\u00e8re"
    },
    {
        "en": "Draguignan",
        "en:t": "France | Var",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.5377,
            "lon": 6.465
        },
        "it": "Draguignan",
        "it:t": "Francia | Var",
        "es": "Draguignan",
        "es:t": "Francia | Var",
        "de": "Draguignan",
        "de:t": "Frankreich | Var"
    },
    {
        "en": "Drancy",
        "en:t": "France | Seine-Saint-Denis",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.9243,
            "lon": 2.4457
        },
        "it": "Drancy",
        "it:t": "Francia | Senna-Saint-Denis",
        "es": "Drancy",
        "es:t": "Francia | Sena-San Den\u00eds",
        "de": "Drancy",
        "de:t": "Frankreich | Seine-Saint-Denis"
    },
    {
        "en": "Draveil",
        "en:t": "France | Essonne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.6854,
            "lon": 2.4082
        },
        "it": "Draveil",
        "it:t": "Francia | Essonne",
        "es": "Draveil",
        "es:t": "Francia | Essonne",
        "de": "Draveil",
        "de:t": "Frankreich | Essonne"
    },
    {
        "en": "Dreux",
        "en:t": "France | Eure-et-Loir",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.7361,
            "lon": 1.3709
        },
        "it": "Dreux",
        "it:t": "Francia | Eure-et-Loir",
        "es": "Dreux",
        "es:t": "Francia | Eure y Loir",
        "de": "Dreux",
        "de:t": "Frankreich | Eure-et-Loir"
    },
    {
        "en": "Dunkirk",
        "en:t": "France | Nord",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.0344,
            "lon": 2.3768
        },
        "it": "Dunkirk",
        "it:t": "Francia | Nord",
        "es": "Dunquerque",
        "es:t": "Francia | Norte",
        "de": "Dunkerque",
        "de:t": "Frankreich | Nord"
    },
    {
        "en": "D\u00e9cines-Charpieu",
        "en:t": "France | Rh\u00f4ne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 45.7674,
            "lon": 4.957
        },
        "it": "D\u00e9cines-Charpieu",
        "it:t": "Francia | Rodano",
        "es": "D\u00e9cines-Charpieu",
        "es:t": "Francia | R\u00f3dano",
        "de": "D\u00e9cines-Charpieu",
        "de:t": "Frankreich | Rh\u00f4ne"
    },
    {
        "en": "Eaubonne",
        "en:t": "France | Val-d'Oise",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.9921,
            "lon": 2.2779
        },
        "it": "Eaubonne",
        "it:t": "Francia | Val-d'Oise",
        "es": "Eaubonne",
        "es:t": "Francia | Valle del Oise",
        "de": "Eaubonne",
        "de:t": "Frankreich | Val-d'Oise"
    },
    {
        "en": "Elbeuf",
        "en:t": "France | Seine-Maritime",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 49.2922,
            "lon": 1.0069
        },
        "it": "Elbeuf",
        "it:t": "Francia | Senna Marittima",
        "es": "Elbeuf",
        "es:t": "Francia | Sena Mar\u00edtimo",
        "de": "Elbeuf",
        "de:t": "Frankreich | Seine-Maritime"
    },
    {
        "en": "Ermont",
        "en:t": "France | Val-d'Oise",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.9891,
            "lon": 2.2585
        },
        "it": "Ermont",
        "it:t": "Francia | Val-d'Oise",
        "es": "Ermont",
        "es:t": "Francia | Valle del Oise",
        "de": "Ermont",
        "de:t": "Frankreich | Val-d'Oise"
    },
    {
        "en": "Eysines",
        "en:t": "France | Gironde",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 44.8858,
            "lon": -0.6488
        },
        "it": "Eysines",
        "it:t": "Francia | Gironda",
        "es": "Eysines",
        "es:t": "Francia | Gironda",
        "de": "Eysines",
        "de:t": "Frankreich | Gironde"
    },
    {
        "en": "Faches-Thumesnil",
        "en:t": "France | Nord",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 50.6026,
            "lon": 3.0695
        },
        "it": "Faches-Thumesnil",
        "it:t": "Francia | Nord",
        "es": "Faches-Thumesnil",
        "es:t": "Francia | Norte",
        "de": "Faches-Thumesnil",
        "de:t": "Frankreich | Nord"
    },
    {
        "en": "Firminy",
        "en:t": "France | Loire",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 45.3876,
            "lon": 4.2876
        },
        "it": "Firminy",
        "it:t": "Francia | Loira",
        "es": "Firminy",
        "es:t": "Francia | Loira",
        "de": "Firminy",
        "de:t": "Frankreich | Loire"
    },
    {
        "en": "Flers",
        "en:t": "France | Orne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.7501,
            "lon": -0.5758
        },
        "it": "Flers",
        "it:t": "Francia | Orne",
        "es": "Flers",
        "es:t": "Francia | Orne",
        "de": "Flers",
        "de:t": "Frankreich | Orne"
    },
    {
        "en": "Fleury-les-Aubrais",
        "en:t": "France | Loiret",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 47.9315,
            "lon": 1.9208
        },
        "it": "Fleury-les-Aubrais",
        "it:t": "Francia | Loiret",
        "es": "Fleury-les-Aubrais",
        "es:t": "Francia | Loiret",
        "de": "Fleury-les-Aubrais",
        "de:t": "Frankreich | Loiret"
    },
    {
        "en": "Floirac",
        "en:t": "France | Gironde",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 44.8306,
            "lon": -0.5276
        },
        "it": "Floirac",
        "it:t": "Francia | Gironda",
        "es": "Floirac",
        "es:t": "Francia | Gironda",
        "de": "Floirac",
        "de:t": "Frankreich | Gironde"
    },
    {
        "en": "Fontaine",
        "en:t": "France | Isere",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 45.1928,
            "lon": 5.6882
        },
        "it": "Fontaine",
        "it:t": "Francia | Is\u00e8re",
        "es": "Fontaine",
        "es:t": "Francia | Is\u00e8re",
        "de": "Fontaine",
        "de:t": "Frankreich | Is\u00e8re"
    },
    {
        "en": "Fontainebleau",
        "en:t": "France | Seine-et-Marne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.4047,
            "lon": 2.7016
        },
        "it": "Fontainebleau",
        "it:t": "Francia | Senna e Marna",
        "es": "Fontainebleau",
        "es:t": "Francia | Sena y Marne",
        "de": "Fontainebleau",
        "de:t": "Frankreich | Seine-et-Marne"
    },
    {
        "en": "Fontenay-aux-Roses",
        "en:t": "France | Hauts-de-Seine",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.7898,
            "lon": 2.2872
        },
        "it": "Fontenay-aux-Roses",
        "it:t": "Francia | Hauts-de-Seine",
        "es": "Fontenay-aux-Roses",
        "es:t": "Francia | Altos del Sena",
        "de": "Fontenay-aux-Roses",
        "de:t": "Frankreich | Hauts-de-Seine"
    },
    {
        "en": "Fontenay-le-Comte",
        "en:t": "France | Vend\u00e9e",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 46.466,
            "lon": -0.8065
        },
        "it": "Fontenay-le-Comte",
        "it:t": "Francia | Vandea",
        "es": "Fontenay-le-Comte",
        "es:t": "Francia | Vend\u00e9e",
        "de": "Fontenay-le-Comte",
        "de:t": "Frankreich | Vend\u00e9e"
    },
    {
        "en": "Fontenay-sous-Bois",
        "en:t": "France | Val-de-Marne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.8515,
            "lon": 2.4759
        },
        "it": "Fontenay-sous-Bois",
        "it:t": "Francia | Valle della Marna",
        "es": "Fontenay-sous-Bois",
        "es:t": "Francia | Valle del Marne",
        "de": "Fontenay-sous-Bois",
        "de:t": "Frankreich | Val-de-Marne"
    },
    {
        "en": "Forbach",
        "en:t": "France | Moselle",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 49.1865,
            "lon": 6.8953
        },
        "it": "Forbach",
        "it:t": "Francia | Mosella",
        "es": "Forbach",
        "es:t": "Francia | Mosela",
        "de": "Forbach",
        "de:t": "Frankreich | Moselle"
    },
    {
        "en": "Fos-sur-Mer",
        "en:t": "France | Bouches-du-Rhone",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.4379,
            "lon": 4.9457
        },
        "it": "Fos-sur-Mer",
        "it:t": "Francia | Bocche del Rodano",
        "es": "Fos-sur-Mer",
        "es:t": "Francia | Bocas del R\u00f3dano",
        "de": "Fos-sur-Mer",
        "de:t": "Frankreich | Bouches-du-Rh\u00f4ne"
    },
    {
        "en": "Foug\u00e8res",
        "en:t": "France | Ille-et-Vilaine",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.3516,
            "lon": -1.2046
        },
        "it": "Foug\u00e8res",
        "it:t": "Francia | Ille-et-Vilaine",
        "es": "Foug\u00e8res",
        "es:t": "Francia | Ille y Vilaine",
        "de": "Foug\u00e8res",
        "de:t": "Frankreich | Ille-et-Vilaine"
    },
    {
        "en": "Franconville",
        "en:t": "France | Val-d'Oise",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.986,
            "lon": 2.2296
        },
        "it": "Franconville",
        "it:t": "Francia | Val-d'Oise",
        "es": "Franconville",
        "es:t": "Francia | Valle del Oise",
        "de": "Franconville",
        "de:t": "Frankreich | Val-d'Oise"
    },
    {
        "en": "Fresnes",
        "en:t": "France | Val-de-Marne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.7572,
            "lon": 2.3262
        },
        "it": "Fresnes",
        "it:t": "Francia | Valle della Marna",
        "es": "Fresnes",
        "es:t": "Francia | Valle del Marne",
        "de": "Fresnes",
        "de:t": "Frankreich | Val-de-Marne"
    },
    {
        "en": "Frontignan",
        "en:t": "France | H\u00e9rault",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.4448,
            "lon": 3.756
        },
        "it": "Frontignan",
        "it:t": "Francia | H\u00e9rault",
        "es": "Frontignan",
        "es:t": "Francia | H\u00e9rault",
        "de": "Frontignan",
        "de:t": "Frankreich | H\u00e9rault"
    },
    {
        "en": "Fr\u00e9jus",
        "en:t": "France | Var",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.4332,
            "lon": 6.737
        },
        "it": "Fr\u00e9jus",
        "it:t": "Francia | Var",
        "es": "Fr\u00e9jus",
        "es:t": "Francia | Var",
        "de": "Fr\u00e9jus",
        "de:t": "Frankreich | Var"
    },
    {
        "en": "F\u00e9camp",
        "en:t": "France | Seine-Maritime",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 49.7556,
            "lon": 0.3808
        },
        "it": "F\u00e9camp",
        "it:t": "Francia | Senna Marittima",
        "es": "F\u00e9camp",
        "es:t": "Francia | Sena Mar\u00edtimo",
        "de": "F\u00e9camp",
        "de:t": "Frankreich | Seine-Maritime"
    },
    {
        "en": "Gagny",
        "en:t": "France | Seine-Saint-Denis",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.8849,
            "lon": 2.5365
        },
        "it": "Gagny",
        "it:t": "Francia | Senna-Saint-Denis",
        "es": "Gagny",
        "es:t": "Francia | Sena-San Den\u00eds",
        "de": "Gagny",
        "de:t": "Frankreich | Seine-Saint-Denis"
    },
    {
        "en": "Gap",
        "en:t": "France | Hautes-Alpes",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 44.5596,
            "lon": 6.0798
        },
        "it": "Gap",
        "it:t": "Francia | Alte Alpi",
        "es": "Gap",
        "es:t": "Francia | Altos Alpes",
        "de": "Gap",
        "de:t": "Frankreich | Hautes-Alpes"
    },
    {
        "en": "Garches",
        "en:t": "France | Hauts-de-Seine",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.8461,
            "lon": 2.1887
        },
        "it": "Garches",
        "it:t": "Francia | Hauts-de-Seine",
        "es": "Garches",
        "es:t": "Francia | Altos del Sena",
        "de": "Garches",
        "de:t": "Frankreich | Hauts-de-Seine"
    },
    {
        "en": "Gardanne",
        "en:t": "France | Bouches-du-Rhone",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.4526,
            "lon": 5.4717
        },
        "it": "Gardanne",
        "it:t": "Francia | Bocche del Rodano",
        "es": "Gardanne",
        "es:t": "Francia | Bocas del R\u00f3dano",
        "de": "Gardanne",
        "de:t": "Frankreich | Bouches-du-Rh\u00f4ne"
    },
    {
        "en": "Garges-l\u00e8s-Gonesse",
        "en:t": "France | Val-d'Oise",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.9718,
            "lon": 2.4007
        },
        "it": "Garges-l\u00e8s-Gonesse",
        "it:t": "Francia | Val-d'Oise",
        "es": "Garges-l\u00e8s-Gonesse",
        "es:t": "Francia | Valle del Oise",
        "de": "Garges-l\u00e8s-Gonesse",
        "de:t": "Frankreich | Val-d'Oise"
    },
    {
        "en": "Gennevilliers",
        "en:t": "France | Hauts-de-Seine",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.9255,
            "lon": 2.2933
        },
        "it": "Gennevilliers",
        "it:t": "Francia | Hauts-de-Seine",
        "es": "Gennevilliers",
        "es:t": "Francia | Altos del Sena",
        "de": "Gennevilliers",
        "de:t": "Frankreich | Hauts-de-Seine"
    },
    {
        "en": "Gentilly",
        "en:t": "France | Val-de-Marne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.8139,
            "lon": 2.3447
        },
        "it": "Gentilly",
        "it:t": "Francia | Valle della Marna",
        "es": "Gentilly",
        "es:t": "Francia | Valle del Marne",
        "de": "Gentilly",
        "de:t": "Frankreich | Val-de-Marne"
    },
    {
        "en": "Gien",
        "en:t": "France | Loiret",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 47.6981,
            "lon": 2.6248
        },
        "it": "Gien",
        "it:t": "Francia | Loiret",
        "es": "Gien",
        "es:t": "Francia | Loiret",
        "de": "Gien",
        "de:t": "Frankreich | Loiret"
    },
    {
        "en": "Gif-sur-Yvette",
        "en:t": "France | Essonne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.7018,
            "lon": 2.1341
        },
        "it": "Gif-sur-Yvette",
        "it:t": "Francia | Essonne",
        "es": "Gif-sur-Yvette",
        "es:t": "Francia | Essonne",
        "de": "Gif-sur-Yvette",
        "de:t": "Frankreich | Essonne"
    },
    {
        "en": "Givors",
        "en:t": "France | Rh\u00f4ne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 45.5833,
            "lon": 4.7728
        },
        "it": "Givors",
        "it:t": "Francia | Rodano",
        "es": "Givors",
        "es:t": "Francia | R\u00f3dano",
        "de": "Givors",
        "de:t": "Frankreich | Rh\u00f4ne"
    },
    {
        "en": "Gonesse",
        "en:t": "France | Val-d'Oise",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.9865,
            "lon": 2.4498
        },
        "it": "Gonesse",
        "it:t": "Francia | Val-d'Oise",
        "es": "Gonesse",
        "es:t": "Francia | Valle del Oise",
        "de": "Gonesse",
        "de:t": "Frankreich | Val-d'Oise"
    },
    {
        "en": "Goussainville",
        "en:t": "France | Val-d'Oise",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 49.0305,
            "lon": 2.4712
        },
        "it": "Goussainville",
        "it:t": "Francia | Val-d'Oise",
        "es": "Goussainville",
        "es:t": "Francia | Valle del Oise",
        "de": "Goussainville",
        "de:t": "Frankreich | Val-d'Oise"
    },
    {
        "en": "Gradignan",
        "en:t": "France | Gironde",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 44.7743,
            "lon": -0.6189
        },
        "it": "Gradignan",
        "it:t": "Francia | Gironda",
        "es": "Gradignan",
        "es:t": "Francia | Gironda",
        "de": "Gradignan",
        "de:t": "Frankreich | Gironde"
    },
    {
        "en": "Grande-Synthe",
        "en:t": "France | Nord",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.0135,
            "lon": 2.3026
        },
        "it": "Grande-Synthe",
        "it:t": "Francia | Nord",
        "es": "Grande-Synthe",
        "es:t": "Francia | Norte",
        "de": "Grande-Synthe",
        "de:t": "Frankreich | Nord"
    },
    {
        "en": "Grasse",
        "en:t": "France | Alpes-Maritimes",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.6602,
            "lon": 6.9265
        },
        "it": "Grassa",
        "it:t": "Francia | Alpi Marittime",
        "es": "Grasse",
        "es:t": "Francia | Alpes Mar\u00edtimos",
        "de": "Grasse",
        "de:t": "Frankreich | Alpes-Maritimes"
    },
    {
        "en": "Grenoble",
        "en:t": "France | Isere",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 45.1885,
            "lon": 5.7245
        },
        "it": "Grenoble",
        "it:t": "Francia | Is\u00e8re",
        "es": "Grenoble",
        "es:t": "Francia | Is\u00e8re",
        "de": "Grenoble",
        "de:t": "Frankreich | Is\u00e8re"
    },
    {
        "en": "Grigny",
        "en:t": "France | Essonne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.6552,
            "lon": 2.3872
        },
        "it": "Grigny",
        "it:t": "Francia | Essonne",
        "es": "Grigny",
        "es:t": "Francia | Essonne",
        "de": "Grigny",
        "de:t": "Frankreich | Essonne"
    },
    {
        "en": "Gujan-Mestras",
        "en:t": "France | Gironde",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 44.6357,
            "lon": -1.0712
        },
        "it": "Gujan-Mestras",
        "it:t": "Francia | Gironda",
        "es": "Gujan-Mestras",
        "es:t": "Francia | Gironda",
        "de": "Gujan-Mestras",
        "de:t": "Frankreich | Gironde"
    },
    {
        "en": "Guyancourt",
        "en:t": "France | Yvelines",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.7629,
            "lon": 2.0753
        },
        "it": "Guyancourt",
        "it:t": "Francia | Yvelines",
        "es": "Guyancourt",
        "es:t": "Francia | Yvelines",
        "de": "Guyancourt",
        "de:t": "Frankreich | Yvelines"
    },
    {
        "en": "Gu\u00e9rande",
        "en:t": "France | Loire-Atlantique",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 47.328,
            "lon": -2.4298
        },
        "it": "Gu\u00e9rande",
        "it:t": "Francia | Loira Atlantica",
        "es": "Gu\u00e9rande",
        "es:t": "Francia | Loira Atl\u00e1ntico",
        "de": "Gu\u00e9rande",
        "de:t": "Frankreich | Loire-Atlantique"
    },
    {
        "en": "Gu\u00e9ret",
        "en:t": "France | Creuse",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 46.1696,
            "lon": 1.8715
        },
        "it": "Gu\u00e9ret",
        "it:t": "Francia | Creuse",
        "es": "Gu\u00e9ret",
        "es:t": "Francia | Creuse",
        "de": "Gu\u00e9ret",
        "de:t": "Frankreich | Creuse"
    },
    {
        "en": "Haguenau",
        "en:t": "France | Bas-Rhin",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.8133,
            "lon": 7.7913
        },
        "it": "Haguenau",
        "it:t": "Francia | Basso Reno",
        "es": "Haguenau",
        "es:t": "Francia | Bajo Rin",
        "de": "Hagenau",
        "de:t": "Frankreich | Bas-Rhin"
    },
    {
        "en": "Halluin",
        "en:t": "France | Nord",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 50.7828,
            "lon": 3.1278
        },
        "it": "Halluin",
        "it:t": "Francia | Nord",
        "es": "Halluin",
        "es:t": "Francia | Norte",
        "de": "Halluin",
        "de:t": "Frankreich | Nord"
    },
    {
        "en": "Haubourdin",
        "en:t": "France | Nord",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 50.6095,
            "lon": 2.9847
        },
        "it": "Haubourdin",
        "it:t": "Francia | Nord",
        "es": "Haubourdin",
        "es:t": "Francia | Norte",
        "de": "Haubourdin",
        "de:t": "Frankreich | Nord"
    },
    {
        "en": "Hautmont",
        "en:t": "France | Nord",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 50.247,
            "lon": 3.9171
        },
        "it": "Hautmont",
        "it:t": "Francia | Nord",
        "es": "Hautmont",
        "es:t": "Francia | Norte",
        "de": "Hautmont",
        "de:t": "Frankreich | Nord"
    },
    {
        "en": "Hayange",
        "en:t": "France | Moselle",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 49.3298,
            "lon": 6.0622
        },
        "it": "Hayange",
        "it:t": "Francia | Mosella",
        "es": "Hayange",
        "es:t": "Francia | Mosela",
        "de": "Hayange",
        "de:t": "Frankreich | Moselle"
    },
    {
        "en": "Hazebrouck",
        "en:t": "France | Nord",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 50.7275,
            "lon": 2.5426
        },
        "it": "Hazebrouck",
        "it:t": "Francia | Nord",
        "es": "Hazebrouck",
        "es:t": "Francia | Norte",
        "de": "Hazebrouck",
        "de:t": "Frankreich | Nord"
    },
    {
        "en": "Hem",
        "en:t": "France | Nord",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 50.6549,
            "lon": 3.1888
        },
        "it": "Hem",
        "it:t": "Francia | Nord",
        "es": "Hem",
        "es:t": "Francia | Norte",
        "de": "Hem",
        "de:t": "Frankreich | Nord"
    },
    {
        "en": "Herblay",
        "en:t": "France | Val-d'Oise",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.99,
            "lon": 2.1655
        },
        "it": "Herblay",
        "it:t": "Francia | Val-d'Oise",
        "es": "Herblay",
        "es:t": "Francia | Valle del Oise",
        "de": "Herblay",
        "de:t": "Frankreich | Val-d'Oise"
    },
    {
        "en": "Houilles",
        "en:t": "France | Yvelines",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.9269,
            "lon": 2.1889
        },
        "it": "Houilles",
        "it:t": "Francia | Yvelines",
        "es": "Houilles",
        "es:t": "Francia | Yvelines",
        "de": "Houilles",
        "de:t": "Frankreich | Yvelines"
    },
    {
        "en": "Hy\u00e8res",
        "en:t": "France | Var",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.1205,
            "lon": 6.1286
        },
        "it": "Hy\u00e8res",
        "it:t": "Francia | Var",
        "es": "Hy\u00e8res",
        "es:t": "Francia | Var",
        "de": "Hy\u00e8res",
        "de:t": "Frankreich | Var"
    },
    {
        "en": "H\u00e9nin-Beaumont",
        "en:t": "France | Pas-de-Calais",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 50.4201,
            "lon": 2.9473
        },
        "it": "H\u00e9nin-Beaumont",
        "it:t": "Francia | Passo di Calais",
        "es": "H\u00e9nin-Beaumont",
        "es:t": "Francia | Paso de Calais",
        "de": "H\u00e9nin-Beaumont",
        "de:t": "Frankreich | Pas-de-Calais"
    },
    {
        "en": "H\u00e9rouville-Saint-Clair",
        "en:t": "France | Calvados",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 49.2036,
            "lon": -0.3337
        },
        "it": "H\u00e9rouville-Saint-Clair",
        "it:t": "Francia | Calvados",
        "es": "H\u00e9rouville-Saint-Clair",
        "es:t": "Francia | Calvados",
        "de": "H\u00e9rouville-Saint-Clair",
        "de:t": "Frankreich | Calvados"
    },
    {
        "en": "Illkirch",
        "en:t": "France | Bas-Rhin",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.5285,
            "lon": 7.711
        },
        "it": "Illkirch-Graffenstaden",
        "it:t": "Francia | Basso Reno",
        "es": "Illkirch-Graffenstaden",
        "es:t": "Francia | Bajo Rin",
        "de": "Illkirch-Graffenstaden",
        "de:t": "Frankreich | Bas-Rhin"
    },
    {
        "en": "Illzach",
        "en:t": "France | Haut-Rhin",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 47.7813,
            "lon": 7.3469
        },
        "it": "Illzach",
        "it:t": "Francia | Alto Reno",
        "es": "Illzach",
        "es:t": "Francia | Alto Rin",
        "de": "Illzach",
        "de:t": "Frankreich | Haut-Rhin"
    },
    {
        "en": "Issoire",
        "en:t": "France | Puy-de-Dome",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 45.5415,
            "lon": 3.2481
        },
        "it": "Issoire",
        "it:t": "Francia | Puy-de-D\u00f4me",
        "es": "Issoire",
        "es:t": "Francia | Puy-de-D\u00f4me",
        "de": "Issoire",
        "de:t": "Frankreich | Puy-de-D\u00f4me"
    },
    {
        "en": "Issy-les-Moulineaux",
        "en:t": "France | Hauts-de-Seine",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.8245,
            "lon": 2.2743
        },
        "it": "Issy-les-Moulineaux",
        "it:t": "Francia | Hauts-de-Seine",
        "es": "Issy-les-Moulineaux",
        "es:t": "Francia | Altos del Sena",
        "de": "Issy-les-Moulineaux",
        "de:t": "Frankreich | Hauts-de-Seine"
    },
    {
        "en": "Istres",
        "en:t": "France | Bouches-du-Rhone",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.513,
            "lon": 4.988
        },
        "it": "Istres",
        "it:t": "Francia | Bocche del Rodano",
        "es": "Istres",
        "es:t": "Francia | Bocas del R\u00f3dano",
        "de": "Istres",
        "de:t": "Frankreich | Bouches-du-Rh\u00f4ne"
    },
    {
        "en": "Ivry-sur-Seine",
        "en:t": "France | Val-de-Marne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.8131,
            "lon": 2.3882
        },
        "it": "Ivry-sur-Seine",
        "it:t": "Francia | Valle della Marna",
        "es": "Ivry-sur-Seine",
        "es:t": "Francia | Valle del Marne",
        "de": "Ivry-sur-Seine",
        "de:t": "Frankreich | Val-de-Marne"
    },
    {
        "en": "Joinville-le-Pont",
        "en:t": "France | Val-de-Marne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.8213,
            "lon": 2.472
        },
        "it": "Joinville-le-Pont",
        "it:t": "Francia | Valle della Marna",
        "es": "Joinville-le-Pont",
        "es:t": "Francia | Valle del Marne",
        "de": "Joinville-le-Pont",
        "de:t": "Frankreich | Val-de-Marne"
    },
    {
        "en": "Jouy-le-Moutier",
        "en:t": "France | Val-d'Oise",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 49.0157,
            "lon": 2.0472
        },
        "it": "Jouy-le-Moutier",
        "it:t": "Francia | Val-d'Oise",
        "es": "Jouy-le-Moutier",
        "es:t": "Francia | Valle del Oise",
        "de": "Jouy-le-Moutier",
        "de:t": "Frankreich | Val-d'Oise"
    },
    {
        "en": "Jou\u00e9-l\u00e8s-Tours",
        "en:t": "France | Indre-et-Loire",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 47.3519,
            "lon": 0.6613
        },
        "it": "Jou\u00e9-l\u00e8s-Tours",
        "it:t": "Francia | Indre e Loira",
        "es": "Jou\u00e9-l\u00e8s-Tours",
        "es:t": "Francia | Indre y Loira",
        "de": "Jou\u00e9-l\u00e8s-Tours",
        "de:t": "Frankreich | Indre-et-Loire"
    },
    {
        "en": "L'Ha\u00ff-les-Roses",
        "en:t": "France | Val-de-Marne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.779,
            "lon": 2.3381
        },
        "it": "L'Ha\u00ff-les-Roses",
        "it:t": "Francia | Valle della Marna",
        "es": "L'Ha\u00ff-les-Roses",
        "es:t": "Francia | Valle del Marne",
        "de": "L'Ha\u00ff-les-Roses",
        "de:t": "Frankreich | Val-de-Marne"
    },
    {
        "en": "L'Isle-sur-la-Sorgue",
        "en:t": "France | Vaucluse",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.9142,
            "lon": 5.0571
        },
        "it": "L'Isle-sur-la-Sorgue",
        "it:t": "Francia | Vaucluse",
        "es": "L'Isle-sur-la-Sorgue",
        "es:t": "Francia | Vaucluse",
        "de": "L'Isle-sur-la-Sorgue",
        "de:t": "Frankreich | Vaucluse"
    },
    {
        "en": "La Baule-Escoublac",
        "en:t": "France | Loire-Atlantique",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 47.2869,
            "lon": -2.3914
        },
        "it": "La Baule-Escoublac",
        "it:t": "Francia | Loira Atlantica",
        "es": "La Baule-Escoublac",
        "es:t": "Francia | Loira Atl\u00e1ntico",
        "de": "La Baule-Escoublac",
        "de:t": "Frankreich | Loire-Atlantique"
    },
    {
        "en": "La Celle-Saint-Cloud",
        "en:t": "France | Yvelines",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.8498,
            "lon": 2.1325
        },
        "it": "La Celle-Saint-Cloud",
        "it:t": "Francia | Yvelines",
        "es": "La Celle-Saint-Cloud",
        "es:t": "Francia | Yvelines",
        "de": "La Celle-Saint-Cloud",
        "de:t": "Frankreich | Yvelines"
    },
    {
        "en": "La Chapelle-sur-Erdre",
        "en:t": "France | Loire-Atlantique",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 47.2996,
            "lon": -1.5506
        },
        "it": "La Chapelle-sur-Erdre",
        "it:t": "Francia | Loira Atlantica",
        "es": "La Chapelle-sur-Erdre",
        "es:t": "Francia | Loira Atl\u00e1ntico",
        "de": "La Chapelle-sur-Erdre",
        "de:t": "Frankreich | Loire-Atlantique"
    },
    {
        "en": "La Ciotat",
        "en:t": "France | Bouches-du-Rhone",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.1737,
            "lon": 5.6052
        },
        "it": "La Ciotat",
        "it:t": "Francia | Bocche del Rodano",
        "es": "La Ciotat",
        "es:t": "Francia | Bocas del R\u00f3dano",
        "de": "La Ciotat",
        "de:t": "Frankreich | Bouches-du-Rh\u00f4ne"
    },
    {
        "en": "La Courneuve",
        "en:t": "France | Seine-Saint-Denis",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.932,
            "lon": 2.3991
        },
        "it": "La Courneuve",
        "it:t": "Francia | Senna-Saint-Denis",
        "es": "La Courneuve",
        "es:t": "Francia | Sena-San Den\u00eds",
        "de": "La Courneuve",
        "de:t": "Frankreich | Seine-Saint-Denis"
    },
    {
        "en": "La Crau",
        "en:t": "France | Var",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.1478,
            "lon": 6.0731
        },
        "it": "La Crau",
        "it:t": "Francia | Var",
        "es": "La Crau",
        "es:t": "Francia | Var",
        "de": "La Crau",
        "de:t": "Frankreich | Var"
    },
    {
        "en": "La Fl\u00e8che",
        "en:t": "France | Sarthe",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 47.6959,
            "lon": -0.0746
        },
        "it": "La Fl\u00e8che",
        "it:t": "Francia | Sarthe",
        "es": "La Fl\u00e8che",
        "es:t": "Francia | Sarthe",
        "de": "La Fl\u00e8che",
        "de:t": "Frankreich | Sarthe"
    },
    {
        "en": "La Garde",
        "en:t": "France | Var",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.1288,
            "lon": 6.0172
        },
        "it": "La Garde",
        "it:t": "Francia | Var",
        "es": "La Garde",
        "es:t": "Francia | Var",
        "de": "La Garde",
        "de:t": "Frankreich | Var"
    },
    {
        "en": "La Garenne-Colombes",
        "en:t": "France | Hauts-de-Seine",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.9065,
            "lon": 2.2441
        },
        "it": "La Garenne-Colombes",
        "it:t": "Francia | Hauts-de-Seine",
        "es": "La Garenne-Colombes",
        "es:t": "Francia | Altos del Sena",
        "de": "La Garenne-Colombes",
        "de:t": "Frankreich | Hauts-de-Seine"
    },
    {
        "en": "La Madeleine",
        "en:t": "France | Nord",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 50.6548,
            "lon": 3.0735
        },
        "it": "La Madeleine",
        "it:t": "Francia | Nord",
        "es": "La Madeleine",
        "es:t": "Francia | Norte",
        "de": "La Madeleine",
        "de:t": "Frankreich | Nord"
    },
    {
        "en": "La Roche-sur-Yon",
        "en:t": "France | Vend\u00e9e",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 46.6705,
            "lon": -1.4264
        },
        "it": "La Roche-sur-Yon",
        "it:t": "Francia | Vandea",
        "es": "La Roche-sur-Yon",
        "es:t": "Francia | Vend\u00e9e",
        "de": "La Roche-sur-Yon",
        "de:t": "Frankreich | Vend\u00e9e"
    },
    {
        "en": "La Rochelle",
        "en:t": "France | Charente-Maritime",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 46.1603,
            "lon": -1.1511
        },
        "it": "La Rochelle",
        "it:t": "Francia | Charente Marittima",
        "es": "La Rochelle",
        "es:t": "Francia | Charente Mar\u00edtimo",
        "de": "La Rochelle",
        "de:t": "Frankreich | Charente-Maritime"
    },
    {
        "en": "La Seyne-sur-Mer",
        "en:t": "France | Var",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.103,
            "lon": 5.8782
        },
        "it": "La Seyne-sur-Mer",
        "it:t": "Francia | Var",
        "es": "La Seyne-sur-Mer",
        "es:t": "Francia | Var",
        "de": "La Seyne-sur-Mer",
        "de:t": "Frankreich | Var"
    },
    {
        "en": "La Teste-de-Buch",
        "en:t": "France | Gironde",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 44.6311,
            "lon": -1.1482
        },
        "it": "La Teste-de-Buch",
        "it:t": "Francia | Gironda",
        "es": "La Teste-de-Buch",
        "es:t": "Francia | Gironda",
        "de": "La Teste-de-Buch",
        "de:t": "Frankreich | Gironde"
    },
    {
        "en": "La Valette-du-Var",
        "en:t": "France | Var",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.1382,
            "lon": 5.9876
        },
        "it": "La Valette-du-Var",
        "it:t": "Francia | Var",
        "es": "La Valette-du-Var",
        "es:t": "Francia | Var",
        "de": "La Valette-du-Var",
        "de:t": "Frankreich | Var"
    },
    {
        "en": "Lagny-sur-Marne",
        "en:t": "France | Seine-et-Marne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.873,
            "lon": 2.713
        },
        "it": "Lagny-sur-Marne",
        "it:t": "Francia | Senna e Marna",
        "es": "Lagny-sur-Marne",
        "es:t": "Francia | Sena y Marne",
        "de": "Lagny-sur-Marne",
        "de:t": "Frankreich | Seine-et-Marne"
    },
    {
        "en": "Lambersart",
        "en:t": "France | Nord",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 50.6525,
            "lon": 3.0267
        },
        "it": "Lambersart",
        "it:t": "Francia | Nord",
        "es": "Lambersart",
        "es:t": "Francia | Norte",
        "de": "Lambersart",
        "de:t": "Frankreich | Nord"
    },
    {
        "en": "Landerneau",
        "en:t": "France | Finistere",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.4508,
            "lon": -4.2484
        },
        "it": "Landerneau",
        "it:t": "Francia | Finisterre",
        "es": "Landerneau",
        "es:t": "Francia | Finisterre",
        "de": "Landerneau",
        "de:t": "Frankreich | Finist\u00e8re"
    },
    {
        "en": "Lanester",
        "en:t": "France | Morbihan",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 47.7635,
            "lon": -3.3474
        },
        "it": "Lanester",
        "it:t": "Francia | Morbihan",
        "es": "Lanester",
        "es:t": "Francia | Morbihan",
        "de": "Lanester",
        "de:t": "Frankreich | Morbihan"
    },
    {
        "en": "Lannion",
        "en:t": "France | C\u00f4tes-d'Armor",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.7321,
            "lon": -3.4591
        },
        "it": "Lannion",
        "it:t": "Francia | C\u00f4tes-d'Armor",
        "es": "Lannion",
        "es:t": "Francia | Costas de Armor",
        "de": "Lannion",
        "de:t": "Frankreich | C\u00f4tes-d\u2019Armor"
    },
    {
        "en": "Laon",
        "en:t": "France | Aisne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 49.5641,
            "lon": 3.6199
        },
        "it": "Laon",
        "it:t": "Francia | Aisne",
        "es": "Laon",
        "es:t": "Francia | Aisne",
        "de": "Laon",
        "de:t": "Frankreich | Aisne"
    },
    {
        "en": "Lattes",
        "en:t": "France | H\u00e9rault",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.5673,
            "lon": 3.8965
        },
        "it": "Lattes",
        "it:t": "Francia | H\u00e9rault",
        "es": "Lattes",
        "es:t": "Francia | H\u00e9rault",
        "de": "Lattes",
        "de:t": "Frankreich | H\u00e9rault"
    },
    {
        "en": "Laval",
        "en:t": "France | Mayenne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.0785,
            "lon": -0.767
        },
        "it": "Laval",
        "it:t": "Francia | Mayenne",
        "es": "Laval",
        "es:t": "Francia | Mayenne",
        "de": "Laval",
        "de:t": "Frankreich | Mayenne"
    },
    {
        "en": "Laxou",
        "en:t": "France | Meurthe-et-Moselle",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.6843,
            "lon": 6.1525
        },
        "it": "Laxou",
        "it:t": "Francia | Meurthe e Mosella",
        "es": "Laxou",
        "es:t": "Francia | Meurthe y Mosela",
        "de": "Laxou",
        "de:t": "Frankreich | Meurthe-et-Moselle"
    },
    {
        "en": "Le Blanc-Mesnil",
        "en:t": "France | Seine-Saint-Denis",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.9413,
            "lon": 2.4644
        },
        "it": "Le Blanc-Mesnil",
        "it:t": "Francia | Senna-Saint-Denis",
        "es": "Le Blanc-Mesnil",
        "es:t": "Francia | Sena-San Den\u00eds",
        "de": "Le Blanc-Mesnil",
        "de:t": "Frankreich | Seine-Saint-Denis"
    },
    {
        "en": "Le Bouscat",
        "en:t": "France | Gironde",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 44.8652,
            "lon": -0.5994
        },
        "it": "Le Bouscat",
        "it:t": "Francia | Gironda",
        "es": "Le Bouscat",
        "es:t": "Francia | Gironda",
        "de": "Le Bouscat",
        "de:t": "Frankreich | Gironde"
    },
    {
        "en": "Le Cannet",
        "en:t": "France | Alpes-Maritimes",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.5766,
            "lon": 7.019
        },
        "it": "Le Cannet",
        "it:t": "Francia | Alpi Marittime",
        "es": "Le Cannet",
        "es:t": "Francia | Alpes Mar\u00edtimos",
        "de": "Le Cannet",
        "de:t": "Frankreich | Alpes-Maritimes"
    },
    {
        "en": "Le Chesnay",
        "en:t": "France | Yvelines",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.8254,
            "lon": 2.1305
        },
        "it": "Le Chesnay",
        "it:t": "Francia | Yvelines",
        "es": "Le Chesnay",
        "es:t": "Francia | Yvelines",
        "de": "Le Chesnay",
        "de:t": "Frankreich | Yvelines"
    },
    {
        "en": "Le Creusot",
        "en:t": "France | Sa\u00f4ne-et-Loire",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 46.8054,
            "lon": 4.4278
        },
        "it": "Le Creusot",
        "it:t": "Francia | Saona e Loira",
        "es": "Le Creusot",
        "es:t": "Francia | Saona y Loira",
        "de": "Le Creusot",
        "de:t": "Frankreich | Sa\u00f4ne-et-Loire"
    },
    {
        "en": "Le Grand-Quevilly",
        "en:t": "France | Seine-Maritime",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 49.4118,
            "lon": 1.0414
        },
        "it": "Le Grand-Quevilly",
        "it:t": "Francia | Senna Marittima",
        "es": "Le Grand-Quevilly",
        "es:t": "Francia | Sena Mar\u00edtimo",
        "de": "Le Grand-Quevilly",
        "de:t": "Frankreich | Seine-Maritime"
    },
    {
        "en": "Le Havre",
        "en:t": "France | Seine-Maritime",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 49.4944,
            "lon": 0.1079
        },
        "it": "Le Havre",
        "it:t": "Francia | Senna Marittima",
        "es": "El Havre",
        "es:t": "Francia | Sena Mar\u00edtimo",
        "de": "Le Havre",
        "de:t": "Frankreich | Seine-Maritime"
    },
    {
        "en": "Le Kremlin-Bic\u00eatre",
        "en:t": "France | Val-de-Marne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.8101,
            "lon": 2.357
        },
        "it": "Le Kremlin-Bic\u00eatre",
        "it:t": "Francia | Valle della Marna",
        "es": "Le Kremlin-Bic\u00eatre",
        "es:t": "Francia | Valle del Marne",
        "de": "Le Kremlin-Bic\u00eatre",
        "de:t": "Frankreich | Val-de-Marne"
    },
    {
        "en": "Le Mans",
        "en:t": "France | Sarthe",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.0061,
            "lon": 0.1996
        },
        "it": "Le Mans",
        "it:t": "Francia | Sarthe",
        "es": "Le Mans",
        "es:t": "Francia | Sarthe",
        "de": "Le Mans",
        "de:t": "Frankreich | Sarthe"
    },
    {
        "en": "Le M\u00e9e-sur-Seine",
        "en:t": "France | Seine-et-Marne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.534,
            "lon": 2.6321
        },
        "it": "Le M\u00e9e-sur-Seine",
        "it:t": "Francia | Senna e Marna",
        "es": "Le M\u00e9e-sur-Seine",
        "es:t": "Francia | Sena y Marne",
        "de": "Le M\u00e9e-sur-Seine",
        "de:t": "Frankreich | Seine-et-Marne"
    },
    {
        "en": "Le Pecq",
        "en:t": "France | Yvelines",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.8973,
            "lon": 2.1064
        },
        "it": "Le Pecq",
        "it:t": "Francia | Yvelines",
        "es": "Le Pecq",
        "es:t": "Francia | Yvelines",
        "de": "Le Pecq",
        "de:t": "Frankreich | Yvelines"
    },
    {
        "en": "Le Perreux-sur-Marne",
        "en:t": "France | Val-de-Marne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.8414,
            "lon": 2.504
        },
        "it": "Le Perreux-sur-Marne",
        "it:t": "Francia | Valle della Marna",
        "es": "Le Perreux-sur-Marne",
        "es:t": "Francia | Valle del Marne",
        "de": "Le Perreux-sur-Marne",
        "de:t": "Frankreich | Val-de-Marne"
    },
    {
        "en": "Le Petit-Quevilly",
        "en:t": "France | Seine-Maritime",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 49.4299,
            "lon": 1.0543
        },
        "it": "Le Petit-Quevilly",
        "it:t": "Francia | Senna Marittima",
        "es": "Le Petit-Quevilly",
        "es:t": "Francia | Sena Mar\u00edtimo",
        "de": "Le Petit-Quevilly",
        "de:t": "Frankreich | Seine-Maritime"
    },
    {
        "en": "Le Plessis-Robinson",
        "en:t": "France | Hauts-de-Seine",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.7804,
            "lon": 2.2663
        },
        "it": "Le Plessis-Robinson",
        "it:t": "Francia | Hauts-de-Seine",
        "es": "Le Plessis-Robinson",
        "es:t": "Francia | Altos del Sena",
        "de": "Le Plessis-Robinson",
        "de:t": "Frankreich | Hauts-de-Seine"
    },
    {
        "en": "Le Plessis-Tr\u00e9vise",
        "en:t": "France | Val-de-Marne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.8086,
            "lon": 2.5739
        },
        "it": "Le Plessis-Tr\u00e9vise",
        "it:t": "Francia | Valle della Marna",
        "es": "Le Plessis-Tr\u00e9vise",
        "es:t": "Francia | Valle del Marne",
        "de": "Le Plessis-Tr\u00e9vise",
        "de:t": "Frankreich | Val-de-Marne"
    },
    {
        "en": "Le Pontet",
        "en:t": "France | Vaucluse",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.9591,
            "lon": 4.8638
        },
        "it": "Le Pontet",
        "it:t": "Francia | Vaucluse",
        "es": "Le Pontet",
        "es:t": "Francia | Vaucluse",
        "de": "Le Pontet",
        "de:t": "Frankreich | Vaucluse"
    },
    {
        "en": "Le Pr\u00e9-Saint-Gervais",
        "en:t": "France | Seine-Saint-Denis",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.8851,
            "lon": 2.4056
        },
        "it": "Le Pr\u00e9-Saint-Gervais",
        "it:t": "Francia | Senna-Saint-Denis",
        "es": "Le Pr\u00e9-Saint-Gervais",
        "es:t": "Francia | Sena-San Den\u00eds",
        "de": "Le Pr\u00e9-Saint-Gervais",
        "de:t": "Frankreich | Seine-Saint-Denis"
    },
    {
        "en": "Le Puy",
        "en:t": "France | Haute-Loire",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 45.0428,
            "lon": 3.8829
        },
        "it": "Le Puy-en-Velay",
        "it:t": "Francia | Alta Loira",
        "es": "Le Puy-en-Velay",
        "es:t": "Francia | Alto Loira",
        "de": "Le Puy-en-Velay",
        "de:t": "Frankreich | Haute-Loire"
    },
    {
        "en": "Le V\u00e9sinet",
        "en:t": "France | Yvelines",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.8942,
            "lon": 2.1347
        },
        "it": "Le V\u00e9sinet",
        "it:t": "Francia | Yvelines",
        "es": "Le V\u00e9sinet",
        "es:t": "Francia | Yvelines",
        "de": "Le V\u00e9sinet",
        "de:t": "Frankreich | Yvelines"
    },
    {
        "en": "Lens",
        "en:t": "France | Pas-de-Calais",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 50.4289,
            "lon": 2.8318
        },
        "it": "Lens",
        "it:t": "Francia | Passo di Calais",
        "es": "Lens",
        "es:t": "Francia | Paso de Calais",
        "de": "Lens",
        "de:t": "Frankreich | Pas-de-Calais"
    },
    {
        "en": "Les Clayes-sous-Bois",
        "en:t": "France | Yvelines",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.8234,
            "lon": 1.9764
        },
        "it": "Les Clayes-sous-Bois",
        "it:t": "Francia | Yvelines",
        "es": "Les Clayes-sous-Bois",
        "es:t": "Francia | Yvelines",
        "de": "Les Clayes-sous-Bois",
        "de:t": "Frankreich | Yvelines"
    },
    {
        "en": "Les Herbiers",
        "en:t": "France | Vend\u00e9e",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 46.8692,
            "lon": -1.0134
        },
        "it": "Les Herbiers",
        "it:t": "Francia | Vandea",
        "es": "Les Herbiers",
        "es:t": "Francia | Vend\u00e9e",
        "de": "Les Herbiers",
        "de:t": "Frankreich | Vend\u00e9e"
    },
    {
        "en": "Les Lilas",
        "en:t": "France | Seine-Saint-Denis",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.8819,
            "lon": 2.4195
        },
        "it": "Les Lilas",
        "it:t": "Francia | Senna-Saint-Denis",
        "es": "Les Lilas",
        "es:t": "Francia | Sena-San Den\u00eds",
        "de": "Les Lilas",
        "de:t": "Frankreich | Seine-Saint-Denis"
    },
    {
        "en": "Les Mureaux",
        "en:t": "France | Yvelines",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.9902,
            "lon": 1.9122
        },
        "it": "Les Mureaux",
        "it:t": "Francia | Yvelines",
        "es": "Les Mureaux",
        "es:t": "Francia | Yvelines",
        "de": "Les Mureaux",
        "de:t": "Frankreich | Yvelines"
    },
    {
        "en": "Les Pavillons-sous-Bois",
        "en:t": "France | Seine-Saint-Denis",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.9085,
            "lon": 2.5044
        },
        "it": "Les Pavillons-sous-Bois",
        "it:t": "Francia | Senna-Saint-Denis",
        "es": "Les Pavillons-sous-Bois",
        "es:t": "Francia | Sena-San Den\u00eds",
        "de": "Les Pavillons-sous-Bois",
        "de:t": "Frankreich | Seine-Saint-Denis"
    },
    {
        "en": "Les Pennes-Mirabeau",
        "en:t": "France | Bouches-du-Rhone",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.4103,
            "lon": 5.3089
        },
        "it": "Les Pennes-Mirabeau",
        "it:t": "Francia | Bocche del Rodano",
        "es": "Les Pennes-Mirabeau",
        "es:t": "Francia | Bocas del R\u00f3dano",
        "de": "Les Pennes-Mirabeau",
        "de:t": "Frankreich | Bouches-du-Rh\u00f4ne"
    },
    {
        "en": "Les Sables-d'Olonne",
        "en:t": "France | Vend\u00e9e",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 46.493,
            "lon": -1.7955
        },
        "it": "Les Sables-d'Olonne",
        "it:t": "Francia | Vandea",
        "es": "Les Sables-d'Olonne",
        "es:t": "Francia | Vend\u00e9e",
        "de": "Les Sables-d'Olonne",
        "de:t": "Frankreich | Vend\u00e9e"
    },
    {
        "en": "Levallois-Perret",
        "en:t": "France | Hauts-de-Seine",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.8932,
            "lon": 2.2879
        },
        "it": "Levallois-Perret",
        "it:t": "Francia | Hauts-de-Seine",
        "es": "Levallois-Perret",
        "es:t": "Francia | Altos del Sena",
        "de": "Levallois-Perret",
        "de:t": "Frankreich | Hauts-de-Seine"
    },
    {
        "en": "Libourne",
        "en:t": "France | Gironde",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 44.913,
            "lon": -0.244
        },
        "it": "Libourne",
        "it:t": "Francia | Gironda",
        "es": "Libourne",
        "es:t": "Francia | Gironda",
        "de": "Libourne",
        "de:t": "Frankreich | Gironde"
    },
    {
        "en": "Lille",
        "en:t": "France | Nord",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 50.6292,
            "lon": 3.0573
        },
        "it": "Lilla",
        "it:t": "Francia | Nord",
        "es": "Lila",
        "es:t": "Francia | Norte",
        "de": "Lille",
        "de:t": "Frankreich | Nord"
    },
    {
        "en": "Limay",
        "en:t": "France | Yvelines",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.9922,
            "lon": 1.7354
        },
        "it": "Limay",
        "it:t": "Francia | Yvelines",
        "es": "Limay",
        "es:t": "Francia | Yvelines",
        "de": "Limay",
        "de:t": "Frankreich | Yvelines"
    },
    {
        "en": "Limeil-Br\u00e9vannes",
        "en:t": "France | Val-de-Marne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.7462,
            "lon": 2.4922
        },
        "it": "Limeil-Br\u00e9vannes",
        "it:t": "Francia | Valle della Marna",
        "es": "Limeil-Br\u00e9vannes",
        "es:t": "Francia | Valle del Marne",
        "de": "Limeil-Br\u00e9vannes",
        "de:t": "Frankreich | Val-de-Marne"
    },
    {
        "en": "Limoges",
        "en:t": "France | Haute-Vienne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 45.8336,
            "lon": 1.2611
        },
        "it": "Limoges",
        "it:t": "Francia | Alta Vienne",
        "es": "Limoges",
        "es:t": "Francia | Alto Vienne",
        "de": "Limoges",
        "de:t": "Frankreich | Haute-Vienne"
    },
    {
        "en": "Lingolsheim",
        "en:t": "France | Bas-Rhin",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.5545,
            "lon": 7.6817
        },
        "it": "Lingolsheim",
        "it:t": "Francia | Basso Reno",
        "es": "Lingolsheim",
        "es:t": "Francia | Bajo Rin",
        "de": "Lingolsheim",
        "de:t": "Frankreich | Bas-Rhin"
    },
    {
        "en": "Lisieux",
        "en:t": "France | Calvados",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 49.1459,
            "lon": 0.2278
        },
        "it": "Lisieux",
        "it:t": "Francia | Calvados",
        "es": "Lisieux",
        "es:t": "Francia | Calvados",
        "de": "Lisieux",
        "de:t": "Frankreich | Calvados"
    },
    {
        "en": "Livry-Gargan",
        "en:t": "France | Seine-Saint-Denis",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.9192,
            "lon": 2.5361
        },
        "it": "Livry-Gargan",
        "it:t": "Francia | Senna-Saint-Denis",
        "es": "Livry-Gargan",
        "es:t": "Francia | Sena-San Den\u00eds",
        "de": "Livry-Gargan",
        "de:t": "Frankreich | Seine-Saint-Denis"
    },
    {
        "en": "Li\u00e9vin",
        "en:t": "France | Pas-de-Calais",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 50.4179,
            "lon": 2.7752
        },
        "it": "Li\u00e9vin",
        "it:t": "Francia | Passo di Calais",
        "es": "Li\u00e9vin",
        "es:t": "Francia | Paso de Calais",
        "de": "Li\u00e9vin",
        "de:t": "Frankreich | Pas-de-Calais"
    },
    {
        "en": "Lognes",
        "en:t": "France | Seine-et-Marne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.8366,
            "lon": 2.6327
        },
        "it": "Lognes",
        "it:t": "Francia | Senna e Marna",
        "es": "Lognes",
        "es:t": "Francia | Sena y Marne",
        "de": "Lognes",
        "de:t": "Frankreich | Seine-et-Marne"
    },
    {
        "en": "Lomme",
        "en:t": "France | Lille",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 50.6464,
            "lon": 2.9854
        },
        "it": "Lomme",
        "it:t": "Francia | Lilla",
        "es": "Lomme",
        "es:t": "Francia | Lila",
        "de": "Lomme",
        "de:t": "Frankreich | Lille"
    },
    {
        "en": "Longjumeau",
        "en:t": "France | Essonne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.6931,
            "lon": 2.2948
        },
        "it": "Longjumeau",
        "it:t": "Francia | Essonne",
        "es": "Longjumeau",
        "es:t": "Francia | Essonne",
        "de": "Longjumeau",
        "de:t": "Frankreich | Essonne"
    },
    {
        "en": "Lons-le-Saunier",
        "en:t": "France | Jura",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 46.6714,
            "lon": 5.5508
        },
        "it": "Lons-le-Saunier",
        "it:t": "Francia | Giura",
        "es": "Lons-le-Saunier",
        "es:t": "Francia | Jura",
        "de": "Lons-le-Saunier",
        "de:t": "Frankreich | Jura"
    },
    {
        "en": "Loos",
        "en:t": "France | Nord",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 50.6151,
            "lon": 3.0177
        },
        "it": "Loos",
        "it:t": "Francia | Nord",
        "es": "Loos",
        "es:t": "Francia | Norte",
        "de": "Loos",
        "de:t": "Frankreich | Nord"
    },
    {
        "en": "Lorient",
        "en:t": "France | Morbihan",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 47.7483,
            "lon": -3.3702
        },
        "it": "Lorient",
        "it:t": "Francia | Morbihan",
        "es": "Lorient",
        "es:t": "Francia | Morbihan",
        "de": "Lorient",
        "de:t": "Frankreich | Morbihan"
    },
    {
        "en": "Lormont",
        "en:t": "France | Gironde",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 44.8802,
            "lon": -0.5231
        },
        "it": "Lormont",
        "it:t": "Francia | Gironda",
        "es": "Lormont",
        "es:t": "Francia | Gironda",
        "de": "Lormont",
        "de:t": "Frankreich | Gironde"
    },
    {
        "en": "Lourdes",
        "en:t": "France | Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.0915,
            "lon": -0.0457
        },
        "it": "Lourdes",
        "it:t": "Francia | Alti Pirenei",
        "es": "Lourdes",
        "es:t": "Francia | Altos Pirineos",
        "de": "Lourdes",
        "de:t": "Frankreich | Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es"
    },
    {
        "en": "Louviers",
        "en:t": "France | Eure",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 49.2152,
            "lon": 1.1686
        },
        "it": "Louviers",
        "it:t": "Francia | Eure",
        "es": "Louviers",
        "es:t": "Francia | Eure",
        "de": "Louviers",
        "de:t": "Frankreich | Eure"
    },
    {
        "en": "Luc\u00e9",
        "en:t": "France | Eure-et-Loir",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.4396,
            "lon": 1.4669
        },
        "it": "Luc\u00e9",
        "it:t": "Francia | Eure-et-Loir",
        "es": "Luc\u00e9",
        "es:t": "Francia | Eure y Loir",
        "de": "Luc\u00e9",
        "de:t": "Frankreich | Eure-et-Loir"
    },
    {
        "en": "Lunel",
        "en:t": "France | H\u00e9rault",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.6745,
            "lon": 4.1354
        },
        "it": "Lunel",
        "it:t": "Francia | H\u00e9rault",
        "es": "Lunel",
        "es:t": "Francia | H\u00e9rault",
        "de": "Lunel",
        "de:t": "Frankreich | H\u00e9rault"
    },
    {
        "en": "Lun\u00e9ville",
        "en:t": "France | Meurthe-et-Moselle",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.5922,
            "lon": 6.4923
        },
        "it": "Lun\u00e9ville",
        "it:t": "Francia | Meurthe e Mosella",
        "es": "Lun\u00e9ville",
        "es:t": "Francia | Meurthe y Mosela",
        "de": "Lun\u00e9ville",
        "de:t": "Frankreich | Meurthe-et-Moselle"
    },
    {
        "en": "Lyon",
        "en:t": "France | Rh\u00f4ne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 45.764,
            "lon": 4.8357
        },
        "it": "Lione",
        "it:t": "Francia | Rodano",
        "es": "Lyon",
        "es:t": "Francia | R\u00f3dano",
        "de": "Lyon",
        "de:t": "Frankreich | Rh\u00f4ne"
    },
    {
        "en": "Maisons-Alfort",
        "en:t": "France | Val-de-Marne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.8011,
            "lon": 2.4294
        },
        "it": "Maisons-Alfort",
        "it:t": "Francia | Valle della Marna",
        "es": "Maisons-Alfort",
        "es:t": "Francia | Valle del Marne",
        "de": "Maisons-Alfort",
        "de:t": "Frankreich | Val-de-Marne"
    },
    {
        "en": "Maisons-Laffitte",
        "en:t": "France | Yvelines",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.9475,
            "lon": 2.1424
        },
        "it": "Maisons-Laffitte",
        "it:t": "Francia | Yvelines",
        "es": "Maisons-Laffitte",
        "es:t": "Francia | Yvelines",
        "de": "Maisons-Laffitte",
        "de:t": "Frankreich | Yvelines"
    },
    {
        "en": "Malakoff",
        "en:t": "France | Hauts-de-Seine",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.8173,
            "lon": 2.2978
        },
        "it": "Malakoff",
        "it:t": "Francia | Hauts-de-Seine",
        "es": "Malakoff",
        "es:t": "Francia | Altos del Sena",
        "de": "Malakoff",
        "de:t": "Frankreich | Hauts-de-Seine"
    },
    {
        "en": "Mandelieu-La Napoule",
        "en:t": "France | Alpes-Maritimes",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.5462,
            "lon": 6.9383
        },
        "it": "Mandelieu-la-Napoule",
        "it:t": "Francia | Alpi Marittime",
        "es": "Mandelieu-la-Napoule",
        "es:t": "Francia | Alpes Mar\u00edtimos",
        "de": "Mandelieu-la-Napoule",
        "de:t": "Frankreich | Alpes-Maritimes"
    },
    {
        "en": "Manosque",
        "en:t": "France | Alpes-de-Haute-Provence",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.8357,
            "lon": 5.7909
        },
        "it": "Manosque",
        "it:t": "Francia | Alpi dell'Alta Provenza",
        "es": "Manosque",
        "es:t": "Francia | Alpes de Alta Provenza",
        "de": "Manosque",
        "de:t": "Frankreich | Alpes-de-Haute-Provence"
    },
    {
        "en": "Mantes-la-Jolie",
        "en:t": "France | Yvelines",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.9893,
            "lon": 1.715
        },
        "it": "Mantes-la-Jolie",
        "it:t": "Francia | Yvelines",
        "es": "Mantes-la-Jolie",
        "es:t": "Francia | Yvelines",
        "de": "Mantes-la-Jolie",
        "de:t": "Frankreich | Yvelines"
    },
    {
        "en": "Mantes-la-Ville",
        "en:t": "France | Yvelines",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.9782,
            "lon": 1.7134
        },
        "it": "Mantes-la-Ville",
        "it:t": "Francia | Yvelines",
        "es": "Mantes-la-Ville",
        "es:t": "Francia | Yvelines",
        "de": "Mantes-la-Ville",
        "de:t": "Frankreich | Yvelines"
    },
    {
        "en": "Marcq-en-Bar\u0153ul",
        "en:t": "France | Nord",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 50.6704,
            "lon": 3.0963
        },
        "it": "Marcq-en-Bar\u0153ul",
        "it:t": "Francia | Nord",
        "es": "Marcq-en-Bar\u0153ul",
        "es:t": "Francia | Norte",
        "de": "Marcq-en-Bar\u0153ul",
        "de:t": "Frankreich | Nord"
    },
    {
        "en": "Marignane",
        "en:t": "France | Bouches-du-Rhone",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.4213,
            "lon": 5.2183
        },
        "it": "Marignane",
        "it:t": "Francia | Bocche del Rodano",
        "es": "Marignane",
        "es:t": "Francia | Bocas del R\u00f3dano",
        "de": "Marignane",
        "de:t": "Frankreich | Bouches-du-Rh\u00f4ne"
    },
    {
        "en": "Marly-le-Roi",
        "en:t": "France | Yvelines",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.8684,
            "lon": 2.0977
        },
        "it": "Marly-le-Roi",
        "it:t": "Francia | Yvelines",
        "es": "Marly-le-Roi",
        "es:t": "Francia | Yvelines",
        "de": "Marly-le-Roi",
        "de:t": "Frankreich | Yvelines"
    },
    {
        "en": "Marmande",
        "en:t": "France | Lot-et-Garonne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 44.5005,
            "lon": 0.1599
        },
        "it": "Marmande",
        "it:t": "Francia | Lot e Garonna",
        "es": "Marmande",
        "es:t": "Francia | Lot y Garona",
        "de": "Marmande",
        "de:t": "Frankreich | Lot-et-Garonne"
    },
    {
        "en": "Marseille",
        "en:t": "France | Bouches-du-Rhone",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.2965,
            "lon": 5.3698
        },
        "it": "Marsiglia",
        "it:t": "Francia | Bocche del Rodano",
        "es": "Marsella",
        "es:t": "Francia | Bocas del R\u00f3dano",
        "de": "Marseille",
        "de:t": "Frankreich | Bouches-du-Rh\u00f4ne"
    },
    {
        "en": "Martigues",
        "en:t": "France | Bouches-du-Rhone",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.4048,
            "lon": 5.0537
        },
        "it": "Martigues",
        "it:t": "Francia | Bocche del Rodano",
        "es": "Martigues",
        "es:t": "Francia | Bocas del R\u00f3dano",
        "de": "Martigues",
        "de:t": "Frankreich | Bouches-du-Rh\u00f4ne"
    },
    {
        "en": "Massy",
        "en:t": "France | Essonne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.7308,
            "lon": 2.2714
        },
        "it": "Massy",
        "it:t": "Francia | Essonne",
        "es": "Massy",
        "es:t": "Francia | Essonne",
        "de": "Massy",
        "de:t": "Frankreich | Essonne"
    },
    {
        "en": "Maubeuge",
        "en:t": "France | Nord",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 50.2802,
            "lon": 3.9674
        },
        "it": "Maubeuge",
        "it:t": "Francia | Nord",
        "es": "Maubeuge",
        "es:t": "Francia | Norte",
        "de": "Maubeuge",
        "de:t": "Frankreich | Nord"
    },
    {
        "en": "Mauguio",
        "en:t": "France | H\u00e9rault",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.6154,
            "lon": 4.0102
        },
        "it": "Mauguio",
        "it:t": "Francia | H\u00e9rault",
        "es": "Mauguio",
        "es:t": "Francia | H\u00e9rault",
        "de": "Mauguio",
        "de:t": "Frankreich | H\u00e9rault"
    },
    {
        "en": "Maurepas",
        "en:t": "France | Yvelines",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.7624,
            "lon": 1.9453
        },
        "it": "Maurepas",
        "it:t": "Francia | Yvelines",
        "es": "Maurepas",
        "es:t": "Francia | Yvelines",
        "de": "Maurepas",
        "de:t": "Frankreich | Yvelines"
    },
    {
        "en": "Mayenne",
        "en:t": "France | Pays de la Loire",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.3051,
            "lon": -0.6186
        },
        "it": "Mayenne",
        "it:t": "Francia",
        "es": "Mayenne",
        "es:t": "Francia",
        "de": "Mayenne",
        "de:t": "Frankreich | Mayenne"
    },
    {
        "en": "Meaux",
        "en:t": "France | Seine-et-Marne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.9562,
            "lon": 2.8885
        },
        "it": "Meaux",
        "it:t": "Francia | Senna e Marna",
        "es": "Meaux",
        "es:t": "Francia | Sena y Marne",
        "de": "Meaux",
        "de:t": "Frankreich | Seine-et-Marne"
    },
    {
        "en": "Melun",
        "en:t": "France | Seine-et-Marne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.5421,
            "lon": 2.6554
        },
        "it": "Melun",
        "it:t": "Francia | Senna e Marna",
        "es": "Melun",
        "es:t": "Francia | Sena y Marne",
        "de": "Melun",
        "de:t": "Frankreich | Seine-et-Marne"
    },
    {
        "en": "Menton",
        "en:t": "France | Alpes-Maritimes",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.7745,
            "lon": 7.4975
        },
        "it": "Mentone",
        "it:t": "Francia | Alpi Marittime",
        "es": "Menton",
        "es:t": "Francia | Alpes Mar\u00edtimos",
        "de": "Menton",
        "de:t": "Frankreich | Alpes-Maritimes"
    },
    {
        "en": "Metz",
        "en:t": "France | Moselle",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 49.1193,
            "lon": 6.1757
        },
        "it": "Metz",
        "it:t": "Francia | Mosella",
        "es": "Metz",
        "es:t": "Francia | Mosela",
        "de": "Metz",
        "de:t": "Frankreich | Moselle"
    },
    {
        "en": "Meudon",
        "en:t": "France | Hauts-de-Seine",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.813,
            "lon": 2.2385
        },
        "it": "Meudon",
        "it:t": "Francia | Hauts-de-Seine",
        "es": "Meudon",
        "es:t": "Francia | Altos del Sena",
        "de": "Meudon",
        "de:t": "Frankreich | Hauts-de-Seine"
    },
    {
        "en": "Meylan",
        "en:t": "France | Isere",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 45.2098,
            "lon": 5.7776
        },
        "it": "Meylan",
        "it:t": "Francia | Is\u00e8re",
        "es": "Meylan",
        "es:t": "Francia | Is\u00e8re",
        "de": "Meylan",
        "de:t": "Frankreich | Is\u00e8re"
    },
    {
        "en": "Meyzieu",
        "en:t": "France | Rh\u00f4ne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 45.7668,
            "lon": 5.0037
        },
        "it": "Meyzieu",
        "it:t": "Francia | Rodano",
        "es": "Meyzieu",
        "es:t": "Francia | R\u00f3dano",
        "de": "Meyzieu",
        "de:t": "Frankreich | Rh\u00f4ne"
    },
    {
        "en": "Millau",
        "en:t": "France | Aveyron",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 44.1006,
            "lon": 3.0778
        },
        "it": "Millau",
        "it:t": "Francia | Aveyron",
        "es": "Millau",
        "es:t": "Francia | Aveyron",
        "de": "Millau",
        "de:t": "Frankreich | Aveyron"
    },
    {
        "en": "Miramas",
        "en:t": "France | Bouches-du-Rhone",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.5889,
            "lon": 5.0021
        },
        "it": "Miramas",
        "it:t": "Francia | Bocche del Rodano",
        "es": "Miramas",
        "es:t": "Francia | Bocas del R\u00f3dano",
        "de": "Miramas",
        "de:t": "Frankreich | Bouches-du-Rh\u00f4ne"
    },
    {
        "en": "Mitry-Mory",
        "en:t": "France | Seine-et-Marne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.9854,
            "lon": 2.6192
        },
        "it": "Mitry-Mory",
        "it:t": "Francia | Senna e Marna",
        "es": "Mitry-Mory",
        "es:t": "Francia | Sena y Marne",
        "de": "Mitry-Mory",
        "de:t": "Frankreich | Seine-et-Marne"
    },
    {
        "en": "Moissy-Cramayel",
        "en:t": "France | Seine-et-Marne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.6272,
            "lon": 2.5937
        },
        "it": "Moissy-Cramayel",
        "it:t": "Francia | Senna e Marna",
        "es": "Moissy-Cramayel",
        "es:t": "Francia | Sena y Marne",
        "de": "Moissy-Cramayel",
        "de:t": "Frankreich | Seine-et-Marne"
    },
    {
        "en": "Mons-en-Bar\u0153ul",
        "en:t": "France | Nord",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 50.642,
            "lon": 3.1077
        },
        "it": "Mons-en-Bar\u0153ul",
        "it:t": "Francia | Nord",
        "es": "Mons-en-Bar\u0153ul",
        "es:t": "Francia | Norte",
        "de": "Mons-en-Bar\u0153ul",
        "de:t": "Frankreich | Nord"
    },
    {
        "en": "Mont-Saint-Aignan",
        "en:t": "France | Seine-Maritime",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 49.4598,
            "lon": 1.0798
        },
        "it": "Mont-Saint-Aignan",
        "it:t": "Francia | Senna Marittima",
        "es": "Mont-Saint-Aignan",
        "es:t": "Francia | Sena Mar\u00edtimo",
        "de": "Mont-Saint-Aignan",
        "de:t": "Frankreich | Seine-Maritime"
    },
    {
        "en": "Mont-de-Marsan",
        "en:t": "France | Landes",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.8935,
            "lon": -0.4998
        },
        "it": "Mont-de-Marsan",
        "it:t": "Francia | Landes",
        "es": "Mont-de-Marsan",
        "es:t": "Francia | Landas",
        "de": "Mont-de-Marsan",
        "de:t": "Frankreich | Landes"
    },
    {
        "en": "Montargis",
        "en:t": "France | Loiret",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 47.9973,
            "lon": 2.7363
        },
        "it": "Montargis",
        "it:t": "Francia | Loiret",
        "es": "Montargis",
        "es:t": "Francia | Loiret",
        "de": "Montargis",
        "de:t": "Frankreich | Loiret"
    },
    {
        "en": "Montauban",
        "en:t": "France | Tarn-et-Garonne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 44.0221,
            "lon": 1.353
        },
        "it": "Montauban",
        "it:t": "Francia | Tarn e Garonna",
        "es": "Montauban",
        "es:t": "Francia | Tarn y Garona",
        "de": "Montauban",
        "de:t": "Frankreich | Tarn-et-Garonne"
    },
    {
        "en": "Montbrison",
        "en:t": "France | Loire",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 45.6075,
            "lon": 4.0633
        },
        "it": "Montbrison",
        "it:t": "Francia | Loira",
        "es": "Montbrison",
        "es:t": "Francia | Loira",
        "de": "Montbrison",
        "de:t": "Frankreich | Loire"
    },
    {
        "en": "Montb\u00e9liard",
        "en:t": "France | Doubs",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 47.5104,
            "lon": 6.7985
        },
        "it": "Montb\u00e9liard",
        "it:t": "Francia | Doubs",
        "es": "Montb\u00e9liard",
        "es:t": "Francia | Doubs",
        "de": "Montb\u00e9liard",
        "de:t": "Frankreich | Doubs"
    },
    {
        "en": "Montceau-les-Mines",
        "en:t": "France | Sa\u00f4ne-et-Loire",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 46.6741,
            "lon": 4.363
        },
        "it": "Montceau-les-Mines",
        "it:t": "Francia | Saona e Loira",
        "es": "Montceau-les-Mines",
        "es:t": "Francia | Saona y Loira",
        "de": "Montceau-les-Mines",
        "de:t": "Frankreich | Sa\u00f4ne-et-Loire"
    },
    {
        "en": "Montereau",
        "en:t": "France | Seine-et-Marne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.3847,
            "lon": 2.9562
        },
        "it": "Montereau-Fault-Yonne",
        "it:t": "Francia | Senna e Marna",
        "es": "Montereau-Fault-Yonne",
        "es:t": "Francia | Sena y Marne",
        "de": "Montereau-Fault-Yonne",
        "de:t": "Frankreich | Seine-et-Marne"
    },
    {
        "en": "Montesson",
        "en:t": "France | Yvelines",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.9086,
            "lon": 2.1498
        },
        "it": "Montesson",
        "it:t": "Francia | Yvelines",
        "es": "Montesson",
        "es:t": "Francia | Yvelines",
        "de": "Montesson",
        "de:t": "Frankreich | Yvelines"
    },
    {
        "en": "Montfermeil",
        "en:t": "France | Seine-Saint-Denis",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.902,
            "lon": 2.5708
        },
        "it": "Montfermeil",
        "it:t": "Francia | Senna-Saint-Denis",
        "es": "Montfermeil",
        "es:t": "Francia | Sena-San Den\u00eds",
        "de": "Montfermeil",
        "de:t": "Frankreich | Seine-Saint-Denis"
    },
    {
        "en": "Montgeron",
        "en:t": "France | Essonne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.7039,
            "lon": 2.4605
        },
        "it": "Montgeron",
        "it:t": "Francia | Essonne",
        "es": "Montgeron",
        "es:t": "Francia | Essonne",
        "de": "Montgeron",
        "de:t": "Frankreich | Essonne"
    },
    {
        "en": "Montigny-le-Bretonneux",
        "en:t": "France | Yvelines",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.7739,
            "lon": 2.036
        },
        "it": "Montigny-le-Bretonneux",
        "it:t": "Francia | Yvelines",
        "es": "Montigny-le-Bretonneux",
        "es:t": "Francia | Yvelines",
        "de": "Montigny-le-Bretonneux",
        "de:t": "Frankreich | Yvelines"
    },
    {
        "en": "Montigny-l\u00e8s-Cormeilles",
        "en:t": "France | Val-d'Oise",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.9874,
            "lon": 2.1879
        },
        "it": "Montigny-l\u00e8s-Cormeilles",
        "it:t": "Francia | Val-d'Oise",
        "es": "Montigny-l\u00e8s-Cormeilles",
        "es:t": "Francia | Valle del Oise",
        "de": "Montigny-l\u00e8s-Cormeilles",
        "de:t": "Frankreich | Val-d'Oise"
    },
    {
        "en": "Montigny-l\u00e8s-Metz",
        "en:t": "France | Moselle",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 49.0991,
            "lon": 6.1478
        },
        "it": "Montigny-l\u00e8s-Metz",
        "it:t": "Francia | Mosella",
        "es": "Montigny-l\u00e8s-Metz",
        "es:t": "Francia | Mosela",
        "de": "Montigny-l\u00e8s-Metz",
        "de:t": "Frankreich | Moselle"
    },
    {
        "en": "Montivilliers",
        "en:t": "France | Seine-Maritime",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 49.5425,
            "lon": 0.1934
        },
        "it": "Montivilliers",
        "it:t": "Francia | Senna Marittima",
        "es": "Montivilliers",
        "es:t": "Francia | Sena Mar\u00edtimo",
        "de": "Montivilliers",
        "de:t": "Frankreich | Seine-Maritime"
    },
    {
        "en": "Montlu\u00e7on",
        "en:t": "France | Allier",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 46.3415,
            "lon": 2.602
        },
        "it": "Montlu\u00e7on",
        "it:t": "Francia | Allier",
        "es": "Montlu\u00e7on",
        "es:t": "Francia | Allier",
        "de": "Montlu\u00e7on",
        "de:t": "Frankreich | Allier"
    },
    {
        "en": "Montmorency",
        "en:t": "France | Val-d'Oise",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.9898,
            "lon": 2.3219
        },
        "it": "Montmorency",
        "it:t": "Francia | Val-d'Oise",
        "es": "Montmorency",
        "es:t": "Francia | Valle del Oise",
        "de": "Montmorency",
        "de:t": "Frankreich | Val-d'Oise"
    },
    {
        "en": "Montpellier",
        "en:t": "France | H\u00e9rault",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.6108,
            "lon": 3.8767
        },
        "it": "Montpellier",
        "it:t": "Francia | H\u00e9rault",
        "es": "Montpellier",
        "es:t": "Francia | H\u00e9rault",
        "de": "Montpellier",
        "de:t": "Frankreich | H\u00e9rault"
    },
    {
        "en": "Montreuil",
        "en:t": "France | Seine-Saint-Denis",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.8638,
            "lon": 2.4485
        },
        "it": "Montreuil",
        "it:t": "Francia | Senna-Saint-Denis",
        "es": "Montreuil",
        "es:t": "Francia | Sena-San Den\u00eds",
        "de": "Montreuil",
        "de:t": "Frankreich | Seine-Saint-Denis"
    },
    {
        "en": "Montrouge",
        "en:t": "France | Hauts-de-Seine",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.8164,
            "lon": 2.3174
        },
        "it": "Montrouge",
        "it:t": "Francia | Hauts-de-Seine",
        "es": "Montrouge",
        "es:t": "Francia | Altos del Sena",
        "de": "Montrouge",
        "de:t": "Frankreich | Hauts-de-Seine"
    },
    {
        "en": "Mont\u00e9limar",
        "en:t": "France | Dr\u00f4me",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 44.5569,
            "lon": 4.7495
        },
        "it": "Mont\u00e9limar",
        "it:t": "Francia | Dr\u00f4me",
        "es": "Mont\u00e9limar",
        "es:t": "Francia | Dr\u00f4me",
        "de": "Mont\u00e9limar",
        "de:t": "Frankreich | Dr\u00f4me"
    },
    {
        "en": "Morlaix",
        "en:t": "France | Finistere",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.5776,
            "lon": -3.8282
        },
        "it": "Morlaix",
        "it:t": "Francia | Finisterre",
        "es": "Morlaix",
        "es:t": "Francia | Finisterre",
        "de": "Morlaix",
        "de:t": "Frankreich | Finist\u00e8re"
    },
    {
        "en": "Morsang-sur-Orge",
        "en:t": "France | Essonne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.6618,
            "lon": 2.3457
        },
        "it": "Morsang-sur-Orge",
        "it:t": "Francia | Essonne",
        "es": "Morsang-sur-Orge",
        "es:t": "Francia | Essonne",
        "de": "Morsang-sur-Orge",
        "de:t": "Frankreich | Essonne"
    },
    {
        "en": "Mougins",
        "en:t": "France | Alpes-Maritimes",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.6023,
            "lon": 7.0065
        },
        "it": "Mougins",
        "it:t": "Francia | Alpi Marittime",
        "es": "Mougins",
        "es:t": "Francia | Alpes Mar\u00edtimos",
        "de": "Mougins",
        "de:t": "Frankreich | Alpes-Maritimes"
    },
    {
        "en": "Moulins",
        "en:t": "France | Allier",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 46.5681,
            "lon": 3.3344
        },
        "it": "Moulins",
        "it:t": "Francia | Allier",
        "es": "Moulins",
        "es:t": "Francia | Allier",
        "de": "Moulins",
        "de:t": "Frankreich | Allier"
    },
    {
        "en": "Mulhouse",
        "en:t": "France | Haut-Rhin",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 47.7508,
            "lon": 7.3359
        },
        "it": "Mulhouse",
        "it:t": "Francia | Alto Reno",
        "es": "Mulhouse",
        "es:t": "Francia | Alto Rin",
        "de": "M\u00fclhausen",
        "de:t": "Frankreich | Haut-Rhin"
    },
    {
        "en": "Muret",
        "en:t": "France | Haute-Garonne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.4616,
            "lon": 1.3307
        },
        "it": "Muret",
        "it:t": "Francia | Alta Garonna",
        "es": "Muret",
        "es:t": "Francia | Alto Garona",
        "de": "Muret",
        "de:t": "Frankreich | Haute-Garonne"
    },
    {
        "en": "M\u00e2con",
        "en:t": "France | Sa\u00f4ne-et-Loire",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 46.3069,
            "lon": 4.8287
        },
        "it": "M\u00e2con",
        "it:t": "Francia | Saona e Loira",
        "es": "M\u00e2con",
        "es:t": "Francia | Saona y Loira",
        "de": "M\u00e2con",
        "de:t": "Frankreich | Sa\u00f4ne-et-Loire"
    },
    {
        "en": "M\u00e9rignac",
        "en:t": "France | Gironde",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 44.8449,
            "lon": -0.6564
        },
        "it": "M\u00e9rignac",
        "it:t": "Francia | Gironda",
        "es": "M\u00e9rignac",
        "es:t": "Francia | Gironda",
        "de": "M\u00e9rignac",
        "de:t": "Frankreich | Gironde"
    },
    {
        "en": "Nancy",
        "en:t": "France | Meurthe-et-Moselle",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.6921,
            "lon": 6.1844
        },
        "it": "Nancy",
        "it:t": "Francia | Meurthe e Mosella",
        "es": "Nancy",
        "es:t": "Francia | Meurthe y Mosela",
        "de": "Nancy",
        "de:t": "Frankreich | Meurthe-et-Moselle"
    },
    {
        "en": "Nanterre",
        "en:t": "France | Hauts-de-Seine",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.8924,
            "lon": 2.2153
        },
        "it": "Nanterre",
        "it:t": "Francia | Hauts-de-Seine",
        "es": "Nanterre",
        "es:t": "Francia | Altos del Sena",
        "de": "Nanterre",
        "de:t": "Frankreich | Hauts-de-Seine"
    },
    {
        "en": "Nantes",
        "en:t": "France | Loire-Atlantique",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 47.2184,
            "lon": -1.5536
        },
        "it": "Nantes",
        "it:t": "Francia | Loira Atlantica",
        "es": "Nantes",
        "es:t": "Francia | Loira Atl\u00e1ntico",
        "de": "Nantes",
        "de:t": "Frankreich | Loire-Atlantique"
    },
    {
        "en": "Narbonne",
        "en:t": "France | Aude",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.1843,
            "lon": 3.0031
        },
        "it": "Narbona",
        "it:t": "Francia | Aude",
        "es": "Narbona",
        "es:t": "Francia | Aude",
        "de": "Narbonne",
        "de:t": "Frankreich | Aude"
    },
    {
        "en": "Neuilly-Plaisance",
        "en:t": "France | Seine-Saint-Denis",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.8652,
            "lon": 2.5091
        },
        "it": "Neuilly-Plaisance",
        "it:t": "Francia | Senna-Saint-Denis",
        "es": "Neuilly-Plaisance",
        "es:t": "Francia | Sena-San Den\u00eds",
        "de": "Neuilly-Plaisance",
        "de:t": "Frankreich | Seine-Saint-Denis"
    },
    {
        "en": "Neuilly-sur-Marne",
        "en:t": "France | Seine-Saint-Denis",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.8569,
            "lon": 2.5284
        },
        "it": "Neuilly-sur-Marne",
        "it:t": "Francia | Senna-Saint-Denis",
        "es": "Neuilly-sur-Marne",
        "es:t": "Francia | Sena-San Den\u00eds",
        "de": "Neuilly-sur-Marne",
        "de:t": "Frankreich | Seine-Saint-Denis"
    },
    {
        "en": "Neuilly-sur-Seine",
        "en:t": "France | Hauts-de-Seine",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.8848,
            "lon": 2.2685
        },
        "it": "Neuilly-sur-Seine",
        "it:t": "Francia | Hauts-de-Seine",
        "es": "Neuilly-sur-Seine",
        "es:t": "Francia | Altos del Sena",
        "de": "Neuilly-sur-Seine",
        "de:t": "Frankreich | Hauts-de-Seine"
    },
    {
        "en": "Nevers",
        "en:t": "France | Ni\u00e8vre",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 46.9909,
            "lon": 3.1628
        },
        "it": "Nevers",
        "it:t": "Francia | Ni\u00e8vre",
        "es": "Nevers",
        "es:t": "Francia | Ni\u00e8vre",
        "de": "Nevers",
        "de:t": "Frankreich | Ni\u00e8vre"
    },
    {
        "en": "Nice",
        "en:t": "France | Alpes-Maritimes",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.7102,
            "lon": 7.262
        },
        "it": "Nizza",
        "it:t": "Francia | Alpi Marittime",
        "es": "Niza",
        "es:t": "Francia | Alpes Mar\u00edtimos",
        "de": "Nizza",
        "de:t": "Frankreich | Alpes-Maritimes"
    },
    {
        "en": "Niort",
        "en:t": "France | Deux-S\u00e8vres",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 46.3237,
            "lon": -0.4648
        },
        "it": "Niort",
        "it:t": "Francia | Deux-S\u00e8vres",
        "es": "Niort",
        "es:t": "Francia | Deux-S\u00e8vres",
        "de": "Niort",
        "de:t": "Frankreich | Deux-S\u00e8vres"
    },
    {
        "en": "Nogent-sur-Marne",
        "en:t": "France | Val-de-Marne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.8376,
            "lon": 2.4817
        },
        "it": "Nogent-sur-Marne",
        "it:t": "Francia | Valle della Marna",
        "es": "Nogent-sur-Marne",
        "es:t": "Francia | Valle del Marne",
        "de": "Nogent-sur-Marne",
        "de:t": "Frankreich | Val-de-Marne"
    },
    {
        "en": "Nogent-sur-Oise",
        "en:t": "France | Oise",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 49.2789,
            "lon": 2.4647
        },
        "it": "Nogent-sur-Oise",
        "it:t": "Francia | Oise",
        "es": "Nogent-sur-Oise",
        "es:t": "Francia | Oise",
        "de": "Nogent-sur-Oise",
        "de:t": "Frankreich | Oise"
    },
    {
        "en": "Noisiel",
        "en:t": "France | Seine-et-Marne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.8548,
            "lon": 2.6287
        },
        "it": "Noisiel",
        "it:t": "Francia | Senna e Marna",
        "es": "Noisiel",
        "es:t": "Francia | Sena y Marne",
        "de": "Noisiel",
        "de:t": "Frankreich | Seine-et-Marne"
    },
    {
        "en": "Noisy-le-Grand",
        "en:t": "France | Seine-Saint-Denis",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.8486,
            "lon": 2.5526
        },
        "it": "Noisy-le-Grand",
        "it:t": "Francia | Senna-Saint-Denis",
        "es": "Noisy-le-Grand",
        "es:t": "Francia | Sena-San Den\u00eds",
        "de": "Noisy-le-Grand",
        "de:t": "Frankreich | Seine-Saint-Denis"
    },
    {
        "en": "Noisy-le-Sec",
        "en:t": "France | Seine-Saint-Denis",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.8925,
            "lon": 2.4586
        },
        "it": "Noisy-le-Sec",
        "it:t": "Francia | Senna-Saint-Denis",
        "es": "Noisy-le-Sec",
        "es:t": "Francia | Sena-San Den\u00eds",
        "de": "Noisy-le-Sec",
        "de:t": "Frankreich | Seine-Saint-Denis"
    },
    {
        "en": "Noyon",
        "en:t": "France | Oise",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 49.5802,
            "lon": 3.0007
        },
        "it": "Noyon",
        "it:t": "Francia | Oise",
        "es": "Noyon",
        "es:t": "Francia | Oise",
        "de": "Noyon",
        "de:t": "Frankreich | Oise"
    },
    {
        "en": "N\u00eemes",
        "en:t": "France | Gard",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.8367,
            "lon": 4.3601
        },
        "it": "N\u00eemes",
        "it:t": "Francia | Gard",
        "es": "Nimes",
        "es:t": "Francia | Gard",
        "de": "N\u00eemes",
        "de:t": "Frankreich | Gard"
    },
    {
        "en": "Octeville-sur-Mer",
        "en:t": "France | Seine-Maritime",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 49.5558,
            "lon": 0.1153
        },
        "it": "Cherbourg-Octeville",
        "it:t": "Francia | Cherbourg",
        "es": "Cherburgo-Octeville",
        "es:t": "Francia | Cherburgo",
        "de": "Cherbourg-Octeville",
        "de:t": "Frankreich | Cherbourg"
    },
    {
        "en": "Olivet",
        "en:t": "France | Loiret",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 47.8654,
            "lon": 1.8976
        },
        "it": "Olivet",
        "it:t": "Francia | Loiret",
        "es": "Olivet",
        "es:t": "Francia | Loiret",
        "de": "Olivet",
        "de:t": "Frankreich | Loiret"
    },
    {
        "en": "Orange",
        "en:t": "France | Vaucluse",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 44.1381,
            "lon": 4.8075
        },
        "it": "Orange",
        "it:t": "Francia | Vaucluse",
        "es": "Orange",
        "es:t": "Francia | Vaucluse",
        "de": "Orange",
        "de:t": "Frankreich | Vaucluse"
    },
    {
        "en": "Orly",
        "en:t": "France | Val-de-Marne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.7452,
            "lon": 2.4014
        },
        "it": "Orly",
        "it:t": "Francia | Valle della Marna",
        "es": "Orly",
        "es:t": "Francia | Valle del Marne",
        "de": "Orly",
        "de:t": "Frankreich | Val-de-Marne"
    },
    {
        "en": "Orsay",
        "en:t": "France | Essonne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.6972,
            "lon": 2.1896
        },
        "it": "Orsay",
        "it:t": "Francia | Essonne",
        "es": "Orsay",
        "es:t": "Francia | Essonne",
        "de": "Orsay",
        "de:t": "Frankreich | Essonne"
    },
    {
        "en": "Orvault",
        "en:t": "France | Loire-Atlantique",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 47.2743,
            "lon": -1.6194
        },
        "it": "Orvault",
        "it:t": "Francia | Loira Atlantica",
        "es": "Orvault",
        "es:t": "Francia | Loira Atl\u00e1ntico",
        "de": "Orvault",
        "de:t": "Frankreich | Loire-Atlantique"
    },
    {
        "en": "Osny",
        "en:t": "France | Val-d'Oise",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 49.07,
            "lon": 2.0627
        },
        "it": "Osny",
        "it:t": "Francia | Val-d'Oise",
        "es": "Osny",
        "es:t": "Francia | Valle del Oise",
        "de": "Osny",
        "de:t": "Frankreich | Val-d'Oise"
    },
    {
        "en": "Oullins",
        "en:t": "France | Rh\u00f4ne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 45.7119,
            "lon": 4.8007
        },
        "it": "Oullins",
        "it:t": "Francia | Rodano",
        "es": "Oullins",
        "es:t": "Francia | R\u00f3dano",
        "de": "Oullins",
        "de:t": "Frankreich | Rh\u00f4ne"
    },
    {
        "en": "Outreau",
        "en:t": "France | Pas-de-Calais",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 50.7065,
            "lon": 1.5925
        },
        "it": "Outreau",
        "it:t": "Francia | Passo di Calais",
        "es": "Outreau",
        "es:t": "Francia | Paso de Calais",
        "de": "Outreau",
        "de:t": "Frankreich | Pas-de-Calais"
    },
    {
        "en": "Oyonnax",
        "en:t": "France | Ain",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 46.2578,
            "lon": 5.6553
        },
        "it": "Oyonnax",
        "it:t": "Francia | Ain",
        "es": "Oyonnax",
        "es:t": "Francia | Ain",
        "de": "Oyonnax",
        "de:t": "Frankreich | Ain"
    },
    {
        "en": "Ozoir-la-Ferri\u00e8re",
        "en:t": "France | Seine-et-Marne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.7638,
            "lon": 2.6717
        },
        "it": "Ozoir-la-Ferri\u00e8re",
        "it:t": "Francia | Senna e Marna",
        "es": "Ozoir-la-Ferri\u00e8re",
        "es:t": "Francia | Sena y Marne",
        "de": "Ozoir-la-Ferri\u00e8re",
        "de:t": "Frankreich | Seine-et-Marne"
    },
    {
        "en": "Palaiseau",
        "en:t": "France | Essonne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.7145,
            "lon": 2.2457
        },
        "it": "Palaiseau",
        "it:t": "Francia | Essonne",
        "es": "Palaiseau",
        "es:t": "Francia | Essonne",
        "de": "Palaiseau",
        "de:t": "Frankreich | Essonne"
    },
    {
        "en": "Pamiers",
        "en:t": "France | Ariege",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.1148,
            "lon": 1.608
        },
        "it": "Pamiers",
        "it:t": "Francia | Ari\u00e8ge",
        "es": "Pamiers",
        "es:t": "Francia | Ari\u00e8ge",
        "de": "Pamiers",
        "de:t": "Frankreich | Ari\u00e8ge"
    },
    {
        "en": "Pantin",
        "en:t": "France | Seine-Saint-Denis",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.8945,
            "lon": 2.4096
        },
        "it": "Pantin",
        "it:t": "Francia | Senna-Saint-Denis",
        "es": "Pantin",
        "es:t": "Francia | Sena-San Den\u00eds",
        "de": "Pantin",
        "de:t": "Frankreich | Seine-Saint-Denis"
    },
    {
        "en": "Pau",
        "en:t": "France | Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.2951,
            "lon": -0.3708
        },
        "it": "Pau",
        "it:t": "Francia | Pirenei Atlantici",
        "es": "Pau",
        "es:t": "Francia | Pirineos Atl\u00e1nticos",
        "de": "Pau",
        "de:t": "Frankreich | Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques"
    },
    {
        "en": "Perpignan",
        "en:t": "France | Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 42.6887,
            "lon": 2.8948
        },
        "it": "Perpignano",
        "it:t": "Francia | Pirenei Orientali",
        "es": "Perpi\u00f1\u00e1n",
        "es:t": "Francia | Pirineos Orientales",
        "de": "Perpignan",
        "de:t": "Frankreich | Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales"
    },
    {
        "en": "Pertuis",
        "en:t": "France | Vaucluse",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.6943,
            "lon": 5.5018
        },
        "it": "Pertuis",
        "it:t": "Francia | Vaucluse",
        "es": "Pertuis",
        "es:t": "Francia | Vaucluse",
        "de": "Pertuis",
        "de:t": "Frankreich | Vaucluse"
    },
    {
        "en": "Pessac",
        "en:t": "France | Gironde",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 44.8058,
            "lon": -0.6304
        },
        "it": "Pessac",
        "it:t": "Francia | Gironda",
        "es": "Pessac",
        "es:t": "Francia | Gironda",
        "de": "Pessac",
        "de:t": "Frankreich | Gironde"
    },
    {
        "en": "Pierrefitte-sur-Seine",
        "en:t": "France | Seine-Saint-Denis",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.9679,
            "lon": 2.3641
        },
        "it": "Pierrefitte-sur-Seine",
        "it:t": "Francia | Senna-Saint-Denis",
        "es": "Pierrefitte-sur-Seine",
        "es:t": "Francia | Sena-San Den\u00eds",
        "de": "Pierrefitte-sur-Seine",
        "de:t": "Frankreich | Seine-Saint-Denis"
    },
    {
        "en": "Plaisance-du-Touch",
        "en:t": "France | Haute-Garonne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.5647,
            "lon": 1.2949
        },
        "it": "Plaisance-du-Touch",
        "it:t": "Francia | Alta Garonna",
        "es": "Plaisance-du-Touch",
        "es:t": "Francia | Alto Garona",
        "de": "Plaisance-du-Touch",
        "de:t": "Frankreich | Haute-Garonne"
    },
    {
        "en": "Plaisir",
        "en:t": "France | Yvelines",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.8172,
            "lon": 1.9491
        },
        "it": "Plaisir",
        "it:t": "Francia | Yvelines",
        "es": "Plaisir",
        "es:t": "Francia | Yvelines",
        "de": "Plaisir",
        "de:t": "Frankreich | Yvelines"
    },
    {
        "en": "Ploemeur",
        "en:t": "France | Morbihan",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 47.7357,
            "lon": -3.4271
        },
        "it": "Ploemeur",
        "it:t": "Francia | Morbihan",
        "es": "Ploemeur",
        "es:t": "Francia | Morbihan",
        "de": "Ploemeur",
        "de:t": "Frankreich | Morbihan"
    },
    {
        "en": "Poissy",
        "en:t": "France | Yvelines",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.9296,
            "lon": 2.047
        },
        "it": "Poissy",
        "it:t": "Francia | Yvelines",
        "es": "Poissy",
        "es:t": "Francia | Yvelines",
        "de": "Poissy",
        "de:t": "Frankreich | Yvelines"
    },
    {
        "en": "Poitiers",
        "en:t": "France | Vienne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 46.5802,
            "lon": 0.3404
        },
        "it": "Poitiers",
        "it:t": "Francia | Vienne",
        "es": "Poitiers",
        "es:t": "Francia | Vienne",
        "de": "Poitiers",
        "de:t": "Frankreich | Vienne"
    },
    {
        "en": "Pont-\u00e0-Mousson",
        "en:t": "France | Meurthe-et-Moselle",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.9033,
            "lon": 6.0549
        },
        "it": "Pont-\u00e0-Mousson",
        "it:t": "Francia | Meurthe e Mosella",
        "es": "Pont-\u00e0-Mousson",
        "es:t": "Francia | Meurthe y Mosela",
        "de": "Pont-\u00e0-Mousson",
        "de:t": "Frankreich | Meurthe-et-Moselle"
    },
    {
        "en": "Pontarlier",
        "en:t": "France | Doubs",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 46.9041,
            "lon": 6.3542
        },
        "it": "Pontarlier",
        "it:t": "Francia | Doubs",
        "es": "Pontarlier",
        "es:t": "Francia | Doubs",
        "de": "Pontarlier",
        "de:t": "Frankreich | Doubs"
    },
    {
        "en": "Pontault-Combault",
        "en:t": "France | Seine-et-Marne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.8013,
            "lon": 2.6076
        },
        "it": "Pontault-Combault",
        "it:t": "Francia | Senna e Marna",
        "es": "Pontault-Combault",
        "es:t": "Francia | Sena y Marne",
        "de": "Pontault-Combault",
        "de:t": "Frankreich | Seine-et-Marne"
    },
    {
        "en": "Pontivy",
        "en:t": "France | Morbihan",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.0662,
            "lon": -2.9671
        },
        "it": "Pontivy",
        "it:t": "Francia | Morbihan",
        "es": "Pontivy",
        "es:t": "Francia | Morbihan",
        "de": "Pontivy",
        "de:t": "Frankreich | Morbihan"
    },
    {
        "en": "Pontoise",
        "en:t": "France | Val-d'Oise",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 49.051,
            "lon": 2.1006
        },
        "it": "Pontoise",
        "it:t": "Francia | Val-d'Oise",
        "es": "Pontoise",
        "es:t": "Francia | Valle del Oise",
        "de": "Pontoise",
        "de:t": "Frankreich | Val-d'Oise"
    },
    {
        "en": "Port-de-Bouc",
        "en:t": "France | Bouches-du-Rhone",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.4054,
            "lon": 4.9859
        },
        "it": "Port-de-Bouc",
        "it:t": "Francia | Bocche del Rodano",
        "es": "Port-de-Bouc",
        "es:t": "Francia | Bocas del R\u00f3dano",
        "de": "Port-de-Bouc",
        "de:t": "Frankreich | Bouches-du-Rh\u00f4ne"
    },
    {
        "en": "Puteaux",
        "en:t": "France | Hauts-de-Seine",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.8847,
            "lon": 2.2396
        },
        "it": "Puteaux",
        "it:t": "Francia | Hauts-de-Seine",
        "es": "Puteaux",
        "es:t": "Francia | Altos del Sena",
        "de": "Puteaux",
        "de:t": "Frankreich | Hauts-de-Seine"
    },
    {
        "en": "P\u00e9rigueux",
        "en:t": "France | Dordogne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 45.184,
            "lon": 0.7211
        },
        "it": "P\u00e9rigueux",
        "it:t": "Francia | Dordogna",
        "es": "P\u00e9rigueux",
        "es:t": "Francia | Dordo\u00f1a",
        "de": "P\u00e9rigueux",
        "de:t": "Frankreich | Dordogne"
    },
    {
        "en": "Quimper",
        "en:t": "France | Finistere",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 47.9975,
            "lon": -4.0979
        },
        "it": "Quimper",
        "it:t": "Francia | Finisterre",
        "es": "Quimper",
        "es:t": "Francia | Finisterre",
        "de": "Quimper",
        "de:t": "Frankreich | Finist\u00e8re"
    },
    {
        "en": "Rambouillet",
        "en:t": "France | Yvelines",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.6439,
            "lon": 1.8291
        },
        "it": "Rambouillet",
        "it:t": "Francia | Yvelines",
        "es": "Rambouillet",
        "es:t": "Francia | Yvelines",
        "de": "Rambouillet",
        "de:t": "Frankreich | Yvelines"
    },
    {
        "en": "Reims",
        "en:t": "France | Marne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 49.2583,
            "lon": 4.0317
        },
        "it": "Reims",
        "it:t": "Francia | Marna",
        "es": "Reims",
        "es:t": "Francia | Marne",
        "de": "Reims",
        "de:t": "Frankreich | Marne"
    },
    {
        "en": "Rennes",
        "en:t": "France | Ille-et-Vilaine",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.1173,
            "lon": -1.6778
        },
        "it": "Rennes",
        "it:t": "Francia | Ille-et-Vilaine",
        "es": "Rennes",
        "es:t": "Francia | Ille y Vilaine",
        "de": "Rennes",
        "de:t": "Frankreich | Ille-et-Vilaine"
    },
    {
        "en": "Rez\u00e9",
        "en:t": "France | Loire-Atlantique",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 47.1906,
            "lon": -1.5694
        },
        "it": "Rez\u00e9",
        "it:t": "Francia | Loira Atlantica",
        "es": "Rez\u00e9",
        "es:t": "Francia | Loira Atl\u00e1ntico",
        "de": "Rez\u00e9",
        "de:t": "Frankreich | Loire-Atlantique"
    },
    {
        "en": "Rillieux-la-Pape",
        "en:t": "France | Rh\u00f4ne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 45.8197,
            "lon": 4.8971
        },
        "it": "Rillieux-la-Pape",
        "it:t": "Francia | Rodano",
        "es": "Rillieux-la-Pape",
        "es:t": "Francia | R\u00f3dano",
        "de": "Rillieux-la-Pape",
        "de:t": "Frankreich | Rh\u00f4ne"
    },
    {
        "en": "Riom",
        "en:t": "France | Puy-de-Dome",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 45.894,
            "lon": 3.1149
        },
        "it": "Riom",
        "it:t": "Francia | Puy-de-D\u00f4me",
        "es": "Riom",
        "es:t": "Francia | Puy-de-D\u00f4me",
        "de": "Riom",
        "de:t": "Frankreich | Puy-de-D\u00f4me"
    },
    {
        "en": "Ris-Orangis",
        "en:t": "France | Essonne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.6457,
            "lon": 2.4105
        },
        "it": "Ris-Orangis",
        "it:t": "Francia | Essonne",
        "es": "Ris-Orangis",
        "es:t": "Francia | Essonne",
        "de": "Ris-Orangis",
        "de:t": "Frankreich | Essonne"
    },
    {
        "en": "Roanne",
        "en:t": "France | Loire",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 46.0344,
            "lon": 4.0727
        },
        "it": "Roanne",
        "it:t": "Francia | Loira",
        "es": "Roanne",
        "es:t": "Francia | Loira",
        "de": "Roanne",
        "de:t": "Frankreich | Loire"
    },
    {
        "en": "Rochefort",
        "en:t": "France | Charente-Maritime",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 45.9367,
            "lon": -0.9617
        },
        "it": "Rochefort",
        "it:t": "Francia | Charente Marittima",
        "es": "Rochefort",
        "es:t": "Francia | Charente Mar\u00edtimo",
        "de": "Rochefort",
        "de:t": "Frankreich | Charente-Maritime"
    },
    {
        "en": "Rodez",
        "en:t": "France | Aveyron",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 44.3494,
            "lon": 2.576
        },
        "it": "Rodez",
        "it:t": "Francia | Aveyron",
        "es": "Rodez",
        "es:t": "Francia | Aveyron",
        "de": "Rodez",
        "de:t": "Frankreich | Aveyron"
    },
    {
        "en": "Roissy-en-Brie",
        "en:t": "France | Seine-et-Marne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.7904,
            "lon": 2.6568
        },
        "it": "Roissy-en-Brie",
        "it:t": "Francia | Senna e Marna",
        "es": "Roissy-en-Brie",
        "es:t": "Francia | Sena y Marne",
        "de": "Roissy-en-Brie",
        "de:t": "Frankreich | Seine-et-Marne"
    },
    {
        "en": "Romainville",
        "en:t": "France | Seine-Saint-Denis",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.8861,
            "lon": 2.435
        },
        "it": "Romainville",
        "it:t": "Francia | Senna-Saint-Denis",
        "es": "Romainville",
        "es:t": "Francia | Sena-San Den\u00eds",
        "de": "Romainville",
        "de:t": "Frankreich | Seine-Saint-Denis"
    },
    {
        "en": "Romans-sur-Is\u00e8re",
        "en:t": "France | Dr\u00f4me",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 45.0442,
            "lon": 5.0527
        },
        "it": "Romans-sur-Is\u00e8re",
        "it:t": "Francia | Dr\u00f4me",
        "es": "Romans-sur-Is\u00e8re",
        "es:t": "Francia | Dr\u00f4me",
        "de": "Romans-sur-Is\u00e8re",
        "de:t": "Frankreich | Dr\u00f4me"
    },
    {
        "en": "Romorantin-Lanthenay",
        "en:t": "France | Loir-et-Cher",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 47.3587,
            "lon": 1.7473
        },
        "it": "Romorantin-Lanthenay",
        "it:t": "Francia | Loir-et-Cher",
        "es": "Romorantin-Lanthenay",
        "es:t": "Francia | Loir y Cher",
        "de": "Romorantin-Lanthenay",
        "de:t": "Frankreich | Loir-et-Cher"
    },
    {
        "en": "Ronchin",
        "en:t": "France | Nord",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 50.6059,
            "lon": 3.0787
        },
        "it": "Ronchin",
        "it:t": "Francia | Nord",
        "es": "Ronchin",
        "es:t": "Francia | Norte",
        "de": "Ronchin",
        "de:t": "Frankreich | Nord"
    },
    {
        "en": "Rosny-sous-Bois",
        "en:t": "France | Seine-Saint-Denis",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.8757,
            "lon": 2.4859
        },
        "it": "Rosny-sous-Bois",
        "it:t": "Francia | Senna-Saint-Denis",
        "es": "Rosny-sous-Bois",
        "es:t": "Francia | Sena-San Den\u00eds",
        "de": "Rosny-sous-Bois",
        "de:t": "Frankreich | Seine-Saint-Denis"
    },
    {
        "en": "Roubaix",
        "en:t": "France | Nord",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 50.6927,
            "lon": 3.1778
        },
        "it": "Roubaix",
        "it:t": "Francia | Nord",
        "es": "Roubaix",
        "es:t": "Francia | Norte",
        "de": "Roubaix",
        "de:t": "Frankreich | Nord"
    },
    {
        "en": "Rouen",
        "en:t": "France | Seine-Maritime",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 49.4432,
            "lon": 1.1
        },
        "it": "Rouen",
        "it:t": "Francia | Senna Marittima",
        "es": "Ruan",
        "es:t": "Francia | Sena Mar\u00edtimo",
        "de": "Rouen",
        "de:t": "Frankreich | Seine-Maritime"
    },
    {
        "en": "Royan",
        "en:t": "France | Charente-Maritime",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 45.623,
            "lon": -1.0432
        },
        "it": "Royan",
        "it:t": "Francia | Charente Marittima",
        "es": "Royan",
        "es:t": "Francia | Charente Mar\u00edtimo",
        "de": "Royan",
        "de:t": "Frankreich | Charente-Maritime"
    },
    {
        "en": "Rueil-Malmaison",
        "en:t": "France | Hauts-de-Seine",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.8828,
            "lon": 2.1769
        },
        "it": "Rueil-Malmaison",
        "it:t": "Francia | Hauts-de-Seine",
        "es": "Rueil-Malmaison",
        "es:t": "Francia | Altos del Sena",
        "de": "Rueil-Malmaison",
        "de:t": "Frankreich | Hauts-de-Seine"
    },
    {
        "en": "Saint-Amand-les-Eaux",
        "en:t": "France | Nord",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 50.449,
            "lon": 3.4287
        },
        "it": "Saint-Amand-les-Eaux",
        "it:t": "Francia | Nord",
        "es": "Saint-Amand-les-Eaux",
        "es:t": "Francia | Norte",
        "de": "Saint-Amand-les-Eaux",
        "de:t": "Frankreich | Nord"
    },
    {
        "en": "Saint-Avertin",
        "en:t": "France | Indre-et-Loire",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 47.3679,
            "lon": 0.7269
        },
        "it": "Saint-Avertin",
        "it:t": "Francia | Indre e Loira",
        "es": "Saint-Avertin",
        "es:t": "Francia | Indre y Loira",
        "de": "Saint-Avertin",
        "de:t": "Frankreich | Indre-et-Loire"
    },
    {
        "en": "Saint-Avold",
        "en:t": "France | Moselle",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 49.1044,
            "lon": 6.7058
        },
        "it": "Saint-Avold",
        "it:t": "Francia | Mosella",
        "es": "Saint-Avold",
        "es:t": "Francia | Mosela",
        "de": "Saint-Avold",
        "de:t": "Frankreich | Moselle"
    },
    {
        "en": "Saint-Brieuc",
        "en:t": "France | C\u00f4tes-d'Armor",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.5142,
            "lon": -2.7658
        },
        "it": "Saint-Brieuc",
        "it:t": "Francia | C\u00f4tes-d'Armor",
        "es": "Saint-Brieuc",
        "es:t": "Francia | Costas de Armor",
        "de": "Saint-Brieuc",
        "de:t": "Frankreich | C\u00f4tes-d\u2019Armor"
    },
    {
        "en": "Saint-Cloud",
        "en:t": "France | Hauts-de-Seine",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.8476,
            "lon": 2.2081
        },
        "it": "Saint-Cloud",
        "it:t": "Francia | Hauts-de-Seine",
        "es": "Saint-Cloud",
        "es:t": "Francia | Altos del Sena",
        "de": "Saint-Cloud",
        "de:t": "Frankreich | Hauts-de-Seine"
    },
    {
        "en": "Saint-Cyr-l'\u00c9cole",
        "en:t": "France | Yvelines",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.8064,
            "lon": 2.0657
        },
        "it": "Saint-Cyr-l'\u00c9cole",
        "it:t": "Francia | Yvelines",
        "es": "Saint-Cyr-l'\u00c9cole",
        "es:t": "Francia | Yvelines",
        "de": "Saint-Cyr-l'\u00c9cole",
        "de:t": "Frankreich | Yvelines"
    },
    {
        "en": "Saint-Cyr-sur-Loire",
        "en:t": "France | Indre-et-Loire",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 47.4014,
            "lon": 0.6634
        },
        "it": "Saint-Cyr-sur-Loire",
        "it:t": "Francia | Indre e Loira",
        "es": "Saint-Cyr-sur-Loire",
        "es:t": "Francia | Indre y Loira",
        "de": "Saint-Cyr-sur-Loire",
        "de:t": "Frankreich | Indre-et-Loire"
    },
    {
        "en": "Saint-Denis",
        "en:t": "France | Seine-Saint-Denis",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.9362,
            "lon": 2.3574
        },
        "it": "Saint-Denis",
        "it:t": "Francia | Senna-Saint-Denis",
        "es": "Saint-Denis",
        "es:t": "Francia | Sena-San Den\u00eds",
        "de": "Saint-Denis",
        "de:t": "Frankreich | Seine-Saint-Denis"
    },
    {
        "en": "Saint-Dizier",
        "en:t": "France | Haute-Marne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.6377,
            "lon": 4.9474
        },
        "it": "Saint-Dizier",
        "it:t": "Francia | Alta Marna",
        "es": "Saint-Dizier",
        "es:t": "Francia | Alto Marne",
        "de": "Saint-Dizier",
        "de:t": "Frankreich | Haute-Marne"
    },
    {
        "en": "Saint-Di\u00e9-des-Vosges",
        "en:t": "France | Vosges",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.2875,
            "lon": 6.9478
        },
        "it": "Saint-Di\u00e9-des-Vosges",
        "it:t": "Francia | Vosgi",
        "es": "Saint-Di\u00e9-des-Vosges",
        "es:t": "Francia | Vosgos",
        "de": "Saint-Di\u00e9-des-Vosges",
        "de:t": "Frankreich | Vogesen"
    },
    {
        "en": "Saint-Fons",
        "en:t": "France | Rh\u00f4ne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 45.7089,
            "lon": 4.8534
        },
        "it": "Saint-Fons",
        "it:t": "Francia | Rodano",
        "es": "Saint-Fons",
        "es:t": "Francia | R\u00f3dano",
        "de": "Saint-Fons",
        "de:t": "Frankreich | Rh\u00f4ne"
    },
    {
        "en": "Saint-Germain-en-Laye",
        "en:t": "France | Yvelines",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.8989,
            "lon": 2.0938
        },
        "it": "Saint-Germain-en-Laye",
        "it:t": "Francia | Yvelines",
        "es": "Saint-Germain-en-Laye",
        "es:t": "Francia | Yvelines",
        "de": "Saint-Germain-en-Laye",
        "de:t": "Frankreich | Yvelines"
    },
    {
        "en": "Saint-Gratien",
        "en:t": "France | Val-d'Oise",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.9703,
            "lon": 2.2866
        },
        "it": "Saint-Gratien",
        "it:t": "Francia | Val-d'Oise",
        "es": "Saint-Gratien",
        "es:t": "Francia | Valle del Oise",
        "de": "Saint-Gratien",
        "de:t": "Frankreich | Val-d'Oise"
    },
    {
        "en": "Saint-Herblain",
        "en:t": "France | Loire-Atlantique",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 47.2103,
            "lon": -1.6514
        },
        "it": "Saint-Herblain",
        "it:t": "Francia | Loira Atlantica",
        "es": "Saint-Herblain",
        "es:t": "Francia | Loira Atl\u00e1ntico",
        "de": "Saint-Herblain",
        "de:t": "Frankreich | Loire-Atlantique"
    },
    {
        "en": "Saint-Jean-de-Braye",
        "en:t": "France | Loiret",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 47.912,
            "lon": 1.9708
        },
        "it": "Saint-Jean-de-Braye",
        "it:t": "Francia | Loiret",
        "es": "Saint-Jean-de-Braye",
        "es:t": "Francia | Loiret",
        "de": "Saint-Jean-de-Braye",
        "de:t": "Frankreich | Loiret"
    },
    {
        "en": "Saint-Jean-de-la-Ruelle",
        "en:t": "France | Loiret",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 47.9127,
            "lon": 1.8741
        },
        "it": "Saint-Jean-de-la-Ruelle",
        "it:t": "Francia | Loiret",
        "es": "Saint-Jean-de-la-Ruelle",
        "es:t": "Francia | Loiret",
        "de": "Saint-Jean-de-la-Ruelle",
        "de:t": "Frankreich | Loiret"
    },
    {
        "en": "Saint-Leu",
        "en:t": "France | Saint-Laurent-d'Andenay",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 46.7307,
            "lon": 4.5015
        },
        "it": "Saint-Leu",
        "it:t": "Francia | Saint-Laurent-d'Andenay",
        "es": "Saint-Leu",
        "es:t": "Francia | Saint-Laurent-d'Andenay",
        "de": "Saint-Leu",
        "de:t": "Frankreich | Saint-Laurent-d'Andenay"
    },
    {
        "en": "Saint-Leu-la-For\u00eat",
        "en:t": "France | Val-d'Oise",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 49.0192,
            "lon": 2.2475
        },
        "it": "Saint-Leu-la-For\u00eat",
        "it:t": "Francia | Val-d'Oise",
        "es": "Saint-Leu-la-For\u00eat",
        "es:t": "Francia | Valle del Oise",
        "de": "Saint-Leu-la-For\u00eat",
        "de:t": "Frankreich | Val-d'Oise"
    },
    {
        "en": "Saint-Louis",
        "en:t": "France | Haut-Rhin",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 47.586,
            "lon": 7.5639
        },
        "it": "Saint-Louis",
        "it:t": "Francia | Alto Reno",
        "es": "Saint-Louis",
        "es:t": "Francia | Alto Rin",
        "de": "Saint-Louis",
        "de:t": "Frankreich | Haut-Rhin"
    },
    {
        "en": "Saint-L\u00f4",
        "en:t": "France | Manche",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 49.1155,
            "lon": -1.0828
        },
        "it": "Saint-L\u00f4",
        "it:t": "Francia | Manica",
        "es": "Saint-L\u00f4",
        "es:t": "Francia | Mancha",
        "de": "Saint-L\u00f4",
        "de:t": "Frankreich | Manche"
    },
    {
        "en": "Saint-Malo",
        "en:t": "France | Ille-et-Vilaine",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.6493,
            "lon": -2.0257
        },
        "it": "Saint-Malo",
        "it:t": "Francia | Ille-et-Vilaine",
        "es": "Saint-Malo",
        "es:t": "Francia | Ille y Vilaine",
        "de": "Saint-Malo",
        "de:t": "Frankreich | Ille-et-Vilaine"
    },
    {
        "en": "Saint-Mand\u00e9",
        "en:t": "France | Val-de-Marne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.8428,
            "lon": 2.4179
        },
        "it": "Saint-Mand\u00e9",
        "it:t": "Francia | Valle della Marna",
        "es": "Saint-Mand\u00e9",
        "es:t": "Francia | Valle del Marne",
        "de": "Saint-Mand\u00e9",
        "de:t": "Frankreich | Val-de-Marne"
    },
    {
        "en": "Saint-Martin-d'H\u00e8res",
        "en:t": "France | Isere",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 45.1651,
            "lon": 5.7678
        },
        "it": "Saint-Martin-d'H\u00e8res",
        "it:t": "Francia | Is\u00e8re",
        "es": "Saint-Martin-d'H\u00e8res",
        "es:t": "Francia | Is\u00e8re",
        "de": "Saint-Martin-d'H\u00e8res",
        "de:t": "Frankreich | Is\u00e8re"
    },
    {
        "en": "Saint-Maur-des-Foss\u00e9s",
        "en:t": "France | Val-de-Marne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.8029,
            "lon": 2.4854
        },
        "it": "Saint-Maur-des-Foss\u00e9s",
        "it:t": "Francia | Valle della Marna",
        "es": "Saint-Maur-des-Foss\u00e9s",
        "es:t": "Francia | Valle del Marne",
        "de": "Saint-Maur-des-Foss\u00e9s",
        "de:t": "Frankreich | Val-de-Marne"
    },
    {
        "en": "Saint-Maximin-la-Sainte-Baume",
        "en:t": "France | Var",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.4525,
            "lon": 5.864
        },
        "it": "Saint-Maximin-la-Sainte-Baume",
        "it:t": "Francia | Var",
        "es": "Saint-Maximin-la-Sainte-Baume",
        "es:t": "Francia | Var",
        "de": "Saint-Maximin-la-Sainte-Baume",
        "de:t": "Frankreich | Var"
    },
    {
        "en": "Saint-Michel-sur-Orge",
        "en:t": "France | Essonne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.6326,
            "lon": 2.3129
        },
        "it": "Saint-Michel-sur-Orge",
        "it:t": "Francia | Essonne",
        "es": "Saint-Michel-sur-Orge",
        "es:t": "Francia | Essonne",
        "de": "Saint-Michel-sur-Orge",
        "de:t": "Frankreich | Essonne"
    },
    {
        "en": "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles",
        "en:t": "France | Gironde",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 44.8953,
            "lon": -0.7181
        },
        "it": "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles",
        "it:t": "Francia | Gironda",
        "es": "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles",
        "es:t": "Francia | Gironda",
        "de": "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles",
        "de:t": "Frankreich | Gironde"
    },
    {
        "en": "Saint-Nazaire",
        "en:t": "France | Loire-Atlantique",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 47.2735,
            "lon": -2.2138
        },
        "it": "Saint-Nazaire",
        "it:t": "Francia | Loira Atlantica",
        "es": "Saint-Nazaire",
        "es:t": "Francia | Loira Atl\u00e1ntico",
        "de": "Saint-Nazaire",
        "de:t": "Frankreich | Loire-Atlantique"
    },
    {
        "en": "Saint-Omer",
        "en:t": "France | Pas-de-Calais",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 50.7501,
            "lon": 2.2522
        },
        "it": "Saint-Omer",
        "it:t": "Francia | Passo di Calais",
        "es": "Saint-Omer",
        "es:t": "Francia | Paso de Calais",
        "de": "Saint-Omer",
        "de:t": "Frankreich | Pas-de-Calais"
    },
    {
        "en": "Saint-Ouen",
        "en:t": "France | Seine-Saint-Denis",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.9119,
            "lon": 2.3338
        },
        "it": "Saint-Ouen",
        "it:t": "Francia | Senna-Saint-Denis",
        "es": "Saint-Ouen",
        "es:t": "Francia | Sena-San Den\u00eds",
        "de": "Saint-Ouen",
        "de:t": "Frankreich | Seine-Saint-Denis"
    },
    {
        "en": "Saint-Ouen-l'Aum\u00f4ne",
        "en:t": "France | Val-d'Oise",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 49.0431,
            "lon": 2.1053
        },
        "it": "Saint-Ouen-l'Aum\u00f4ne",
        "it:t": "Francia | Val-d'Oise",
        "es": "Saint-Ouen-l'Aum\u00f4ne",
        "es:t": "Francia | Valle del Oise",
        "de": "Saint-Ouen-l'Aum\u00f4ne",
        "de:t": "Frankreich | Val-d'Oise"
    },
    {
        "en": "Saint-Pierre-des-Corps",
        "en:t": "France | Indre-et-Loire",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 47.3898,
            "lon": 0.7225
        },
        "it": "Saint-Pierre-des-Corps",
        "it:t": "Francia | Indre e Loira",
        "es": "Saint-Pierre-des-Corps",
        "es:t": "Francia | Indre y Loira",
        "de": "Saint-Pierre-des-Corps",
        "de:t": "Frankreich | Indre-et-Loire"
    },
    {
        "en": "Saint-Pol-sur-Mer",
        "en:t": "France | Dunkirk",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.0265,
            "lon": 2.3425
        },
        "it": "Saint-Pol-sur-Mer",
        "it:t": "Francia | Dunkirk",
        "es": "Saint-Pol-sur-Mer",
        "es:t": "Francia | Dunquerque",
        "de": "Saint-Pol-sur-Mer",
        "de:t": "Frankreich | Dunkerque"
    },
    {
        "en": "Saint-Priest",
        "en:t": "France | Rh\u00f4ne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 45.6989,
            "lon": 4.9471
        },
        "it": "Saint-Priest",
        "it:t": "Francia | Rodano",
        "es": "Saint-Priest",
        "es:t": "Francia | R\u00f3dano",
        "de": "Saint-Priest",
        "de:t": "Frankreich | Rh\u00f4ne"
    },
    {
        "en": "Saint-Quentin",
        "en:t": "France | Aisne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 49.8471,
            "lon": 3.2874
        },
        "it": "Saint-Quentin",
        "it:t": "Francia | Aisne",
        "es": "San Quint\u00edn",
        "es:t": "Francia | Aisne",
        "de": "Saint-Quentin",
        "de:t": "Frankreich | Aisne"
    },
    {
        "en": "Saint-Rapha\u00ebl",
        "en:t": "France | Var",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.4252,
            "lon": 6.7684
        },
        "it": "Saint-Rapha\u00ebl",
        "it:t": "Francia | Var",
        "es": "Saint-Rapha\u00ebl",
        "es:t": "Francia | Var",
        "de": "Saint-Rapha\u00ebl",
        "de:t": "Frankreich | Var"
    },
    {
        "en": "Saint-S\u00e9bastien-sur-Loire",
        "en:t": "France | Loire-Atlantique",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 47.2054,
            "lon": -1.5031
        },
        "it": "Saint-S\u00e9bastien-sur-Loire",
        "it:t": "Francia | Loira Atlantica",
        "es": "Saint-S\u00e9bastien-sur-Loire",
        "es:t": "Francia | Loira Atl\u00e1ntico",
        "de": "Saint-S\u00e9bastien-sur-Loire",
        "de:t": "Frankreich | Loire-Atlantique"
    },
    {
        "en": "Saint-\u00c9gr\u00e8ve",
        "en:t": "France | Isere",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 45.2331,
            "lon": 5.6815
        },
        "it": "Saint-\u00c9gr\u00e8ve",
        "it:t": "Francia | Is\u00e8re",
        "es": "Saint-\u00c9gr\u00e8ve",
        "es:t": "Francia | Is\u00e8re",
        "de": "Saint-\u00c9gr\u00e8ve",
        "de:t": "Frankreich | Is\u00e8re"
    },
    {
        "en": "Saint-\u00c9tienne",
        "en:t": "France | Loire",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 45.4397,
            "lon": 4.3872
        },
        "it": "Saint-\u00c9tienne",
        "it:t": "Francia | Loira",
        "es": "Saint-\u00c9tienne",
        "es:t": "Francia | Loira",
        "de": "Saint-\u00c9tienne",
        "de:t": "Frankreich | Loire"
    },
    {
        "en": "Saint-\u00c9tienne-du-Rouvray",
        "en:t": "France | Seine-Maritime",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 49.3803,
            "lon": 1.1082
        },
        "it": "Saint-\u00c9tienne-du-Rouvray",
        "it:t": "Francia | Senna Marittima",
        "es": "Saint-\u00c9tienne-du-Rouvray",
        "es:t": "Francia | Sena Mar\u00edtimo",
        "de": "Saint-\u00c9tienne-du-Rouvray",
        "de:t": "Frankreich | Seine-Maritime"
    },
    {
        "en": "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon",
        "en:t": "France | Rh\u00f4ne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 45.7352,
            "lon": 4.8048
        },
        "it": "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon",
        "it:t": "Francia | Rodano",
        "es": "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon",
        "es:t": "Francia | R\u00f3dano",
        "de": "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon",
        "de:t": "Frankreich | Rh\u00f4ne"
    },
    {
        "en": "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois",
        "en:t": "France | Essonne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.6408,
            "lon": 2.3259
        },
        "it": "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois",
        "it:t": "Francia | Essonne",
        "es": "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois",
        "es:t": "Francia | Essonne",
        "de": "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois",
        "de:t": "Frankreich | Essonne"
    },
    {
        "en": "Saintes",
        "en:t": "France | Charente-Maritime",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 45.7442,
            "lon": -0.6334
        },
        "it": "Saintes",
        "it:t": "Francia | Charente Marittima",
        "es": "Saintes",
        "es:t": "Francia | Charente Mar\u00edtimo",
        "de": "Saintes",
        "de:t": "Frankreich | Charente-Maritime"
    },
    {
        "en": "Sallanches",
        "en:t": "France | Haute-Savoie",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 45.9367,
            "lon": 6.6306
        },
        "it": "Sallanches",
        "it:t": "Francia | Alta Savoia",
        "es": "Sallanches",
        "es:t": "Francia | Alta Saboya",
        "de": "Sallanches",
        "de:t": "Frankreich | Haute-Savoie"
    },
    {
        "en": "Salon-de-Provence",
        "en:t": "France | Bouches-du-Rhone",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.6402,
            "lon": 5.097
        },
        "it": "Salon-de-Provence",
        "it:t": "Francia | Bocche del Rodano",
        "es": "Salon-de-Provence",
        "es:t": "Francia | Bocas del R\u00f3dano",
        "de": "Salon-de-Provence",
        "de:t": "Frankreich | Bouches-du-Rh\u00f4ne"
    },
    {
        "en": "Sanary-sur-Mer",
        "en:t": "France | Var",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.118,
            "lon": 5.8014
        },
        "it": "Sanary-sur-Mer",
        "it:t": "Francia | Var",
        "es": "Sanary-sur-Mer",
        "es:t": "Francia | Var",
        "de": "Sanary-sur-Mer",
        "de:t": "Frankreich | Var"
    },
    {
        "en": "Sannois",
        "en:t": "France | Val-d'Oise",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.9708,
            "lon": 2.2569
        },
        "it": "Sannois",
        "it:t": "Francia | Val-d'Oise",
        "es": "Sannois",
        "es:t": "Francia | Valle del Oise",
        "de": "Sannois",
        "de:t": "Frankreich | Val-d'Oise"
    },
    {
        "en": "Saran",
        "en:t": "France | Loiret",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 47.9479,
            "lon": 1.8807
        },
        "it": "Saran",
        "it:t": "Francia | Loiret",
        "es": "Saran",
        "es:t": "Francia | Loiret",
        "de": "Saran",
        "de:t": "Frankreich | Loiret"
    },
    {
        "en": "Sarcelles",
        "en:t": "France | Val-d'Oise",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.9973,
            "lon": 2.3785
        },
        "it": "Sarcelles",
        "it:t": "Francia | Val-d'Oise",
        "es": "Sarcelles",
        "es:t": "Francia | Valle del Oise",
        "de": "Sarcelles",
        "de:t": "Frankreich | Val-d'Oise"
    },
    {
        "en": "Sarreguemines",
        "en:t": "France | Moselle",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 49.106,
            "lon": 7.0709
        },
        "it": "Sarreguemines",
        "it:t": "Francia | Mosella",
        "es": "Sarreguemines",
        "es:t": "Francia | Mosela",
        "de": "Saargem\u00fcnd",
        "de:t": "Frankreich | Moselle"
    },
    {
        "en": "Sartrouville",
        "en:t": "France | Yvelines",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.9411,
            "lon": 2.1584
        },
        "it": "Sartrouville",
        "it:t": "Francia | Yvelines",
        "es": "Sartrouville",
        "es:t": "Francia | Yvelines",
        "de": "Sartrouville",
        "de:t": "Frankreich | Yvelines"
    },
    {
        "en": "Saumur",
        "en:t": "France | Maine-et-Loire",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 47.2601,
            "lon": -0.0809
        },
        "it": "Saumur",
        "it:t": "Francia | Maine e Loira",
        "es": "Saumur",
        "es:t": "Francia | Maine y Loira",
        "de": "Saumur",
        "de:t": "Frankreich | Maine-et-Loire"
    },
    {
        "en": "Savigny-le-Temple",
        "en:t": "France | Seine-et-Marne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.5959,
            "lon": 2.581
        },
        "it": "Savigny-le-Temple",
        "it:t": "Francia | Senna e Marna",
        "es": "Savigny-le-Temple",
        "es:t": "Francia | Sena y Marne",
        "de": "Savigny-le-Temple",
        "de:t": "Frankreich | Seine-et-Marne"
    },
    {
        "en": "Savigny-sur-Orge",
        "en:t": "France | Essonne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.6851,
            "lon": 2.3493
        },
        "it": "Savigny-sur-Orge",
        "it:t": "Francia | Essonne",
        "es": "Savigny-sur-Orge",
        "es:t": "Francia | Essonne",
        "de": "Savigny-sur-Orge",
        "de:t": "Frankreich | Essonne"
    },
    {
        "en": "Sceaux",
        "en:t": "France | Hauts-de-Seine",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.778,
            "lon": 2.2951
        },
        "it": "Sceaux",
        "it:t": "Francia | Hauts-de-Seine",
        "es": "Sceaux",
        "es:t": "Francia | Altos del Sena",
        "de": "Sceaux",
        "de:t": "Frankreich | Hauts-de-Seine"
    },
    {
        "en": "Schiltigheim",
        "en:t": "France | Bas-Rhin",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.6052,
            "lon": 7.7485
        },
        "it": "Schiltigheim",
        "it:t": "Francia | Basso Reno",
        "es": "Schiltigheim",
        "es:t": "Francia | Bajo Rin",
        "de": "Schiltigheim",
        "de:t": "Frankreich | Bas-Rhin"
    },
    {
        "en": "Sedan",
        "en:t": "France | Ardennes",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 49.7035,
            "lon": 4.9386
        },
        "it": "Sedan",
        "it:t": "Francia | Ardenne",
        "es": "Sed\u00e1n",
        "es:t": "Francia | \u00c1rdenas",
        "de": "Sedan",
        "de:t": "Frankreich | Ardennen"
    },
    {
        "en": "Senlis",
        "en:t": "France | Pas-de-Calais",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 50.5335,
            "lon": 2.1527
        },
        "it": "Senlis",
        "it:t": "Francia | Oise",
        "es": "Senlis",
        "es:t": "Francia | Oise",
        "de": "Senlis",
        "de:t": "Frankreich | Oise"
    },
    {
        "en": "Sens",
        "en:t": "France | Yonne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.2007,
            "lon": 3.2827
        },
        "it": "Sens",
        "it:t": "Francia | Yonne",
        "es": "Sens",
        "es:t": "Francia | Yonne",
        "de": "Sens",
        "de:t": "Frankreich | Yonne"
    },
    {
        "en": "Sevran",
        "en:t": "France | Seine-Saint-Denis",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.939,
            "lon": 2.5387
        },
        "it": "Sevran",
        "it:t": "Francia | Senna-Saint-Denis",
        "es": "Sevran",
        "es:t": "Francia | Sena-San Den\u00eds",
        "de": "Sevran",
        "de:t": "Frankreich | Seine-Saint-Denis"
    },
    {
        "en": "Seynod",
        "en:t": "France | Annecy",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 45.889,
            "lon": 6.102
        },
        "it": "Seynod",
        "it:t": "Francia | Annecy",
        "es": "Seynod",
        "es:t": "Francia | Annecy",
        "de": "Annecy",
        "de:t": "Frankreich"
    },
    {
        "en": "Sin-le-Noble",
        "en:t": "France | Nord",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 50.3659,
            "lon": 3.1143
        },
        "it": "Sin-le-Noble",
        "it:t": "Francia | Nord",
        "es": "Sin-le-Noble",
        "es:t": "Francia | Norte",
        "de": "Sin-le-Noble",
        "de:t": "Frankreich | Nord"
    },
    {
        "en": "Six-Fours-les-Plages",
        "en:t": "France | Var",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.0931,
            "lon": 5.8392
        },
        "it": "Six-Fours-les-Plages",
        "it:t": "Francia | Var",
        "es": "Six-Fours-les-Plages",
        "es:t": "Francia | Var",
        "de": "Six-Fours-les-Plages",
        "de:t": "Frankreich | Var"
    },
    {
        "en": "Soissons",
        "en:t": "France | Aisne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 49.3766,
            "lon": 3.3234
        },
        "it": "Soissons",
        "it:t": "Francia | Aisne",
        "es": "Soissons",
        "es:t": "Francia | Aisne",
        "de": "Soissons",
        "de:t": "Frankreich | Aisne"
    },
    {
        "en": "Soisy-sous-Montmorency",
        "en:t": "France | Val-d'Oise",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.9885,
            "lon": 2.2997
        },
        "it": "Soisy-sous-Montmorency",
        "it:t": "Francia | Val-d'Oise",
        "es": "Soisy-sous-Montmorency",
        "es:t": "Francia | Valle del Oise",
        "de": "Soisy-sous-Montmorency",
        "de:t": "Frankreich | Val-d'Oise"
    },
    {
        "en": "Sorgues",
        "en:t": "France | Vaucluse",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 44.0088,
            "lon": 4.8728
        },
        "it": "Sorgues",
        "it:t": "Francia | Vaucluse",
        "es": "Sorgues",
        "es:t": "Francia | Vaucluse",
        "de": "Sorgues",
        "de:t": "Frankreich | Vaucluse"
    },
    {
        "en": "Sotteville-l\u00e8s-Rouen",
        "en:t": "France | Seine-Maritime",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 49.4173,
            "lon": 1.0954
        },
        "it": "Sotteville-l\u00e8s-Rouen",
        "it:t": "Francia | Senna Marittima",
        "es": "Sotteville-l\u00e8s-Rouen",
        "es:t": "Francia | Sena Mar\u00edtimo",
        "de": "Sotteville-l\u00e8s-Rouen",
        "de:t": "Frankreich | Seine-Maritime"
    },
    {
        "en": "St-Chamond",
        "en:t": "France | Loire",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 45.4761,
            "lon": 4.5127
        },
        "it": "Saint-Chamond",
        "it:t": "Francia | Loira",
        "es": "Saint-Chamond",
        "es:t": "Francia | Loira",
        "de": "Saint-Chamond",
        "de:t": "Frankreich | Loire"
    },
    {
        "en": "St-Genis-Laval",
        "en:t": "France | Rh\u00f4ne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 45.692,
            "lon": 4.7928
        },
        "it": "Saint-Genis-Laval",
        "it:t": "Francia | Rodano",
        "es": "Saint-Genis-Laval",
        "es:t": "Francia | R\u00f3dano",
        "de": "Saint-Genis-Laval",
        "de:t": "Frankreich | Rh\u00f4ne"
    },
    {
        "en": "St-Laurent-du-Var",
        "en:t": "France | Alpes-Maritimes",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.6734,
            "lon": 7.1898
        },
        "it": "Saint-Laurent-du-Var",
        "it:t": "Francia | Alpi Marittime",
        "es": "Saint-Laurent-du-Var",
        "es:t": "Francia | Alpes Mar\u00edtimos",
        "de": "Saint-Laurent-du-Var",
        "de:t": "Frankreich | Alpes-Maritimes"
    },
    {
        "en": "Stains",
        "en:t": "France | Seine-Saint-Denis",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.9554,
            "lon": 2.3847
        },
        "it": "Stains",
        "it:t": "Francia | Senna-Saint-Denis",
        "es": "Stains",
        "es:t": "Francia | Sena-San Den\u00eds",
        "de": "Stains",
        "de:t": "Frankreich | Seine-Saint-Denis"
    },
    {
        "en": "Strasbourg",
        "en:t": "France | Bas-Rhin",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.5734,
            "lon": 7.7521
        },
        "it": "Strasburgo",
        "it:t": "Francia | Basso Reno",
        "es": "Estrasburgo",
        "es:t": "Francia | Bajo Rin",
        "de": "Stra\u00dfburg",
        "de:t": "Frankreich | Bas-Rhin"
    },
    {
        "en": "Sucy-en-Brie",
        "en:t": "France | Val-de-Marne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.7709,
            "lon": 2.5222
        },
        "it": "Sucy-en-Brie",
        "it:t": "Francia | Valle della Marna",
        "es": "Sucy-en-Brie",
        "es:t": "Francia | Valle del Marne",
        "de": "Sucy-en-Brie",
        "de:t": "Frankreich | Val-de-Marne"
    },
    {
        "en": "Suresnes",
        "en:t": "France | Hauts-de-Seine",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.8698,
            "lon": 2.219
        },
        "it": "Suresnes",
        "it:t": "Francia | Hauts-de-Seine",
        "es": "Suresnes",
        "es:t": "Francia | Altos del Sena",
        "de": "Suresnes",
        "de:t": "Frankreich | Hauts-de-Seine"
    },
    {
        "en": "S\u00e8te",
        "en:t": "France | H\u00e9rault",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.4079,
            "lon": 3.7008
        },
        "it": "S\u00e8te",
        "it:t": "Francia | H\u00e9rault",
        "es": "S\u00e8te",
        "es:t": "Francia | H\u00e9rault",
        "de": "S\u00e8te",
        "de:t": "Frankreich | H\u00e9rault"
    },
    {
        "en": "S\u00e8vres",
        "en:t": "France | Hauts-de-Seine",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.8212,
            "lon": 2.211
        },
        "it": "S\u00e8vres",
        "it:t": "Francia | Hauts-de-Seine",
        "es": "S\u00e8vres",
        "es:t": "Francia | Altos del Sena",
        "de": "S\u00e8vres",
        "de:t": "Frankreich | Hauts-de-Seine"
    },
    {
        "en": "S\u00e9lestat",
        "en:t": "France | Bas-Rhin",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.2594,
            "lon": 7.4542
        },
        "it": "S\u00e9lestat",
        "it:t": "Francia | Basso Reno",
        "es": "S\u00e9lestat",
        "es:t": "Francia | Bajo Rin",
        "de": "Schlettstadt",
        "de:t": "Frankreich | Bas-Rhin"
    },
    {
        "en": "Talence",
        "en:t": "France | Gironde",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 44.8026,
            "lon": -0.5881
        },
        "it": "Talence",
        "it:t": "Francia | Gironda",
        "es": "Talence",
        "es:t": "Francia | Gironda",
        "de": "Talence",
        "de:t": "Frankreich | Gironde"
    },
    {
        "en": "Tarbes",
        "en:t": "France | Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.233,
            "lon": 0.0781
        },
        "it": "Tarbes",
        "it:t": "Francia | Alti Pirenei",
        "es": "Tarbes",
        "es:t": "Francia | Altos Pirineos",
        "de": "Tarbes",
        "de:t": "Frankreich | Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es"
    },
    {
        "en": "Tassin-la-Demi-Lune",
        "en:t": "France | Rh\u00f4ne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 45.7613,
            "lon": 4.7769
        },
        "it": "Tassin-la-Demi-Lune",
        "it:t": "Francia | Rodano",
        "es": "Tassin-la-Demi-Lune",
        "es:t": "Francia | R\u00f3dano",
        "de": "Tassin-la-Demi-Lune",
        "de:t": "Frankreich | Rh\u00f4ne"
    },
    {
        "en": "Taverny",
        "en:t": "France | Val-d'Oise",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 49.0274,
            "lon": 2.2235
        },
        "it": "Taverny",
        "it:t": "Francia | Val-d'Oise",
        "es": "Taverny",
        "es:t": "Francia | Valle del Oise",
        "de": "Taverny",
        "de:t": "Frankreich | Val-d'Oise"
    },
    {
        "en": "Tergnier",
        "en:t": "France | Aisne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 49.6563,
            "lon": 3.2916
        },
        "it": "Tergnier",
        "it:t": "Francia | Aisne",
        "es": "Tergnier",
        "es:t": "Francia | Aisne",
        "de": "Tergnier",
        "de:t": "Frankreich | Aisne"
    },
    {
        "en": "Thiais",
        "en:t": "France | Val-de-Marne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.7603,
            "lon": 2.3874
        },
        "it": "Thiais",
        "it:t": "Francia | Valle della Marna",
        "es": "Thiais",
        "es:t": "Francia | Valle del Marne",
        "de": "Thiais",
        "de:t": "Frankreich | Val-de-Marne"
    },
    {
        "en": "Thionville",
        "en:t": "France | Moselle",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 49.3576,
            "lon": 6.1684
        },
        "it": "Thionville",
        "it:t": "Francia | Mosella",
        "es": "Thionville",
        "es:t": "Francia | Mosela",
        "de": "Diedenhofen",
        "de:t": "Frankreich | Moselle"
    },
    {
        "en": "Thonon-les-Bains",
        "en:t": "France | Haute-Savoie",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 46.3736,
            "lon": 6.4776
        },
        "it": "Thonon-les-Bains",
        "it:t": "Francia | Alta Savoia",
        "es": "Thonon-les-Bains",
        "es:t": "Francia | Alta Saboya",
        "de": "Thonon-les-Bains",
        "de:t": "Frankreich | Haute-Savoie"
    },
    {
        "en": "Torcy",
        "en:t": "France | Seine-et-Marne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.8506,
            "lon": 2.6545
        },
        "it": "Torcy",
        "it:t": "Francia | Senna e Marna",
        "es": "Torcy",
        "es:t": "Francia | Sena y Marne",
        "de": "Torcy",
        "de:t": "Frankreich | Seine-et-Marne"
    },
    {
        "en": "Toul",
        "en:t": "France | Meurthe-et-Moselle",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.6783,
            "lon": 5.8902
        },
        "it": "Arrondissement di Toul",
        "it:t": "Francia | Meurthe e Mosella",
        "es": "Toul",
        "es:t": "Francia | Meurthe y Mosela",
        "de": "Arrondissement Toul",
        "de:t": "Frankreich | Meurthe-et-Moselle"
    },
    {
        "en": "Toulon",
        "en:t": "France | Var",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.1242,
            "lon": 5.928
        },
        "it": "Tolone",
        "it:t": "Francia | Var",
        "es": "Tol\u00f3n",
        "es:t": "Francia | Var",
        "de": "Toulon",
        "de:t": "Frankreich | Var"
    },
    {
        "en": "Toulouse",
        "en:t": "France | Haute-Garonne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.6047,
            "lon": 1.4442
        },
        "it": "Tolosa",
        "it:t": "Francia | Alta Garonna",
        "es": "Toulouse",
        "es:t": "Francia | Alto Garona",
        "de": "Toulouse",
        "de:t": "Frankreich | Haute-Garonne"
    },
    {
        "en": "Tourcoing",
        "en:t": "France | Nord",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 50.725,
            "lon": 3.1621
        },
        "it": "Tourcoing",
        "it:t": "Francia | Nord",
        "es": "Tourcoing",
        "es:t": "Francia | Norte",
        "de": "Tourcoing",
        "de:t": "Frankreich | Nord"
    },
    {
        "en": "Tourlaville",
        "en:t": "France | Cherbourg",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 49.6435,
            "lon": -1.5694
        },
        "it": "Tourlaville",
        "it:t": "Francia | Cherbourg",
        "es": "Tourlaville",
        "es:t": "Francia | Cherburgo",
        "de": "Tourlaville",
        "de:t": "Frankreich | Cherbourg"
    },
    {
        "en": "Tournefeuille",
        "en:t": "France | Haute-Garonne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.5829,
            "lon": 1.3468
        },
        "it": "Tournefeuille",
        "it:t": "Francia | Alta Garonna",
        "es": "Tournefeuille",
        "es:t": "Francia | Alto Garona",
        "de": "Tournefeuille",
        "de:t": "Frankreich | Haute-Garonne"
    },
    {
        "en": "Tours",
        "en:t": "France | Indre-et-Loire",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 47.3941,
            "lon": 0.6848
        },
        "it": "Tours",
        "it:t": "Francia | Indre e Loira",
        "es": "Tours",
        "es:t": "Francia | Indre y Loira",
        "de": "Tours",
        "de:t": "Frankreich | Indre-et-Loire"
    },
    {
        "en": "Trappes",
        "en:t": "France | Yvelines",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.7767,
            "lon": 2.0018
        },
        "it": "Trappes",
        "it:t": "Francia | Yvelines",
        "es": "Trappes",
        "es:t": "Francia | Yvelines",
        "de": "Trappes",
        "de:t": "Frankreich | Yvelines"
    },
    {
        "en": "Tremblay-en-France",
        "en:t": "France | Seine-Saint-Denis",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.98,
            "lon": 2.5572
        },
        "it": "Tremblay-en-France",
        "it:t": "Francia | Senna-Saint-Denis",
        "es": "Tremblay-en-France",
        "es:t": "Francia | Sena-San Den\u00eds",
        "de": "Tremblay-en-France",
        "de:t": "Frankreich | Seine-Saint-Denis"
    },
    {
        "en": "Troyes",
        "en:t": "France | Aube",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.2973,
            "lon": 4.0744
        },
        "it": "Troyes",
        "it:t": "Francia | Aube",
        "es": "Troyes",
        "es:t": "Francia | Aube",
        "de": "Troyes",
        "de:t": "Frankreich | Aube"
    },
    {
        "en": "Tulle",
        "en:t": "France | Correze",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 45.2657,
            "lon": 1.7717
        },
        "it": "Tulle",
        "it:t": "Francia | Corr\u00e8ze",
        "es": "Tulle",
        "es:t": "Francia | Corr\u00e8ze",
        "de": "Tulle",
        "de:t": "Frankreich | Corr\u00e8ze"
    },
    {
        "en": "Valence",
        "en:t": "France | Dr\u00f4me",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 44.9334,
            "lon": 4.8924
        },
        "it": "Valenza",
        "it:t": "Francia | Dr\u00f4me",
        "es": "Valence",
        "es:t": "Francia | Dr\u00f4me",
        "de": "Valence",
        "de:t": "Frankreich | Dr\u00f4me"
    },
    {
        "en": "Valenciennes",
        "en:t": "France | Nord",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 50.3571,
            "lon": 3.5183
        },
        "it": "Valenciennes",
        "it:t": "Francia | Nord",
        "es": "Valenciennes",
        "es:t": "Francia | Norte",
        "de": "Valenciennes",
        "de:t": "Frankreich | Nord"
    },
    {
        "en": "Vallauris",
        "en:t": "France | Alpes-Maritimes",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.5772,
            "lon": 7.055
        },
        "it": "Vallauris",
        "it:t": "Francia | Alpi Marittime",
        "es": "Vallauris",
        "es:t": "Francia | Alpes Mar\u00edtimos",
        "de": "Vallauris",
        "de:t": "Frankreich | Alpes-Maritimes"
    },
    {
        "en": "Vand\u0153uvre-l\u00e8s-Nancy",
        "en:t": "France | Meurthe-et-Moselle",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.6611,
            "lon": 6.1738
        },
        "it": "Vand\u0153uvre-l\u00e8s-Nancy",
        "it:t": "Francia | Meurthe e Mosella",
        "es": "Vand\u0153uvre-l\u00e8s-Nancy",
        "es:t": "Francia | Meurthe y Mosela",
        "de": "Vand\u0153uvre-l\u00e8s-Nancy",
        "de:t": "Frankreich | Meurthe-et-Moselle"
    },
    {
        "en": "Vannes",
        "en:t": "France | Morbihan",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 47.6582,
            "lon": -2.7608
        },
        "it": "Vannes",
        "it:t": "Francia | Morbihan",
        "es": "Vannes",
        "es:t": "Francia | Morbihan",
        "de": "Vannes",
        "de:t": "Frankreich | Morbihan"
    },
    {
        "en": "Vanves",
        "en:t": "France | Hauts-de-Seine",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.8225,
            "lon": 2.2884
        },
        "it": "Vanves",
        "it:t": "Francia | Hauts-de-Seine",
        "es": "Vanves",
        "es:t": "Francia | Altos del Sena",
        "de": "Vanves",
        "de:t": "Frankreich | Hauts-de-Seine"
    },
    {
        "en": "Vaulx-en-Velin",
        "en:t": "France | Rh\u00f4ne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 45.782,
            "lon": 4.9227
        },
        "it": "Vaulx-en-Velin",
        "it:t": "Francia | Rodano",
        "es": "Vaulx-en-Velin",
        "es:t": "Francia | R\u00f3dano",
        "de": "Vaulx-en-Velin",
        "de:t": "Frankreich | Rh\u00f4ne"
    },
    {
        "en": "Vaur\u00e9al",
        "en:t": "France | Val-d'Oise",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 49.0294,
            "lon": 2.0232
        },
        "it": "Vaur\u00e9al",
        "it:t": "Francia | Val-d'Oise",
        "es": "Vaur\u00e9al",
        "es:t": "Francia | Valle del Oise",
        "de": "Vaur\u00e9al",
        "de:t": "Frankreich | Val-d'Oise"
    },
    {
        "en": "Vence",
        "en:t": "France | Alpes-Maritimes",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.7223,
            "lon": 7.1117
        },
        "it": "Vence",
        "it:t": "Francia | Alpi Marittime",
        "es": "Vence",
        "es:t": "Francia | Alpes Mar\u00edtimos",
        "de": "Vence",
        "de:t": "Frankreich | Alpes-Maritimes"
    },
    {
        "en": "Vend\u00f4me",
        "en:t": "France | Loir-et-Cher",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 47.7926,
            "lon": 1.0653
        },
        "it": "Vend\u00f4me",
        "it:t": "Francia | Loir-et-Cher",
        "es": "Vend\u00f4me",
        "es:t": "Francia | Loir y Cher",
        "de": "Vend\u00f4me",
        "de:t": "Frankreich | Loir-et-Cher"
    },
    {
        "en": "Verdun",
        "en:t": "France | Meuse",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 49.1599,
            "lon": 5.3844
        },
        "it": "Arrondissement di Verdun",
        "it:t": "Francia | Mosa",
        "es": "Verdun",
        "es:t": "Francia | Mosa",
        "de": "Verdun",
        "de:t": "Frankreich | Meuse"
    },
    {
        "en": "Verneuil-sur-Seine",
        "en:t": "France | Yvelines",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.9793,
            "lon": 1.9754
        },
        "it": "Verneuil-sur-Seine",
        "it:t": "Francia | Yvelines",
        "es": "Verneuil-sur-Seine",
        "es:t": "Francia | Yvelines",
        "de": "Verneuil-sur-Seine",
        "de:t": "Frankreich | Yvelines"
    },
    {
        "en": "Vernon",
        "en:t": "France | Eure",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 49.092,
            "lon": 1.4881
        },
        "it": "Vernon",
        "it:t": "Francia | Eure",
        "es": "Vernon",
        "es:t": "Francia | Eure",
        "de": "Vernon",
        "de:t": "Frankreich | Eure"
    },
    {
        "en": "Verri\u00e8res-le-Buisson",
        "en:t": "France | Essonne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.7463,
            "lon": 2.2668
        },
        "it": "Verri\u00e8res-le-Buisson",
        "it:t": "Francia | Essonne",
        "es": "Verri\u00e8res-le-Buisson",
        "es:t": "Francia | Essonne",
        "de": "Verri\u00e8res-le-Buisson",
        "de:t": "Frankreich | Essonne"
    },
    {
        "en": "Versailles",
        "en:t": "France | Yvelines",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.8014,
            "lon": 2.1301
        },
        "it": "Versailles",
        "it:t": "Francia | Yvelines",
        "es": "Versalles",
        "es:t": "Francia | Yvelines",
        "de": "Versailles",
        "de:t": "Frankreich | Yvelines"
    },
    {
        "en": "Vertou",
        "en:t": "France | Loire-Atlantique",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 47.1682,
            "lon": -1.4734
        },
        "it": "Vertou",
        "it:t": "Francia | Loira Atlantica",
        "es": "Vertou",
        "es:t": "Francia | Loira Atl\u00e1ntico",
        "de": "Vertou",
        "de:t": "Frankreich | Loire-Atlantique"
    },
    {
        "en": "Vesoul",
        "en:t": "France | Haute-Sa\u00f4ne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 47.6198,
            "lon": 6.1543
        },
        "it": "Vesoul",
        "it:t": "Francia | Alta Saona",
        "es": "Vesoul",
        "es:t": "Francia | Alto Saona",
        "de": "Vesoul",
        "de:t": "Frankreich | Haute-Sa\u00f4ne"
    },
    {
        "en": "Vichy",
        "en:t": "France | Allier",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 46.1319,
            "lon": 3.4255
        },
        "it": "Vichy",
        "it:t": "Francia | Allier",
        "es": "Vichy",
        "es:t": "Francia | Allier",
        "de": "Vichy",
        "de:t": "Frankreich | Allier"
    },
    {
        "en": "Vienne",
        "en:t": "France | Isere",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 45.5256,
            "lon": 4.8743
        },
        "it": "Vienne",
        "it:t": "Francia | Is\u00e8re",
        "es": "Vienne",
        "es:t": "Francia | Is\u00e8re",
        "de": "Vienne",
        "de:t": "Frankreich | Is\u00e8re"
    },
    {
        "en": "Vierzon",
        "en:t": "France | Cher",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 47.2214,
            "lon": 2.0698
        },
        "it": "Vierzon",
        "it:t": "Francia | Cher",
        "es": "Vierzon",
        "es:t": "Francia | Cher",
        "de": "Vierzon",
        "de:t": "Frankreich | Cher"
    },
    {
        "en": "Vigneux-sur-Seine",
        "en:t": "France | Essonne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.7001,
            "lon": 2.4169
        },
        "it": "Vigneux-sur-Seine",
        "it:t": "Francia | Essonne",
        "es": "Vigneux-sur-Seine",
        "es:t": "Francia | Essonne",
        "de": "Vigneux-sur-Seine",
        "de:t": "Frankreich | Essonne"
    },
    {
        "en": "Villefontaine",
        "en:t": "France | Isere",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 45.6135,
            "lon": 5.1501
        },
        "it": "Villefontaine",
        "it:t": "Francia | Is\u00e8re",
        "es": "Villefontaine",
        "es:t": "Francia | Is\u00e8re",
        "de": "Villefontaine",
        "de:t": "Frankreich | Is\u00e8re"
    },
    {
        "en": "Villefranche-sur-Saone",
        "en:t": "France | Rh\u00f4ne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 45.9915,
            "lon": 4.7188
        },
        "it": "Villefranche-sur-Sa\u00f4ne",
        "it:t": "Francia | Rodano",
        "es": "Villefranche-sur-Sa\u00f4ne",
        "es:t": "Francia | R\u00f3dano",
        "de": "Villefranche-sur-Sa\u00f4ne",
        "de:t": "Frankreich | Rh\u00f4ne"
    },
    {
        "en": "Villejuif",
        "en:t": "France | Val-de-Marne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.7927,
            "lon": 2.3593
        },
        "it": "Villejuif",
        "it:t": "Francia | Valle della Marna",
        "es": "Villejuif",
        "es:t": "Francia | Valle del Marne",
        "de": "Villejuif",
        "de:t": "Frankreich | Val-de-Marne"
    },
    {
        "en": "Villemomble",
        "en:t": "France | Seine-Saint-Denis",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.8867,
            "lon": 2.5051
        },
        "it": "Villemomble",
        "it:t": "Francia | Senna-Saint-Denis",
        "es": "Villemomble",
        "es:t": "Francia | Sena-San Den\u00eds",
        "de": "Villemomble",
        "de:t": "Frankreich | Seine-Saint-Denis"
    },
    {
        "en": "Villenave-d'Ornon",
        "en:t": "France | Gironde",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 44.78,
            "lon": -0.5673
        },
        "it": "Villenave-d'Ornon",
        "it:t": "Francia | Gironda",
        "es": "Villenave-d'Ornon",
        "es:t": "Francia | Gironda",
        "de": "Villenave-d'Ornon",
        "de:t": "Frankreich | Gironde"
    },
    {
        "en": "Villeneuve-Saint-Georges",
        "en:t": "France | Val-de-Marne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.7306,
            "lon": 2.4475
        },
        "it": "Villeneuve-Saint-Georges",
        "it:t": "Francia | Valle della Marna",
        "es": "Villeneuve-Saint-Georges",
        "es:t": "Francia | Valle del Marne",
        "de": "Villeneuve-Saint-Georges",
        "de:t": "Frankreich | Val-de-Marne"
    },
    {
        "en": "Villeneuve-la-Garenne",
        "en:t": "France | Hauts-de-Seine",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.9348,
            "lon": 2.3249
        },
        "it": "Villeneuve-la-Garenne",
        "it:t": "Francia | Hauts-de-Seine",
        "es": "Villeneuve-la-Garenne",
        "es:t": "Francia | Altos del Sena",
        "de": "Villeneuve-la-Garenne",
        "de:t": "Frankreich | Hauts-de-Seine"
    },
    {
        "en": "Villeneuve-le-Roi",
        "en:t": "France | Val-de-Marne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.732,
            "lon": 2.4076
        },
        "it": "Villeneuve-le-Roi",
        "it:t": "Francia | Valle della Marna",
        "es": "Villeneuve-le-Roi",
        "es:t": "Francia | Valle del Marne",
        "de": "Villeneuve-le-Roi",
        "de:t": "Frankreich | Val-de-Marne"
    },
    {
        "en": "Villeneuve-sur-Lot",
        "en:t": "France | Lot-et-Garonne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 44.4082,
            "lon": 0.7073
        },
        "it": "Villeneuve-sur-Lot",
        "it:t": "Francia | Lot e Garonna",
        "es": "Villeneuve-sur-Lot",
        "es:t": "Francia | Lot y Garona",
        "de": "Villeneuve-sur-Lot",
        "de:t": "Frankreich | Lot-et-Garonne"
    },
    {
        "en": "Villeparisis",
        "en:t": "France | Seine-et-Marne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.9393,
            "lon": 2.6127
        },
        "it": "Villeparisis",
        "it:t": "Francia | Senna e Marna",
        "es": "Villeparisis",
        "es:t": "Francia | Sena y Marne",
        "de": "Villeparisis",
        "de:t": "Frankreich | Seine-et-Marne"
    },
    {
        "en": "Villepinte",
        "en:t": "France | Seine-Saint-Denis",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.9602,
            "lon": 2.5429
        },
        "it": "Villepinte",
        "it:t": "Francia | Senna-Saint-Denis",
        "es": "Villepinte",
        "es:t": "Francia | Sena-San Den\u00eds",
        "de": "Villepinte",
        "de:t": "Frankreich | Seine-Saint-Denis"
    },
    {
        "en": "Villers-l\u00e8s-Nancy",
        "en:t": "France | Meurthe-et-Moselle",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.6732,
            "lon": 6.1535
        },
        "it": "Villers-l\u00e8s-Nancy",
        "it:t": "Francia | Meurthe e Mosella",
        "es": "Villers-l\u00e8s-Nancy",
        "es:t": "Francia | Meurthe y Mosela",
        "de": "Villers-l\u00e8s-Nancy",
        "de:t": "Frankreich | Meurthe-et-Moselle"
    },
    {
        "en": "Villeurbanne",
        "en:t": "France | Rh\u00f4ne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 45.7719,
            "lon": 4.8902
        },
        "it": "Villeurbanne",
        "it:t": "Francia | Rodano",
        "es": "Villeurbanne",
        "es:t": "Francia | R\u00f3dano",
        "de": "Villeurbanne",
        "de:t": "Frankreich | Rh\u00f4ne"
    },
    {
        "en": "Villiers-le-Bel",
        "en:t": "France | Val-d'Oise",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 49.0074,
            "lon": 2.388
        },
        "it": "Villiers-le-Bel",
        "it:t": "Francia | Val-d'Oise",
        "es": "Villiers-le-Bel",
        "es:t": "Francia | Valle del Oise",
        "de": "Villiers-le-Bel",
        "de:t": "Frankreich | Val-d'Oise"
    },
    {
        "en": "Villiers-sur-Marne",
        "en:t": "France | Val-de-Marne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.8258,
            "lon": 2.5468
        },
        "it": "Villiers-sur-Marne",
        "it:t": "Francia | Valle della Marna",
        "es": "Villiers-sur-Marne",
        "es:t": "Francia | Valle del Marne",
        "de": "Villiers-sur-Marne",
        "de:t": "Frankreich | Val-de-Marne"
    },
    {
        "en": "Vincennes",
        "en:t": "France | Val-de-Marne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.8478,
            "lon": 2.4395
        },
        "it": "Vincennes",
        "it:t": "Francia | Valle della Marna",
        "es": "Vincennes",
        "es:t": "Francia | Valle del Marne",
        "de": "Vincennes",
        "de:t": "Frankreich | Val-de-Marne"
    },
    {
        "en": "Viroflay",
        "en:t": "France | Yvelines",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.7997,
            "lon": 2.1732
        },
        "it": "Viroflay",
        "it:t": "Francia | Yvelines",
        "es": "Viroflay",
        "es:t": "Francia | Yvelines",
        "de": "Viroflay",
        "de:t": "Frankreich | Yvelines"
    },
    {
        "en": "Viry-Ch\u00e2tillon",
        "en:t": "France | Essonne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.6662,
            "lon": 2.3759
        },
        "it": "Viry-Ch\u00e2tillon",
        "it:t": "Francia | Essonne",
        "es": "Viry-Ch\u00e2tillon",
        "es:t": "Francia | Essonne",
        "de": "Viry-Ch\u00e2tillon",
        "de:t": "Frankreich | Essonne"
    },
    {
        "en": "Vitrolles",
        "en:t": "France | Bouches-du-Rhone",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.4586,
            "lon": 5.2497
        },
        "it": "Vitrolles",
        "it:t": "Francia | Bocche del Rodano",
        "es": "Vitrolles",
        "es:t": "Francia | Bocas del R\u00f3dano",
        "de": "Vitrolles",
        "de:t": "Frankreich | Bouches-du-Rh\u00f4ne"
    },
    {
        "en": "Vitry-le-Fran\u00e7ois",
        "en:t": "France | Marne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.7261,
            "lon": 4.5857
        },
        "it": "Vitry-le-Fran\u00e7ois",
        "it:t": "Francia | Marna",
        "es": "Vitry-le-Fran\u00e7ois",
        "es:t": "Francia | Marne",
        "de": "Vitry-le-Fran\u00e7ois",
        "de:t": "Frankreich | Marne"
    },
    {
        "en": "Vitry-sur-Seine",
        "en:t": "France | Val-de-Marne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.792,
            "lon": 2.3985
        },
        "it": "Vitry-sur-Seine",
        "it:t": "Francia | Valle della Marna",
        "es": "Vitry-sur-Seine",
        "es:t": "Francia | Valle del Marne",
        "de": "Vitry-sur-Seine",
        "de:t": "Frankreich | Val-de-Marne"
    },
    {
        "en": "Vitr\u00e9",
        "en:t": "France | Ille-et-Vilaine",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.1247,
            "lon": -1.2154
        },
        "it": "Vitr\u00e9",
        "it:t": "Francia | Ille-et-Vilaine",
        "es": "Vitr\u00e9",
        "es:t": "Francia | Ille y Vilaine",
        "de": "Vitr\u00e9",
        "de:t": "Frankreich | Ille-et-Vilaine"
    },
    {
        "en": "Voiron",
        "en:t": "France | Isere",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 45.3627,
            "lon": 5.5913
        },
        "it": "Voiron",
        "it:t": "Francia | Is\u00e8re",
        "es": "Voiron",
        "es:t": "Francia | Is\u00e8re",
        "de": "Voiron",
        "de:t": "Frankreich | Is\u00e8re"
    },
    {
        "en": "V\u00e9lizy-Villacoublay",
        "en:t": "France | Yvelines",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.7879,
            "lon": 2.1904
        },
        "it": "V\u00e9lizy-Villacoublay",
        "it:t": "Francia | Yvelines",
        "es": "V\u00e9lizy-Villacoublay",
        "es:t": "Francia | Yvelines",
        "de": "V\u00e9lizy-Villacoublay",
        "de:t": "Frankreich | Yvelines"
    },
    {
        "en": "V\u00e9nissieux",
        "en:t": "France | Rh\u00f4ne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 45.6996,
            "lon": 4.8845
        },
        "it": "V\u00e9nissieux",
        "it:t": "Francia | Rodano",
        "es": "V\u00e9nissieux",
        "es:t": "Francia | R\u00f3dano",
        "de": "V\u00e9nissieux",
        "de:t": "Frankreich | Rh\u00f4ne"
    },
    {
        "en": "Wasquehal",
        "en:t": "France | Nord",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 50.6693,
            "lon": 3.1308
        },
        "it": "Wasquehal",
        "it:t": "Francia | Nord",
        "es": "Wasquehal",
        "es:t": "Francia | Norte",
        "de": "Wasquehal",
        "de:t": "Frankreich | Nord"
    },
    {
        "en": "Wattrelos",
        "en:t": "France | Nord",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 50.7012,
            "lon": 3.215
        },
        "it": "Wattrelos",
        "it:t": "Francia | Nord",
        "es": "Wattrelos",
        "es:t": "Francia | Norte",
        "de": "Wattrelos",
        "de:t": "Frankreich | Nord"
    },
    {
        "en": "Wittenheim",
        "en:t": "France | Haut-Rhin",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 47.8108,
            "lon": 7.3394
        },
        "it": "Wittenheim",
        "it:t": "Francia | Alto Reno",
        "es": "Wittenheim",
        "es:t": "Francia | Alto Rin",
        "de": "Wittenheim",
        "de:t": "Frankreich | Haut-Rhin"
    },
    {
        "en": "Yerres",
        "en:t": "France | Essonne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.7129,
            "lon": 2.491
        },
        "it": "Yerres",
        "it:t": "Francia | Essonne",
        "es": "Yerres",
        "es:t": "Francia | Essonne",
        "de": "Yerres",
        "de:t": "Frankreich | Essonne"
    },
    {
        "en": "Yutz",
        "en:t": "France | Moselle",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 49.3573,
            "lon": 6.2001
        },
        "it": "Yutz",
        "it:t": "Francia | Mosella",
        "es": "Yutz",
        "es:t": "Francia | Mosela",
        "de": "Yutz",
        "de:t": "Frankreich | Moselle"
    },
    {
        "en": "\u00c9chirolles",
        "en:t": "France | Isere",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 45.1422,
            "lon": 5.718
        },
        "it": "\u00c9chirolles",
        "it:t": "Francia | Is\u00e8re",
        "es": "\u00c9chirolles",
        "es:t": "Francia | Is\u00e8re",
        "de": "\u00c9chirolles",
        "de:t": "Frankreich | Is\u00e8re"
    },
    {
        "en": "\u00c9cully",
        "en:t": "France | Rh\u00f4ne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 45.7747,
            "lon": 4.7787
        },
        "it": "\u00c9cully",
        "it:t": "Francia | Rodano",
        "es": "\u00c9cully",
        "es:t": "Francia | R\u00f3dano",
        "de": "\u00c9cully",
        "de:t": "Frankreich | Rh\u00f4ne"
    },
    {
        "en": "\u00c9lancourt",
        "en:t": "France | Yvelines",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.7829,
            "lon": 1.9601
        },
        "it": "\u00c9lancourt",
        "it:t": "Francia | Yvelines",
        "es": "\u00c9lancourt",
        "es:t": "Francia | Yvelines",
        "de": "\u00c9lancourt",
        "de:t": "Frankreich | Yvelines"
    },
    {
        "en": "\u00c9pernay",
        "en:t": "France | Marne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 49.0434,
            "lon": 3.9562
        },
        "it": "\u00c9pernay",
        "it:t": "Francia | Marna",
        "es": "\u00c9pernay",
        "es:t": "Francia | Marne",
        "de": "\u00c9pernay",
        "de:t": "Frankreich | Marne"
    },
    {
        "en": "\u00c9pinal",
        "en:t": "France | Vosges",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.1724,
            "lon": 6.4494
        },
        "it": "\u00c9pinal",
        "it:t": "Francia | Vosgi",
        "es": "\u00c9pinal",
        "es:t": "Francia | Vosgos",
        "de": "\u00c9pinal",
        "de:t": "Frankreich | Vogesen"
    },
    {
        "en": "\u00c9pinay-sur-Seine",
        "en:t": "France | Seine-Saint-Denis",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.9557,
            "lon": 2.3147
        },
        "it": "\u00c9pinay-sur-Seine",
        "it:t": "Francia | Senna-Saint-Denis",
        "es": "\u00c9pinay-sur-Seine",
        "es:t": "Francia | Sena-San Den\u00eds",
        "de": "\u00c9pinay-sur-Seine",
        "de:t": "Frankreich | Seine-Saint-Denis"
    },
    {
        "en": "\u00c9queurdreville-Hainneville",
        "en:t": "France | Cherbourg",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 49.6489,
            "lon": -1.6537
        },
        "it": "\u00c9queurdreville-Hainneville",
        "it:t": "Francia | Cherbourg",
        "es": "\u00c9queurdreville-Hainneville",
        "es:t": "Francia | Cherburgo",
        "de": "\u00c9queurdreville-Hainneville",
        "de:t": "Frankreich | Cherbourg"
    },
    {
        "en": "\u00c9ragny",
        "en:t": "France | Val-d'Oise",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 49.0246,
            "lon": 2.095
        },
        "it": "\u00c9ragny",
        "it:t": "Francia | Val-d'Oise",
        "es": "\u00c9ragny",
        "es:t": "Francia | Valle del Oise",
        "de": "\u00c9ragny",
        "de:t": "Frankreich | Val-d'Oise"
    },
    {
        "en": "\u00c9tampes",
        "en:t": "France | Essonne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.4344,
            "lon": 2.1614
        },
        "it": "\u00c9tampes",
        "it:t": "Francia | Essonne",
        "es": "\u00c9tampes",
        "es:t": "Francia | Essonne",
        "de": "\u00c9tampes",
        "de:t": "Frankreich | Essonne"
    },
    {
        "en": "\u00c9vreux",
        "en:t": "France | Eure",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 49.027,
            "lon": 1.1514
        },
        "it": "\u00c9vreux",
        "it:t": "Francia | Eure",
        "es": "\u00c9vreux",
        "es:t": "Francia | Eure",
        "de": "\u00c9vreux",
        "de:t": "Frankreich | Eure"
    },
    {
        "en": "\u00c9vry",
        "en:t": "France | Essonne",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.6298,
            "lon": 2.4418
        },
        "it": "\u00c9vry",
        "it:t": "Francia | Essonne",
        "es": "\u00c9vry",
        "es:t": "Francia | Essonne",
        "de": "\u00c9vry",
        "de:t": "Frankreich | Essonne"
    },
    {
        "en": "\u00cele-de-France",
        "en:t": "France",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 48.8499,
            "lon": 2.637
        },
        "it": "\u00cele-de-France",
        "it:t": "Francia",
        "es": "Par\u00eds",
        "es:t": "Francia",
        "de": "\u00cele-de-France",
        "de:t": "Frankreich"
    }
]