[
    {
        "en": "'s-Gravenzande",
        "en:t": "Netherlands | Westland",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.0013,
            "lon": 4.167
        },
        "it": "'s-Gravenzande",
        "it:t": "Paesi Bassi | Westland",
        "es": "'s-Gravenzande",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos | Westland",
        "de": "'s-Gravenzande",
        "de:t": "Niederlande | Westland"
    },
    {
        "en": "'s-Hertogenbosch",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.6978,
            "lon": 5.3037
        },
        "it": "'s-Hertogenbosch",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "'s-Hertogenbosch",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "'s-Hertogenbosch",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Aalsmeer",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.2622,
            "lon": 4.7619
        },
        "it": "Aalsmeer",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Aalsmeer",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Aalsmeer",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Aalten",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.9267,
            "lon": 6.5807
        },
        "it": "Aalten",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Aalten",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Aalten",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Alblasserdam",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.8703,
            "lon": 4.6702
        },
        "it": "Alblasserdam",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Alblasserdam",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Alblasserdam",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Alkmaar",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.6324,
            "lon": 4.7534
        },
        "it": "Alkmaar",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Alkmaar",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Alkmaar",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Almelo",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.367,
            "lon": 6.6685
        },
        "it": "Almelo",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Almelo",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Almelo",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Almere",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.3508,
            "lon": 5.2647
        },
        "it": "Almere",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Almere",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Almere",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Alphen aan den Rijn",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.1112,
            "lon": 4.6473
        },
        "it": "Alphen aan den Rijn",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Alphen aan den Rijn",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Alphen am Rhein",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Amersfoort",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.1561,
            "lon": 5.3878
        },
        "it": "Amersfoort",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Amersfoort",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Amersfoort",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Amstelveen",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.3114,
            "lon": 4.8701
        },
        "it": "Amstelveen",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Amstelveen",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Amstelveen",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Amsterdam",
        "en:t": "Netherlands | Amsterdam",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.368,
            "lon": 4.9036
        },
        "it": "Amsterdam",
        "it:t": "Paesi Bassi | Amsterdam",
        "es": "\u00c1msterdam",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos | Amsterdam",
        "de": "Amsterdam",
        "de:t": "Niederlande | Amsterdam"
    },
    {
        "en": "Amsterdam-Zuidoost",
        "en:t": "Netherlands | Amsterdam",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.308,
            "lon": 4.9715
        },
        "it": "Amsterdam-Zuidoost",
        "it:t": "Paesi Bassi | Amsterdam",
        "es": "Amsterdam-Zuidoost",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos | \u00c1msterdam",
        "de": "Amsterdam-Zuidoost",
        "de:t": "Niederlande | Amsterdam"
    },
    {
        "en": "Anloo",
        "en:t": "Netherlands | Aa en Hunze",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 53.043,
            "lon": 6.6981
        },
        "it": "Anloo",
        "it:t": "Paesi Bassi | Aa en Hunze",
        "es": "Anloo",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos | Aa en Hunze",
        "de": "Anloo",
        "de:t": "Niederlande | Aa en Hunze"
    },
    {
        "en": "Apeldoorn",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.2112,
            "lon": 5.9699
        },
        "it": "Apeldoorn",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Apeldoorn",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Apeldoorn",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Arnhem",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.9851,
            "lon": 5.8987
        },
        "it": "Arnhem",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Arnhem",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Arnhem",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Assen",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.9928,
            "lon": 6.5642
        },
        "it": "Assen",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Assen",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Assen",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Asten",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.403,
            "lon": 5.7441
        },
        "it": "Asten",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Asten",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Asten",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Baarn",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.2132,
            "lon": 5.2864
        },
        "it": "Baarn",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Baarn",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Baarn",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Barendrecht",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.8515,
            "lon": 4.5486
        },
        "it": "Barendrecht",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Barendrecht",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Barendrecht",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Barneveld",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.1402,
            "lon": 5.5842
        },
        "it": "Barneveld",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Barneveld",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Barneveld",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Beek",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 50.9393,
            "lon": 5.7956
        },
        "it": "Beek",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Beek",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Beek",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Benthuizen",
        "en:t": "Netherlands | Alphen aan den Rijn",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.0767,
            "lon": 4.543
        },
        "it": "Benthuizen",
        "it:t": "Paesi Bassi | Alphen aan den Rijn",
        "es": "Benthuizen",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos | Alphen aan den Rijn",
        "de": "Benthuizen",
        "de:t": "Niederlande | Alphen aan den Rijn"
    },
    {
        "en": "Bergeijk",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.3197,
            "lon": 5.3575
        },
        "it": "Bergeijk",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Bergeijk",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Bergeijk",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Bergen op Zoom",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.4946,
            "lon": 4.2872
        },
        "it": "Bergen op Zoom",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Bergen op Zoom",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Bergen op Zoom",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Bergschenhoek",
        "en:t": "Netherlands | Lansingerland",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.9856,
            "lon": 4.5057
        },
        "it": "Bergschenhoek",
        "it:t": "Paesi Bassi | Lansingerland",
        "es": "Bergschenhoek",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos | Lansingerland",
        "de": "Bergschenhoek",
        "de:t": "Niederlande | Lansingerland"
    },
    {
        "en": "Berkel en Rodenrijs",
        "en:t": "Netherlands | Lansingerland",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.9914,
            "lon": 4.4733
        },
        "it": "Berkel en Rodenrijs",
        "it:t": "Paesi Bassi | Lansingerland",
        "es": "Berkel en Rodenrijs",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos | Lansingerland",
        "de": "Berkel en Rodenrijs",
        "de:t": "Niederlande | Lansingerland"
    },
    {
        "en": "Best",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.5078,
            "lon": 5.3978
        },
        "it": "Best",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Best",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Best",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Beuningen",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.8597,
            "lon": 5.7691
        },
        "it": "Beuningen",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Beuningen",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Beuningen",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Beverwijk",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.487,
            "lon": 4.6574
        },
        "it": "Beverwijk",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Beverwijk",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Beverwijk",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Bladel",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.363,
            "lon": 5.2136
        },
        "it": "Bladel",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Bladel",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Bladel",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Bloemendaal",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.4049,
            "lon": 4.6202
        },
        "it": "Bloemendaal",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Bloemendaal",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Bloemendaal",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Bodegraven",
        "en:t": "Netherlands | Bodegraven-Reeuwijk",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.0823,
            "lon": 4.7461
        },
        "it": "Bodegraven",
        "it:t": "Paesi Bassi | Bodegraven-Reeuwijk",
        "es": "Bodegraven",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos | Bodegraven-Reeuwijk",
        "de": "Bodegraven",
        "de:t": "Niederlande | Bodegraven-Reeuwijk"
    },
    {
        "en": "Borger",
        "en:t": "Netherlands | Borger-Odoorn",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.9296,
            "lon": 6.7926
        },
        "it": "Borger",
        "it:t": "Paesi Bassi | Borger-Odoorn",
        "es": "Borger",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos | Borger-Odoorn",
        "de": "Borger",
        "de:t": "Niederlande | Borger-Odoorn"
    },
    {
        "en": "Born",
        "en:t": "Netherlands | Sittard-Geleen",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.034,
            "lon": 5.811
        },
        "it": "Born",
        "it:t": "Paesi Bassi | Sittard-Geleen",
        "es": "Born",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos | Sittard-Geleen",
        "de": "Born",
        "de:t": "Niederlande | Sittard-Geleen"
    },
    {
        "en": "Borne",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.3002,
            "lon": 6.7537
        },
        "it": "Borne",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Borne",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Borne",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Borssele",
        "en:t": "Netherlands | Borsele",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.4257,
            "lon": 3.7337
        },
        "it": "Borssele",
        "it:t": "Paesi Bassi | Borsele",
        "es": "Borssele",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos | Borsele",
        "de": "Borssele",
        "de:t": "Niederlande | Borsele"
    },
    {
        "en": "Boskoop",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.0743,
            "lon": 4.6585
        },
        "it": "Boskoop",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Boskoop",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Boskoop",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Boxtel",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.6014,
            "lon": 5.3122
        },
        "it": "Boxtel",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Boxtel",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Boxtel",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Breda",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.5719,
            "lon": 4.7683
        },
        "it": "Breda",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Breda",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Breda",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Broek in Waterland",
        "en:t": "Netherlands | Waterland",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.4358,
            "lon": 4.9913
        },
        "it": "Broek in Waterland",
        "it:t": "Paesi Bassi | Waterland",
        "es": "Broek in Waterland",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos | Waterland",
        "de": "Broek in Waterland",
        "de:t": "Niederlande | Waterland"
    },
    {
        "en": "Broek op Langedijk",
        "en:t": "Netherlands | Langedijk",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.6741,
            "lon": 4.8058
        },
        "it": "Broek op Langedijk",
        "it:t": "Paesi Bassi | Langedijk",
        "es": "Broek op Langedijk",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos | Langedijk",
        "de": "Broek op Langedijk",
        "de:t": "Niederlande | Langedijk"
    },
    {
        "en": "Brummen",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.0902,
            "lon": 6.158
        },
        "it": "Brummen",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Brummen",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Brummen",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Brunssum",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 50.9489,
            "lon": 5.9722
        },
        "it": "Brunssum",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Brunssum",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Brunssum",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Bunschoten",
        "en:t": "Netherlands | Utrecht",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.2406,
            "lon": 5.3671
        },
        "it": "Bunschoten",
        "it:t": "Paesi Bassi | Utrecht",
        "es": "Bunschoten",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos | Utrecht",
        "de": "Bunschoten",
        "de:t": "Niederlande | Utrecht"
    },
    {
        "en": "Bussum",
        "en:t": "Netherlands | Gooise Meren",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.2738,
            "lon": 5.1664
        },
        "it": "Bussum",
        "it:t": "Paesi Bassi | Gooise Meren",
        "es": "Bussum",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos | Gooise Meren",
        "de": "Bussum",
        "de:t": "Niederlande | Gooise Meren"
    },
    {
        "en": "Capelle aan den IJssel",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.9302,
            "lon": 4.5777
        },
        "it": "Capelle aan den IJssel",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Capelle aan den IJssel",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Capelle aan den IJssel",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Castricum",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.5453,
            "lon": 4.6727
        },
        "it": "Castricum",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Castricum",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Castricum",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Cranendonck",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.3041,
            "lon": 5.5897
        },
        "it": "Cranendonck",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Cranendonck",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Cranendonck",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Cuijk",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.7289,
            "lon": 5.8792
        },
        "it": "Cuijk",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Cuijk",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Cuijk",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Culemborg",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.9561,
            "lon": 5.24
        },
        "it": "Culemborg",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Culemborg",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Culemborg",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Dalfsen",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.5078,
            "lon": 6.2597
        },
        "it": "Dalfsen",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Dalfsen",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Dalfsen",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "De Bilt",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.1093,
            "lon": 5.181
        },
        "it": "De Bilt",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "De Bilt",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "De Bilt",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Delfshaven",
        "en:t": "Netherlands | Rotterdam",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.9049,
            "lon": 4.454
        },
        "it": "Delfshaven",
        "it:t": "Paesi Bassi | Rotterdam",
        "es": "Delfshaven",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos | R\u00f3terdam",
        "de": "Delfshaven",
        "de:t": "Niederlande | Rotterdam"
    },
    {
        "en": "Delft",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.0116,
            "lon": 4.3571
        },
        "it": "Delft",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Delft",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Delft",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Delfzijl",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 53.331,
            "lon": 6.9245
        },
        "it": "Delfzijl",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Delfzijl",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Delfzijl",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Den Helder",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.9563,
            "lon": 4.7608
        },
        "it": "Den Helder",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Den Helder",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Den Helder",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Deventer",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.2661,
            "lon": 6.1552
        },
        "it": "Deventer",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Deventer",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Deventer",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Diemen",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.339,
            "lon": 4.9592
        },
        "it": "Diemen",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Diemen",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Diemen",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Doetinchem",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.9647,
            "lon": 6.2938
        },
        "it": "Doetinchem",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Doetinchem",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Doetinchem",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Dongen",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.6287,
            "lon": 4.9382
        },
        "it": "Dongen",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Dongen",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Dongen",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Dordrecht",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.8133,
            "lon": 4.6901
        },
        "it": "Dordrecht",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Dordrecht",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Dordrecht",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Drachten",
        "en:t": "Netherlands | Smallingerland",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 53.0926,
            "lon": 6.0586
        },
        "it": "Drachten",
        "it:t": "Paesi Bassi | Smallingerland",
        "es": "Drachten",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos | Smallingerland",
        "de": "Drachten",
        "de:t": "Niederlande | Smallingerland"
    },
    {
        "en": "Driebergen-Rijsenburg",
        "en:t": "Netherlands | Utrechtse Heuvelrug",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.0539,
            "lon": 5.2793
        },
        "it": "Driebergen-Rijsenburg",
        "it:t": "Paesi Bassi | Utrechtse Heuvelrug",
        "es": "Driebergen-Rijsenburg",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos | Utrechtse Heuvelrug",
        "de": "Driebergen-Rijsenburg",
        "de:t": "Niederlande | Utrechtse Heuvelrug"
    },
    {
        "en": "Drimmelen",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.7086,
            "lon": 4.8035
        },
        "it": "Drimmelen",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Drimmelen",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Drimmelen",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Dronten",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.5347,
            "lon": 5.7218
        },
        "it": "Dronten",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Dronten",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Dronten",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Druten",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.8941,
            "lon": 5.5943
        },
        "it": "Druten",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Druten",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Druten",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Duiven",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.9475,
            "lon": 6.0179
        },
        "it": "Duiven",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Duiven",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Duiven",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Ede",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.0402,
            "lon": 5.6649
        },
        "it": "Ede",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Ede",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Ede",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Eersel",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.3578,
            "lon": 5.3159
        },
        "it": "Eersel",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Eersel",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Eersel",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Eibergen",
        "en:t": "Netherlands | Berkelland",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.1,
            "lon": 6.6612
        },
        "it": "Eibergen",
        "it:t": "Paesi Bassi | Berkelland",
        "es": "Eibergen",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos | Berkelland",
        "de": "Eibergen",
        "de:t": "Niederlande | Berkelland"
    },
    {
        "en": "Eindhoven",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.4416,
            "lon": 5.4697
        },
        "it": "Eindhoven",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Eindhoven",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Eindhoven",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Elburg",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.4493,
            "lon": 5.8345
        },
        "it": "Elburg",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Elburg",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Elburg",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Elst",
        "en:t": "Netherlands | Overbetuwe",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.9193,
            "lon": 5.8474
        },
        "it": "Elst",
        "it:t": "Paesi Bassi | Overbetuwe",
        "es": "Elst",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos | Overbetuwe",
        "de": "Elst",
        "de:t": "Niederlande | Overbetuwe"
    },
    {
        "en": "Emmeloord",
        "en:t": "Netherlands | Noordoostpolder",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.7121,
            "lon": 5.755
        },
        "it": "Emmeloord",
        "it:t": "Paesi Bassi | Noordoostpolder",
        "es": "Emmeloord",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos | Noordoostpolder",
        "de": "Emmeloord",
        "de:t": "Niederlande | Noordoostpolder"
    },
    {
        "en": "Emmen",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.7132,
            "lon": 6.9558
        },
        "it": "Emmen",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Emmen",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Emmen",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Enkhuizen",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.7076,
            "lon": 5.2741
        },
        "it": "Enkhuizen",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Enkhuizen",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Enkhuizen",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Enschede",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.2215,
            "lon": 6.8937
        },
        "it": "Enschede",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Enschede",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Enschede",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Epe",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.345,
            "lon": 5.9837
        },
        "it": "Epe",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Epe",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Epe",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Ermelo",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.2987,
            "lon": 5.6296
        },
        "it": "Ermelo",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Ermelo",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Ermelo",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Geertruidenberg",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.7024,
            "lon": 4.85
        },
        "it": "Geertruidenberg",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Geertruidenberg",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Geertruidenberg",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Geldermalsen",
        "en:t": "Netherlands | West Betuwe",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.882,
            "lon": 5.2911
        },
        "it": "Geldermalsen",
        "it:t": "Paesi Bassi | West Betuwe",
        "es": "Geldermalsen",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos | West Betuwe",
        "de": "Geldermalsen",
        "de:t": "Niederlande | West Betuwe"
    },
    {
        "en": "Geldrop",
        "en:t": "Netherlands | Geldrop-Mierlo",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.4229,
            "lon": 5.5571
        },
        "it": "Geldrop",
        "it:t": "Paesi Bassi | Geldrop-Mierlo",
        "es": "Geldrop",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos | Geldrop-Mierlo",
        "de": "Geldrop",
        "de:t": "Niederlande | Geldrop-Mierlo"
    },
    {
        "en": "Gendringen",
        "en:t": "Netherlands | Oude IJsselstreek",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.8733,
            "lon": 6.3773
        },
        "it": "Gendringen",
        "it:t": "Paesi Bassi | Oude IJsselstreek",
        "es": "Gendringen",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos | Oude IJsselstreek",
        "de": "Gendringen",
        "de:t": "Niederlande | Oude IJsselstreek"
    },
    {
        "en": "Gennep",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.6979,
            "lon": 5.9727
        },
        "it": "Gennep",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Gennep",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Gennep",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Goes",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.5046,
            "lon": 3.8911
        },
        "it": "Goes",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Goes",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Goes",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Goirle",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.5237,
            "lon": 5.0642
        },
        "it": "Goirle",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Goirle",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Goirle",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Gorinchem",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.8372,
            "lon": 4.9758
        },
        "it": "Gorinchem",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Gorcum",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Gorinchem",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Gouda",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.0115,
            "lon": 4.7105
        },
        "it": "Gouda",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Gouda",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Gouda",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Groesbeek",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.7784,
            "lon": 5.9348
        },
        "it": "Groesbeek",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Groesbeek",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Groesbeek",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Groningen",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 53.2194,
            "lon": 6.5665
        },
        "it": "Groninga",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Groninga",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Groningen",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Haaksbergen",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.1582,
            "lon": 6.7473
        },
        "it": "Haaksbergen",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Haaksbergen",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Haaksbergen",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Haarlem",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.3874,
            "lon": 4.6462
        },
        "it": "Haarlem",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Haarlem",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Haarlem",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Hardenberg",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.5754,
            "lon": 6.6167
        },
        "it": "Hardenberg",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Hardenberg",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Hardenberg",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Harderwijk",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.3422,
            "lon": 5.6367
        },
        "it": "Harderwijk",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Harderwijk",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Harderwijk",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Haren",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 53.1718,
            "lon": 6.6052
        },
        "it": "Haren",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Haren",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Haren",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Harlingen",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 53.1746,
            "lon": 5.4252
        },
        "it": "Harlingen",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Harlingen",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Harlingen",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Heemskerk",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.5141,
            "lon": 4.6821
        },
        "it": "Heemskerk",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Heemskerk",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Heemskerk",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Heemstede",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.3511,
            "lon": 4.6203
        },
        "it": "Heemstede",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Heemstede",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Heemstede",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Heerde",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.3909,
            "lon": 6.0496
        },
        "it": "Heerde",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Heerde",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Heerde",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Heerenveen",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.9606,
            "lon": 5.9205
        },
        "it": "Heerenveen",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Heerenveen",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Heerenveen",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Heerhugowaard",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.6627,
            "lon": 4.8325
        },
        "it": "Heerhugowaard",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Heerhugowaard",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Heerhugowaard",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Heerlen",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 50.8882,
            "lon": 5.9795
        },
        "it": "Heerlen",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Heerlen",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Heerlen",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Heesch",
        "en:t": "Netherlands | Bernheze",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.7317,
            "lon": 5.5278
        },
        "it": "Heesch",
        "it:t": "Paesi Bassi | Bernheze",
        "es": "Heesch",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos | Bernheze",
        "de": "Heesch",
        "de:t": "Niederlande | Bernheze"
    },
    {
        "en": "Heiloo",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.6012,
            "lon": 4.7005
        },
        "it": "Heiloo",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Heiloo",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Heiloo",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Hellevoetsluis",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.8319,
            "lon": 4.1318
        },
        "it": "Hellevoetsluis",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Hellevoetsluis",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Hellevoetsluis",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Helmond",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.4793,
            "lon": 5.657
        },
        "it": "Helmond",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Helmond",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Helmond",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Hendrik-Ido-Ambacht",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.8424,
            "lon": 4.6395
        },
        "it": "Hendrik-Ido-Ambacht",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Hendrik-Ido-Ambacht",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Hendrik-Ido-Ambacht",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Hengelo",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.2574,
            "lon": 6.7928
        },
        "it": "Hengelo",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Hengelo",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Hengelo",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Heusden",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.7286,
            "lon": 5.1609
        },
        "it": "Heusden",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Heusden",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Heusden",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Hillegom",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.2956,
            "lon": 4.5792
        },
        "it": "Hillegom",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Hillegom",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Hillegom",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Hilvarenbeek",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.4857,
            "lon": 5.1384
        },
        "it": "Hilvarenbeek",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Hilvarenbeek",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Hilvarenbeek",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Hilversum",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.2292,
            "lon": 5.1669
        },
        "it": "Hilversum",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Hilversum",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Hilversum",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Hoensbroek",
        "en:t": "Netherlands | Heerlen",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 50.9201,
            "lon": 5.9245
        },
        "it": "Hoensbroek",
        "it:t": "Paesi Bassi | Heerlen",
        "es": "Hoensbroek",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos | Heerlen",
        "de": "Hoensbroek",
        "de:t": "Niederlande | Heerlen"
    },
    {
        "en": "Hoge Vucht",
        "en:t": "Netherlands | Breda",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.6086,
            "lon": 4.7894
        },
        "it": "Hoge Vucht",
        "it:t": "Paesi Bassi | Breda",
        "es": "Hoge Vucht",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos | Breda",
        "de": "Hoge Vucht",
        "de:t": "Niederlande | Breda"
    },
    {
        "en": "Hoofddorp",
        "en:t": "Netherlands | Haarlemmermeer",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.3061,
            "lon": 4.6907
        },
        "it": "Hoofddorp",
        "it:t": "Paesi Bassi | Haarlemmermeer",
        "es": "Hoofddorp",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos | Haarlemmermeer",
        "de": "Hoofddorp",
        "de:t": "Niederlande | Haarlemmermeer"
    },
    {
        "en": "Hoogeveen",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.7286,
            "lon": 6.4901
        },
        "it": "Hoogeveen",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Hoogeveen",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Hoogeveen",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Hoogezand",
        "en:t": "Netherlands | Midden-Groningen",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 53.1635,
            "lon": 6.7563
        },
        "it": "Hoogezand",
        "it:t": "Paesi Bassi | Midden-Groningen",
        "es": "Hoogezand",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos | Midden-Groningen",
        "de": "Hoogezand",
        "de:t": "Niederlande | Midden-Groningen"
    },
    {
        "en": "Hoorn",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.6424,
            "lon": 5.0602
        },
        "it": "Hoorn",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Hoorn",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Hoorn",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Horst",
        "en:t": "Netherlands | Ermelo",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.3088,
            "lon": 5.5824
        },
        "it": "Horst",
        "it:t": "Paesi Bassi | Ermelo",
        "es": "Horst",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos | Ermelo",
        "de": "Horst",
        "de:t": "Niederlande | Ermelo"
    },
    {
        "en": "Houten",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.0278,
            "lon": 5.163
        },
        "it": "Houten",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Houten",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Houten",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Huizen",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.2995,
            "lon": 5.2434
        },
        "it": "Huizen",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Huizen",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Huizen",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "IJsselstein",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.0178,
            "lon": 5.0403
        },
        "it": "IJsselstein",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "IJsselstein",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "IJsselstein",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Kampen",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.558,
            "lon": 5.9145
        },
        "it": "Kampen",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Kampen",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Kampen",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Katwijk aan Zee",
        "en:t": "Netherlands | Katwijk",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.1993,
            "lon": 4.4114
        },
        "it": "Katwijk aan Zee",
        "it:t": "Paesi Bassi | Katwijk",
        "es": "Katwijk aan Zee",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos | Katwijk",
        "de": "Katwijk aan Zee",
        "de:t": "Niederlande | Katwijk"
    },
    {
        "en": "Kerkrade",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 50.8659,
            "lon": 6.0705
        },
        "it": "Kerkrade",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Kerkrade",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Kerkrade",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Krimpen aan den IJssel",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.9144,
            "lon": 4.5962
        },
        "it": "Krimpen aan den IJssel",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Krimpen aan den IJssel",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Krimpen aan den IJssel",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Leek",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 53.1616,
            "lon": 6.3906
        },
        "it": "Leek",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Leek",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Leek",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Leerdam",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.8943,
            "lon": 5.0969
        },
        "it": "Leerdam",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Leerdam",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Leerdam",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Leeuwarden",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 53.2012,
            "lon": 5.7999
        },
        "it": "Leeuwarden",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Leeuwarden",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Leeuwarden",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Leiden",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.1601,
            "lon": 4.497
        },
        "it": "Leida",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Leiden",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Leiden",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Leiderdorp",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.151,
            "lon": 4.5282
        },
        "it": "Leiderdorp",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Leiderdorp",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Leiderdorp",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Leidschenveen-Ypenburg",
        "en:t": "Netherlands | The Hague",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.0428,
            "lon": 4.3641
        },
        "it": "Leidschenveen-Ypenburg",
        "it:t": "Paesi Bassi | L'Aia",
        "es": "Leidschenveen-Ypenburg",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos | La Haya",
        "de": "Leidschenveen-Ypenburg",
        "de:t": "Niederlande | The Hague"
    },
    {
        "en": "Lelystad",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.5185,
            "lon": 5.4714
        },
        "it": "Lelystad",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Lelystad",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Lelystad",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Leusden",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.1318,
            "lon": 5.4295
        },
        "it": "Leusden",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Leusden",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Leusden",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Lichtenvoorde",
        "en:t": "Netherlands | Oost Gelre",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.9874,
            "lon": 6.5693
        },
        "it": "Lichtenvoorde",
        "it:t": "Paesi Bassi | Oost Gelre",
        "es": "Lichtenvoorde",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos | Oost Gelre",
        "de": "Lichtenvoorde",
        "de:t": "Niederlande | Oost Gelre"
    },
    {
        "en": "Lindenholt",
        "en:t": "Netherlands | Nijmegen",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.8331,
            "lon": 5.7915
        },
        "it": "Lindenholt",
        "it:t": "Paesi Bassi | Nijmegen",
        "es": "Lindenholt",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos | Nijmegen",
        "de": "Lindenholt",
        "de:t": "Niederlande | Nijmegen"
    },
    {
        "en": "Lisse",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.2579,
            "lon": 4.5575
        },
        "it": "Lisse",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Lisse",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Lisse",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Loon op Zand",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.627,
            "lon": 5.072
        },
        "it": "Loon op Zand",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Loon op Zand",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Loon op Zand",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Losser",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.2629,
            "lon": 7.0058
        },
        "it": "Losser",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Losser",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Losser",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Maarssen",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.1319,
            "lon": 5.0171
        },
        "it": "Maarssen",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Maarssen",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Maarssen",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Maassluis",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.9226,
            "lon": 4.2546
        },
        "it": "Maassluis",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Maassluis",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Maassluis",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Maastricht",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 50.8514,
            "lon": 5.691
        },
        "it": "Maastricht",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Maastricht",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Maastricht",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Medemblik",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.7674,
            "lon": 5.1069
        },
        "it": "Medemblik",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Medemblik",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Medemblik",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Meerssen",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 50.8849,
            "lon": 5.7526
        },
        "it": "Meerssen",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Meerssen",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Meerssen",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Meppel",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.6921,
            "lon": 6.1937
        },
        "it": "Meppel",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Meppel",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Meppel",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Middelburg",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.4988,
            "lon": 3.611
        },
        "it": "Middelburg",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Middelburg",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Middelburg",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Middelharnis",
        "en:t": "Netherlands | Goeree-Overflakkee",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.7533,
            "lon": 4.1647
        },
        "it": "Middelharnis",
        "it:t": "Paesi Bassi | Goeree-Overflakkee",
        "es": "Middelharnis",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos | Goeree-Overflakkee",
        "de": "Middelharnis",
        "de:t": "Niederlande | Goeree-Overflakkee"
    },
    {
        "en": "Mijdrecht",
        "en:t": "Netherlands | Ronde Venen",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.205,
            "lon": 4.8809
        },
        "it": "Mijdrecht",
        "it:t": "Paesi Bassi | Ronde Venen",
        "es": "Mijdrecht",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos | Ronde Venen",
        "de": "Mijdrecht",
        "de:t": "Niederlande | Ronde Venen"
    },
    {
        "en": "Naaldwijk",
        "en:t": "Netherlands | Westland",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.9924,
            "lon": 4.208
        },
        "it": "Naaldwijk",
        "it:t": "Paesi Bassi | Westland",
        "es": "Naaldwijk",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos | Westland",
        "de": "Naaldwijk",
        "de:t": "Niederlande | Westland"
    },
    {
        "en": "Naarden",
        "en:t": "Netherlands | Gooise Meren",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.2953,
            "lon": 5.1604
        },
        "it": "Naarden",
        "it:t": "Paesi Bassi | Gooise Meren",
        "es": "Naarden",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos | Gooise Meren",
        "de": "Naarden",
        "de:t": "Niederlande | Gooise Meren"
    },
    {
        "en": "Nederweert",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.2866,
            "lon": 5.7527
        },
        "it": "Nederweert",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Nederweert",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Nederweert",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Nieuwegein",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.0248,
            "lon": 5.0918
        },
        "it": "Nieuwegein",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Nieuwegein",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Nieuwegein",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Nijkerk",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.2225,
            "lon": 5.4836
        },
        "it": "Nijkerk",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Nijkerk",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Nijkerk",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Nijmegen",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.8126,
            "lon": 5.8372
        },
        "it": "Nijmegen",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Nijmegen",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Nijmegen",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Noordwijk",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.24,
            "lon": 4.45
        },
        "it": "Noordwijk",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Noordwijk",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Noordwijk",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Noordwijkerhout",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.2602,
            "lon": 4.4956
        },
        "it": "Noordwijkerhout",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Noordwijkerhout",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Noordwijkerhout",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Nuenen",
        "en:t": "Netherlands | Nuenen, Gerwen en Nederwetten",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.4687,
            "lon": 5.5556
        },
        "it": "Nuenen",
        "it:t": "Paesi Bassi | Nuenen, Gerwen en Nederwetten",
        "es": "Nuenen",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos | Nuenen, Gerwen en Nederwetten",
        "de": "Nuenen",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Nunspeet",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.3748,
            "lon": 5.7699
        },
        "it": "Nunspeet",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Nunspeet",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Nunspeet",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Nuth",
        "en:t": "Netherlands | Baekdale",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 50.9114,
            "lon": 5.8926
        },
        "it": "Nuth",
        "it:t": "Paesi Bassi | Baekdale",
        "es": "Nuth",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos | Baekdale",
        "de": "Nuth",
        "de:t": "Niederlande | Baekdale"
    },
    {
        "en": "Oegstgeest",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.1862,
            "lon": 4.4748
        },
        "it": "Oegstgeest",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Oegstgeest",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Oegstgeest",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Oisterwijk",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.5654,
            "lon": 5.203
        },
        "it": "Oisterwijk",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Oisterwijk",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Oisterwijk",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Oldebroek",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.4474,
            "lon": 5.8983
        },
        "it": "Oldebroek",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Oldebroek",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Oldebroek",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Oldenzaal",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.3117,
            "lon": 6.9268
        },
        "it": "Oldenzaal",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Oldenzaal",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Oldenzaal",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Oosterhout",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.641,
            "lon": 4.8617
        },
        "it": "Oosterhout",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Oosterhout",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Oosterhout",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Oss",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.7612,
            "lon": 5.514
        },
        "it": "Oss",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Oss",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Oss",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Oud-Beijerland",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.8189,
            "lon": 4.4272
        },
        "it": "Oud-Beijerland",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Oud-Beijerland",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Oud-Beijerland",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Papendrecht",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.8425,
            "lon": 4.6942
        },
        "it": "Papendrecht",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Papendrecht",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Papendrecht",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Pijnacker",
        "en:t": "Netherlands | Pijnacker-Nootdorp",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.0194,
            "lon": 4.432
        },
        "it": "Pijnacker",
        "it:t": "Paesi Bassi | Pijnacker-Nootdorp",
        "es": "Pijnacker",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos | Pijnacker-Nootdorp",
        "de": "Pijnacker",
        "de:t": "Niederlande | Pijnacker-Nootdorp"
    },
    {
        "en": "Purmerend",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.5144,
            "lon": 4.9641
        },
        "it": "Purmerend",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Purmerend",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Purmerend",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Putten",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.2453,
            "lon": 5.5685
        },
        "it": "Putten",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Putten",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Putten",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Raalte",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.3799,
            "lon": 6.2862
        },
        "it": "Raalte",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Raalte",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Raalte",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Rhenen",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.9621,
            "lon": 5.5711
        },
        "it": "Rhenen",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Rhenen",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Rhenen",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Rhoon",
        "en:t": "Netherlands | Albrandswaard",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.8564,
            "lon": 4.4255
        },
        "it": "Rhoon",
        "it:t": "Paesi Bassi | Albrandswaard",
        "es": "Rhoon",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos | Albrandswaard",
        "de": "Rhoon",
        "de:t": "Niederlande | Albrandswaard"
    },
    {
        "en": "Ridderkerk",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.8703,
            "lon": 4.6022
        },
        "it": "Ridderkerk",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Ridderkerk",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Ridderkerk",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Rijswijk",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.0377,
            "lon": 4.322
        },
        "it": "Rijswijk",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Rijswijk",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Rijswijk",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Roermond",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.1913,
            "lon": 5.9878
        },
        "it": "Roermond",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Roermond",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Roermond",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Roosendaal",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.5358,
            "lon": 4.4653
        },
        "it": "Roosendaal",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Roosendaal",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Roosendaal",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Rotterdam",
        "en:t": "Netherlands | Rotterdam",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.9244,
            "lon": 4.4777
        },
        "it": "Rotterdam",
        "it:t": "Paesi Bassi | Rotterdam",
        "es": "R\u00f3terdam",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos | Rotterdam",
        "de": "Rotterdam",
        "de:t": "Niederlande | Rotterdam"
    },
    {
        "en": "Rucphen",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.5336,
            "lon": 4.5603
        },
        "it": "Rucphen",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Rucphen",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Rucphen",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Schagen",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.7881,
            "lon": 4.8044
        },
        "it": "Schagen",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Schagen",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Schagen",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Scheveningen",
        "en:t": "Netherlands | The Hague",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.1024,
            "lon": 4.3022
        },
        "it": "Scheveningen",
        "it:t": "Paesi Bassi | L'Aia",
        "es": "Scheveningen",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos | La Haya",
        "de": "Scheveningen",
        "de:t": "Niederlande | Den Haag"
    },
    {
        "en": "Schiedam",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.917,
            "lon": 4.3988
        },
        "it": "Schiedam",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Schiedam",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Schiedam",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Schijndel",
        "en:t": "Netherlands | Meierijstad",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.6197,
            "lon": 5.4335
        },
        "it": "Schijndel",
        "it:t": "Paesi Bassi | Meierijstad",
        "es": "Schijndel",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos | Meierijstad",
        "de": "Schijndel",
        "de:t": "Niederlande | Meierijstad"
    },
    {
        "en": "Sint-Oedenrode",
        "en:t": "Netherlands | Meierijstad",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.5655,
            "lon": 5.462
        },
        "it": "Sint-Oedenrode",
        "it:t": "Paesi Bassi | Meierijstad",
        "es": "Sint-Oedenrode",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos | Meierijstad",
        "de": "Sint-Oedenrode",
        "de:t": "Niederlande | Meierijstad"
    },
    {
        "en": "Sittard",
        "en:t": "Netherlands | Sittard-Geleen",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.0006,
            "lon": 5.8865
        },
        "it": "Sittard",
        "it:t": "Paesi Bassi | Sittard-Geleen",
        "es": "Sittard",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos | Sittard-Geleen",
        "de": "Sittard",
        "de:t": "Niederlande | Sittard-Geleen"
    },
    {
        "en": "Sliedrecht",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.8249,
            "lon": 4.7732
        },
        "it": "Sliedrecht",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Sliedrecht",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Sliedrecht",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Sneek",
        "en:t": "Netherlands | S\u00fadwest-Frysl\u00e2n",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 53.0337,
            "lon": 5.6556
        },
        "it": "Sneek",
        "it:t": "Paesi Bassi | S\u00fadwest-Frysl\u00e2n",
        "es": "Sneek",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos | S\u00fadwest-Frysl\u00e2n",
        "de": "Sneek",
        "de:t": "Niederlande | S\u00fadwest-Frysl\u00e2n"
    },
    {
        "en": "Soest",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.1764,
            "lon": 5.2992
        },
        "it": "Soest",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Soest",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Soest",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Someren",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.385,
            "lon": 5.7124
        },
        "it": "Someren",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Someren",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Someren",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Spijkenisse",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.8562,
            "lon": 4.2972
        },
        "it": "Spijkenisse",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Spijkenisse",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Spijkenisse",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Stadskanaal",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.992,
            "lon": 6.9462
        },
        "it": "Stadskanaal",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Stadskanaal",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Stadskanaal",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Staphorst",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.6429,
            "lon": 6.1995
        },
        "it": "Staphorst",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Staphorst",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Staphorst",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Steenbergen",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.5812,
            "lon": 4.3156
        },
        "it": "Steenbergen",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Steenbergen",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Steenbergen",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Steenwijk",
        "en:t": "Netherlands | Steenwijkerland",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.7869,
            "lon": 6.1181
        },
        "it": "Steenwijk",
        "it:t": "Paesi Bassi | Steenwijkerland",
        "es": "Steenwijk",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos | Steenwijkerland",
        "de": "Steenwijk",
        "de:t": "Niederlande | Steenwijkerland"
    },
    {
        "en": "Tegelen",
        "en:t": "Netherlands | Venlo",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.3437,
            "lon": 6.1374
        },
        "it": "Tegelen",
        "it:t": "Paesi Bassi | Venlo",
        "es": "Tegelen",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos | Venlo",
        "de": "Tegelen",
        "de:t": "Niederlande | Venlo"
    },
    {
        "en": "Terborg",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.9172,
            "lon": 6.3565
        },
        "it": "Terborg",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Terborg",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Terborg",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Terneuzen",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.3323,
            "lon": 3.8324
        },
        "it": "Terneuzen",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Terneuzen",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Terneuzen",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "The Hague",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.0705,
            "lon": 4.3007
        },
        "it": "L'Aia",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "La Haya",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Den Haag",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Tiel",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.8876,
            "lon": 5.4279
        },
        "it": "Tiel",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Tiel",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Tiel",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Tilburg",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.5606,
            "lon": 5.0919
        },
        "it": "Tilburg",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Tilburgo",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Tilburg",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Tongelre",
        "en:t": "Netherlands | Eindhoven",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.448,
            "lon": 5.5184
        },
        "it": "Tongelre",
        "it:t": "Paesi Bassi | Eindhoven",
        "es": "Tongelre",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos | Eindhoven",
        "de": "Tongelre",
        "de:t": "Niederlande | Eindhoven"
    },
    {
        "en": "Tubbergen",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.4089,
            "lon": 6.7855
        },
        "it": "Tubbergen",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Tubbergen",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Tubbergen",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Uden",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.6631,
            "lon": 5.6239
        },
        "it": "Uden",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Uden",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Uden",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Uithoorn",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.2446,
            "lon": 4.8317
        },
        "it": "Uithoorn",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Uithoorn",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Uithoorn",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Urk",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.6631,
            "lon": 5.5989
        },
        "it": "Urk",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Urk",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Urk",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Utrecht",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.0907,
            "lon": 5.1214
        },
        "it": "Utrecht",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Utrecht",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Utrecht",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Valkenswaard",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.3555,
            "lon": 5.4533
        },
        "it": "Valkenswaard",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Valkenswaard",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Valkenswaard",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Veendam",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 53.1063,
            "lon": 6.8751
        },
        "it": "Veendam",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Veendam",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Veendam",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Veenendaal",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.0263,
            "lon": 5.5544
        },
        "it": "Veenendaal",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Veenendaal",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Veenendaal",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Veere",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.5483,
            "lon": 3.666
        },
        "it": "Veere",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Veere",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Veere",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Veghel",
        "en:t": "Netherlands | Meierijstad",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.6158,
            "lon": 5.5392
        },
        "it": "Veghel",
        "it:t": "Paesi Bassi | Meierijstad",
        "es": "Veghel",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos | Meierijstad",
        "de": "Veghel",
        "de:t": "Niederlande | Meierijstad"
    },
    {
        "en": "Veldhoven",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.4176,
            "lon": 5.406
        },
        "it": "Veldhoven",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Veldhoven",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Veldhoven",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Velp",
        "en:t": "Netherlands | Rheden",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.9943,
            "lon": 5.9777
        },
        "it": "Velp",
        "it:t": "Paesi Bassi | Rheden",
        "es": "Velp",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos | Rheden",
        "de": "Velp",
        "de:t": "Niederlande | Rheden"
    },
    {
        "en": "Velsen-Zuid",
        "en:t": "Netherlands | Velsen",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.4605,
            "lon": 4.6519
        },
        "it": "Velsen-Zuid",
        "it:t": "Paesi Bassi | Velsen",
        "es": "Velsen-Zuid",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos | Velsen",
        "de": "Velsen-Zuid",
        "de:t": "Niederlande | Velsen"
    },
    {
        "en": "Venlo",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.3704,
            "lon": 6.1724
        },
        "it": "Venlo",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Venlo",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Venlo",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Venray",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.5256,
            "lon": 5.9737
        },
        "it": "Venray",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Venray",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Venray",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Vianen",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.9903,
            "lon": 5.103
        },
        "it": "Vianen",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Vianen",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Vianen",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Vlaardingen",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.9121,
            "lon": 4.3494
        },
        "it": "Vlaardingen",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Vlaardingen",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Vlaardingen",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Vlagtwedde",
        "en:t": "Netherlands | Westerwolde",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 53.027,
            "lon": 7.1108
        },
        "it": "Vlagtwedde",
        "it:t": "Paesi Bassi | Westerwolde",
        "es": "Vlagtwedde",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos | Westerwolde",
        "de": "Vlagtwedde",
        "de:t": "Niederlande | Westerwolde"
    },
    {
        "en": "Vlissingen",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.4537,
            "lon": 3.5709
        },
        "it": "Vlissingen",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Vlissingen",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Vlissingen",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Volendam",
        "en:t": "Netherlands | Edam-Volendam",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.4969,
            "lon": 5.0727
        },
        "it": "Volendam",
        "it:t": "Paesi Bassi | Edam-Volendam",
        "es": "Volendam",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos | Edam-Volendam",
        "de": "Volendam",
        "de:t": "Niederlande | Edam-Volendam"
    },
    {
        "en": "Voorburg",
        "en:t": "Netherlands | Leidschendam-Voorburg",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.0762,
            "lon": 4.3625
        },
        "it": "Voorburg",
        "it:t": "Paesi Bassi | Leidschendam-Voorburg",
        "es": "Voorburg",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos | Leidschendam-Voorburg",
        "de": "Voorburg",
        "de:t": "Niederlande | Leidschendam-Voorburg"
    },
    {
        "en": "Voorhout",
        "en:t": "Netherlands | Teylingen",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.2223,
            "lon": 4.4863
        },
        "it": "Voorhout",
        "it:t": "Paesi Bassi | Teylingen",
        "es": "Voorhout",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos | Teylingen",
        "de": "Voorhout",
        "de:t": "Niederlande | Teylingen"
    },
    {
        "en": "Voorschoten",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.1238,
            "lon": 4.4386
        },
        "it": "Voorschoten",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Voorschoten",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Voorschoten",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Voorst",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.1689,
            "lon": 6.1435
        },
        "it": "Voorst",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Voorst",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Voorst",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Vught",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.6533,
            "lon": 5.2943
        },
        "it": "Vught",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Vught",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Vught",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Waalre",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.3878,
            "lon": 5.4432
        },
        "it": "Waalre",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Waalre",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Waalre",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Waalwijk",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.6879,
            "lon": 5.0575
        },
        "it": "Waalwijk",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Waalwijk",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Waalwijk",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Waddinxveen",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.0313,
            "lon": 4.6591
        },
        "it": "Waddinxveen",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Waddinxveen",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Waddinxveen",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Wageningen",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.9692,
            "lon": 5.6654
        },
        "it": "Wageningen",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Wageningen",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Wageningen",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Wassenaar",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.1429,
            "lon": 4.4012
        },
        "it": "Wassenaar",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Wassenaar",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Wassenaar",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Weert",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.2439,
            "lon": 5.7142
        },
        "it": "Weert",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Weert",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Weert",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Weesp",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.3081,
            "lon": 5.0406
        },
        "it": "Weesp",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Weesp",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Weesp",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Werkendam",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.8082,
            "lon": 4.8918
        },
        "it": "Werkendam",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Werkendam",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Werkendam",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Westervoort",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.9638,
            "lon": 5.969
        },
        "it": "Westervoort",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Westervoort",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Westervoort",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Wierden",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.3583,
            "lon": 6.5939
        },
        "it": "Wierden",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Wierden",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Wierden",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Wijchen",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.8137,
            "lon": 5.7529
        },
        "it": "Wijchen",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Wijchen",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Wijchen",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Wijk bij Duurstede",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.9756,
            "lon": 5.3384
        },
        "it": "Wijk bij Duurstede",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Wijk bij Duurstede",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Wijk bij Duurstede",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Winschoten",
        "en:t": "Netherlands | Oldambt",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 53.1425,
            "lon": 7.0368
        },
        "it": "Winschoten",
        "it:t": "Paesi Bassi | Oldambt",
        "es": "Winschoten",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos | Oldambt",
        "de": "Winschoten",
        "de:t": "Niederlande | Oldambt"
    },
    {
        "en": "Winterswijk",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.9713,
            "lon": 6.7205
        },
        "it": "Winterswijk",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Winterswijk",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Winterswijk",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Woensdrecht",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.4292,
            "lon": 4.3047
        },
        "it": "Woensdrecht",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Woensdrecht",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Woensdrecht",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Woerden",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.0798,
            "lon": 4.8627
        },
        "it": "Woerden",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Woerden",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Woerden",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Wolvega",
        "en:t": "Netherlands | Weststellingwerf",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.8766,
            "lon": 5.9959
        },
        "it": "Wolvega",
        "it:t": "Paesi Bassi | Weststellingwerf",
        "es": "Wolvega",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos | Weststellingwerf",
        "de": "Wolvega",
        "de:t": "Niederlande | Weststellingwerf"
    },
    {
        "en": "Zaandam",
        "en:t": "Netherlands | Zaanstad",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.442,
            "lon": 4.8292
        },
        "it": "Zaandam",
        "it:t": "Paesi Bassi | Zaanstad",
        "es": "Zaandam",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos | Zaanstad",
        "de": "Zaandam",
        "de:t": "Niederlande | Zaanstad"
    },
    {
        "en": "Zaanstad",
        "en:t": "Netherlands | North Holland",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.458,
            "lon": 4.751
        },
        "it": "Zaanstad",
        "it:t": "Paesi Bassi | Olanda Settentrionale",
        "es": "Zaanstad",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos | Holanda Septentrional",
        "de": "Zaanstad",
        "de:t": "Niederlande | Nordholland"
    },
    {
        "en": "Zaltbommel",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.8136,
            "lon": 5.2508
        },
        "it": "Zaltbommel",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Zaltbommel",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Zaltbommel",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Zandvoort",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.3711,
            "lon": 4.5334
        },
        "it": "Zandvoort",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Zandvoort",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Zandvoort",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Zeewolde",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.3311,
            "lon": 5.5405
        },
        "it": "Zeewolde",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Zeewolde",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Zeewolde",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Zeist",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.0906,
            "lon": 5.2333
        },
        "it": "Zeist",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Zeist",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Zeist",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Zevenaar",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.9294,
            "lon": 6.077
        },
        "it": "Zevenaar",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Zevenaar",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Zevenaar",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Zoetermeer",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.0607,
            "lon": 4.494
        },
        "it": "Zoetermeer",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Zoetermeer",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Zoetermeer",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Zundert",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.4707,
            "lon": 4.6624
        },
        "it": "Zundert",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Zundert",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Zundert",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Zutphen",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.1427,
            "lon": 6.1961
        },
        "it": "Zutphen",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Zutphen",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Zutphen",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Zwijndrecht",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 51.8106,
            "lon": 4.6273
        },
        "it": "Zwijndrecht",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Zwijndrecht",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Zwijndrecht",
        "de:t": "Niederlande"
    },
    {
        "en": "Zwolle",
        "en:t": "Netherlands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 52.5168,
            "lon": 6.083
        },
        "it": "Zwolle",
        "it:t": "Paesi Bassi",
        "es": "Zwolle",
        "es:t": "Pa\u00edses Bajos",
        "de": "Zwolle",
        "de:t": "Niederlande"
    }
]