[
    {
        "en": "Aguadulce",
        "en:t": "Panama",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 8.2302,
            "lon": -80.555
        },
        "it": "Aguadulce",
        "it:t": "Panam\u00e1",
        "es": "Aguadulce",
        "es:t": "Panam\u00e1",
        "de": "Aguadulce",
        "de:t": "Panama"
    },
    {
        "en": "Alcalde Diaz",
        "en:t": "Panama",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 9.117,
            "lon": -79.5716
        },
        "it": "Alcalde D\u00edaz",
        "it:t": "Panam\u00e1",
        "es": "Alcalde D\u00edaz",
        "es:t": "Panam\u00e1",
        "de": "Alcalde Diaz",
        "de:t": "Panama"
    },
    {
        "en": "Arraijan",
        "en:t": "Panama",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 8.9418,
            "lon": -79.6426
        },
        "it": "Arraij\u00e1n",
        "it:t": "Panam\u00e1",
        "es": "Arraij\u00e1n",
        "es:t": "Panam\u00e1",
        "de": "Arraijan",
        "de:t": "Panama"
    },
    {
        "en": "Cativa",
        "en:t": "Panama | Colon",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 9.3623,
            "lon": -79.8325
        },
        "it": "Cativ\u00e1",
        "it:t": "Panam\u00e1 | Colon",
        "es": "Cativ\u00e1",
        "es:t": "Panam\u00e1 | Col\u00f3n",
        "de": "Cativa",
        "de:t": "Panama | Colon"
    },
    {
        "en": "Changuinola",
        "en:t": "Panama",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 9.4489,
            "lon": -82.4852
        },
        "it": "Changuinola",
        "it:t": "Panam\u00e1",
        "es": "Changuinola",
        "es:t": "Panam\u00e1",
        "de": "Changuinola",
        "de:t": "Panama"
    },
    {
        "en": "Chepo",
        "en:t": "Panama",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 9.1632,
            "lon": -79.104
        },
        "it": "Chepo",
        "it:t": "Panam\u00e1",
        "es": "Chepo",
        "es:t": "Panam\u00e1",
        "de": "Chepo",
        "de:t": "Panama"
    },
    {
        "en": "Chilibre",
        "en:t": "Panama",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 9.1619,
            "lon": -79.6165
        },
        "it": "Chilibre",
        "it:t": "Panam\u00e1",
        "es": "Chil\u00edbre",
        "es:t": "Panam\u00e1",
        "de": "Chilibre",
        "de:t": "Panama"
    },
    {
        "en": "Chitre",
        "en:t": "Panama",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 7.9523,
            "lon": -80.4382
        },
        "it": "Chitr\u00e9",
        "it:t": "Panam\u00e1",
        "es": "Chitr\u00e9",
        "es:t": "Panam\u00e1",
        "de": "Chitr\u00e9",
        "de:t": "Panama"
    },
    {
        "en": "Col\u00f3n",
        "en:t": "Panama",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 9.3593,
            "lon": -79.8999
        },
        "it": "Col\u00f3n",
        "it:t": "Panam\u00e1",
        "es": "Col\u00f3n",
        "es:t": "Panam\u00e1",
        "de": "Col\u00f3n",
        "de:t": "Panama"
    },
    {
        "en": "David",
        "en:t": "Panama | David",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 8.4007,
            "lon": -82.4428
        },
        "it": "David",
        "it:t": "Panam\u00e1 | David",
        "es": "David",
        "es:t": "Panam\u00e1 | David",
        "de": "David",
        "de:t": "Panama | David"
    },
    {
        "en": "La Cabima",
        "en:t": "Panama",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 9.1309,
            "lon": -79.5323
        },
        "it": "La Cabima",
        "it:t": "Panam\u00e1",
        "es": "La Cabima",
        "es:t": "Panam\u00e1",
        "de": "La Cabima",
        "de:t": "Panama"
    },
    {
        "en": "La Chorrera",
        "en:t": "Panama",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 8.8829,
            "lon": -79.7736
        },
        "it": "La Chorrera",
        "it:t": "Panam\u00e1",
        "es": "La Chorrera",
        "es:t": "Panam\u00e1",
        "de": "La Chorrera",
        "de:t": "Panama"
    },
    {
        "en": "La Concepcion",
        "en:t": "Panama | Bugaba",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 8.5134,
            "lon": -82.6375
        },
        "it": "La Concepci\u00f3n",
        "it:t": "Panam\u00e1 | Bugaba",
        "es": "La Concepci\u00f3n",
        "es:t": "Panam\u00e1 | Bugaba",
        "de": "La Concepcion",
        "de:t": "Panama | Bugaba"
    },
    {
        "en": "Las Cumbres",
        "en:t": "Panama",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 9.0945,
            "lon": -79.5491
        },
        "it": "Las Cumbres",
        "it:t": "Panam\u00e1",
        "es": "Las Cumbres",
        "es:t": "Panam\u00e1",
        "de": "Las Cumbres",
        "de:t": "Panama"
    },
    {
        "en": "Nuevo Arraijan",
        "en:t": "Panama",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 8.9308,
            "lon": -79.7344
        },
        "it": "Nuevo Arraijan",
        "it:t": "Panam\u00e1",
        "es": "Nuevo Arraij\u00e1n",
        "es:t": "Panam\u00e1",
        "de": "Nuevo Arraijan",
        "de:t": "Panama"
    },
    {
        "en": "Pacora",
        "en:t": "Panama",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 9.0835,
            "lon": -79.2907
        },
        "it": "Pacora",
        "it:t": "Panam\u00e1",
        "es": "Pacora",
        "es:t": "Panam\u00e1",
        "de": "Pacora",
        "de:t": "Panama"
    },
    {
        "en": "Pedregal",
        "en:t": "Panama | David",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 8.341,
            "lon": -82.4482
        },
        "it": "Pedregal",
        "it:t": "Panam\u00e1 | David",
        "es": "Pedregal",
        "es:t": "Panam\u00e1 | David",
        "de": "Pedregal",
        "de:t": "Panama | David"
    },
    {
        "en": "Puerto Armuelles",
        "en:t": "Panama | Bar\u00fa",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 8.2743,
            "lon": -82.86
        },
        "it": "Puerto Armuelles",
        "it:t": "Panam\u00e1 | Bar\u00fa",
        "es": "Puerto Armuelles",
        "es:t": "Panam\u00e1 | Bar\u00fa",
        "de": "Puerto Armuelles",
        "de:t": "Panama | Bar\u00fa"
    },
    {
        "en": "San Miguelito",
        "en:t": "Panama",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 9.0485,
            "lon": -79.5083
        },
        "it": "San Miguelito",
        "it:t": "Panam\u00e1",
        "es": "San Miguelito",
        "es:t": "Panam\u00e1",
        "de": "San Miguelito",
        "de:t": "Panama"
    },
    {
        "en": "Santiago",
        "en:t": "Panama",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 8.0885,
            "lon": -80.9761
        },
        "it": "Santiago",
        "it:t": "Panam\u00e1",
        "es": "Santiago",
        "es:t": "Panam\u00e1",
        "de": "Santiago",
        "de:t": "Panama"
    },
    {
        "en": "Tocumen",
        "en:t": "Panama",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 9.0675,
            "lon": -79.3691
        },
        "it": "Tocumen",
        "it:t": "Panam\u00e1",
        "es": "Tocumen",
        "es:t": "Panam\u00e1",
        "de": "Tocumen",
        "de:t": "Panama"
    },
    {
        "en": "Veracruz",
        "en:t": "Panama | Arraij\u00e1n",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 8.8877,
            "lon": -79.6421
        },
        "it": "Veracruz",
        "it:t": "Panam\u00e1 | Arraij\u00e1n",
        "es": "Veracruz",
        "es:t": "Panam\u00e1 | Arraij\u00e1n",
        "de": "Veracruz",
        "de:t": "Panama | Arraij\u00e1n"
    },
    {
        "en": "Vista Alegre",
        "en:t": "Panama | Arraij\u00e1n",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 8.9301,
            "lon": -79.6991
        },
        "it": "Vista Alegre",
        "it:t": "Panam\u00e1 | Arraij\u00e1n",
        "es": "Vista Alegre",
        "es:t": "Panam\u00e1 | Arraij\u00e1n",
        "de": "Vista Alegre",
        "de:t": "Panama | Arraij\u00e1n"
    }
]