[
    {
        "en": "A Coru\u00f1a",
        "en:t": "Spain",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.3623,
            "lon": -8.4115
        },
        "it": "La Coru\u00f1a",
        "it:t": "Spagna",
        "es": "La Coru\u00f1a",
        "es:t": "Espa\u00f1a",
        "de": "A Coru\u00f1a",
        "de:t": "Spanien"
    },
    {
        "en": "A Estrada",
        "en:t": "Spain | Pontevedra",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 42.6899,
            "lon": -8.491
        },
        "it": "A Estrada",
        "it:t": "Spagna | Pontevedra",
        "es": "La Estrada",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Pontevedra",
        "de": "A Estrada",
        "de:t": "Spanien | Pontevedra"
    },
    {
        "en": "Adeje",
        "en:t": "Spain | Santa Cruz de Tenerife",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 28.1221,
            "lon": -16.7338
        },
        "it": "Adeje",
        "it:t": "Spagna | Santa Cruz de Tenerife",
        "es": "Adeje",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Santa Cruz de Tenerife",
        "de": "Adeje",
        "de:t": "Spanien | Santa Cruz de Tenerife"
    },
    {
        "en": "Adra",
        "en:t": "Spain | Almer\u00eda",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 36.7754,
            "lon": -3.0476
        },
        "it": "Adra",
        "it:t": "Spagna | Almer\u00eda",
        "es": "Adra",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Almer\u00eda",
        "de": "Adra",
        "de:t": "Spanien | Almer\u00eda"
    },
    {
        "en": "Ag\u00fcimes",
        "en:t": "Spain | Las Palmas",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 27.9018,
            "lon": -15.4463
        },
        "it": "Ag\u00fcimes",
        "it:t": "Spagna | Las Palmas",
        "es": "Ag\u00fcimes",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Las Palmas",
        "de": "Ag\u00fcimes",
        "de:t": "Spanien | Las Palmas"
    },
    {
        "en": "Alaqu\u00e0s",
        "en:t": "Spain | Valencia",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 39.4518,
            "lon": -0.4715
        },
        "it": "Alaqu\u00e0s",
        "it:t": "Spagna | Valencia",
        "es": "Alacu\u00e1s",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Valencia",
        "de": "Alaqu\u00e0s",
        "de:t": "Spanien | Valencia"
    },
    {
        "en": "Albacete",
        "en:t": "Spain",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 38.9943,
            "lon": -1.8585
        },
        "it": "Albacete",
        "it:t": "Spagna",
        "es": "Albacete",
        "es:t": "Espa\u00f1a",
        "de": "Albacete",
        "de:t": "Spanien"
    },
    {
        "en": "Albal",
        "en:t": "Spain | Valencia",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 39.3964,
            "lon": -0.4137
        },
        "it": "Albal",
        "it:t": "Spagna | Valencia",
        "es": "Albal",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Valencia",
        "de": "Albal",
        "de:t": "Spanien | Valencia"
    },
    {
        "en": "Albolote",
        "en:t": "Spain | Granada",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 37.2283,
            "lon": -3.6544
        },
        "it": "Albolote",
        "it:t": "Spagna | Granada",
        "es": "Albolote",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Granada",
        "de": "Albolote",
        "de:t": "Spanien | Granada"
    },
    {
        "en": "Alboraya",
        "en:t": "Spain | Valencia",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 39.499,
            "lon": -0.351
        },
        "it": "Alboraya",
        "it:t": "Spagna | Valencia",
        "es": "Alboraya",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Valencia",
        "de": "Alboraya",
        "de:t": "Spanien | Valencia"
    },
    {
        "en": "Alcala de Henares",
        "en:t": "Spain | Madrid",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 40.482,
            "lon": -3.3635
        },
        "it": "Alcal\u00e1 de Henares",
        "it:t": "Spagna | Madrid",
        "es": "Alcal\u00e1 de Henares",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Madrid",
        "de": "Alcal\u00e1 de Henares",
        "de:t": "Spanien | Madrid"
    },
    {
        "en": "Alcal\u00e1 de Guada\u00edra",
        "en:t": "Spain | Seville",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 37.3397,
            "lon": -5.8418
        },
        "it": "Alcal\u00e1 de Guada\u00edra",
        "it:t": "Spagna | Siviglia",
        "es": "Alcal\u00e1 de Guada\u00edra",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Sevilla",
        "de": "Alcal\u00e1 de Guada\u00edra",
        "de:t": "Spanien | Sevilla"
    },
    {
        "en": "Alcal\u00e1 la Real",
        "en:t": "Spain | Ja\u00e9n",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 37.4645,
            "lon": -3.9241
        },
        "it": "Alcal\u00e1 la Real",
        "it:t": "Spagna | Ja\u00e9n",
        "es": "Alcal\u00e1 la Real",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Ja\u00e9n",
        "de": "Alcal\u00e1 la Real",
        "de:t": "Spanien | Ja\u00e9n"
    },
    {
        "en": "Alcantarilla",
        "en:t": "Spain | Murcia",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 37.9695,
            "lon": -1.2193
        },
        "it": "Alcantarilla",
        "it:t": "Spagna | Murcia",
        "es": "Alcantarilla",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Murcia",
        "de": "Alcantarilla",
        "de:t": "Spanien | Murcia"
    },
    {
        "en": "Alca\u00f1iz",
        "en:t": "Spain | Teruel",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.051,
            "lon": -0.1335
        },
        "it": "Alca\u00f1iz",
        "it:t": "Spagna | Teruel",
        "es": "Alca\u00f1iz",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Teruel",
        "de": "Alca\u00f1iz",
        "de:t": "Spanien | Teruel"
    },
    {
        "en": "Alcobendas",
        "en:t": "Spain | Madrid",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 40.5373,
            "lon": -3.6372
        },
        "it": "Alcobendas",
        "it:t": "Spagna | Madrid",
        "es": "Alcobendas",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Madrid",
        "de": "Alcobendas",
        "de:t": "Spanien | Madrid"
    },
    {
        "en": "Alcoi",
        "en:t": "Spain | Alicante",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 38.6987,
            "lon": -0.4811
        },
        "it": "Alcoy",
        "it:t": "Spagna | Alicante",
        "es": "Alcoy",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Alicante",
        "de": "Alcoy",
        "de:t": "Spanien | Alicante"
    },
    {
        "en": "Alcorc\u00f3n",
        "en:t": "Spain | Madrid",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 40.3468,
            "lon": -3.8278
        },
        "it": "Alcorc\u00f3n",
        "it:t": "Spagna | Madrid",
        "es": "Alcorc\u00f3n",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Madrid",
        "de": "Alcorc\u00f3n",
        "de:t": "Spanien | Madrid"
    },
    {
        "en": "Alc\u00e1zar de San Juan",
        "en:t": "Spain | Ciudad Real",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 39.3901,
            "lon": -3.2101
        },
        "it": "Alc\u00e1zar de San Juan",
        "it:t": "Spagna | Ciudad Real",
        "es": "Alc\u00e1zar de San Juan",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Ciudad Real",
        "de": "Alc\u00e1zar de San Juan",
        "de:t": "Spanien | Ciudad Real"
    },
    {
        "en": "Alc\u00fadia",
        "en:t": "Spain | Balearic Islands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 39.8533,
            "lon": 3.124
        },
        "it": "Alc\u00fadia",
        "it:t": "Spagna | Baleari",
        "es": "Alcudia",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Islas Baleares",
        "de": "Alc\u00fadia",
        "de:t": "Spanien | Balearen"
    },
    {
        "en": "Aldaia",
        "en:t": "Spain | Valencia",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 39.4595,
            "lon": -0.4927
        },
        "it": "Aldaia",
        "it:t": "Spagna | Valencia",
        "es": "Aldaya",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Valencia",
        "de": "Aldaia",
        "de:t": "Spanien | Valencia"
    },
    {
        "en": "Algeciras",
        "en:t": "Spain | C\u00e1diz",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 36.1408,
            "lon": -5.4562
        },
        "it": "Algeciras",
        "it:t": "Spagna | Cadice",
        "es": "Algeciras",
        "es:t": "Espa\u00f1a | C\u00e1diz",
        "de": "Algeciras",
        "de:t": "Spanien | C\u00e1diz"
    },
    {
        "en": "Algemes\u00ed",
        "en:t": "Spain | Valencia",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 39.1926,
            "lon": -0.4337
        },
        "it": "Algemes\u00ed",
        "it:t": "Spagna | Valencia",
        "es": "Algemes\u00ed",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Valencia",
        "de": "Algemes\u00ed",
        "de:t": "Spanien | Valencia"
    },
    {
        "en": "Algete",
        "en:t": "Spain | Madrid",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 40.5965,
            "lon": -3.5016
        },
        "it": "Algete",
        "it:t": "Spagna | Madrid",
        "es": "Algete",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Madrid",
        "de": "Algete",
        "de:t": "Spanien | Madrid"
    },
    {
        "en": "Algorta",
        "en:t": "Spain | Getxo",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.3507,
            "lon": -3.0095
        },
        "it": "Algorta",
        "it:t": "Spagna | Getxo",
        "es": "Algorta",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Guecho",
        "de": "Algorta",
        "de:t": "Spanien | Getxo"
    },
    {
        "en": "Alhama de Murcia",
        "en:t": "Spain | Murcia",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 37.8219,
            "lon": -1.3855
        },
        "it": "Alhama de Murcia",
        "it:t": "Spagna | Murcia",
        "es": "Alhama de Murcia",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Murcia",
        "de": "Alhama de Murcia",
        "de:t": "Spanien | Murcia"
    },
    {
        "en": "Alhaur\u00edn de la Torre",
        "en:t": "Spain | M\u00e1laga",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 36.6599,
            "lon": -4.5599
        },
        "it": "Alhaur\u00edn de la Torre",
        "it:t": "Spagna | M\u00e1laga",
        "es": "Alhaur\u00edn de la Torre",
        "es:t": "Espa\u00f1a | M\u00e1laga",
        "de": "Alhaur\u00edn de la Torre",
        "de:t": "Spanien | M\u00e1laga"
    },
    {
        "en": "Alhaur\u00edn el Grande",
        "en:t": "Spain | M\u00e1laga",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 36.6428,
            "lon": -4.6877
        },
        "it": "Alhaur\u00edn el Grande",
        "it:t": "Spagna | M\u00e1laga",
        "es": "Alhaur\u00edn el Grande",
        "es:t": "Espa\u00f1a | M\u00e1laga",
        "de": "Alhaur\u00edn el Grande",
        "de:t": "Spanien | M\u00e1laga"
    },
    {
        "en": "Alicante",
        "en:t": "Spain",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 38.346,
            "lon": -0.4907
        },
        "it": "Alicante",
        "it:t": "Spagna",
        "es": "Alicante",
        "es:t": "Espa\u00f1a",
        "de": "Alicante",
        "de:t": "Spanien"
    },
    {
        "en": "Aljaraque",
        "en:t": "Spain | Huelva",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 37.2666,
            "lon": -7.0243
        },
        "it": "Aljaraque",
        "it:t": "Spagna | Huelva",
        "es": "Aljaraque",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Huelva",
        "de": "Aljaraque",
        "de:t": "Spanien | Huelva"
    },
    {
        "en": "Almansa",
        "en:t": "Spain | Albacete",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 38.8703,
            "lon": -1.0993
        },
        "it": "Almansa",
        "it:t": "Spagna | Albacete",
        "es": "Almansa",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Albacete",
        "de": "Almansa",
        "de:t": "Spanien | Albacete"
    },
    {
        "en": "Almassora",
        "en:t": "Spain | Castell\u00f3n",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 39.9478,
            "lon": -0.063
        },
        "it": "Almazora",
        "it:t": "Spagna | Castell\u00f3n",
        "es": "Almazora",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Castell\u00f3n",
        "de": "Almassora",
        "de:t": "Spanien | Castell\u00f3n"
    },
    {
        "en": "Almendralejo",
        "en:t": "Spain | Badajoz",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 38.6915,
            "lon": -6.4058
        },
        "it": "Almendralejo",
        "it:t": "Spagna | Badajoz",
        "es": "Almendralejo",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Badajoz",
        "de": "Almendralejo",
        "de:t": "Spanien | Badajoz"
    },
    {
        "en": "Almer\u00eda",
        "en:t": "Spain",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 36.834,
            "lon": -2.4637
        },
        "it": "Almer\u00eda",
        "it:t": "Spagna",
        "es": "Almer\u00eda",
        "es:t": "Espa\u00f1a",
        "de": "Almer\u00eda",
        "de:t": "Spanien"
    },
    {
        "en": "Almonte",
        "en:t": "Spain | Huelva",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 37.2597,
            "lon": -6.517
        },
        "it": "Almonte",
        "it:t": "Spagna | Huelva",
        "es": "Almonte",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Huelva",
        "de": "Almonte",
        "de:t": "Spanien | Huelva"
    },
    {
        "en": "Almorad\u00ed",
        "en:t": "Spain | Alicante",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 38.1107,
            "lon": -0.7937
        },
        "it": "Almorad\u00ed",
        "it:t": "Spagna | Alicante",
        "es": "Almorad\u00ed",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Alicante",
        "de": "Almorad\u00ed",
        "de:t": "Spanien | Alicante"
    },
    {
        "en": "Almu\u00f1\u00e9car",
        "en:t": "Spain | Granada",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 36.7774,
            "lon": -3.7334
        },
        "it": "Almu\u00f1\u00e9car",
        "it:t": "Spagna | Granada",
        "es": "Almu\u00f1\u00e9car",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Granada",
        "de": "Almu\u00f1\u00e9car",
        "de:t": "Spanien | Granada"
    },
    {
        "en": "Altea",
        "en:t": "Spain | Alicante",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 38.6029,
            "lon": -0.0451
        },
        "it": "Altea",
        "it:t": "Spagna | Alicante",
        "es": "Altea",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Alicante",
        "de": "Altea",
        "de:t": "Spanien | Alicante"
    },
    {
        "en": "Alzira",
        "en:t": "Spain | Valencia",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 39.1512,
            "lon": -0.4334
        },
        "it": "Alzira",
        "it:t": "Spagna | Valencia",
        "es": "Alcira",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Valencia",
        "de": "Alzira",
        "de:t": "Spanien | Valencia"
    },
    {
        "en": "Ames",
        "en:t": "Spain | A Coru\u00f1a",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 42.9038,
            "lon": -8.6584
        },
        "it": "Ames",
        "it:t": "Spagna | La Coru\u00f1a",
        "es": "Ames",
        "es:t": "Espa\u00f1a | La Coru\u00f1a",
        "de": "Ames",
        "de:t": "Spanien | A Coru\u00f1a"
    },
    {
        "en": "Amorebieta-Etxano",
        "en:t": "Spain | Biscay",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.2205,
            "lon": -2.7331
        },
        "it": "Amorebieta-Etxano",
        "it:t": "Spagna | Biscaglia",
        "es": "Amorebieta-Echano",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Vizcaya",
        "de": "Amorebieta-Etxano",
        "de:t": "Spanien | Bizkaia"
    },
    {
        "en": "Amposta",
        "en:t": "Spain | Tarragona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 40.7068,
            "lon": 0.5802
        },
        "it": "Amposta",
        "it:t": "Spagna | Tarragona",
        "es": "Amposta",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Tarragona",
        "de": "Amposta",
        "de:t": "Spanien | Tarragona"
    },
    {
        "en": "And\u00fajar",
        "en:t": "Spain | Ja\u00e9n",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 38.0385,
            "lon": -4.0517
        },
        "it": "And\u00fajar",
        "it:t": "Spagna | Ja\u00e9n",
        "es": "And\u00fajar",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Ja\u00e9n",
        "de": "And\u00fajar",
        "de:t": "Spanien | Ja\u00e9n"
    },
    {
        "en": "Antequera",
        "en:t": "Spain | M\u00e1laga",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 37.02,
            "lon": -4.5594
        },
        "it": "Antequera",
        "it:t": "Spagna | M\u00e1laga",
        "es": "Antequera",
        "es:t": "Espa\u00f1a | M\u00e1laga",
        "de": "Antequera",
        "de:t": "Spanien | M\u00e1laga"
    },
    {
        "en": "Arahal",
        "en:t": "Spain | Seville",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 37.2593,
            "lon": -5.5434
        },
        "it": "Arahal",
        "it:t": "Spagna | Siviglia",
        "es": "Arahal",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Sevilla",
        "de": "Arahal",
        "de:t": "Spanien | Sevilla"
    },
    {
        "en": "Aranda de Duero",
        "en:t": "Spain | Burgos",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.6692,
            "lon": -3.6902
        },
        "it": "Aranda de Duero",
        "it:t": "Spagna | Burgos",
        "es": "Aranda de Duero",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Burgos",
        "de": "Aranda de Duero",
        "de:t": "Spanien | Burgos"
    },
    {
        "en": "Aranjuez",
        "en:t": "Spain | Madrid",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 40.0305,
            "lon": -3.6041
        },
        "it": "Aranjuez",
        "it:t": "Spagna | Madrid",
        "es": "Aranjuez",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Madrid",
        "de": "Aranjuez",
        "de:t": "Spanien | Madrid"
    },
    {
        "en": "Archena",
        "en:t": "Spain | Murcia",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 38.1168,
            "lon": -1.3011
        },
        "it": "Archena",
        "it:t": "Spagna | Murcia",
        "es": "Archena",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Murcia",
        "de": "Archena",
        "de:t": "Spanien | Murcia"
    },
    {
        "en": "Arcos de la Frontera",
        "en:t": "Spain | C\u00e1diz",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 36.756,
            "lon": -5.8117
        },
        "it": "Arcos de la Frontera",
        "it:t": "Spagna | Cadice",
        "es": "Arcos de la Frontera",
        "es:t": "Espa\u00f1a | C\u00e1diz",
        "de": "Arcos de la Frontera",
        "de:t": "Spanien | C\u00e1diz"
    },
    {
        "en": "Armilla",
        "en:t": "Spain | Granada",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 37.1439,
            "lon": -3.6255
        },
        "it": "Armilla",
        "it:t": "Spagna | Granada",
        "es": "Armilla",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Granada",
        "de": "Armilla",
        "de:t": "Spanien | Granada"
    },
    {
        "en": "Arona",
        "en:t": "Spain | Santa Cruz de Tenerife",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 28.0486,
            "lon": -16.6645
        },
        "it": "Arona",
        "it:t": "Spagna | Santa Cruz de Tenerife",
        "es": "Arona",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Santa Cruz de Tenerife",
        "de": "Arona",
        "de:t": "Spanien | Santa Cruz de Tenerife"
    },
    {
        "en": "Arrasate",
        "en:t": "Spain | Gipuzkoa",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.0649,
            "lon": -2.4902
        },
        "it": "Mondrag\u00f3n",
        "it:t": "Spagna | Guip\u00fazcoa",
        "es": "Mondrag\u00f3n",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Guip\u00fazcoa",
        "de": "Mondrag\u00f3n",
        "de:t": "Spanien | Gipuzkoa"
    },
    {
        "en": "Arrecife",
        "en:t": "Spain | Las Palmas",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 28.9652,
            "lon": -13.555
        },
        "it": "Arrecife",
        "it:t": "Spagna | Las Palmas",
        "es": "Arrecife",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Las Palmas",
        "de": "Arrecife",
        "de:t": "Spanien | Las Palmas"
    },
    {
        "en": "Arucas",
        "en:t": "Spain | Las Palmas",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 28.1201,
            "lon": -15.5211
        },
        "it": "Arucas",
        "it:t": "Spagna | Las Palmas",
        "es": "Arucas",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Las Palmas",
        "de": "Arucas",
        "de:t": "Spanien | Las Palmas"
    },
    {
        "en": "Aspe",
        "en:t": "Spain | Alicante",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 38.3351,
            "lon": -0.7723
        },
        "it": "Aspe",
        "it:t": "Spagna | Alicante",
        "es": "Aspe",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Alicante",
        "de": "Aspe",
        "de:t": "Spanien | Alicante"
    },
    {
        "en": "Atamar\u00eda",
        "en:t": "Spain | Murcia",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 37.596,
            "lon": -0.7985
        },
        "it": "Atamar\u00eda",
        "it:t": "Spagna | Murcia",
        "es": "Atamar\u00eda",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Murcia",
        "de": "Atamar\u00eda",
        "de:t": "Spanien | Murcia"
    },
    {
        "en": "Atarfe",
        "en:t": "Spain | Granada",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 37.2212,
            "lon": -3.6902
        },
        "it": "Atarfe",
        "it:t": "Spagna | Granada",
        "es": "Atarfe",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Granada",
        "de": "Atarfe",
        "de:t": "Spanien | Granada"
    },
    {
        "en": "Aviles",
        "en:t": "Spain | Asturias",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.558,
            "lon": -5.9247
        },
        "it": "Avil\u00e9s",
        "it:t": "Spagna | Asturias",
        "es": "Avil\u00e9s",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Asturias",
        "de": "Avil\u00e9s",
        "de:t": "Spanien | Asturias"
    },
    {
        "en": "Ayamonte",
        "en:t": "Spain | Huelva",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 37.2141,
            "lon": -7.4043
        },
        "it": "Ayamonte",
        "it:t": "Spagna | Huelva",
        "es": "Ayamonte",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Huelva",
        "de": "Ayamonte",
        "de:t": "Spanien | Huelva"
    },
    {
        "en": "Azuqueca de Henares",
        "en:t": "Spain | Guadalajara",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 40.5649,
            "lon": -3.2681
        },
        "it": "Azuqueca de Henares",
        "it:t": "Spagna | Guadalajara",
        "es": "Azuqueca de Henares",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Guadalajara",
        "de": "Azuqueca de Henares",
        "de:t": "Spanien | Guadalajara"
    },
    {
        "en": "Badajoz",
        "en:t": "Spain",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 38.8794,
            "lon": -6.9707
        },
        "it": "Badajoz",
        "it:t": "Spagna",
        "es": "Badajoz",
        "es:t": "Espa\u00f1a",
        "de": "Badajoz",
        "de:t": "Spanien"
    },
    {
        "en": "Badalona",
        "en:t": "Spain | Barcelona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.447,
            "lon": 2.245
        },
        "it": "Badalona",
        "it:t": "Spagna | Barcellona",
        "es": "Badalona",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Barcelona",
        "de": "Badalona",
        "de:t": "Spanien | Barcelona"
    },
    {
        "en": "Baena",
        "en:t": "Spain | C\u00f3rdoba",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 37.6174,
            "lon": -4.3245
        },
        "it": "Baena",
        "it:t": "Spagna | Cordova",
        "es": "Baena",
        "es:t": "Espa\u00f1a | C\u00f3rdoba",
        "de": "Baena",
        "de:t": "Spanien | C\u00f3rdoba"
    },
    {
        "en": "Baeza",
        "en:t": "Spain | Ja\u00e9n",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 37.9967,
            "lon": -3.4676
        },
        "it": "Baeza",
        "it:t": "Spagna | Ja\u00e9n",
        "es": "Baeza",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Ja\u00e9n",
        "de": "Baeza",
        "de:t": "Spanien | Ja\u00e9n"
    },
    {
        "en": "Bail\u00e9n",
        "en:t": "Spain | Ja\u00e9n",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 38.0952,
            "lon": -3.7765
        },
        "it": "Bail\u00e9n",
        "it:t": "Spagna | Ja\u00e9n",
        "es": "Bail\u00e9n",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Ja\u00e9n",
        "de": "Bail\u00e9n",
        "de:t": "Spanien | Ja\u00e9n"
    },
    {
        "en": "Banyoles",
        "en:t": "Spain | Girona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 42.1182,
            "lon": 2.7651
        },
        "it": "Banyoles",
        "it:t": "Spagna | Girona",
        "es": "Ba\u00f1olas",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Girona",
        "de": "Banyoles",
        "de:t": "Spanien | Girona"
    },
    {
        "en": "Barakaldo",
        "en:t": "Spain | Biscay",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.297,
            "lon": -2.9862
        },
        "it": "Barakaldo",
        "it:t": "Spagna | Biscaglia",
        "es": "Baracaldo",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Vizcaya",
        "de": "Barakaldo",
        "de:t": "Spanien | Bizkaia"
    },
    {
        "en": "Bara\u00f1\u00e1in",
        "en:t": "Spain | Navarre",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 42.8041,
            "lon": -1.6846
        },
        "it": "Bara\u00f1ain",
        "it:t": "Spagna | Navarre",
        "es": "Bara\u00f1\u00e1in",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Navarra",
        "de": "Bara\u00f1\u00e1in",
        "de:t": "Spanien | Navarre"
    },
    {
        "en": "Barbastro",
        "en:t": "Spain | Huesca",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 42.036,
            "lon": 0.1284
        },
        "it": "Barbastro",
        "it:t": "Spagna | Huesca",
        "es": "Barbastro",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Huesca",
        "de": "Barbastro",
        "de:t": "Spanien | Huesca"
    },
    {
        "en": "Barbate",
        "en:t": "Spain | C\u00e1diz",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 36.19,
            "lon": -5.9225
        },
        "it": "Barbate",
        "it:t": "Spagna | Cadice",
        "es": "Barbate",
        "es:t": "Espa\u00f1a | C\u00e1diz",
        "de": "Barbate",
        "de:t": "Spanien | C\u00e1diz"
    },
    {
        "en": "Barcelona",
        "en:t": "Spain",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.3851,
            "lon": 2.1734
        },
        "it": "Barcellona",
        "it:t": "Spagna",
        "es": "Barcelona",
        "es:t": "Espa\u00f1a",
        "de": "Barcelona",
        "de:t": "Spanien"
    },
    {
        "en": "Basauri",
        "en:t": "Spain | Biscay",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.2353,
            "lon": -2.8913
        },
        "it": "Basauri",
        "it:t": "Spagna | Biscay",
        "es": "Basauri",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Vizcaya",
        "de": "Basauri",
        "de:t": "Spanien | Biscay"
    },
    {
        "en": "Baza",
        "en:t": "Spain | Granada",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 37.4862,
            "lon": -2.777
        },
        "it": "Baza",
        "it:t": "Spagna | Granada",
        "es": "Baza",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Granada",
        "de": "Baza",
        "de:t": "Spanien | Granada"
    },
    {
        "en": "Benalm\u00e1dena",
        "en:t": "Spain | M\u00e1laga",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 36.5988,
            "lon": -4.5168
        },
        "it": "Benalm\u00e1dena",
        "it:t": "Spagna | M\u00e1laga",
        "es": "Benalm\u00e1dena",
        "es:t": "Espa\u00f1a | M\u00e1laga",
        "de": "Benalm\u00e1dena",
        "de:t": "Spanien | M\u00e1laga"
    },
    {
        "en": "Benavente",
        "en:t": "Spain | Zamora",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 42.0029,
            "lon": -5.6785
        },
        "it": "Benavente",
        "it:t": "Spagna | Zamora",
        "es": "Benavente",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Zamora",
        "de": "Benavente",
        "de:t": "Spanien | Zamora"
    },
    {
        "en": "Benet\u00fasser",
        "en:t": "Spain | Valencia",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 39.424,
            "lon": -0.3971
        },
        "it": "Benet\u00fasser",
        "it:t": "Spagna | Valencia",
        "es": "Benet\u00faser",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Valencia",
        "de": "Benet\u00fasser",
        "de:t": "Spanien | Valencia"
    },
    {
        "en": "Benicarl\u00f3",
        "en:t": "Spain | Castell\u00f3n",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 40.4126,
            "lon": 0.4243
        },
        "it": "Benicarl\u00f3",
        "it:t": "Spagna | Castell\u00f3n",
        "es": "Benicarl\u00f3",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Castell\u00f3n",
        "de": "Benicarl\u00f3",
        "de:t": "Spanien | Castell\u00f3n"
    },
    {
        "en": "Benic\u00e0ssim",
        "en:t": "Spain | Castell\u00f3n",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 40.0554,
            "lon": 0.0642
        },
        "it": "Benicasim",
        "it:t": "Spagna | Castell\u00f3n",
        "es": "Benicasim",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Castell\u00f3n",
        "de": "Benic\u00e0ssim",
        "de:t": "Spanien | Castell\u00f3n"
    },
    {
        "en": "Benidorm",
        "en:t": "Spain | Alicante",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 38.5411,
            "lon": -0.1225
        },
        "it": "Benidorm",
        "it:t": "Spagna | Alicante",
        "es": "Benidorm",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Alicante",
        "de": "Benidorm",
        "de:t": "Spanien | Alicante"
    },
    {
        "en": "Berga",
        "en:t": "Spain | Barcelona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 42.1013,
            "lon": 1.8439
        },
        "it": "Berga",
        "it:t": "Spagna | Barcellona",
        "es": "Berga",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Barcelona",
        "de": "Berga",
        "de:t": "Spanien | Barcelona"
    },
    {
        "en": "Berja",
        "en:t": "Spain | Almer\u00eda",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 36.8452,
            "lon": -2.9451
        },
        "it": "Berja",
        "it:t": "Spagna | Almer\u00eda",
        "es": "Berja",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Almer\u00eda",
        "de": "Berja",
        "de:t": "Spanien | Almer\u00eda"
    },
    {
        "en": "Bermeo",
        "en:t": "Spain | Biscay",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.4188,
            "lon": -2.727
        },
        "it": "Bermeo",
        "it:t": "Spagna | Biscaglia",
        "es": "Bermeo",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Vizcaya",
        "de": "Bermeo",
        "de:t": "Spanien | Bizkaia"
    },
    {
        "en": "Bilbao",
        "en:t": "Spain | Biscay",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.263,
            "lon": -2.935
        },
        "it": "Bilbao",
        "it:t": "Spagna | Biscaglia",
        "es": "Bilbao",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Vizcaya",
        "de": "Bilbao",
        "de:t": "Spanien | Bizkaia"
    },
    {
        "en": "Blanes",
        "en:t": "Spain | Girona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.676,
            "lon": 2.7902
        },
        "it": "Blanes",
        "it:t": "Spagna | Girona",
        "es": "Blanes",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Girona",
        "de": "Blanes",
        "de:t": "Spanien | Girona"
    },
    {
        "en": "Boadilla del Monte",
        "en:t": "Spain | Madrid",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 40.4123,
            "lon": -3.8888
        },
        "it": "Boadilla del Monte",
        "it:t": "Spagna | Madrid",
        "es": "Boadilla del Monte",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Madrid",
        "de": "Boadilla del Monte",
        "de:t": "Spanien | Madrid"
    },
    {
        "en": "Boiro",
        "en:t": "Spain | A Coru\u00f1a",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 42.6475,
            "lon": -8.8834
        },
        "it": "Boiro",
        "it:t": "Spagna | La Coru\u00f1a",
        "es": "Boiro",
        "es:t": "Espa\u00f1a | La Coru\u00f1a",
        "de": "Boiro",
        "de:t": "Spanien | A Coru\u00f1a"
    },
    {
        "en": "Bormujos",
        "en:t": "Spain | Seville",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 37.3723,
            "lon": -6.0701
        },
        "it": "Bormujos",
        "it:t": "Spagna | Siviglia",
        "es": "Bormujos",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Sevilla",
        "de": "Bormujos",
        "de:t": "Spanien | Seville"
    },
    {
        "en": "Borriana",
        "en:t": "Spain | Castell\u00f3n",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 39.8896,
            "lon": -0.0848
        },
        "it": "Burriana",
        "it:t": "Spagna | Castell\u00f3n",
        "es": "Burriana",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Castell\u00f3n",
        "de": "Burriana",
        "de:t": "Spanien | Castell\u00f3n"
    },
    {
        "en": "Burgos",
        "en:t": "Spain",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 42.344,
            "lon": -3.6969
        },
        "it": "Burgos",
        "it:t": "Spagna",
        "es": "Burgos",
        "es:t": "Espa\u00f1a",
        "de": "Burgos",
        "de:t": "Spanien"
    },
    {
        "en": "Burjassot",
        "en:t": "Spain | Valencia",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 39.5097,
            "lon": -0.4136
        },
        "it": "Burjassot",
        "it:t": "Spagna | Valencia",
        "es": "Burjasot",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Valencia",
        "de": "Burjassot",
        "de:t": "Spanien | Valencia"
    },
    {
        "en": "Burlada",
        "en:t": "Spain | Navarre",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 42.8265,
            "lon": -1.6156
        },
        "it": "Burlada",
        "it:t": "Spagna | Navarre",
        "es": "Burlada",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Navarra",
        "de": "Burlada-Burlata",
        "de:t": "Spanien | Navarre"
    },
    {
        "en": "B\u00e9jar",
        "en:t": "Spain | Salamanca",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 40.3871,
            "lon": -5.7642
        },
        "it": "B\u00e9jar",
        "it:t": "Spagna | Salamanca",
        "es": "B\u00e9jar",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Salamanca",
        "de": "B\u00e9jar",
        "de:t": "Spanien | Salamanca"
    },
    {
        "en": "B\u00e9tera",
        "en:t": "Spain | Valencia",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 39.5915,
            "lon": -0.462
        },
        "it": "B\u00e9tera",
        "it:t": "Spagna | Valencia",
        "es": "B\u00e9tera",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Valencia",
        "de": "B\u00e9tera",
        "de:t": "Spanien | Valencia"
    },
    {
        "en": "Cabra",
        "en:t": "Spain | C\u00f3rdoba",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 37.4734,
            "lon": -4.4425
        },
        "it": "Cabra",
        "it:t": "Spagna | Cordova",
        "es": "Cabra",
        "es:t": "Espa\u00f1a | C\u00f3rdoba",
        "de": "Cabra",
        "de:t": "Spanien | C\u00f3rdoba"
    },
    {
        "en": "Calafell",
        "en:t": "Spain | Tarragona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.1938,
            "lon": 1.5665
        },
        "it": "Calafell",
        "it:t": "Spagna | Tarragona",
        "es": "Calafell",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Tarragona",
        "de": "Calafell",
        "de:t": "Spanien | Tarragona"
    },
    {
        "en": "Calahorra",
        "en:t": "Spain | La Rioja",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 42.3074,
            "lon": -1.9673
        },
        "it": "Calahorra",
        "it:t": "Spagna | La Rioja",
        "es": "Calahorra",
        "es:t": "Espa\u00f1a | La Rioja",
        "de": "Calahorra",
        "de:t": "Spanien | La Rioja"
    },
    {
        "en": "Calatayud",
        "en:t": "Spain | Zaragoza",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.3532,
            "lon": -1.6468
        },
        "it": "Calatayud",
        "it:t": "Spagna | Saragozza",
        "es": "Calatayud",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Zaragoza",
        "de": "Calatayud",
        "de:t": "Spanien | Saragossa"
    },
    {
        "en": "Caldes de Montbui",
        "en:t": "Spain | Barcelona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.6512,
            "lon": 2.1352
        },
        "it": "Caldes de Montbui",
        "it:t": "Spagna | Barcelona",
        "es": "Caldas de Montbui",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Barcelona",
        "de": "Caldes de Montbui",
        "de:t": "Spanien | Barcelona"
    },
    {
        "en": "Calella",
        "en:t": "Spain | Barcelona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.6134,
            "lon": 2.6536
        },
        "it": "Calella",
        "it:t": "Spagna | Barcellona",
        "es": "Calella",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Barcelona",
        "de": "Calella",
        "de:t": "Spanien | Barcelona"
    },
    {
        "en": "Callosa de Segura",
        "en:t": "Spain | Alicante",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 38.1269,
            "lon": -0.8733
        },
        "it": "Callosa de Segura",
        "it:t": "Spagna | Alicante",
        "es": "Callosa de Segura",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Alicante",
        "de": "Callosa de Segura",
        "de:t": "Spanien | Alicante"
    },
    {
        "en": "Calp",
        "en:t": "Spain | Alicante",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 38.6436,
            "lon": 0.0457
        },
        "it": "Calp",
        "it:t": "Spagna | Alicante",
        "es": "Calpe",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Alicante",
        "de": "Calp",
        "de:t": "Spanien | Alicante"
    },
    {
        "en": "Calvi\u00e0",
        "en:t": "Spain | Balearic Islands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 39.5653,
            "lon": 2.5034
        },
        "it": "Calvi\u00e0",
        "it:t": "Spagna | Baleari",
        "es": "Calvi\u00e1",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Islas Baleares",
        "de": "Calvi\u00e0",
        "de:t": "Spanien | Balearen"
    },
    {
        "en": "Camargo",
        "en:t": "Spain | Cantabria",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.4047,
            "lon": -3.8846
        },
        "it": "Camargo",
        "it:t": "Spagna | Cantabria",
        "es": "Camargo",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Cantabria",
        "de": "Camargo",
        "de:t": "Spanien | Cantabria"
    },
    {
        "en": "Camas",
        "en:t": "Spain | Seville",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 37.4012,
            "lon": -6.0322
        },
        "it": "Camas",
        "it:t": "Spagna | Siviglia",
        "es": "Camas",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Sevilla",
        "de": "Camas",
        "de:t": "Spanien | Sevilla"
    },
    {
        "en": "Cambre",
        "en:t": "Spain | A Coru\u00f1a",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.2926,
            "lon": -8.3423
        },
        "it": "Cambre",
        "it:t": "Spagna | A Coru\u00f1a",
        "es": "Cambre",
        "es:t": "Espa\u00f1a | La Coru\u00f1a",
        "de": "Cambre",
        "de:t": "Spanien | A Coru\u00f1a"
    },
    {
        "en": "Cambrils",
        "en:t": "Spain | Tarragona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.0667,
            "lon": 1.0604
        },
        "it": "Cambrils",
        "it:t": "Spagna | Tarragona",
        "es": "Cambrils",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Tarragona",
        "de": "Cambrils",
        "de:t": "Spanien | Tarragona"
    },
    {
        "en": "Campi\u00f1a",
        "en:t": "Spain | Ja\u00e9n",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 38.1647,
            "lon": -3.9878
        },
        "it": "Campi\u00f1a de Ja\u00e9n",
        "it:t": "Spagna | Ja\u00e9n",
        "es": "Campi\u00f1a",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Ja\u00e9n",
        "de": "Campi\u00f1a de Ja\u00e9n",
        "de:t": "Spanien | Ja\u00e9n"
    },
    {
        "en": "Campo de Criptana",
        "en:t": "Spain | Ciudad Real",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 39.4006,
            "lon": -3.1253
        },
        "it": "Campo de Criptana",
        "it:t": "Spagna | Ciudad Real",
        "es": "Campo de Criptana",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Ciudad Real",
        "de": "Campo de Criptana",
        "de:t": "Spanien | Ciudad Real"
    },
    {
        "en": "Candelaria",
        "en:t": "Spain | Santa Cruz de Tenerife",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 28.379,
            "lon": -16.3817
        },
        "it": "Candelaria",
        "it:t": "Spagna | Santa Cruz de Tenerife",
        "es": "Candelaria",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Santa Cruz de Tenerife",
        "de": "Candelaria",
        "de:t": "Spanien | Santa Cruz de Tenerife"
    },
    {
        "en": "Cangas",
        "en:t": "Spain | Pontevedra",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 42.2646,
            "lon": -8.7809
        },
        "it": "Cangas",
        "it:t": "Spagna | Pontevedra",
        "es": "Cangas",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Pontevedra",
        "de": "Cangas",
        "de:t": "Spanien | Pontevedra"
    },
    {
        "en": "Canovelles",
        "en:t": "Spain | Barcelona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.6187,
            "lon": 2.2771
        },
        "it": "Canovelles",
        "it:t": "Spagna | Barcelona",
        "es": "Canovellas",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Barcelona",
        "de": "Canovelles",
        "de:t": "Spanien | Barcelona"
    },
    {
        "en": "Caravaca de la Cruz",
        "en:t": "Spain | Murcia",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 38.1042,
            "lon": -1.8609
        },
        "it": "Caravaca de la Cruz",
        "it:t": "Spagna | Murcia",
        "es": "Caravaca de la Cruz",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Murcia",
        "de": "Caravaca de la Cruz",
        "de:t": "Spanien | Murcia"
    },
    {
        "en": "Carballo",
        "en:t": "Spain | A Coru\u00f1a",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.2128,
            "lon": -8.6916
        },
        "it": "Carballo",
        "it:t": "Spagna | A Coru\u00f1a",
        "es": "Carballo",
        "es:t": "Espa\u00f1a | La Coru\u00f1a",
        "de": "Carballo",
        "de:t": "Spanien | A Coru\u00f1a"
    },
    {
        "en": "Carcaixent",
        "en:t": "Spain | Valencia",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 39.1016,
            "lon": -0.4219
        },
        "it": "Carcaixent",
        "it:t": "Spagna | Valencia",
        "es": "Carcagente",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Valencia",
        "de": "Carcaixent",
        "de:t": "Spanien | Valencia"
    },
    {
        "en": "Cardedeu",
        "en:t": "Spain | Barcelona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.6394,
            "lon": 2.3592
        },
        "it": "Cardedeu",
        "it:t": "Spagna | Barcellona",
        "es": "Cardedeu",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Barcelona",
        "de": "Cardedeu",
        "de:t": "Spanien | Barcelona"
    },
    {
        "en": "Carlet",
        "en:t": "Spain | Valencia",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 39.2467,
            "lon": -0.5352
        },
        "it": "Carlet",
        "it:t": "Spagna | Valencia",
        "es": "Carlet",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Valencia",
        "de": "Carlet",
        "de:t": "Spanien | Valencia"
    },
    {
        "en": "Carmona",
        "en:t": "Spain | Seville",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 37.4713,
            "lon": -5.6418
        },
        "it": "Carmona",
        "it:t": "Spagna | Siviglia",
        "es": "Carmona",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Sevilla",
        "de": "Carmona",
        "de:t": "Spanien | Sevilla"
    },
    {
        "en": "Carrer de X\u00e0tiva",
        "en:t": "Spain | Val\u00e8ncia",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 39.4677,
            "lon": -0.3774
        },
        "it": "Carrer de X\u00e0tiva",
        "it:t": "Spagna | Val\u00e8ncia",
        "es": "J\u00e1tiva",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Valencia",
        "de": "X\u00e0tiva",
        "de:t": "Spanien | Valencia"
    },
    {
        "en": "Cartagena",
        "en:t": "Spain | Murcia",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 37.6257,
            "lon": -0.9966
        },
        "it": "Cartagena",
        "it:t": "Spagna | Murcia",
        "es": "Cartagena",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Murcia",
        "de": "Cartagena",
        "de:t": "Spanien | Murcia"
    },
    {
        "en": "Cartaya",
        "en:t": "Spain | Huelva",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 37.283,
            "lon": -7.1507
        },
        "it": "Cartaya",
        "it:t": "Spagna | Huelva",
        "es": "Cartaya",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Huelva",
        "de": "Cartaya",
        "de:t": "Spanien | Huelva"
    },
    {
        "en": "Castellar del Vall\u00e8s",
        "en:t": "Spain | Barcelona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.6172,
            "lon": 2.0873
        },
        "it": "Castellar del Vall\u00e8s",
        "it:t": "Spagna | Barcellona",
        "es": "Castellar del Vall\u00e9s",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Barcelona",
        "de": "Castellar del Vall\u00e8s",
        "de:t": "Spanien | Barcelona"
    },
    {
        "en": "Castelldefels",
        "en:t": "Spain | Barcelona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.28,
            "lon": 1.9766
        },
        "it": "Castelldefels",
        "it:t": "Spagna | Barcellona",
        "es": "Casteldefels",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Barcelona",
        "de": "Castelldefels",
        "de:t": "Spanien | Barcelona"
    },
    {
        "en": "Castell\u00f3n de la Plana",
        "en:t": "Spain | Castell\u00f3n",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 39.9864,
            "lon": -0.0513
        },
        "it": "Castell\u00f3n de la Plana",
        "it:t": "Spagna | Castell\u00f3n",
        "es": "Castell\u00f3n de la Plana",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Castell\u00f3n",
        "de": "Castell\u00f3n de la Plana",
        "de:t": "Spanien | Castell\u00f3n"
    },
    {
        "en": "Castilleja de la Cuesta",
        "en:t": "Spain | Seville",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 37.3862,
            "lon": -6.0551
        },
        "it": "Castilleja de la Cuesta",
        "it:t": "Spagna | Siviglia",
        "es": "Castilleja de la Cuesta",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Sevilla",
        "de": "Castilleja de la Cuesta",
        "de:t": "Spanien | Sevilla"
    },
    {
        "en": "Castro Urdiales",
        "en:t": "Spain | Cantabria",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.3688,
            "lon": -3.2156
        },
        "it": "Castro-Urdiales",
        "it:t": "Spagna | Cantabria",
        "es": "Castro Urdiales",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Cantabria",
        "de": "Castro Urdiales",
        "de:t": "Spanien | Cantabria"
    },
    {
        "en": "Catarroja",
        "en:t": "Spain | Valencia",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 39.4039,
            "lon": -0.4035
        },
        "it": "Catarroja",
        "it:t": "Spagna | Valencia",
        "es": "Catarroja",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Valencia",
        "de": "Catarroja",
        "de:t": "Spanien | Valencia"
    },
    {
        "en": "Ceheg\u00edn",
        "en:t": "Spain | Murcia",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 38.0922,
            "lon": -1.7964
        },
        "it": "Ceheg\u00edn",
        "it:t": "Spagna | Murcia",
        "es": "Ceheg\u00edn",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Murcia",
        "de": "Ceheg\u00edn",
        "de:t": "Spanien | Murcia"
    },
    {
        "en": "Ceuta",
        "en:t": "Spain",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 35.8894,
            "lon": -5.3213
        },
        "it": "Ceuta",
        "it:t": "Spagna",
        "es": "Ceuta",
        "es:t": "Espa\u00f1a",
        "de": "Ceuta",
        "de:t": "Spanien"
    },
    {
        "en": "Chiclana de la Frontera",
        "en:t": "Spain | C\u00e1diz",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 36.4165,
            "lon": -6.1461
        },
        "it": "Chiclana de la Frontera",
        "it:t": "Spagna | Cadice",
        "es": "Chiclana de la Frontera",
        "es:t": "Espa\u00f1a | C\u00e1diz",
        "de": "Chiclana de la Frontera",
        "de:t": "Spanien | C\u00e1diz"
    },
    {
        "en": "Chipiona",
        "en:t": "Spain | C\u00e1diz",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 36.7349,
            "lon": -6.4317
        },
        "it": "Chipiona",
        "it:t": "Spagna | Cadice",
        "es": "Chipiona",
        "es:t": "Espa\u00f1a | C\u00e1diz",
        "de": "Chipiona",
        "de:t": "Spanien | C\u00e1diz"
    },
    {
        "en": "Ciempozuelos",
        "en:t": "Spain | Madrid",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 40.158,
            "lon": -3.6192
        },
        "it": "Ciempozuelos",
        "it:t": "Spagna | Madrid",
        "es": "Ciempozuelos",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Madrid",
        "de": "Ciempozuelos",
        "de:t": "Spanien | Madrid"
    },
    {
        "en": "Cieza",
        "en:t": "Spain | Murcia",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 38.2421,
            "lon": -1.4217
        },
        "it": "Cieza",
        "it:t": "Spagna | Murcia",
        "es": "Cieza",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Murcia",
        "de": "Cieza",
        "de:t": "Spanien | Murcia"
    },
    {
        "en": "Ciudad Real",
        "en:t": "Spain",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 38.9848,
            "lon": -3.9274
        },
        "it": "Ciudad Real",
        "it:t": "Spagna",
        "es": "Ciudad Real",
        "es:t": "Espa\u00f1a",
        "de": "Ciudad Real",
        "de:t": "Spanien"
    },
    {
        "en": "Ciutadella de Menorca",
        "en:t": "Spain | Balearic Islands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 39.9991,
            "lon": 3.8389
        },
        "it": "Minorca",
        "it:t": "Spagna | Baleari",
        "es": "Ciudadela",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Islas Baleares",
        "de": "Ciutadella de Menorca",
        "de:t": "Spanien | Balearic Islands"
    },
    {
        "en": "Collado Villalba",
        "en:t": "Spain | Madrid",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 40.6309,
            "lon": -4.0056
        },
        "it": "Collado Villalba",
        "it:t": "Spagna | Madrid",
        "es": "Collado Villalba",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Madrid",
        "de": "Collado Villalba",
        "de:t": "Spanien | Madrid"
    },
    {
        "en": "Colmenar Viejo",
        "en:t": "Spain | Madrid",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 40.6626,
            "lon": -3.771
        },
        "it": "Colmenar Viejo",
        "it:t": "Spagna | Madrid",
        "es": "Colmenar Viejo",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Madrid",
        "de": "Colmenar Viejo",
        "de:t": "Spanien | Madrid"
    },
    {
        "en": "Conil de la Frontera",
        "en:t": "Spain | C\u00e1diz",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 36.2781,
            "lon": -6.0862
        },
        "it": "Conil de la Frontera",
        "it:t": "Spagna | Cadice",
        "es": "Conil de la Frontera",
        "es:t": "Espa\u00f1a | C\u00e1diz",
        "de": "Conil de la Frontera",
        "de:t": "Spanien | C\u00e1diz"
    },
    {
        "en": "Coria del R\u00edo",
        "en:t": "Spain | Seville",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 37.2883,
            "lon": -6.0534
        },
        "it": "Coria del R\u00edo",
        "it:t": "Spagna | Siviglia",
        "es": "Coria del R\u00edo",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Sevilla",
        "de": "Coria del R\u00edo",
        "de:t": "Spanien | Seville"
    },
    {
        "en": "Cornell\u00e0 de Llobregat",
        "en:t": "Spain | Barcelona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.3574,
            "lon": 2.0707
        },
        "it": "Cornell\u00e0 de Llobregat",
        "it:t": "Spagna | Barcellona",
        "es": "Cornell\u00e1 de Llobregat",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Barcelona",
        "de": "Cornell\u00e0 de Llobregat",
        "de:t": "Spanien | Barcelona"
    },
    {
        "en": "Corvera de Asturias",
        "en:t": "Spain | Asturias",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.515,
            "lon": -5.8882
        },
        "it": "Corvera de Asturias",
        "it:t": "Spagna | Asturias",
        "es": "Corvera de Asturias",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Asturias",
        "de": "Corvera de Asturias",
        "de:t": "Spanien | Asturias"
    },
    {
        "en": "Coslada",
        "en:t": "Spain | Madrid",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 40.426,
            "lon": -3.5652
        },
        "it": "Coslada",
        "it:t": "Spagna | Madrid",
        "es": "Coslada",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Madrid",
        "de": "Coslada",
        "de:t": "Spanien | Madrid"
    },
    {
        "en": "Costa Teguise",
        "en:t": "Spain | Las Palmas",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 28.9981,
            "lon": -13.493
        },
        "it": "Costa Teguise",
        "it:t": "Spagna | Las Palmas",
        "es": "Costa Teguise",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Las Palmas",
        "de": "Costa Teguise",
        "de:t": "Spanien | Las Palmas"
    },
    {
        "en": "Co\u00edn",
        "en:t": "Spain | M\u00e1laga",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 36.6616,
            "lon": -4.7575
        },
        "it": "Co\u00edn",
        "it:t": "Spagna | M\u00e1laga",
        "es": "Co\u00edn",
        "es:t": "Espa\u00f1a | M\u00e1laga",
        "de": "Co\u00edn",
        "de:t": "Spanien | M\u00e1laga"
    },
    {
        "en": "Crevillent",
        "en:t": "Spain | Alicante",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 38.2447,
            "lon": -0.8114
        },
        "it": "Crevillent",
        "it:t": "Spagna | Alicante",
        "es": "Crevillente",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Alicante",
        "de": "Crevillent",
        "de:t": "Spanien | Alicante"
    },
    {
        "en": "Cuenca",
        "en:t": "Spain",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 40.0704,
            "lon": -2.1374
        },
        "it": "Cuenca",
        "it:t": "Spagna",
        "es": "Cuenca",
        "es:t": "Espa\u00f1a",
        "de": "Cuenca",
        "de:t": "Spanien"
    },
    {
        "en": "Cullera",
        "en:t": "Spain | Valencia",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 39.1645,
            "lon": -0.2526
        },
        "it": "Cullera",
        "it:t": "Spagna | Valencia",
        "es": "Cullera",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Valencia",
        "de": "Cullera",
        "de:t": "Spanien | Valencia"
    },
    {
        "en": "Culleredo",
        "en:t": "Spain | A Coru\u00f1a",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.2882,
            "lon": -8.3896
        },
        "it": "Culleredo",
        "it:t": "Spagna | La Coru\u00f1a",
        "es": "Culleredo",
        "es:t": "Espa\u00f1a | La Coru\u00f1a",
        "de": "Culleredo",
        "de:t": "Spanien | A Coru\u00f1a"
    },
    {
        "en": "C\u00e1ceres\u200e",
        "en:t": "Spain",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 39.4753,
            "lon": -6.3724
        },
        "it": "C\u00e1ceres",
        "it:t": "Spagna",
        "es": "C\u00e1ceres",
        "es:t": "Espa\u00f1a",
        "de": "C\u00e1ceres",
        "de:t": "Spanien"
    },
    {
        "en": "C\u00e1diz",
        "en:t": "Spain",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 36.5271,
            "lon": -6.2886
        },
        "it": "Cadice",
        "it:t": "Spagna",
        "es": "C\u00e1diz",
        "es:t": "Espa\u00f1a",
        "de": "C\u00e1diz",
        "de:t": "Spanien"
    },
    {
        "en": "C\u00e1rtama",
        "en:t": "Spain | M\u00e1laga",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 36.7122,
            "lon": -4.6299
        },
        "it": "C\u00e1rtama",
        "it:t": "Spagna | M\u00e1laga",
        "es": "C\u00e1rtama",
        "es:t": "Espa\u00f1a | M\u00e1laga",
        "de": "C\u00e1rtama",
        "de:t": "Spanien | M\u00e1laga"
    },
    {
        "en": "C\u00f3rdoba",
        "en:t": "Spain",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 37.8882,
            "lon": -4.7794
        },
        "it": "Cordova",
        "it:t": "Spagna",
        "es": "C\u00f3rdoba",
        "es:t": "Espa\u00f1a",
        "de": "C\u00f3rdoba",
        "de:t": "Spanien"
    },
    {
        "en": "Daimiel",
        "en:t": "Spain | Ciudad Real",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 39.0699,
            "lon": -3.6142
        },
        "it": "Daimiel",
        "it:t": "Spagna | Ciudad Real",
        "es": "Daimiel",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Ciudad Real",
        "de": "Daimiel",
        "de:t": "Spanien | Ciudad Real"
    },
    {
        "en": "Delicias",
        "en:t": "Spain | Zaragoza",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.6492,
            "lon": -0.9092
        },
        "it": "Delicias",
        "it:t": "Spagna | Zaragoza",
        "es": "Delicias",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Zaragoza",
        "de": "Delicias",
        "de:t": "Spanien | Zaragoza"
    },
    {
        "en": "Don Benito",
        "en:t": "Spain | Badajoz",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 38.9545,
            "lon": -5.8619
        },
        "it": "Don Benito",
        "it:t": "Spagna | Badajoz",
        "es": "Don Benito",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Badajoz",
        "de": "Don Benito",
        "de:t": "Spanien | Badajoz"
    },
    {
        "en": "Donostia-San Sebastian",
        "en:t": "Spain | Gipuzkoa",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.3183,
            "lon": -1.9812
        },
        "it": "San Sebasti\u00e1n",
        "it:t": "Spagna | Guip\u00fazcoa",
        "es": "San Sebasti\u00e1n",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Guip\u00fazcoa",
        "de": "Donostia-San Sebasti\u00e1n",
        "de:t": "Spanien | Gipuzkoa"
    },
    {
        "en": "Dos Hermanas",
        "en:t": "Spain | Seville",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 37.2866,
            "lon": -5.9242
        },
        "it": "Dos Hermanas",
        "it:t": "Spagna | Siviglia",
        "es": "Dos Hermanas",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Sevilla",
        "de": "Dos Hermanas",
        "de:t": "Spanien | Sevilla"
    },
    {
        "en": "Durango",
        "en:t": "Spain | Biscay",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.1712,
            "lon": -2.6313
        },
        "it": "Durango",
        "it:t": "Spagna | Biscaglia",
        "es": "Durango",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Vizcaya",
        "de": "Durango",
        "de:t": "Spanien | Bizkaia"
    },
    {
        "en": "D\u00e9nia",
        "en:t": "Spain | Alicante",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 38.8388,
            "lon": 0.1051
        },
        "it": "D\u00e9nia",
        "it:t": "Spagna | Alicante",
        "es": "Denia",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Alicante",
        "de": "D\u00e9nia",
        "de:t": "Spanien | Alicante"
    },
    {
        "en": "Eibar",
        "en:t": "Spain | Gipuzkoa",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.1832,
            "lon": -2.4715
        },
        "it": "Eibar",
        "it:t": "Spagna | Gipuzkoa",
        "es": "\u00c9ibar",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Gipuzkoa",
        "de": "Eibar",
        "de:t": "Spanien | Gipuzkoa"
    },
    {
        "en": "Eixample",
        "en:t": "Spain | Barcelona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.3922,
            "lon": 2.1649
        },
        "it": "Eixample",
        "it:t": "Spagna | Barcellona",
        "es": "del Ensanche",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Barcelona",
        "de": "Eixample",
        "de:t": "Spanien | Barcelona"
    },
    {
        "en": "Ejea de los Caballeros",
        "en:t": "Spain | Zaragoza",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 42.1257,
            "lon": -1.1365
        },
        "it": "Ejea de los Caballeros",
        "it:t": "Spagna | Saragozza",
        "es": "Ejea de los Caballeros",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Zaragoza",
        "de": "Ejea de los Caballeros",
        "de:t": "Spanien | Saragossa"
    },
    {
        "en": "El Astillero",
        "en:t": "Spain | Cantabria",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.3984,
            "lon": -3.8223
        },
        "it": "El Astillero",
        "it:t": "Spagna | Cantabria",
        "es": "Astillero",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Cantabria",
        "de": "El Astillero",
        "de:t": "Spanien | Cantabria"
    },
    {
        "en": "El Campello",
        "en:t": "Spain | Alicante",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 38.429,
            "lon": -0.3978
        },
        "it": "El Campello",
        "it:t": "Spagna | Alicante",
        "es": "Campello",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Alicante",
        "de": "El Campello",
        "de:t": "Spanien | Alicante"
    },
    {
        "en": "El Ejido",
        "en:t": "Spain | Almer\u00eda",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 36.7707,
            "lon": -2.7979
        },
        "it": "El Ejido",
        "it:t": "Spagna | Almer\u00eda",
        "es": "El Ejido",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Almer\u00eda",
        "de": "El Ejido",
        "de:t": "Spanien | Almer\u00eda"
    },
    {
        "en": "El Masnou",
        "en:t": "Spain | Barcelona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.4806,
            "lon": 2.3148
        },
        "it": "El Masnou",
        "it:t": "Spagna | Barcelona",
        "es": "El Masnou",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Barcelona",
        "de": "El Masnou",
        "de:t": "Spanien | Barcelona"
    },
    {
        "en": "El Natahoyo",
        "en:t": "Spain | Gij\u00f3n",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.5409,
            "lon": -5.6839
        },
        "it": "El Natahoyo",
        "it:t": "Spagna | Gij\u00f3n",
        "es": "El Natahoyo",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Gij\u00f3n",
        "de": "El Natahoyo",
        "de:t": "Spanien | Gij\u00f3n"
    },
    {
        "en": "El Vendrell",
        "en:t": "Spain | Tarragona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.2197,
            "lon": 1.5343
        },
        "it": "El Vendrell",
        "it:t": "Spagna | Tarragona",
        "es": "El Vendrell",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Tarragona",
        "de": "El Vendrell",
        "de:t": "Spanien | Tarragona"
    },
    {
        "en": "El Viso del Alcor",
        "en:t": "Spain | Seville",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 37.3887,
            "lon": -5.7218
        },
        "it": "El Viso del Alcor",
        "it:t": "Spagna | Siviglia",
        "es": "El Viso del Alcor",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Sevilla",
        "de": "El Viso del Alcor",
        "de:t": "Spanien | Seville"
    },
    {
        "en": "Elche",
        "en:t": "Spain | Alicante",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 38.2699,
            "lon": -0.7126
        },
        "it": "Elx",
        "it:t": "Spagna | Alicante",
        "es": "Elche",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Alicante",
        "de": "Elche",
        "de:t": "Spanien | Alicante"
    },
    {
        "en": "Elda",
        "en:t": "Spain | Alicante",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 38.4765,
            "lon": -0.7965
        },
        "it": "Elda",
        "it:t": "Spagna | Alicante",
        "es": "Elda",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Alicante",
        "de": "Elda",
        "de:t": "Spanien | Alicante"
    },
    {
        "en": "Erandio",
        "en:t": "Spain | Biscay",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.3029,
            "lon": -2.9757
        },
        "it": "Erandio",
        "it:t": "Spagna | Biscaglia",
        "es": "Erandio",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Vizcaya",
        "de": "Erandio",
        "de:t": "Spanien | Bizkaia"
    },
    {
        "en": "Ermua",
        "en:t": "Spain | Biscay",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.1874,
            "lon": -2.5037
        },
        "it": "Ermua",
        "it:t": "Spagna | Biscaglia",
        "es": "Ermua",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Vizcaya",
        "de": "Ermua",
        "de:t": "Spanien | Bizkaia"
    },
    {
        "en": "Errenteria",
        "en:t": "Spain | Gipuzkoa",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.3081,
            "lon": -1.8913
        },
        "it": "Renter\u00eda",
        "it:t": "Spagna | Guip\u00fazcoa",
        "es": "Renter\u00eda",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Guip\u00fazcoa",
        "de": "Errenteria",
        "de:t": "Spanien | Gipuzkoa"
    },
    {
        "en": "Esparreguera",
        "en:t": "Spain | Barcelona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.5389,
            "lon": 1.8707
        },
        "it": "Esparreguera",
        "it:t": "Spagna | Barcellona",
        "es": "Esparraguera",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Barcelona",
        "de": "Esparreguera",
        "de:t": "Spanien | Barcelona"
    },
    {
        "en": "Estepona",
        "en:t": "Spain | M\u00e1laga",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 36.4256,
            "lon": -5.151
        },
        "it": "Estepona",
        "it:t": "Spagna | M\u00e1laga",
        "es": "Estepona",
        "es:t": "Espa\u00f1a | M\u00e1laga",
        "de": "Estepona",
        "de:t": "Spanien | M\u00e1laga"
    },
    {
        "en": "Felanitx",
        "en:t": "Spain | Balearic Islands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 39.4697,
            "lon": 3.1483
        },
        "it": "Felanitx",
        "it:t": "Spagna | Baleari",
        "es": "Felanich",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Islas Baleares",
        "de": "Felanitx",
        "de:t": "Spanien | Balearen"
    },
    {
        "en": "Ferrol",
        "en:t": "Spain | A Coru\u00f1a",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.4896,
            "lon": -8.2193
        },
        "it": "Ferrol",
        "it:t": "Spagna | La Coru\u00f1a",
        "es": "Ferrol",
        "es:t": "Espa\u00f1a | La Coru\u00f1a",
        "de": "Ferrol",
        "de:t": "Spanien | A Coru\u00f1a"
    },
    {
        "en": "Figueras",
        "en:t": "Spain | Asturias",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.5379,
            "lon": -7.021
        },
        "it": "Figueras",
        "it:t": "Spagna | Asturias",
        "es": "Figueras",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Asturias",
        "de": "Figueras",
        "de:t": "Spanien | Asturias"
    },
    {
        "en": "Figueres",
        "en:t": "Spain | Girona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 42.2655,
            "lon": 2.9581
        },
        "it": "Figueres",
        "it:t": "Spagna | Girona",
        "es": "Figueras",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Girona",
        "de": "Figueres",
        "de:t": "Spanien | Girona"
    },
    {
        "en": "Fuengirola",
        "en:t": "Spain | M\u00e1laga",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 36.5441,
            "lon": -4.6249
        },
        "it": "Fuengirola",
        "it:t": "Spagna | M\u00e1laga",
        "es": "Fuengirola",
        "es:t": "Espa\u00f1a | M\u00e1laga",
        "de": "Fuengirola",
        "de:t": "Spanien | M\u00e1laga"
    },
    {
        "en": "Fuenlabrada",
        "en:t": "Spain | Madrid",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 40.2902,
            "lon": -3.8035
        },
        "it": "Fuenlabrada",
        "it:t": "Spagna | Madrid",
        "es": "Fuenlabrada",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Madrid",
        "de": "Fuenlabrada",
        "de:t": "Spanien | Madrid"
    },
    {
        "en": "Galapagar",
        "en:t": "Spain | Madrid",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 40.5768,
            "lon": -4.0058
        },
        "it": "Galapagar",
        "it:t": "Spagna | Madrid",
        "es": "Galapagar",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Madrid",
        "de": "Galapagar",
        "de:t": "Spanien | Madrid"
    },
    {
        "en": "Galdakao",
        "en:t": "Spain | Biscay",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.2314,
            "lon": -2.8448
        },
        "it": "Galdakao",
        "it:t": "Spagna | Biscaglia",
        "es": "Gald\u00e1cano",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Vizcaya",
        "de": "Galdakao",
        "de:t": "Spanien | Biscay"
    },
    {
        "en": "Gandia",
        "en:t": "Spain | Valencia",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 38.968,
            "lon": -0.1845
        },
        "it": "Gandia",
        "it:t": "Spagna | Valencia",
        "es": "Gand\u00eda",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Valencia",
        "de": "Gandia",
        "de:t": "Spanien | Valencia"
    },
    {
        "en": "Getafe",
        "en:t": "Spain | Madrid",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 40.3083,
            "lon": -3.7324
        },
        "it": "Getafe",
        "it:t": "Spagna | Madrid",
        "es": "Getafe",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Madrid",
        "de": "Getafe",
        "de:t": "Spanien | Madrid"
    },
    {
        "en": "Getxo",
        "en:t": "Spain | Biscay",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.3387,
            "lon": -3.0081
        },
        "it": "Getxo",
        "it:t": "Spagna | Biscaglia",
        "es": "Guecho",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Vizcaya",
        "de": "Getxo",
        "de:t": "Spanien | Bizkaia"
    },
    {
        "en": "Gij\u00f3n",
        "en:t": "Spain | Asturias",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.5322,
            "lon": -5.6611
        },
        "it": "Gij\u00f3n",
        "it:t": "Spagna | Asturias",
        "es": "Gij\u00f3n",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Asturias",
        "de": "Gij\u00f3n",
        "de:t": "Spanien | Asturias"
    },
    {
        "en": "Girona",
        "en:t": "Spain",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.9794,
            "lon": 2.8214
        },
        "it": "Girona",
        "it:t": "Spagna",
        "es": "Gerona",
        "es:t": "Espa\u00f1a",
        "de": "Girona",
        "de:t": "Spanien"
    },
    {
        "en": "Granada",
        "en:t": "Spain",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 37.1773,
            "lon": -3.5986
        },
        "it": "Granada",
        "it:t": "Spagna",
        "es": "Granada",
        "es:t": "Espa\u00f1a",
        "de": "Granada",
        "de:t": "Spanien"
    },
    {
        "en": "Granadilla de Abona",
        "en:t": "Spain | Santa Cruz de Tenerife",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 28.1223,
            "lon": -16.5769
        },
        "it": "Granadilla de Abona",
        "it:t": "Spagna | Santa Cruz de Tenerife",
        "es": "Granadilla",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Santa Cruz de Tenerife",
        "de": "Granadilla de Abona",
        "de:t": "Spanien | Santa Cruz de Tenerife"
    },
    {
        "en": "Granollers",
        "en:t": "Spain | Barcelona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.6062,
            "lon": 2.2871
        },
        "it": "Granollers",
        "it:t": "Spagna | Barcellona",
        "es": "Granollers",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Barcelona",
        "de": "Granollers",
        "de:t": "Spanien | Barcelona"
    },
    {
        "en": "Guadalajara",
        "en:t": "Spain",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 40.6325,
            "lon": -3.1602
        },
        "it": "Guadalajara",
        "it:t": "Spagna",
        "es": "Guadalajara",
        "es:t": "Espa\u00f1a",
        "de": "Guadalajara",
        "de:t": "Spanien"
    },
    {
        "en": "Guadix",
        "en:t": "Spain | Granada",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 37.3011,
            "lon": -3.1403
        },
        "it": "Guadix",
        "it:t": "Spagna | Granada",
        "es": "Guadix",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Granada",
        "de": "Guadix",
        "de:t": "Spanien | Granada"
    },
    {
        "en": "Guardamar del Segura",
        "en:t": "Spain | Alicante",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 38.0718,
            "lon": -0.6678
        },
        "it": "Guardamar del Segura",
        "it:t": "Spagna | Alicante",
        "es": "Guardamar del Segura",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Alicante",
        "de": "Guardamar del Segura",
        "de:t": "Spanien | Alicante"
    },
    {
        "en": "Guernica",
        "en:t": "Spain | Biscay",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.3114,
            "lon": -2.6808
        },
        "it": "Guernica",
        "it:t": "Spagna | Biscaglia",
        "es": "Guernica-Luno",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Vizcaya",
        "de": "Gernika",
        "de:t": "Spanien | Bizkaia"
    },
    {
        "en": "Gu\u00eda de Isora",
        "en:t": "Spain | Santa Cruz de Tenerife",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 28.2111,
            "lon": -16.7788
        },
        "it": "Guia de Isora",
        "it:t": "Spagna | Santa Cruz de Tenerife",
        "es": "Gu\u00eda de Isora",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Santa Cruz de Tenerife",
        "de": "Gu\u00eda de Isora",
        "de:t": "Spanien | Santa Cruz de Tenerife"
    },
    {
        "en": "G\u00e1ldar",
        "en:t": "Spain | Las Palmas",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 28.1464,
            "lon": -15.6515
        },
        "it": "G\u00e1ldar",
        "it:t": "Spagna | Las Palmas",
        "es": "G\u00e1ldar",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Las Palmas",
        "de": "G\u00e1ldar",
        "de:t": "Spanien | Las Palmas"
    },
    {
        "en": "G\u00fc\u00edmar",
        "en:t": "Spain | Santa Cruz de Tenerife",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 28.3106,
            "lon": -16.4126
        },
        "it": "G\u00fc\u00edmar",
        "it:t": "Spagna | Santa Cruz de Tenerife",
        "es": "G\u00fc\u00edmar",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Santa Cruz de Tenerife",
        "de": "G\u00fc\u00edmar",
        "de:t": "Spanien | Santa Cruz de Tenerife"
    },
    {
        "en": "Hell\u00edn",
        "en:t": "Spain | Albacete",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 38.5069,
            "lon": -1.6979
        },
        "it": "Hell\u00edn",
        "it:t": "Spagna | Albacete",
        "es": "Hell\u00edn",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Albacete",
        "de": "Hell\u00edn",
        "de:t": "Spanien | Albacete"
    },
    {
        "en": "Hernani",
        "en:t": "Spain | Gipuzkoa",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.2658,
            "lon": -1.9768
        },
        "it": "Hernani",
        "it:t": "Spagna | Guip\u00fazcoa",
        "es": "Hernani",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Guip\u00fazcoa",
        "de": "Hernani",
        "de:t": "Spanien | Gipuzkoa"
    },
    {
        "en": "Hondarribia",
        "en:t": "Spain | Gipuzkoa",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.3708,
            "lon": -1.8001
        },
        "it": "Hondarribia",
        "it:t": "Spagna | Guip\u00fazcoa",
        "es": "Fuenterrab\u00eda",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Guip\u00fazcoa",
        "de": "Hondarribia",
        "de:t": "Spanien | Gipuzkoa"
    },
    {
        "en": "Hortaleza",
        "en:t": "Spain | Madrid",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 40.4694,
            "lon": -3.6425
        },
        "it": "Hortaleza",
        "it:t": "Spagna | Madrid",
        "es": "Hortaleza",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Madrid",
        "de": "Hortaleza",
        "de:t": "Spanien | Madrid"
    },
    {
        "en": "Huelva",
        "en:t": "Spain",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 37.2614,
            "lon": -6.9447
        },
        "it": "Huelva",
        "it:t": "Spagna",
        "es": "Huelva",
        "es:t": "Espa\u00f1a",
        "de": "Huelva",
        "de:t": "Spanien"
    },
    {
        "en": "Huesca",
        "en:t": "Spain",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 42.1318,
            "lon": -0.4078
        },
        "it": "Huesca",
        "it:t": "Spagna",
        "es": "Huesca",
        "es:t": "Espa\u00f1a",
        "de": "Huesca",
        "de:t": "Spanien"
    },
    {
        "en": "Hu\u00e9rcal-Overa",
        "en:t": "Spain | Almer\u00eda",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 37.3962,
            "lon": -1.9417
        },
        "it": "Hu\u00e9rcal-Overa",
        "it:t": "Spagna | Almer\u00eda",
        "es": "Hu\u00e9rcal-Overa",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Almer\u00eda",
        "de": "Hu\u00e9rcal-Overa",
        "de:t": "Spanien | Almer\u00eda"
    },
    {
        "en": "Ibi",
        "en:t": "Spain | Alicante",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 38.6213,
            "lon": -0.5776
        },
        "it": "Ibi",
        "it:t": "Spagna | Alicante",
        "es": "Ibi",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Alicante",
        "de": "Ibi",
        "de:t": "Spanien | Alicante"
    },
    {
        "en": "Ibiza",
        "en:t": "Spain | Balearic Islands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 39.02,
            "lon": 1.4821
        },
        "it": "Ibiza",
        "it:t": "Spagna | Baleari",
        "es": "Ibiza",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Islas Baleares",
        "de": "Ibiza",
        "de:t": "Spanien | Balearen"
    },
    {
        "en": "Icod de los Vinos",
        "en:t": "Spain | Santa Cruz de Tenerife",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 28.3671,
            "lon": -16.7138
        },
        "it": "Icod de los Vinos",
        "it:t": "Spagna | Santa Cruz de Tenerife",
        "es": "Icod de los Vinos",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Santa Cruz de Tenerife",
        "de": "Icod de los Vinos",
        "de:t": "Spanien | Santa Cruz de Tenerife"
    },
    {
        "en": "Igualada",
        "en:t": "Spain | Barcelona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.5849,
            "lon": 1.6129
        },
        "it": "Igualada",
        "it:t": "Spagna | Barcelona",
        "es": "Igualada",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Barcelona",
        "de": "Igualada",
        "de:t": "Spanien | Barcelona"
    },
    {
        "en": "Illescas",
        "en:t": "Spain | Toledo",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 40.1263,
            "lon": -3.849
        },
        "it": "Illescas",
        "it:t": "Spagna | Toledo",
        "es": "Illescas",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Toledo",
        "de": "Illescas",
        "de:t": "Spanien | Toledo"
    },
    {
        "en": "Inca",
        "en:t": "Spain | Balearic Islands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 39.7178,
            "lon": 2.9075
        },
        "it": "Inca",
        "it:t": "Spagna | Baleari",
        "es": "Inca",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Islas Baleares",
        "de": "Inca",
        "de:t": "Spanien | Balearen"
    },
    {
        "en": "Ingenio",
        "en:t": "Spain | Las Palmas",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 27.9183,
            "lon": -15.4332
        },
        "it": "Ingenio",
        "it:t": "Spagna | Las Palmas",
        "es": "Ingenio",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Las Palmas",
        "de": "Ingenio",
        "de:t": "Spanien | Las Palmas"
    },
    {
        "en": "Irun",
        "en:t": "Spain | Gipuzkoa",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.3381,
            "lon": -1.7888
        },
        "it": "Irun",
        "it:t": "Spagna | Gipuzkoa",
        "es": "Ir\u00fan",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Guip\u00fazcoa",
        "de": "Irun",
        "de:t": "Spanien | Gipuzkoa"
    },
    {
        "en": "Isla Cristina",
        "en:t": "Spain | Huelva",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 37.2005,
            "lon": -7.3233
        },
        "it": "Isla Cristina",
        "it:t": "Spagna | Huelva",
        "es": "Isla Cristina",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Huelva",
        "de": "Isla Cristina",
        "de:t": "Spanien | Huelva"
    },
    {
        "en": "Iturrama",
        "en:t": "Spain | Pamplona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 42.8062,
            "lon": -1.6529
        },
        "it": "Iturrama",
        "it:t": "Spagna | Pamplona",
        "es": "Iturrama",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Pamplona",
        "de": "Iturrama",
        "de:t": "Spanien | Pamplona"
    },
    {
        "en": "Ja\u00e9n",
        "en:t": "Spain",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 37.7796,
            "lon": -3.7849
        },
        "it": "Ja\u00e9n",
        "it:t": "Spagna",
        "es": "Ja\u00e9n",
        "es:t": "Espa\u00f1a",
        "de": "Ja\u00e9n",
        "de:t": "Spanien"
    },
    {
        "en": "Jerez de la Frontera",
        "en:t": "Spain | C\u00e1diz",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 36.685,
            "lon": -6.1261
        },
        "it": "Jerez de la Frontera",
        "it:t": "Spagna | Cadice",
        "es": "Jerez de la Frontera",
        "es:t": "Espa\u00f1a | C\u00e1diz",
        "de": "Jerez de la Frontera",
        "de:t": "Spanien | C\u00e1diz"
    },
    {
        "en": "Jumilla",
        "en:t": "Spain | Murcia",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 38.4764,
            "lon": -1.3222
        },
        "it": "Jumilla",
        "it:t": "Spagna | Murcia",
        "es": "Jumilla",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Murcia",
        "de": "Jumilla",
        "de:t": "Spanien | Murcia"
    },
    {
        "en": "L'Alf\u00e0s del Pi",
        "en:t": "Spain | Alicante",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 38.5786,
            "lon": -0.0997
        },
        "it": "L'Alf\u00e0s del Pi",
        "it:t": "Spagna | Alicante",
        "es": "Alfaz del Pi",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Alicante",
        "de": "L\u2019Alf\u00e0s del Pi",
        "de:t": "Spanien | Alicante"
    },
    {
        "en": "L'Eliana",
        "en:t": "Spain | Valencia",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 39.5628,
            "lon": -0.5305
        },
        "it": "L'Eliana",
        "it:t": "Spagna | Val\u00e8ncia",
        "es": "La Eliana",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Valencia",
        "de": "L'Eliana",
        "de:t": "Spanien | Val\u00e8ncia"
    },
    {
        "en": "L'Hospitalet de Llobregat",
        "en:t": "Spain | Barcelona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.3662,
            "lon": 2.1165
        },
        "it": "L'Hospitalet de Llobregat",
        "it:t": "Spagna | Barcellona",
        "es": "Hospitalet de Llobregat",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Barcelona",
        "de": "L\u2019Hospitalet de Llobregat",
        "de:t": "Spanien | Barcelona"
    },
    {
        "en": "La Almozara",
        "en:t": "Spain | Zaragoza",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.6597,
            "lon": -0.9064
        },
        "it": "La Almozara",
        "it:t": "Spagna | Zaragoza",
        "es": "La Almozara",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Zaragoza",
        "de": "La Almozara",
        "de:t": "Spanien | Zaragoza"
    },
    {
        "en": "La Carolina",
        "en:t": "Spain | Ja\u00e9n",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 38.2743,
            "lon": -3.6142
        },
        "it": "La Carolina",
        "it:t": "Spagna | Ja\u00e9n",
        "es": "La Carolina",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Ja\u00e9n",
        "de": "La Carolina",
        "de:t": "Spanien | Ja\u00e9n"
    },
    {
        "en": "La L\u00ednea de la Concepci\u00f3n",
        "en:t": "Spain | C\u00e1diz",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 36.1683,
            "lon": -5.3495
        },
        "it": "La L\u00ednea de la Concepci\u00f3n",
        "it:t": "Spagna | Cadice",
        "es": "La L\u00ednea de la Concepci\u00f3n",
        "es:t": "Espa\u00f1a | C\u00e1diz",
        "de": "La L\u00ednea de la Concepci\u00f3n",
        "de:t": "Spanien | C\u00e1diz"
    },
    {
        "en": "La Nucia",
        "en:t": "Spain | Alicante",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 38.6057,
            "lon": -0.1261
        },
        "it": "La Nucia",
        "it:t": "Spagna | Alacant",
        "es": "La Nucia",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Alicante",
        "de": "La Nucia",
        "de:t": "Spanien | Alacant"
    },
    {
        "en": "La Oliva",
        "en:t": "Spain | Las Palmas",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 28.6101,
            "lon": -13.9267
        },
        "it": "La Oliva",
        "it:t": "Spagna | Las Palmas",
        "es": "La Oliva",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Las Palmas",
        "de": "La Oliva",
        "de:t": "Spanien | Las Palmas"
    },
    {
        "en": "La Orotava",
        "en:t": "Spain | Santa Cruz de Tenerife",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 28.3914,
            "lon": -16.5239
        },
        "it": "La Orotava",
        "it:t": "Spagna | Santa Cruz de Tenerife",
        "es": "La Orotava",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Santa Cruz de Tenerife",
        "de": "La Orotava",
        "de:t": "Spanien | Santa Cruz de Tenerife"
    },
    {
        "en": "La Pineda",
        "en:t": "Spain | Tarragona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.0743,
            "lon": 1.1782
        },
        "it": "La Pineda",
        "it:t": "Spagna | Tarragona",
        "es": "La Pineda",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Tarragona",
        "de": "La Pineda",
        "de:t": "Spanien | Tarragona"
    },
    {
        "en": "La Pobla de Vallbona",
        "en:t": "Spain | Valencia",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 39.5963,
            "lon": -0.5518
        },
        "it": "La Pobla de Vallbona",
        "it:t": "Spagna | Valencia",
        "es": "Puebla de Vallbona",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Valencia",
        "de": "La Pobla de Vallbona",
        "de:t": "Spanien | Valencia"
    },
    {
        "en": "La Rinconada",
        "en:t": "Spain | Seville",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 37.4873,
            "lon": -5.9816
        },
        "it": "La Rinconada",
        "it:t": "Spagna | Siviglia",
        "es": "La Rinconada",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Sevilla",
        "de": "La Rinconada",
        "de:t": "Spanien | Sevilla"
    },
    {
        "en": "La Roda",
        "en:t": "Spain | Albacete",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 39.1756,
            "lon": -2.1843
        },
        "it": "La Roda",
        "it:t": "Spagna | Albacete",
        "es": "La Roda",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Albacete",
        "de": "La Roda",
        "de:t": "Spanien | Albacete"
    },
    {
        "en": "La Solana",
        "en:t": "Spain | Ciudad Real",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 38.9416,
            "lon": -3.2392
        },
        "it": "La Solana",
        "it:t": "Spagna | Ciudad Real",
        "es": "La Solana",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Ciudad Real",
        "de": "La Solana",
        "de:t": "Spanien | Ciudad Real"
    },
    {
        "en": "La Uni\u00f3n",
        "en:t": "Spain | Murcia",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 37.6088,
            "lon": -0.8818
        },
        "it": "La Uni\u00f3n",
        "it:t": "Spagna | Murcia",
        "es": "La Uni\u00f3n",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Murcia",
        "de": "La Uni\u00f3n",
        "de:t": "Spanien | Murcia"
    },
    {
        "en": "La Zubia",
        "en:t": "Spain | Granada",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 37.1197,
            "lon": -3.5844
        },
        "it": "La Zubia",
        "it:t": "Spagna | Granada",
        "es": "La Zubia",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Granada",
        "de": "La Zubia",
        "de:t": "Spanien | Granada"
    },
    {
        "en": "Laguna de Duero",
        "en:t": "Spain | Valladolid",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.5824,
            "lon": -4.7215
        },
        "it": "Laguna de Duero",
        "it:t": "Spagna | Valladolid",
        "es": "Laguna de Duero",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Valladolid",
        "de": "Laguna de Duero",
        "de:t": "Spanien | Valladolid"
    },
    {
        "en": "Lal\u00edn",
        "en:t": "Spain | Pontevedra",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 42.6612,
            "lon": -8.111
        },
        "it": "Lal\u00edn",
        "it:t": "Spagna | Pontevedra",
        "es": "Lal\u00edn",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Pontevedra",
        "de": "Lal\u00edn",
        "de:t": "Spanien | Pontevedra"
    },
    {
        "en": "Las Cabezas de San Juan",
        "en:t": "Spain | Seville",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 36.9803,
            "lon": -5.9383
        },
        "it": "Las Cabezas de San Juan",
        "it:t": "Spagna | Siviglia",
        "es": "Las Cabezas de San Juan",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Sevilla",
        "de": "Las Cabezas de San Juan",
        "de:t": "Spanien | Sevilla"
    },
    {
        "en": "Las Gabias",
        "en:t": "Spain | Granada",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 37.1346,
            "lon": -3.6693
        },
        "it": "Las Gabias",
        "it:t": "Spagna | Granada",
        "es": "Las Gabias",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Granada",
        "de": "Las Gabias",
        "de:t": "Spanien | Granada"
    },
    {
        "en": "Las Palmas de Gran Canaria",
        "en:t": "Spain | Las Palmas",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 28.1235,
            "lon": -15.4363
        },
        "it": "Las Palmas de Gran Canaria",
        "it:t": "Spagna | Las Palmas",
        "es": "Las Palmas de Gran Canaria",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Las Palmas",
        "de": "Las Palmas de Gran Canaria",
        "de:t": "Spanien | Las Palmas"
    },
    {
        "en": "Las Rozas de Madrid",
        "en:t": "Spain | Madrid",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 40.4935,
            "lon": -3.8758
        },
        "it": "Las Rozas de Madrid",
        "it:t": "Spagna | Madrid",
        "es": "Las Rozas de Madrid",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Madrid",
        "de": "Las Rozas de Madrid",
        "de:t": "Spanien | Madrid"
    },
    {
        "en": "Las Torres de Cotillas",
        "en:t": "Spain | Murcia",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 38.0275,
            "lon": -1.2434
        },
        "it": "Las Torres de Cotillas",
        "it:t": "Spagna | Murcia",
        "es": "Las Torres de Cotillas",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Murcia",
        "de": "Las Torres de Cotillas",
        "de:t": "Spanien | Murcia"
    },
    {
        "en": "Lasarte-Oria",
        "en:t": "Spain | Gipuzkoa",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.2684,
            "lon": -2.0178
        },
        "it": "Lasarte-Oria",
        "it:t": "Spagna | Guip\u00fazcoa",
        "es": "Lasarte-Oria",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Guip\u00fazcoa",
        "de": "Lasarte-Oria",
        "de:t": "Spanien | Gipuzkoa"
    },
    {
        "en": "Laudio",
        "en:t": "Spain | \u00c1lava",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.1435,
            "lon": -2.958
        },
        "it": "Llodio",
        "it:t": "Spagna | \u00c1lava",
        "es": "Llodio",
        "es:t": "Espa\u00f1a | \u00c1lava",
        "de": "Laudio",
        "de:t": "Spanien | \u00c1lava"
    },
    {
        "en": "Lebrija",
        "en:t": "Spain | Seville",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 36.9198,
            "lon": -6.0759
        },
        "it": "Lebrija",
        "it:t": "Spagna | Siviglia",
        "es": "Lebrija",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Sevilla",
        "de": "Lebrija",
        "de:t": "Spanien | Sevilla"
    },
    {
        "en": "Legan\u00e9s",
        "en:t": "Spain | Madrid",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 40.332,
            "lon": -3.7687
        },
        "it": "Legan\u00e9s",
        "it:t": "Spagna | Madrid",
        "es": "Legan\u00e9s",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Madrid",
        "de": "Legan\u00e9s",
        "de:t": "Spanien | Madrid"
    },
    {
        "en": "Leioa",
        "en:t": "Spain | Biscay",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.3247,
            "lon": -2.9854
        },
        "it": "Leioa",
        "it:t": "Spagna | Biscaglia",
        "es": "Lejona",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Vizcaya",
        "de": "Lejona",
        "de:t": "Spanien | Bizkaia"
    },
    {
        "en": "Lepe",
        "en:t": "Spain | Huelva",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 37.228,
            "lon": -7.2006
        },
        "it": "Lepe",
        "it:t": "Spagna | Huelva",
        "es": "Lepe",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Huelva",
        "de": "Lepe",
        "de:t": "Spanien | Huelva"
    },
    {
        "en": "Les Corts",
        "en:t": "Spain | Barcelona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.3835,
            "lon": 2.1168
        },
        "it": "Les Corts",
        "it:t": "Spagna | Barcellona",
        "es": "Les Corts",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Barcelona",
        "de": "Les Corts",
        "de:t": "Spanien | Barcelona"
    },
    {
        "en": "Linares",
        "en:t": "Spain | Ja\u00e9n",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 38.0969,
            "lon": -3.637
        },
        "it": "Linares",
        "it:t": "Spagna | Ja\u00e9n",
        "es": "Linares",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Ja\u00e9n",
        "de": "Linares",
        "de:t": "Spanien | Ja\u00e9n"
    },
    {
        "en": "Llefi\u00e0",
        "en:t": "Spain | Badalona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.441,
            "lon": 2.2163
        },
        "it": "Llefi\u00e0",
        "it:t": "Spagna | Badalona",
        "es": "Llefi\u00e0",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Badalona",
        "de": "Llefi\u00e0",
        "de:t": "Spanien | Badalona"
    },
    {
        "en": "Lleida",
        "en:t": "Spain",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.6176,
            "lon": 0.62
        },
        "it": "Lleida",
        "it:t": "Spagna",
        "es": "L\u00e9rida",
        "es:t": "Espa\u00f1a",
        "de": "Lleida",
        "de:t": "Spanien"
    },
    {
        "en": "Lloret de Mar",
        "en:t": "Spain | Girona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.7006,
            "lon": 2.8398
        },
        "it": "Lloret de Mar",
        "it:t": "Spagna | Girona",
        "es": "Lloret de Mar",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Girona",
        "de": "Lloret de Mar",
        "de:t": "Spanien | Girona"
    },
    {
        "en": "Llucmajor",
        "en:t": "Spain | Balearic Islands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 39.4908,
            "lon": 2.8917
        },
        "it": "Llucmajor",
        "it:t": "Spagna | Baleari",
        "es": "Lluchmayor",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Islas Baleares",
        "de": "Llucmajor",
        "de:t": "Spanien | Balearen"
    },
    {
        "en": "Ll\u00edria",
        "en:t": "Spain | Valencia",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 39.6274,
            "lon": -0.5969
        },
        "it": "Ll\u00edria",
        "it:t": "Spagna | Valencia",
        "es": "Liria",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Valencia",
        "de": "Carrer de Ll\u00edria",
        "de:t": "Spanien | Val\u00e8ncia"
    },
    {
        "en": "Logro\u00f1o",
        "en:t": "Spain | La Rioja",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 42.4627,
            "lon": -2.445
        },
        "it": "Logro\u00f1o",
        "it:t": "Spagna | La Rioja",
        "es": "Logro\u00f1o",
        "es:t": "Espa\u00f1a | La Rioja",
        "de": "Logro\u00f1o",
        "de:t": "Spanien | La Rioja"
    },
    {
        "en": "Loja",
        "en:t": "Spain | Granada",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 37.1662,
            "lon": -4.1491
        },
        "it": "Loja",
        "it:t": "Spagna | Granada",
        "es": "Loja",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Granada",
        "de": "Loja",
        "de:t": "Spanien | Granada"
    },
    {
        "en": "Lora del R\u00edo",
        "en:t": "Spain | Seville",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 37.6556,
            "lon": -5.5276
        },
        "it": "Lora del R\u00edo",
        "it:t": "Spagna | Siviglia",
        "es": "Lora del R\u00edo",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Sevilla",
        "de": "Lora del R\u00edo",
        "de:t": "Spanien | Sevilla"
    },
    {
        "en": "Lorca",
        "en:t": "Spain | Murcia",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 37.6736,
            "lon": -1.6968
        },
        "it": "Lorca",
        "it:t": "Spagna | Murcia",
        "es": "Lorca",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Murcia",
        "de": "Lorca",
        "de:t": "Spanien | Murcia"
    },
    {
        "en": "Los Alc\u00e1zares",
        "en:t": "Spain | Murcia",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 37.7505,
            "lon": -0.8477
        },
        "it": "Los Alc\u00e1zares",
        "it:t": "Spagna | Murcia",
        "es": "Los Alc\u00e1zares",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Murcia",
        "de": "Los Alc\u00e1zares",
        "de:t": "Spanien | Murcia"
    },
    {
        "en": "Los Barrios",
        "en:t": "Spain | C\u00e1diz",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 36.1851,
            "lon": -5.4926
        },
        "it": "Los Barrios",
        "it:t": "Spagna | Cadice",
        "es": "Los Barrios",
        "es:t": "Espa\u00f1a | C\u00e1diz",
        "de": "Los Barrios",
        "de:t": "Spanien | C\u00e1diz"
    },
    {
        "en": "Los Llanos",
        "en:t": "Spain | Santa Cruz de Tenerife",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 28.6577,
            "lon": -17.9122
        },
        "it": "Los Llanos",
        "it:t": "Spagna | Santa Cruz de Tenerife",
        "es": "Los Llanos",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Santa Cruz de Tenerife",
        "de": "Los Llanos",
        "de:t": "Spanien | Santa Cruz de Tenerife"
    },
    {
        "en": "Los Palacios y Villafranca",
        "en:t": "Spain | Seville",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 37.1585,
            "lon": -5.9245
        },
        "it": "Los Palacios y Villafranca",
        "it:t": "Spagna | Siviglia",
        "es": "Los Palacios y Villafranca",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Sevilla",
        "de": "Los Palacios y Villafranca",
        "de:t": "Spanien | Sevilla"
    },
    {
        "en": "Los Realejos",
        "en:t": "Spain | Santa Cruz de Tenerife",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 28.3855,
            "lon": -16.5842
        },
        "it": "Los Realejos",
        "it:t": "Spagna | Santa Cruz de Tenerife",
        "es": "Los Realejos",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Santa Cruz de Tenerife",
        "de": "Los Realejos",
        "de:t": "Spanien | Santa Cruz de Tenerife"
    },
    {
        "en": "Lucena",
        "en:t": "Spain | C\u00f3rdoba",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 37.4129,
            "lon": -4.4961
        },
        "it": "Lucena",
        "it:t": "Spagna | Cordova",
        "es": "Lucena",
        "es:t": "Espa\u00f1a | C\u00f3rdoba",
        "de": "Lucena",
        "de:t": "Spanien | C\u00f3rdoba"
    },
    {
        "en": "Lugo",
        "en:t": "Spain",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.0097,
            "lon": -7.5568
        },
        "it": "Lugo",
        "it:t": "Spagna",
        "es": "Lugo",
        "es:t": "Espa\u00f1a",
        "de": "Lugo",
        "de:t": "Spanien"
    },
    {
        "en": "Madrid",
        "en:t": "Spain",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 40.4168,
            "lon": -3.7038
        },
        "it": "Madrid",
        "it:t": "Spagna",
        "es": "Madrid",
        "es:t": "Espa\u00f1a",
        "de": "Madrid",
        "de:t": "Spanien"
    },
    {
        "en": "Mah\u00f3n",
        "en:t": "Spain | Balearic Islands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 39.9148,
            "lon": 4.2231
        },
        "it": "Mah\u00f3n",
        "it:t": "Spagna | Baleari",
        "es": "Ma\u00f3-Mah\u00f3n",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Islas Baleares",
        "de": "Ma\u00f3",
        "de:t": "Spanien | Balearen"
    },
    {
        "en": "Mairena del Alcor",
        "en:t": "Spain | Seville",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 37.374,
            "lon": -5.7484
        },
        "it": "Mairena del Alcor",
        "it:t": "Spagna | Siviglia",
        "es": "Mairena del Alcor",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Sevilla",
        "de": "Mairena del Alcor",
        "de:t": "Spanien | Seville"
    },
    {
        "en": "Mairena del Aljarafe",
        "en:t": "Spain | Seville",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 37.3509,
            "lon": -6.052
        },
        "it": "Mairena del Aljarafe",
        "it:t": "Spagna | Siviglia",
        "es": "Mairena del Aljarafe",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Sevilla",
        "de": "Mairena del Aljarafe",
        "de:t": "Spanien | Sevilla"
    },
    {
        "en": "Majadahonda",
        "en:t": "Spain | Madrid",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 40.4738,
            "lon": -3.8683
        },
        "it": "Majadahonda",
        "it:t": "Spagna | Madrid",
        "es": "Majadahonda",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Madrid",
        "de": "Majadahonda",
        "de:t": "Spanien | Madrid"
    },
    {
        "en": "Malgrat de Mar",
        "en:t": "Spain | Barcelona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.6529,
            "lon": 2.763
        },
        "it": "Malgrat de Mar",
        "it:t": "Spagna | Barcelona",
        "es": "Malgrat de Mar",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Barcelona",
        "de": "Malgrat de Mar",
        "de:t": "Spanien | Barcelona"
    },
    {
        "en": "Manacor",
        "en:t": "Spain | Balearic Islands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 39.5697,
            "lon": 3.2095
        },
        "it": "Manacor",
        "it:t": "Spagna | Baleari",
        "es": "Manacor",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Islas Baleares",
        "de": "Manacor",
        "de:t": "Spanien | Balearen"
    },
    {
        "en": "Manises",
        "en:t": "Spain | Valencia",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 39.4938,
            "lon": -0.4635
        },
        "it": "Manises",
        "it:t": "Spagna | Valencia",
        "es": "Manises",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Valencia",
        "de": "Manises",
        "de:t": "Spanien | Valencia"
    },
    {
        "en": "Manlleu",
        "en:t": "Spain | Barcelona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 42.0035,
            "lon": 2.2852
        },
        "it": "Manlleu",
        "it:t": "Spagna | Barcellona",
        "es": "Manlleu",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Barcelona",
        "de": "Manlleu",
        "de:t": "Spanien | Barcelona"
    },
    {
        "en": "Manresa",
        "en:t": "Spain | Barcelona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.7293,
            "lon": 1.8225
        },
        "it": "Manresa",
        "it:t": "Spagna | Barcelona",
        "es": "Manresa",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Barcelona",
        "de": "Manresa",
        "de:t": "Spanien | Barcelona"
    },
    {
        "en": "Manzanares",
        "en:t": "Spain | Ciudad Real",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 39.0043,
            "lon": -3.3716
        },
        "it": "Manzanares",
        "it:t": "Spagna | Ciudad Real",
        "es": "Manzanares",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Ciudad Real",
        "de": "Manzanares",
        "de:t": "Spanien | Ciudad Real"
    },
    {
        "en": "Maracena",
        "en:t": "Spain | Granada",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 37.2079,
            "lon": -3.6329
        },
        "it": "Maracena",
        "it:t": "Spagna | Granada",
        "es": "Maracena",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Granada",
        "de": "Maracena",
        "de:t": "Spanien | Granada"
    },
    {
        "en": "Marbella",
        "en:t": "Spain | M\u00e1laga",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 36.5101,
            "lon": -4.8824
        },
        "it": "Marbella",
        "it:t": "Spagna | M\u00e1laga",
        "es": "Marbella",
        "es:t": "Espa\u00f1a | M\u00e1laga",
        "de": "Marbella",
        "de:t": "Spanien | M\u00e1laga"
    },
    {
        "en": "Marchena",
        "en:t": "Spain | Seville",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 37.3271,
            "lon": -5.4162
        },
        "it": "Marchena",
        "it:t": "Spagna | Siviglia",
        "es": "Marchena",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Sevilla",
        "de": "Marchena",
        "de:t": "Spanien | Sevilla"
    },
    {
        "en": "Marratx\u00ed",
        "en:t": "Spain | Illes Balears",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 39.6215,
            "lon": 2.7253
        },
        "it": "Marratx\u00ed",
        "it:t": "Spagna | Illes Balears",
        "es": "Marratxinet",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Balearic Islands",
        "de": "Marratxinet",
        "de:t": "Spanien | Balearic Islands"
    },
    {
        "en": "Martorell",
        "en:t": "Spain | Barcelona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.4795,
            "lon": 1.923
        },
        "it": "Martorell",
        "it:t": "Spagna | Barcelona",
        "es": "Martorell",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Barcelona",
        "de": "Martorell",
        "de:t": "Spanien | Barcelona"
    },
    {
        "en": "Martos",
        "en:t": "Spain | Ja\u00e9n",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 37.7182,
            "lon": -3.97
        },
        "it": "Martos",
        "it:t": "Spagna | Ja\u00e9n",
        "es": "Martos",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Ja\u00e9n",
        "de": "Martos",
        "de:t": "Spanien | Ja\u00e9n"
    },
    {
        "en": "Mar\u00edn",
        "en:t": "Spain | Pontevedra",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 42.3915,
            "lon": -8.7021
        },
        "it": "Mar\u00edn",
        "it:t": "Spagna | Pontevedra",
        "es": "Mar\u00edn",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Pontevedra",
        "de": "Mar\u00edn",
        "de:t": "Spanien | Pontevedra"
    },
    {
        "en": "Maspalomas",
        "en:t": "Spain | Las Palmas",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 27.7606,
            "lon": -15.586
        },
        "it": "Maspalomas",
        "it:t": "Spagna | Las Palmas",
        "es": "Maspalomas",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Las Palmas",
        "de": "Maspalomas",
        "de:t": "Spanien | Las Palmas"
    },
    {
        "en": "Massamagrell",
        "en:t": "Spain | Valencia",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 39.57,
            "lon": -0.3337
        },
        "it": "Massamagrell",
        "it:t": "Spagna | Valencia",
        "es": "Masamagrell",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Valencia",
        "de": "Masamagrell",
        "de:t": "Spanien | Valencia"
    },
    {
        "en": "Matar\u00f3",
        "en:t": "Spain | Barcelona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.5381,
            "lon": 2.4447
        },
        "it": "Matar\u00f3",
        "it:t": "Spagna | Barcellona",
        "es": "Matar\u00f3",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Barcelona",
        "de": "Matar\u00f3",
        "de:t": "Spanien | Barcelona"
    },
    {
        "en": "Mazarr\u00f3n",
        "en:t": "Spain | Murcia",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 37.5958,
            "lon": -1.3148
        },
        "it": "Mazarr\u00f3n",
        "it:t": "Spagna | Murcia",
        "es": "Mazarr\u00f3n",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Murcia",
        "de": "Mazarr\u00f3n",
        "de:t": "Spanien | Murcia"
    },
    {
        "en": "Medina del Campo",
        "en:t": "Spain | Valladolid",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.3082,
            "lon": -4.9155
        },
        "it": "Medina del Campo",
        "it:t": "Spagna | Valladolid",
        "es": "Medina del Campo",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Valladolid",
        "de": "Medina del Campo",
        "de:t": "Spanien | Valladolid"
    },
    {
        "en": "Mejorada del Campo",
        "en:t": "Spain | Madrid",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 40.3967,
            "lon": -3.4877
        },
        "it": "Mejorada del Campo",
        "it:t": "Spagna | Madrid",
        "es": "Mejorada del Campo",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Madrid",
        "de": "Mejorada del Campo",
        "de:t": "Spanien | Madrid"
    },
    {
        "en": "Melilla",
        "en:t": "Spain",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 35.2923,
            "lon": -2.9381
        },
        "it": "Melilla",
        "it:t": "Spagna",
        "es": "Melilla",
        "es:t": "Espa\u00f1a",
        "de": "Melilla",
        "de:t": "Spanien"
    },
    {
        "en": "Mieres",
        "en:t": "Spain | Asturias",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.2497,
            "lon": -5.7785
        },
        "it": "Mieres del Camino",
        "it:t": "Spagna | Asturias",
        "es": "Mieres",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Asturias",
        "de": "Mieres",
        "de:t": "Spanien | Asturias"
    },
    {
        "en": "Mijas",
        "en:t": "Spain | M\u00e1laga",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 36.5968,
            "lon": -4.6323
        },
        "it": "Mijas",
        "it:t": "Spagna | M\u00e1laga",
        "es": "Mijas",
        "es:t": "Espa\u00f1a | M\u00e1laga",
        "de": "Mijas",
        "de:t": "Spanien | M\u00e1laga"
    },
    {
        "en": "Miranda de Ebro",
        "en:t": "Spain | Burgos",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 42.687,
            "lon": -2.9451
        },
        "it": "Miranda de Ebro",
        "it:t": "Spagna | Burgos",
        "es": "Miranda de Ebro",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Burgos",
        "de": "Miranda de Ebro",
        "de:t": "Spanien | Burgos"
    },
    {
        "en": "Moa\u00f1a",
        "en:t": "Spain | Pontevedra",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 42.3077,
            "lon": -8.7151
        },
        "it": "Moa\u00f1a",
        "it:t": "Spagna | Pontevedra",
        "es": "Moa\u00f1a",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Pontevedra",
        "de": "Moa\u00f1a",
        "de:t": "Spanien | Pontevedra"
    },
    {
        "en": "Moguer",
        "en:t": "Spain | Huelva",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 37.2746,
            "lon": -6.8369
        },
        "it": "Moguer",
        "it:t": "Spagna | Huelva",
        "es": "Moguer",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Huelva",
        "de": "Moguer",
        "de:t": "Spanien | Huelva"
    },
    {
        "en": "Mog\u00e1n",
        "en:t": "Spain | Las Palmas",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 27.8839,
            "lon": -15.7233
        },
        "it": "Mog\u00e1n",
        "it:t": "Spagna | Las Palmas",
        "es": "Mog\u00e1n",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Las Palmas",
        "de": "Mog\u00e1n",
        "de:t": "Spanien | Las Palmas"
    },
    {
        "en": "Molina de Segura",
        "en:t": "Spain | Murcia",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 38.0517,
            "lon": -1.2073
        },
        "it": "Molina de Segura",
        "it:t": "Spagna | Murcia",
        "es": "Molina de Segura",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Murcia",
        "de": "Molina de Segura",
        "de:t": "Spanien | Murcia"
    },
    {
        "en": "Mollet del Vall\u00e8s",
        "en:t": "Spain | Barcelona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.5451,
            "lon": 2.2089
        },
        "it": "Mollet del Vall\u00e8s",
        "it:t": "Spagna | Barcellona",
        "es": "Mollet del Vall\u00e9s",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Barcelona",
        "de": "Mollet del Vall\u00e8s",
        "de:t": "Spanien | Barcelona"
    },
    {
        "en": "Moncada",
        "en:t": "Spain | Valencia",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 39.5633,
            "lon": -0.3984
        },
        "it": "Moncada",
        "it:t": "Spagna | Valencia",
        "es": "Moncada",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Valencia",
        "de": "Moncada",
        "de:t": "Spanien | Valencia"
    },
    {
        "en": "Monforte de Lemos",
        "en:t": "Spain | Lugo",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 42.519,
            "lon": -7.5158
        },
        "it": "Monforte de Lemos",
        "it:t": "Spagna | Lugo",
        "es": "Monforte de Lemos",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Lugo",
        "de": "Monforte de Lemos",
        "de:t": "Spanien | Lugo"
    },
    {
        "en": "Montecanal",
        "en:t": "Spain | Zaragoza",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.6305,
            "lon": -0.9365
        },
        "it": "Montecanal",
        "it:t": "Spagna | Zaragoza",
        "es": "Montecanal",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Zaragoza",
        "de": "Montecanal",
        "de:t": "Spanien | Zaragoza"
    },
    {
        "en": "Montijo",
        "en:t": "Spain | Badajoz",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 38.9089,
            "lon": -6.6172
        },
        "it": "Montijo",
        "it:t": "Spagna | Badajoz",
        "es": "Montijo",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Badajoz",
        "de": "Montijo",
        "de:t": "Spanien | Badajoz"
    },
    {
        "en": "Montilla",
        "en:t": "Spain | C\u00f3rdoba",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 37.5877,
            "lon": -4.6373
        },
        "it": "Montilla",
        "it:t": "Spagna | Cordova",
        "es": "Montilla",
        "es:t": "Espa\u00f1a | C\u00f3rdoba",
        "de": "Montilla",
        "de:t": "Spanien | C\u00f3rdoba"
    },
    {
        "en": "Montorn\u00e8s del Vall\u00e8s",
        "en:t": "Spain | Barcelona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.5445,
            "lon": 2.267
        },
        "it": "Montorn\u00e8s del Vall\u00e8s",
        "it:t": "Spagna | Barcelona",
        "es": "Montorn\u00e8s del Vall\u00e8s",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Barcelona",
        "de": "Montorn\u00e8s del Vall\u00e8s",
        "de:t": "Spanien | Barcelona"
    },
    {
        "en": "Monz\u00f3n",
        "en:t": "Spain | Huesca",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.9158,
            "lon": 0.1928
        },
        "it": "Monz\u00f3n",
        "it:t": "Spagna | Huesca",
        "es": "Monz\u00f3n",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Huesca",
        "de": "Monz\u00f3n",
        "de:t": "Spanien | Huesca"
    },
    {
        "en": "Moratalaz",
        "en:t": "Spain | Madrid",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 40.4072,
            "lon": -3.657
        },
        "it": "Moratalaz",
        "it:t": "Spagna | Madrid",
        "es": "Moratalaz",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Madrid",
        "de": "Moratalaz",
        "de:t": "Spanien | Madrid"
    },
    {
        "en": "Mor\u00f3n de la Frontera",
        "en:t": "Spain | Seville",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 37.1212,
            "lon": -5.4542
        },
        "it": "Mor\u00f3n de la Frontera",
        "it:t": "Spagna | Siviglia",
        "es": "Mor\u00f3n de la Frontera",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Sevilla",
        "de": "Mor\u00f3n de la Frontera",
        "de:t": "Spanien | Sevilla"
    },
    {
        "en": "Motril",
        "en:t": "Spain | Granada",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 36.749,
            "lon": -3.518
        },
        "it": "Motril",
        "it:t": "Spagna | Granada",
        "es": "Motril",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Granada",
        "de": "Motril",
        "de:t": "Spanien | Granada"
    },
    {
        "en": "Mula",
        "en:t": "Spain | Murcia",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 38.0397,
            "lon": -1.492
        },
        "it": "Mula",
        "it:t": "Spagna | Murcia",
        "es": "Mula",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Murcia",
        "de": "Mula",
        "de:t": "Spanien | Murcia"
    },
    {
        "en": "Mungia",
        "en:t": "Spain | Biscay",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.3544,
            "lon": -2.8467
        },
        "it": "Mungia",
        "it:t": "Spagna | Biscaglia",
        "es": "Mungu\u00eda",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Vizcaya",
        "de": "Mungia",
        "de:t": "Spanien | Biscay"
    },
    {
        "en": "Alfafar",
        "en:t": "Spain | Valencia",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 39.4056,
            "lon": -0.3584
        },
        "it": "Alfafar",
        "it:t": "Spagna | Valencia",
        "es": "Alfafar",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Valencia",
        "de": "Alfafar",
        "de:t": "Spanien | Valencia"
    },
    {
        "en": "Arganda del Rey",
        "en:t": "Spain | Madrid",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 40.3064,
            "lon": -3.448
        },
        "it": "Arganda del Rey",
        "it:t": "Spagna | Madrid",
        "es": "Arganda del Rey",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Madrid",
        "de": "Arganda del Rey",
        "de:t": "Spanien | Madrid"
    },
    {
        "en": "Arteixo",
        "en:t": "Spain | A Coru\u00f1a",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.3037,
            "lon": -8.5102
        },
        "it": "Arteixo",
        "it:t": "Spagna | La Coru\u00f1a",
        "es": "Arteijo",
        "es:t": "Espa\u00f1a | La Coru\u00f1a",
        "de": "Arteixo",
        "de:t": "Spanien | A Coru\u00f1a"
    },
    {
        "en": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s",
        "en:t": "Spain | Barcelona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.5164,
            "lon": 2.1401
        },
        "it": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s",
        "it:t": "Spagna | Barcelona",
        "es": "Barber\u00e0 del Vall\u00e9s",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Barcelona",
        "de": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s",
        "de:t": "Spanien | Barcelona"
    },
    {
        "en": "Cerdanyola del Vall\u00e8s",
        "en:t": "Spain | Barcelona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.49,
            "lon": 2.1398
        },
        "it": "Cerdanyola del Vall\u00e8s",
        "it:t": "Spagna | Barcelona",
        "es": "Cerdanyola",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Barcelona",
        "de": "Cerdanyola del Vall\u00e8s",
        "de:t": "Spanien | Barcelona"
    },
    {
        "en": "El Prat de Llobregat",
        "en:t": "Spain | Barcelona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.312,
            "lon": 2.0959
        },
        "it": "El Prat de Llobregat",
        "it:t": "Spagna | Barcellona",
        "es": "El Prat de Llobregat",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Barcelona",
        "de": "El Prat de Llobregat",
        "de:t": "Spanien | Barcelona"
    },
    {
        "en": "El Puerto de Santa Mar\u00eda",
        "en:t": "Spain | C\u00e1diz",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 36.6393,
            "lon": -6.2588
        },
        "it": "El Puerto de Santa Mar\u00eda",
        "it:t": "Spagna | Cadice",
        "es": "El Puerto de Santa Mar\u00eda",
        "es:t": "Espa\u00f1a | C\u00e1diz",
        "de": "El Puerto de Santa Mar\u00eda",
        "de:t": "Spanien | C\u00e1diz"
    },
    {
        "en": "Esplugues de Llobregat",
        "en:t": "Spain | Barcelona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.3773,
            "lon": 2.091
        },
        "it": "Esplugues de Llobregat",
        "it:t": "Spagna | Barcellona",
        "es": "Esplugas de Llobregat",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Barcelona",
        "de": "Esplugues de Llobregat",
        "de:t": "Spanien | Barcelona"
    },
    {
        "en": "Gav\u00e0",
        "en:t": "Spain | Barcelona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.2988,
            "lon": 1.993
        },
        "it": "Gav\u00e0",
        "it:t": "Spagna | Barcelona",
        "es": "Gav\u00e1",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Barcelona",
        "de": "Gav\u00e0",
        "de:t": "Spanien | Barcelona"
    },
    {
        "en": "Horta-Guinard\u00f3",
        "en:t": "Spain | Barcelona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.4353,
            "lon": 2.1478
        },
        "it": "Horta-Guinard\u00f3",
        "it:t": "Spagna | Barcellona",
        "es": "Horta-Guinard\u00f3",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Barcelona",
        "de": "Horta-Guinard\u00f3",
        "de:t": "Spanien | Barcelona"
    },
    {
        "en": "Mislata",
        "en:t": "Spain | Valencia",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 39.4779,
            "lon": -0.4196
        },
        "it": "Mislata",
        "it:t": "Spagna | Valencia",
        "es": "Mislata",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Valencia",
        "de": "Mislata",
        "de:t": "Spanien | Valencia"
    },
    {
        "en": "Molins de Rei",
        "en:t": "Spain | Barcelona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.4184,
            "lon": 2.0322
        },
        "it": "Molins de Rei",
        "it:t": "Spagna | Barcelona",
        "es": "Molins de Rey",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Barcelona",
        "de": "Molins de Rei",
        "de:t": "Spanien | Barcelona"
    },
    {
        "en": "Montcada i Reixac",
        "en:t": "Spain | Barcelona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.4904,
            "lon": 2.1942
        },
        "it": "Montcada i Reixac",
        "it:t": "Spagna | Barcelona",
        "es": "Moncada y Reixach",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Barcelona",
        "de": "Montcada i Reixac",
        "de:t": "Spanien | Barcelona"
    },
    {
        "en": "M\u00e9rida",
        "en:t": "Spain | Badajoz",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 38.9394,
            "lon": -6.3652
        },
        "it": "M\u00e9rida",
        "it:t": "Spagna | Badajoz",
        "es": "M\u00e9rida",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Badajoz",
        "de": "M\u00e9rida",
        "de:t": "Spanien | Badajoz"
    },
    {
        "en": "Navalcarnero",
        "en:t": "Spain | Madrid",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 40.2856,
            "lon": -4.0166
        },
        "it": "Navalcarnero",
        "it:t": "Spagna | Madrid",
        "es": "Navalcarnero",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Madrid",
        "de": "Navalcarnero",
        "de:t": "Spanien | Madrid"
    },
    {
        "en": "Parets del Vall\u00e8s",
        "en:t": "Spain | Barcelona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.5647,
            "lon": 2.2286
        },
        "it": "Parets del Vall\u00e8s",
        "it:t": "Spagna | Barcelona",
        "es": "Parets del Vall\u00e9s",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Barcelona",
        "de": "Parets del Vall\u00e8s",
        "de:t": "Spanien | Barcelona"
    },
    {
        "en": "Parla",
        "en:t": "Spain | Madrid",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 40.2373,
            "lon": -3.774
        },
        "it": "Parla",
        "it:t": "Spagna | Madrid",
        "es": "Parla",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Madrid",
        "de": "Parla",
        "de:t": "Spanien | Madrid"
    },
    {
        "en": "Pozuelo de Alarc\u00f3n",
        "en:t": "Spain | Madrid",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 40.4441,
            "lon": -3.8059
        },
        "it": "Pozuelo de Alarc\u00f3n",
        "it:t": "Spagna | Madrid",
        "es": "Pozuelo de Alarc\u00f3n",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Madrid",
        "de": "Pozuelo de Alarc\u00f3n",
        "de:t": "Spanien | Madrid"
    },
    {
        "en": "San Fernando de Henares",
        "en:t": "Spain | Madrid",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 40.4291,
            "lon": -3.5105
        },
        "it": "San Fernando de Henares",
        "it:t": "Spagna | Madrid",
        "es": "San Fernando de Henares",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Madrid",
        "de": "San Fernando de Henares",
        "de:t": "Spanien | Madrid"
    },
    {
        "en": "San Sebasti\u00e1n de los Reyes",
        "en:t": "Spain | Madrid",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 40.5689,
            "lon": -3.5914
        },
        "it": "San Sebasti\u00e1n de los Reyes",
        "it:t": "Spagna | Madrid",
        "es": "San Sebasti\u00e1n de los Reyes",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Madrid",
        "de": "San Sebasti\u00e1n de los Reyes",
        "de:t": "Spanien | Madrid"
    },
    {
        "en": "San Vicente del Raspeig",
        "en:t": "Spain | Alicante",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 38.4101,
            "lon": -0.5352
        },
        "it": "San Vicente del Raspeig",
        "it:t": "Spagna | Alicante",
        "es": "San Vicente del Raspeig",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Alicante",
        "de": "San Vicente del Raspeig",
        "de:t": "Spanien | Alicante"
    },
    {
        "en": "Sant Feliu de Llobregat",
        "en:t": "Spain | Barcelona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.398,
            "lon": 2.0518
        },
        "it": "Sant Feliu de Llobregat",
        "it:t": "Spagna | Barcelona",
        "es": "San Fel\u00edu de Llobregat",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Barcelona",
        "de": "Sant Feliu de Llobregat",
        "de:t": "Spanien | Barcelona"
    },
    {
        "en": "Santa Coloma de Gramenet",
        "en:t": "Spain | Barcelona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.4551,
            "lon": 2.2089
        },
        "it": "Santa Coloma de Gramenet",
        "it:t": "Spagna | Barcellona",
        "es": "Santa Coloma de Gramanet",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Barcelona",
        "de": "Santa Coloma de Gramenet",
        "de:t": "Spanien | Barcelona"
    },
    {
        "en": "Silla",
        "en:t": "Spain | Valencia",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 39.3627,
            "lon": -0.412
        },
        "it": "Silla",
        "it:t": "Spagna | Valencia",
        "es": "Silla",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Valencia",
        "de": "Silla",
        "de:t": "Spanien | Valencia"
    },
    {
        "en": "Tomelloso",
        "en:t": "Spain | Ciudad Real",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 39.1583,
            "lon": -3.0212
        },
        "it": "Tomelloso",
        "it:t": "Spagna | Ciudad Real",
        "es": "Tomelloso",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Ciudad Real",
        "de": "Tomelloso",
        "de:t": "Spanien | Ciudad Real"
    },
    {
        "en": "Xirivella",
        "en:t": "Spain | Valencia",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 39.4598,
            "lon": -0.4267
        },
        "it": "Xirivella",
        "it:t": "Spagna | Valencia",
        "es": "Chirivella",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Valencia",
        "de": "Xirivella",
        "de:t": "Spanien | Val\u00e8ncia"
    },
    {
        "en": "Murcia",
        "en:t": "Spain",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 37.9922,
            "lon": -1.1307
        },
        "it": "Murcia",
        "it:t": "Spagna",
        "es": "Murcia",
        "es:t": "Espa\u00f1a",
        "de": "Murcia",
        "de:t": "Spanien"
    },
    {
        "en": "Mutxamel",
        "en:t": "Spain | Alicante",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 38.4197,
            "lon": -0.4471
        },
        "it": "Mutxamel",
        "it:t": "Spagna | Alicante",
        "es": "Muchamiel",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Alicante",
        "de": "Mutxamel",
        "de:t": "Spanien | Alicante"
    },
    {
        "en": "M\u00f3stoles",
        "en:t": "Spain | Madrid",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 40.3232,
            "lon": -3.8676
        },
        "it": "M\u00f3stoles",
        "it:t": "Spagna | Madrid",
        "es": "M\u00f3stoles",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Madrid",
        "de": "M\u00f3stoles",
        "de:t": "Spanien | Madrid"
    },
    {
        "en": "Nar\u00f3n",
        "en:t": "Spain | A Coru\u00f1a",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.5013,
            "lon": -8.1924
        },
        "it": "Nar\u00f3n",
        "it:t": "Spagna | La Coru\u00f1a",
        "es": "Nar\u00f3n",
        "es:t": "Espa\u00f1a | La Coru\u00f1a",
        "de": "Nar\u00f3n",
        "de:t": "Spanien | A Coru\u00f1a"
    },
    {
        "en": "Navalmoral de la Mata",
        "en:t": "Spain | C\u00e1ceres",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 39.8936,
            "lon": -5.533
        },
        "it": "Navalmoral de la Mata",
        "it:t": "Spagna | C\u00e1ceres",
        "es": "Navalmoral de la Mata",
        "es:t": "Espa\u00f1a | C\u00e1ceres",
        "de": "Navalmoral de la Mata",
        "de:t": "Spanien | C\u00e1ceres"
    },
    {
        "en": "Nerja",
        "en:t": "Spain | M\u00e1laga",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 36.7859,
            "lon": -3.8045
        },
        "it": "Nerja",
        "it:t": "Spagna | M\u00e1laga",
        "es": "Nerja",
        "es:t": "Espa\u00f1a | M\u00e1laga",
        "de": "Nerja",
        "de:t": "Spanien | M\u00e1laga"
    },
    {
        "en": "Nigr\u00e1n",
        "en:t": "Spain | Pontevedra",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 42.1419,
            "lon": -8.8063
        },
        "it": "Nigr\u00e1n",
        "it:t": "Spagna | Pontevedra",
        "es": "Nigr\u00e1n",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Pontevedra",
        "de": "Nigr\u00e1n",
        "de:t": "Spanien | Pontevedra"
    },
    {
        "en": "Nou Barris",
        "en:t": "Spain | Barcelona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.4462,
            "lon": 2.1797
        },
        "it": "Nou Barris",
        "it:t": "Spagna | Barcellona",
        "es": "Nou Barris",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Barcelona",
        "de": "Nou Barris",
        "de:t": "Spanien | Barcelona"
    },
    {
        "en": "Novelda",
        "en:t": "Spain | Alicante",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 38.3841,
            "lon": -0.7668
        },
        "it": "Novelda",
        "it:t": "Spagna | Alicante",
        "es": "Novelda",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Alicante",
        "de": "Novelda",
        "de:t": "Spanien | Alicante"
    },
    {
        "en": "N\u00edjar",
        "en:t": "Spain | Almer\u00eda",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 36.9659,
            "lon": -2.2068
        },
        "it": "N\u00edjar",
        "it:t": "Spagna | Almer\u00eda",
        "es": "N\u00edjar",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Almer\u00eda",
        "de": "N\u00edjar",
        "de:t": "Spanien | Almer\u00eda"
    },
    {
        "en": "O Porri\u00f1o",
        "en:t": "Spain | Pontevedra",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 42.1608,
            "lon": -8.6177
        },
        "it": "O Porri\u00f1o",
        "it:t": "Spagna | Pontevedra",
        "es": "Porri\u00f1o",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Pontevedra",
        "de": "O Porri\u00f1o",
        "de:t": "Spanien | Pontevedra"
    },
    {
        "en": "Oleiros",
        "en:t": "Spain | A Coru\u00f1a",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.3327,
            "lon": -8.3157
        },
        "it": "Oleiros",
        "it:t": "Spagna | La Coru\u00f1a",
        "es": "Oleiros",
        "es:t": "Espa\u00f1a | La Coru\u00f1a",
        "de": "Oleiros",
        "de:t": "Spanien | A Coru\u00f1a"
    },
    {
        "en": "Olesa de Montserrat",
        "en:t": "Spain | Barcelona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.5452,
            "lon": 1.8913
        },
        "it": "Olesa de Montserrat",
        "it:t": "Spagna | Barcellona",
        "es": "Olesa de Montserrat",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Barcelona",
        "de": "Olesa de Montserrat",
        "de:t": "Spanien | Barcelona"
    },
    {
        "en": "Oliva",
        "en:t": "Spain | Valencia",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 38.9198,
            "lon": -0.1188
        },
        "it": "Oliva",
        "it:t": "Spagna | Valencia",
        "es": "Oliva",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Valencia",
        "de": "Oliva",
        "de:t": "Spanien | Valencia"
    },
    {
        "en": "Oliver",
        "en:t": "Spain | Zaragoza",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.6518,
            "lon": -0.9295
        },
        "it": "Valdefierro",
        "it:t": "Spagna | Zaragoza",
        "es": "Oliver",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Zaragoza",
        "de": "Valdefierro",
        "de:t": "Spanien | Zaragoza"
    },
    {
        "en": "Olot",
        "en:t": "Spain | Girona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 42.1822,
            "lon": 2.488
        },
        "it": "Olot",
        "it:t": "Spagna | Girona",
        "es": "Olot",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Girona",
        "de": "Olot",
        "de:t": "Spanien | Girona"
    },
    {
        "en": "Onda",
        "en:t": "Spain | Castell\u00f3n",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 39.9604,
            "lon": -0.2432
        },
        "it": "Onda",
        "it:t": "Spagna | Castell\u00f3n",
        "es": "Onda",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Castell\u00f3n",
        "de": "Onda",
        "de:t": "Spanien | Castell\u00f3n"
    },
    {
        "en": "Ontinyent",
        "en:t": "Spain | Valencia",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 38.8221,
            "lon": -0.6064
        },
        "it": "Ontinyent",
        "it:t": "Spagna | Valencia",
        "es": "Onteniente",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Valencia",
        "de": "Ontinyent",
        "de:t": "Spanien | Valencia"
    },
    {
        "en": "Oria",
        "en:t": "Spain | Gipuzkoa",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.1654,
            "lon": -2.0717
        },
        "it": "Oria",
        "it:t": "Spagna | Guip\u00fazcoa",
        "es": "R\u00edo Oria",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Guip\u00fazcoa",
        "de": "Oria",
        "de:t": "Spanien | Gipuzkoa"
    },
    {
        "en": "Orihuela",
        "en:t": "Spain | Alicante",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 38.0856,
            "lon": -0.948
        },
        "it": "Orihuela",
        "it:t": "Spagna | Alicante",
        "es": "Orihuela",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Alicante",
        "de": "Orihuela",
        "de:t": "Spanien | Alicante"
    },
    {
        "en": "Osuna",
        "en:t": "Spain | Seville",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 37.2374,
            "lon": -5.1033
        },
        "it": "Osuna",
        "it:t": "Spagna | Siviglia",
        "es": "Osuna",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Sevilla",
        "de": "Osuna",
        "de:t": "Spanien | Sevilla"
    },
    {
        "en": "Ourense",
        "en:t": "Spain | Ourense",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 42.3358,
            "lon": -7.8639
        },
        "it": "Ourense",
        "it:t": "Spagna | Ourense",
        "es": "Orense",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Ourense",
        "de": "Ourense",
        "de:t": "Spanien | Ourense"
    },
    {
        "en": "Oviedo",
        "en:t": "Spain | Asturias",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.3619,
            "lon": -5.8494
        },
        "it": "Oviedo",
        "it:t": "Spagna | Asturias",
        "es": "Oviedo",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Asturias",
        "de": "Oviedo",
        "de:t": "Spanien | Asturias"
    },
    {
        "en": "Paiporta",
        "en:t": "Spain | Valencia",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 39.4274,
            "lon": -0.4184
        },
        "it": "Paiporta",
        "it:t": "Spagna | Valencia",
        "es": "Paiporta",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Valencia",
        "de": "Paiporta",
        "de:t": "Spanien | Valencia"
    },
    {
        "en": "Palafrugell",
        "en:t": "Spain | Girona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.9179,
            "lon": 3.1629
        },
        "it": "Palafrugell",
        "it:t": "Spagna | Girona",
        "es": "Palafrugell",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Girona",
        "de": "Palafrugell",
        "de:t": "Spanien | Girona"
    },
    {
        "en": "Palam\u00f3s",
        "en:t": "Spain | Girona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.8505,
            "lon": 3.1298
        },
        "it": "Palam\u00f3s",
        "it:t": "Spagna | Girona",
        "es": "Palam\u00f3s",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Girona",
        "de": "Palam\u00f3s",
        "de:t": "Spanien | Girona"
    },
    {
        "en": "Palencia",
        "en:t": "Spain",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 42.0097,
            "lon": -4.5288
        },
        "it": "Palencia",
        "it:t": "Spagna",
        "es": "Palencia",
        "es:t": "Espa\u00f1a",
        "de": "Palencia",
        "de:t": "Spanien"
    },
    {
        "en": "Palma",
        "en:t": "Spain | Balearic Islands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 39.5696,
            "lon": 2.6502
        },
        "it": "Palma di Maiorca",
        "it:t": "Spagna | Baleari",
        "es": "Palma",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Islas Baleares",
        "de": "Palma",
        "de:t": "Spanien | Balearen"
    },
    {
        "en": "Palma del R\u00edo",
        "en:t": "Spain | C\u00f3rdoba",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 37.6982,
            "lon": -5.2802
        },
        "it": "Palma del R\u00edo",
        "it:t": "Spagna | Cordova",
        "es": "Palma del R\u00edo",
        "es:t": "Espa\u00f1a | C\u00f3rdoba",
        "de": "Palma del R\u00edo",
        "de:t": "Spanien | C\u00f3rdoba"
    },
    {
        "en": "Pamplona",
        "en:t": "Spain | Navarre",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 42.8125,
            "lon": -1.6458
        },
        "it": "Pamplona",
        "it:t": "Spagna | Navarre",
        "es": "Pamplona",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Navarra",
        "de": "Pamplona",
        "de:t": "Spanien | Navarre"
    },
    {
        "en": "Pasaia",
        "en:t": "Spain | Gipuzkoa",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.3255,
            "lon": -1.9301
        },
        "it": "Pasaia",
        "it:t": "Spagna | Guip\u00fazcoa",
        "es": "Pasajes",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Guip\u00fazcoa",
        "de": "Pasaia",
        "de:t": "Spanien | Gipuzkoa"
    },
    {
        "en": "Paterna",
        "en:t": "Spain | Valencia",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 39.5037,
            "lon": -0.4432
        },
        "it": "Paterna",
        "it:t": "Spagna | Valencia",
        "es": "Paterna",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Valencia",
        "de": "Paterna",
        "de:t": "Spanien | Valencia"
    },
    {
        "en": "Picassent",
        "en:t": "Spain | Valencia",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 39.3638,
            "lon": -0.462
        },
        "it": "Picassent",
        "it:t": "Spagna | Valencia",
        "es": "Picasent",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Valencia",
        "de": "Picassent",
        "de:t": "Spanien | Valencia"
    },
    {
        "en": "Pilar de la Horadada",
        "en:t": "Spain | Alicante",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 37.8632,
            "lon": -0.7901
        },
        "it": "Pilar de la Horadada",
        "it:t": "Spagna | Alicante",
        "es": "Pilar de la Horadada",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Alicante",
        "de": "Pilar de la Horadada",
        "de:t": "Spanien | Alicante"
    },
    {
        "en": "Pineda de Mar",
        "en:t": "Spain | Barcelona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.635,
            "lon": 2.6735
        },
        "it": "Pineda de Mar",
        "it:t": "Spagna | Barcelona",
        "es": "Pineda de Mar",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Barcelona",
        "de": "Pineda de Mar",
        "de:t": "Spanien | Barcelona"
    },
    {
        "en": "Pinto",
        "en:t": "Spain | Madrid",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 40.2375,
            "lon": -3.6968
        },
        "it": "Pinto",
        "it:t": "Spagna | Madrid",
        "es": "Pinto",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Madrid",
        "de": "Pinto",
        "de:t": "Spanien | Madrid"
    },
    {
        "en": "Plasencia",
        "en:t": "Spain | C\u00e1ceres",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 40.0421,
            "lon": -6.0838
        },
        "it": "Plasencia",
        "it:t": "Spagna | C\u00e1ceres",
        "es": "Plasencia",
        "es:t": "Espa\u00f1a | C\u00e1ceres",
        "de": "Plasencia",
        "de:t": "Spanien | C\u00e1ceres"
    },
    {
        "en": "Playa del Ingl\u00e9s",
        "en:t": "Spain | Canary Islands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 27.7557,
            "lon": -15.567
        },
        "it": "Playa del Ingl\u00e9s",
        "it:t": "Spagna | Isole Canarie",
        "es": "Playa del Ingl\u00e9s",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Canarias",
        "de": "Playa del Ingl\u00e9s",
        "de:t": "Spanien | Kanarische Inseln"
    },
    {
        "en": "Poio",
        "en:t": "Spain | Pontevedra",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 42.4342,
            "lon": -8.6575
        },
        "it": "Poio",
        "it:t": "Spagna | Pontevedra",
        "es": "Poyo",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Pontevedra",
        "de": "Poio",
        "de:t": "Spanien | Pontevedra"
    },
    {
        "en": "Pollen\u00e7a",
        "en:t": "Spain | Balearic Islands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 39.8772,
            "lon": 3.0162
        },
        "it": "Pollen\u00e7a",
        "it:t": "Spagna | Baleari",
        "es": "Pollensa",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Islas Baleares",
        "de": "Pollen\u00e7a",
        "de:t": "Spanien | Balearen"
    },
    {
        "en": "Ponferrada",
        "en:t": "Spain | Le\u00f3n",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 42.55,
            "lon": -6.5983
        },
        "it": "Ponferrada",
        "it:t": "Spagna | Le\u00f3n",
        "es": "Ponferrada",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Le\u00f3n",
        "de": "Ponferrada",
        "de:t": "Spanien | Le\u00f3n"
    },
    {
        "en": "Ponteareas",
        "en:t": "Spain | Pontevedra",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 42.1756,
            "lon": -8.5065
        },
        "it": "Ponteareas",
        "it:t": "Spagna | Pontevedra",
        "es": "Puenteareas",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Pontevedra",
        "de": "Ponteareas",
        "de:t": "Spanien | Pontevedra"
    },
    {
        "en": "Pontevedra",
        "en:t": "Spain",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 42.4299,
            "lon": -8.6446
        },
        "it": "Pontevedra",
        "it:t": "Spagna",
        "es": "Pontevedra",
        "es:t": "Espa\u00f1a",
        "de": "Pontevedra",
        "de:t": "Spanien"
    },
    {
        "en": "Portugalete",
        "en:t": "Spain | Biscay",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.3182,
            "lon": -3.0212
        },
        "it": "Portugalete",
        "it:t": "Spagna | Biscaglia",
        "es": "Portugalete",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Vizcaya",
        "de": "Portugalete",
        "de:t": "Spanien | Bizkaia"
    },
    {
        "en": "Pozoblanco",
        "en:t": "Spain | C\u00f3rdoba",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 38.3771,
            "lon": -4.8495
        },
        "it": "Pozoblanco",
        "it:t": "Spagna | Cordova",
        "es": "Pozoblanco",
        "es:t": "Espa\u00f1a | C\u00f3rdoba",
        "de": "Pozoblanco",
        "de:t": "Spanien | C\u00f3rdoba"
    },
    {
        "en": "Premi\u00e0 de Mar",
        "en:t": "Spain | Barcelona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.4947,
            "lon": 2.3592
        },
        "it": "Premi\u00e0 de Mar",
        "it:t": "Spagna | Barcellona",
        "es": "Premi\u00e1 de Mar",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Barcelona",
        "de": "Premi\u00e0 de Mar",
        "de:t": "Spanien | Barcelona"
    },
    {
        "en": "Priego de C\u00f3rdoba",
        "en:t": "Spain | C\u00f3rdoba",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 37.4378,
            "lon": -4.1987
        },
        "it": "Priego de C\u00f3rdoba",
        "it:t": "Spagna | Cordova",
        "es": "Priego de C\u00f3rdoba",
        "es:t": "Espa\u00f1a | C\u00f3rdoba",
        "de": "Priego de C\u00f3rdoba",
        "de:t": "Spanien | C\u00f3rdoba"
    },
    {
        "en": "Puente Genil",
        "en:t": "Spain | C\u00f3rdoba",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 37.391,
            "lon": -4.7666
        },
        "it": "Puente Genil",
        "it:t": "Spagna | Cordova",
        "es": "Puente Genil",
        "es:t": "Espa\u00f1a | C\u00f3rdoba",
        "de": "Puente Genil",
        "de:t": "Spanien | C\u00f3rdoba"
    },
    {
        "en": "Puerto Real",
        "en:t": "Spain | C\u00e1diz",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 36.5316,
            "lon": -6.1832
        },
        "it": "Puerto Real",
        "it:t": "Spagna | Cadice",
        "es": "Puerto Real",
        "es:t": "Espa\u00f1a | C\u00e1diz",
        "de": "Puerto Real",
        "de:t": "Spanien | C\u00e1diz"
    },
    {
        "en": "Puerto de la Cruz",
        "en:t": "Spain | Santa Cruz de Tenerife",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 28.4114,
            "lon": -16.545
        },
        "it": "Puerto de la Cruz",
        "it:t": "Spagna | Santa Cruz de Tenerife",
        "es": "Puerto de la Cruz",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Santa Cruz de Tenerife",
        "de": "Puerto de la Cruz",
        "de:t": "Spanien | Santa Cruz de Tenerife"
    },
    {
        "en": "Puerto del Carmen",
        "en:t": "Spain | Las Palmas",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 28.9228,
            "lon": -13.6681
        },
        "it": "Puerto del Carmen",
        "it:t": "Spagna | Las Palmas",
        "es": "Puerto del Carmen",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Las Palmas",
        "de": "Puerto del Carmen",
        "de:t": "Spanien | Las Palmas"
    },
    {
        "en": "Puerto del Rosario",
        "en:t": "Spain | Las Palmas",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 28.5008,
            "lon": -13.8628
        },
        "it": "Puerto del Rosario",
        "it:t": "Spagna | Las Palmas",
        "es": "Puerto del Rosario",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Las Palmas",
        "de": "Puerto del Rosario",
        "de:t": "Spanien | Las Palmas"
    },
    {
        "en": "Puertollano",
        "en:t": "Spain | Ciudad Real",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 38.6884,
            "lon": -4.1079
        },
        "it": "Puertollano",
        "it:t": "Spagna | Ciudad Real",
        "es": "Puertollano",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Ciudad Real",
        "de": "Puertollano",
        "de:t": "Spanien | Ciudad Real"
    },
    {
        "en": "Pu\u00e7ol",
        "en:t": "Spain | Valencia",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 39.6153,
            "lon": -0.3043
        },
        "it": "Pu\u00e7ol",
        "it:t": "Spagna | Valencia",
        "es": "Puzol",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Valencia",
        "de": "Pu\u00e7ol",
        "de:t": "Spanien | Valencia"
    },
    {
        "en": "P\u00e1jara",
        "en:t": "Spain | Las Palmas",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 28.3509,
            "lon": -14.1081
        },
        "it": "P\u00e1jara",
        "it:t": "Spagna | Las Palmas",
        "es": "P\u00e1jara",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Las Palmas",
        "de": "P\u00e1jara",
        "de:t": "Spanien | Las Palmas"
    },
    {
        "en": "Quart de Poblet",
        "en:t": "Spain | Valencia",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 39.4826,
            "lon": -0.4449
        },
        "it": "Quart de Poblet",
        "it:t": "Spagna | Valencia",
        "es": "Cuart de Poblet",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Valencia",
        "de": "Quart de Poblet",
        "de:t": "Spanien | Valencia"
    },
    {
        "en": "Realejo Alto",
        "en:t": "Spain | Los Realejos",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 28.3748,
            "lon": -16.5844
        },
        "it": "Los Realejos",
        "it:t": "Spagna | Santa Cruz de Tenerife",
        "es": "Los Realejos",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Santa Cruz de Tenerife",
        "de": "Los Realejos",
        "de:t": "Spanien | Santa Cruz de Tenerife"
    },
    {
        "en": "Redondela",
        "en:t": "Spain | Pontevedra",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 42.2819,
            "lon": -8.6092
        },
        "it": "Redondela",
        "it:t": "Spagna | Pontevedra",
        "es": "Redondela",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Pontevedra",
        "de": "Redondela",
        "de:t": "Spanien | Pontevedra"
    },
    {
        "en": "Requena",
        "en:t": "Spain | Valencia",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 39.4391,
            "lon": -1.1737
        },
        "it": "Requena",
        "it:t": "Spagna | Valencia",
        "es": "Requena",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Valencia",
        "de": "Requena",
        "de:t": "Spanien | Valencia"
    },
    {
        "en": "Reus",
        "en:t": "Spain | Tarragona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.1498,
            "lon": 1.1055
        },
        "it": "Reus",
        "it:t": "Spagna | Tarragona",
        "es": "Reus",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Tarragona",
        "de": "Reus",
        "de:t": "Spanien | Tarragona"
    },
    {
        "en": "Riba-roja de T\u00faria",
        "en:t": "Spain | Valencia",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 39.5456,
            "lon": -0.5713
        },
        "it": "Riba-roja de T\u00faria",
        "it:t": "Spagna | Valencia",
        "es": "Ribarroja de Turia",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Valencia",
        "de": "Riba-roja de T\u00faria",
        "de:t": "Spanien | Valencia"
    },
    {
        "en": "Ribeira",
        "en:t": "Spain | A Coru\u00f1a",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 42.5541,
            "lon": -8.9922
        },
        "it": "Ribeira",
        "it:t": "Spagna | La Coru\u00f1a",
        "es": "Riveira",
        "es:t": "Espa\u00f1a | La Coru\u00f1a",
        "de": "Ribeira",
        "de:t": "Spanien | A Coru\u00f1a"
    },
    {
        "en": "Rinc\u00f3n de la Victoria",
        "en:t": "Spain | M\u00e1laga",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 36.7177,
            "lon": -4.2804
        },
        "it": "Rinc\u00f3n de la Victoria",
        "it:t": "Spagna | M\u00e1laga",
        "es": "Rinc\u00f3n de la Victoria",
        "es:t": "Espa\u00f1a | M\u00e1laga",
        "de": "Rinc\u00f3n de la Victoria",
        "de:t": "Spanien | M\u00e1laga"
    },
    {
        "en": "Ripollet",
        "en:t": "Spain | Barcelona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.4984,
            "lon": 2.1569
        },
        "it": "Ripollet",
        "it:t": "Spagna | Barcellona",
        "es": "Ripollet",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Barcelona",
        "de": "Ripollet",
        "de:t": "Spanien | Barcelona"
    },
    {
        "en": "Rivas-Vaciamadrid",
        "en:t": "Spain | Madrid",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 40.3519,
            "lon": -3.5357
        },
        "it": "Rivas-Vaciamadrid",
        "it:t": "Spagna | Madrid",
        "es": "Rivas-Vaciamadrid",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Madrid",
        "de": "Rivas-Vaciamadrid",
        "de:t": "Spanien | Madrid"
    },
    {
        "en": "Rojales",
        "en:t": "Spain | Alicante",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 38.086,
            "lon": -0.7236
        },
        "it": "Rojales",
        "it:t": "Spagna | Alicante",
        "es": "Rojales",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Alicante",
        "de": "Rojales",
        "de:t": "Spanien | Alicante"
    },
    {
        "en": "Ronda",
        "en:t": "Spain | M\u00e1laga",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 36.7462,
            "lon": -5.1612
        },
        "it": "Ronda",
        "it:t": "Spagna | M\u00e1laga",
        "es": "Ronda",
        "es:t": "Espa\u00f1a | M\u00e1laga",
        "de": "Ronda",
        "de:t": "Spanien | M\u00e1laga"
    },
    {
        "en": "Roquetas de Mar",
        "en:t": "Spain | Almer\u00eda",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 36.7638,
            "lon": -2.6289
        },
        "it": "Roquetas de Mar",
        "it:t": "Spagna | Almer\u00eda",
        "es": "Roquetas de Mar",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Almer\u00eda",
        "de": "Roquetas de Mar",
        "de:t": "Spanien | Almer\u00eda"
    },
    {
        "en": "Roses",
        "en:t": "Spain | Girona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 42.2605,
            "lon": 3.2081
        },
        "it": "Roses",
        "it:t": "Spagna | Girona",
        "es": "Rosas",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Girona",
        "de": "Roses",
        "de:t": "Spanien | Girona"
    },
    {
        "en": "Rota",
        "en:t": "Spain | C\u00e1diz",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 36.6237,
            "lon": -6.3601
        },
        "it": "Rota",
        "it:t": "Spagna | Cadice",
        "es": "Rota",
        "es:t": "Espa\u00f1a | C\u00e1diz",
        "de": "Rota",
        "de:t": "Spanien | C\u00e1diz"
    },
    {
        "en": "Rub\u00ed",
        "en:t": "Spain | Barcelona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.4971,
            "lon": 2.0349
        },
        "it": "Rub\u00ed",
        "it:t": "Spagna | Barcellona",
        "es": "Rub\u00ed",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Barcelona",
        "de": "Rub\u00ed",
        "de:t": "Spanien | Barcelona"
    },
    {
        "en": "Sabadell",
        "en:t": "Spain | Barcelona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.5463,
            "lon": 2.1086
        },
        "it": "Sabadell",
        "it:t": "Spagna | Barcellona",
        "es": "Sabadell",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Barcelona",
        "de": "Sabadell",
        "de:t": "Spanien | Barcelona"
    },
    {
        "en": "Sagunto",
        "en:t": "Spain | Valencia",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 39.6801,
            "lon": -0.2784
        },
        "it": "Sagunto",
        "it:t": "Spagna | Valencia",
        "es": "Sagunto",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Valencia",
        "de": "Sagunt",
        "de:t": "Spanien | Valencia"
    },
    {
        "en": "Salamanca",
        "en:t": "Spain",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 40.9701,
            "lon": -5.6635
        },
        "it": "Salamanca",
        "it:t": "Spagna",
        "es": "Salamanca",
        "es:t": "Espa\u00f1a",
        "de": "Salamanca",
        "de:t": "Spanien"
    },
    {
        "en": "Salou",
        "en:t": "Spain | Tarragona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.0777,
            "lon": 1.1316
        },
        "it": "Salou",
        "it:t": "Spagna | Tarragona",
        "es": "Salou",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Tarragona",
        "de": "Salou",
        "de:t": "Spanien | Tarragona"
    },
    {
        "en": "Salt",
        "en:t": "Spain | Girona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.9701,
            "lon": 2.7929
        },
        "it": "Salt",
        "it:t": "Spagna | Girona",
        "es": "Salt",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Girona",
        "de": "Salt",
        "de:t": "Spanien | Girona"
    },
    {
        "en": "Sama",
        "en:t": "Spain | Asturias",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.2966,
            "lon": -5.6855
        },
        "it": "Sama",
        "it:t": "Spagna | Asturias",
        "es": "Sama",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Asturias",
        "de": "Langreo",
        "de:t": "Spanien | Asturias"
    },
    {
        "en": "San Andr\u00e9s del Rabanedo",
        "en:t": "Spain | Le\u00f3n",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 42.6113,
            "lon": -5.6175
        },
        "it": "San Andr\u00e9s del Rabanedo",
        "it:t": "Spagna | Le\u00f3n",
        "es": "San Andr\u00e9s del Rabanedo",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Le\u00f3n",
        "de": "San Andr\u00e9s del Rabanedo",
        "de:t": "Spanien | Le\u00f3n"
    },
    {
        "en": "San Bartolom\u00e9",
        "en:t": "Spain | Las Palmas",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 29.001,
            "lon": -13.6118
        },
        "it": "San Bartolom\u00e9",
        "it:t": "Spagna | Las Palmas",
        "es": "San Bartolom\u00e9",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Las Palmas",
        "de": "San Bartolom\u00e9 de Tirajana",
        "de:t": "Spanien | Las Palmas"
    },
    {
        "en": "San Bartolom\u00e9 de Tirajana",
        "en:t": "Spain | Las Palmas",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 27.9249,
            "lon": -15.573
        },
        "it": "San Bartolom\u00e9 de Tirajana",
        "it:t": "Spagna | Las Palmas",
        "es": "San Bartolom\u00e9 de Tirajana",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Las Palmas",
        "de": "San Bartolom\u00e9 de Tirajana",
        "de:t": "Spanien | Las Palmas"
    },
    {
        "en": "San Crist\u00f3bal de La Laguna",
        "en:t": "Spain | Santa Cruz de Tenerife",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 28.4874,
            "lon": -16.3159
        },
        "it": "San Crist\u00f3bal de La Laguna",
        "it:t": "Spagna | Santa Cruz de Tenerife",
        "es": "San Crist\u00f3bal de La Laguna",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Santa Cruz de Tenerife",
        "de": "San Crist\u00f3bal de La Laguna",
        "de:t": "Spanien | Santa Cruz de Tenerife"
    },
    {
        "en": "San Fernando",
        "en:t": "Spain | C\u00e1diz",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 36.4719,
            "lon": -6.1966
        },
        "it": "San Fernando",
        "it:t": "Spagna | Cadice",
        "es": "San Fernando",
        "es:t": "Espa\u00f1a | C\u00e1diz",
        "de": "San Fernando",
        "de:t": "Spanien | C\u00e1diz"
    },
    {
        "en": "San Isidro",
        "en:t": "Spain | Santa Cruz de Tenerife",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 28.0787,
            "lon": -16.5584
        },
        "it": "San Isidro",
        "it:t": "Spagna | Santa Cruz de Tenerife",
        "es": "San Isidro",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Santa Cruz de Tenerife",
        "de": "San Isidro",
        "de:t": "Spanien | Santa Cruz de Tenerife"
    },
    {
        "en": "San Javier",
        "en:t": "Spain | Murcia",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 37.8055,
            "lon": -0.8379
        },
        "it": "San Javier",
        "it:t": "Spagna | Murcia",
        "es": "San Javier",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Murcia",
        "de": "San Javier",
        "de:t": "Spanien | Murcia"
    },
    {
        "en": "San Juan de Aznalfarache",
        "en:t": "Spain | Seville",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 37.3592,
            "lon": -6.0343
        },
        "it": "San Juan de Aznalfarache",
        "it:t": "Spagna | Siviglia",
        "es": "San Juan de Aznalfarache",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Sevilla",
        "de": "San Juan de Aznalfarache",
        "de:t": "Spanien | Sevilla"
    },
    {
        "en": "San Lorenzo de El Escorial",
        "en:t": "Spain | Madrid",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 40.5932,
            "lon": -4.1476
        },
        "it": "San Lorenzo de El Escorial",
        "it:t": "Spagna | Madrid",
        "es": "San Lorenzo de El Escorial",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Madrid",
        "de": "San Lorenzo de El Escorial",
        "de:t": "Spanien | Madrid"
    },
    {
        "en": "San Mart\u00edn de la Vega",
        "en:t": "Spain | Madrid",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 40.2103,
            "lon": -3.5787
        },
        "it": "San Mart\u00edn de la Vega",
        "it:t": "Spagna | Madrid",
        "es": "San Mart\u00edn de la Vega",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Madrid",
        "de": "San Mart\u00edn de la Vega",
        "de:t": "Spanien | Madrid"
    },
    {
        "en": "San Miguel de Abona",
        "en:t": "Spain | Santa Cruz de Tenerife",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 28.0772,
            "lon": -16.6173
        },
        "it": "San Miguel de Abona",
        "it:t": "Spagna | Santa Cruz de Tenerife",
        "es": "San Miguel de Abona",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Santa Cruz de Tenerife",
        "de": "San Miguel de Abona",
        "de:t": "Spanien | Santa Cruz de Tenerife"
    },
    {
        "en": "San Pedro de Alc\u00e1ntara",
        "en:t": "Spain | M\u00e1laga",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 36.4867,
            "lon": -4.992
        },
        "it": "San Pedro de Alc\u00e1ntara",
        "it:t": "Spagna | M\u00e1laga",
        "es": "San Pedro Alc\u00e1ntara",
        "es:t": "Espa\u00f1a | M\u00e1laga",
        "de": "San Pedro de Alc\u00e1ntara",
        "de:t": "Spanien | M\u00e1laga"
    },
    {
        "en": "San Pedro del Pinatar",
        "en:t": "Spain | Murcia",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 37.8355,
            "lon": -0.7913
        },
        "it": "San Pedro del Pinatar",
        "it:t": "Spagna | Murcia",
        "es": "San Pedro del Pinatar",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Murcia",
        "de": "San Pedro del Pinatar",
        "de:t": "Spanien | Murcia"
    },
    {
        "en": "San Roque",
        "en:t": "Spain | C\u00e1diz",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 36.2105,
            "lon": -5.3844
        },
        "it": "San Roque",
        "it:t": "Spagna | Cadice",
        "es": "San Roque",
        "es:t": "Espa\u00f1a | C\u00e1diz",
        "de": "San Roque",
        "de:t": "Spanien | C\u00e1diz"
    },
    {
        "en": "Sanl\u00facar de Barrameda",
        "en:t": "Spain | C\u00e1diz",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 36.7726,
            "lon": -6.353
        },
        "it": "Sanl\u00facar de Barrameda",
        "it:t": "Spagna | Cadice",
        "es": "Sanl\u00facar de Barrameda",
        "es:t": "Espa\u00f1a | C\u00e1diz",
        "de": "Sanl\u00facar de Barrameda",
        "de:t": "Spanien | C\u00e1diz"
    },
    {
        "en": "Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s",
        "en:t": "Spain | Barcelona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.4267,
            "lon": 2.2246
        },
        "it": "Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s",
        "it:t": "Spagna | Barcellona",
        "es": "San Adri\u00e1n del Bes\u00f3s",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Barcelona",
        "de": "Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s",
        "de:t": "Spanien | Barcelona"
    },
    {
        "en": "Sant Andreu de Palomar",
        "en:t": "Spain | Barcelona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.4337,
            "lon": 2.1858
        },
        "it": "Sant Andreu de Palomar",
        "it:t": "Spagna | Barcelona",
        "es": "San Andr\u00e9s de Palomar",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Barcelona",
        "de": "Sant Andreu de Palomar",
        "de:t": "Spanien | Barcelona"
    },
    {
        "en": "Sant Andreu de la Barca",
        "en:t": "Spain | Barcelona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.447,
            "lon": 1.9728
        },
        "it": "Sant Andreu de la Barca",
        "it:t": "Spagna | Barcellona",
        "es": "San Andr\u00e9s de la Barca",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Barcelona",
        "de": "Sant Andreu de la Barca",
        "de:t": "Spanien | Barcelona"
    },
    {
        "en": "Sant Antoni de Portmany",
        "en:t": "Spain | Balearic Islands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 38.9826,
            "lon": 1.3015
        },
        "it": "Sant Antoni de Portmany",
        "it:t": "Spagna | Baleari",
        "es": "San Antonio Abad",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Islas Baleares",
        "de": "Sant Antoni de Portmany",
        "de:t": "Spanien | Balearen"
    },
    {
        "en": "Sant Boi de Llobregat",
        "en:t": "Spain | Barcelona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.3458,
            "lon": 2.035
        },
        "it": "Sant Boi de Llobregat",
        "it:t": "Spagna | Barcellona",
        "es": "San Baudilio de Llobregat",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Barcelona",
        "de": "Sant Boi de Llobregat",
        "de:t": "Spanien | Barcelona"
    },
    {
        "en": "Sant Carles de la R\u00e0pita",
        "en:t": "Spain | Tarragona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 40.6279,
            "lon": 0.6252
        },
        "it": "Sant Carles de la R\u00e0pita",
        "it:t": "Spagna | Tarragona",
        "es": "San Carlos de la R\u00e1pita",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Tarragona",
        "de": "Sant Carles de la R\u00e0pita",
        "de:t": "Spanien | Tarragona"
    },
    {
        "en": "Sant Celoni",
        "en:t": "Spain | Barcelona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.6827,
            "lon": 2.5495
        },
        "it": "Sant Celoni",
        "it:t": "Spagna | Barcellona",
        "es": "San Celoni",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Barcelona",
        "de": "Sant Celoni",
        "de:t": "Spanien | Barcelona"
    },
    {
        "en": "Sant Cugat del Vall\u00e8s",
        "en:t": "Spain | Barcelona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.4698,
            "lon": 2.0781
        },
        "it": "Sant Cugat del Vall\u00e8s",
        "it:t": "Spagna | Barcelona",
        "es": "Sant Cugat del Vall\u00e8s",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Barcelona",
        "de": "Sant Cugat del Vall\u00e8s",
        "de:t": "Spanien | Barcelona"
    },
    {
        "en": "Sant Feliu de Gu\u00edxols",
        "en:t": "Spain | Girona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.7859,
            "lon": 3.0126
        },
        "it": "Sant Feliu de Gu\u00edxols",
        "it:t": "Spagna | Girona",
        "es": "San Fel\u00edu de Guixols",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Girona",
        "de": "Sant Feliu de Gu\u00edxols",
        "de:t": "Spanien | Girona"
    },
    {
        "en": "Sant Joan Desp\u00ed",
        "en:t": "Spain | Barcelona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.3674,
            "lon": 2.0567
        },
        "it": "Sant Joan Desp\u00ed",
        "it:t": "Spagna | Barcellona",
        "es": "San Juan Desp\u00ed",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Barcelona",
        "de": "Sant Joan Desp\u00ed",
        "de:t": "Spanien | Barcelona"
    },
    {
        "en": "Sant Joan d'Alacant",
        "en:t": "Spain | Alicante",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 38.402,
            "lon": -0.436
        },
        "it": "Sant Joan d'Alacant",
        "it:t": "Spagna | Alicante",
        "es": "San Juan de Alicante",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Alicante",
        "de": "Sant Joan d\u2019Alacant",
        "de:t": "Spanien | Alicante"
    },
    {
        "en": "Sant Just Desvern",
        "en:t": "Spain | Barcelona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.3833,
            "lon": 2.0667
        },
        "it": "Sant Just Desvern",
        "it:t": "Spagna | Barcellona",
        "es": "San Justo Desvern",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Barcelona",
        "de": "Sant Just Desvern",
        "de:t": "Spanien | Barcelona"
    },
    {
        "en": "Sant Mart\u00ed",
        "en:t": "Spain | Barcelona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.4066,
            "lon": 2.1984
        },
        "it": "Sant Mart\u00ed",
        "it:t": "Spagna | Barcellona",
        "es": "San Mart\u00edn",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Barcelona",
        "de": "Sant Mart\u00ed",
        "de:t": "Spanien | Barcelona"
    },
    {
        "en": "Sant Pere de Ribes",
        "en:t": "Spain | Barcelona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.2571,
            "lon": 1.7831
        },
        "it": "Sant Pere de Ribes",
        "it:t": "Spagna | Barcellona",
        "es": "San Pedro de Ribas",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Barcelona",
        "de": "Sant Pere de Ribes",
        "de:t": "Spanien | Barcelona"
    },
    {
        "en": "Sant Quirze del Vall\u00e8s",
        "en:t": "Spain | Barcelona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.5351,
            "lon": 2.0777
        },
        "it": "Sant Quirze del Vall\u00e8s",
        "it:t": "Spagna | Barcellona",
        "es": "San Quirico del Vall\u00e9s",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Barcelona",
        "de": "Sant Quirze del Vall\u00e8s",
        "de:t": "Spanien | Barcelona"
    },
    {
        "en": "Santa Br\u00edgida",
        "en:t": "Spain | Las Palmas",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 28.0359,
            "lon": -15.4975
        },
        "it": "Santa Br\u00edgida",
        "it:t": "Spagna | Las Palmas",
        "es": "Santa Br\u00edgida",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Las Palmas",
        "de": "Santa Br\u00edgida",
        "de:t": "Spanien | Las Palmas"
    },
    {
        "en": "Santa Cruz de La Palma",
        "en:t": "Spain | Santa Cruz de Tenerife",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 28.684,
            "lon": -17.7646
        },
        "it": "Santa Cruz de la Palma",
        "it:t": "Spagna | Santa Cruz de Tenerife",
        "es": "Santa Cruz de la Palma",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Santa Cruz de Tenerife",
        "de": "Santa Cruz de La Palma",
        "de:t": "Spanien | Santa Cruz de Tenerife"
    },
    {
        "en": "Santa Cruz de Tenerife",
        "en:t": "Spain",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 28.4636,
            "lon": -16.2518
        },
        "it": "Santa Cruz de Tenerife",
        "it:t": "Spagna",
        "es": "Santa Cruz de Tenerife",
        "es:t": "Espa\u00f1a",
        "de": "Santa Cruz de Tenerife",
        "de:t": "Spanien"
    },
    {
        "en": "Santa Eul\u00e0ria des Riu",
        "en:t": "Spain | Balearic Islands",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 38.9853,
            "lon": 1.5351
        },
        "it": "Santa Eul\u00e0ria des Riu",
        "it:t": "Spagna | Baleari",
        "es": "Santa Eulalia del R\u00edo",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Islas Baleares",
        "de": "Santa Eul\u00e0ria des Riu",
        "de:t": "Spanien | Balearen"
    },
    {
        "en": "Santa Fe",
        "en:t": "Spain | Granada",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 37.1879,
            "lon": -3.7202
        },
        "it": "Santa Fe",
        "it:t": "Spagna | Granada",
        "es": "Santa Fe",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Granada",
        "de": "Santa Fe",
        "de:t": "Spanien | Granada"
    },
    {
        "en": "Santa Luc\u00eda de Tirajana",
        "en:t": "Spain | Las Palmas",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 27.9101,
            "lon": -15.5401
        },
        "it": "Santa Luc\u00eda de Tirajana",
        "it:t": "Spagna | Las Palmas",
        "es": "Santa Luc\u00eda de Tirajana",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Las Palmas",
        "de": "Santa Luc\u00eda de Tirajana",
        "de:t": "Spanien | Las Palmas"
    },
    {
        "en": "Santa Perp\u00e8tua de Mogoda",
        "en:t": "Spain | Barcelona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.5353,
            "lon": 2.1821
        },
        "it": "Santa Perp\u00e8tua de Mogoda",
        "it:t": "Spagna | Barcellona",
        "es": "Santa Perpetua de moguda",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Barcelona",
        "de": "Santa Perp\u00e8tua de Mogoda",
        "de:t": "Spanien | Barcelona"
    },
    {
        "en": "Santa Pola",
        "en:t": "Spain | Alicante",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 38.1966,
            "lon": -0.5612
        },
        "it": "Santa Pola",
        "it:t": "Spagna | Alicante",
        "es": "Santa Pola",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Alicante",
        "de": "Santa Pola",
        "de:t": "Spanien | Alicante"
    },
    {
        "en": "Santander",
        "en:t": "Spain | Cantabria",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.4623,
            "lon": -3.81
        },
        "it": "Santander",
        "it:t": "Spagna | Cantabria",
        "es": "Santander",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Cantabria",
        "de": "Santander",
        "de:t": "Spanien | Cantabria"
    },
    {
        "en": "Santiago de Compostela",
        "en:t": "Spain | A Coru\u00f1a",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 42.8782,
            "lon": -8.5448
        },
        "it": "Santiago di Compostela",
        "it:t": "Spagna | La Coru\u00f1a",
        "es": "Santiago de Compostela",
        "es:t": "Espa\u00f1a | La Coru\u00f1a",
        "de": "Santiago de Compostela",
        "de:t": "Spanien | A Coru\u00f1a"
    },
    {
        "en": "Santomera",
        "en:t": "Spain | Murcia",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 38.0602,
            "lon": -1.0471
        },
        "it": "Santomera",
        "it:t": "Spagna | Murcia",
        "es": "Santomera",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Murcia",
        "de": "Santomera",
        "de:t": "Spanien | Murcia"
    },
    {
        "en": "Sants-Montju\u00efc",
        "en:t": "Spain | Barcelona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.351,
            "lon": 2.1457
        },
        "it": "Sants-Montju\u00efc",
        "it:t": "Spagna | Barcellona",
        "es": "Sants-Montju\u00efc",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Barcelona",
        "de": "Sants-Montju\u00efc",
        "de:t": "Spanien | Barcelona"
    },
    {
        "en": "Santurtzi",
        "en:t": "Spain | Biscay",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.3281,
            "lon": -3.0337
        },
        "it": "Santurtzi",
        "it:t": "Spagna | Biscaglia",
        "es": "Santurce",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Vizcaya",
        "de": "Santurtzi",
        "de:t": "Spanien | Bizkaia"
    },
    {
        "en": "Santutxu",
        "en:t": "Spain | Bilbao",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.2501,
            "lon": -2.9163
        },
        "it": "Santutxu",
        "it:t": "Spagna | Bilbao",
        "es": "Santuchu",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Bilbao",
        "de": "Santutxu",
        "de:t": "Spanien | Bilbao"
    },
    {
        "en": "Sanxenxo",
        "en:t": "Spain | Pontevedra",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 42.4165,
            "lon": -8.8253
        },
        "it": "Sanxenxo",
        "it:t": "Spagna | Pontevedra",
        "es": "Sanjenjo",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Pontevedra",
        "de": "Sanxenxo",
        "de:t": "Spanien | Pontevedra"
    },
    {
        "en": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi",
        "en:t": "Spain | Barcelona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.4144,
            "lon": 2.1056
        },
        "it": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi",
        "it:t": "Spagna | Barcellona",
        "es": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Barcelona",
        "de": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi",
        "de:t": "Spanien | Barcelona"
    },
    {
        "en": "Segovia",
        "en:t": "Spain",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 40.9429,
            "lon": -4.1088
        },
        "it": "Segovia",
        "it:t": "Spagna",
        "es": "Segovia",
        "es:t": "Espa\u00f1a",
        "de": "Segovia",
        "de:t": "Spanien"
    },
    {
        "en": "Sese\u00f1a",
        "en:t": "Spain | Toledo",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 40.1051,
            "lon": -3.6927
        },
        "it": "Sese\u00f1a",
        "it:t": "Spagna | Toledo",
        "es": "Sese\u00f1a",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Toledo",
        "de": "Sese\u00f1a",
        "de:t": "Spanien | Toledo"
    },
    {
        "en": "Sestao",
        "en:t": "Spain | Biscay",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.3094,
            "lon": -3.0072
        },
        "it": "Sestao",
        "it:t": "Spagna | Biscaglia",
        "es": "Sestao",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Vizcaya",
        "de": "Sestao",
        "de:t": "Spanien | Bizkaia"
    },
    {
        "en": "Seville",
        "en:t": "Spain",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 37.3891,
            "lon": -5.9845
        },
        "it": "Siviglia",
        "it:t": "Spagna",
        "es": "Sevilla",
        "es:t": "Espa\u00f1a",
        "de": "Sevilla",
        "de:t": "Spanien"
    },
    {
        "en": "Sitges",
        "en:t": "Spain | Barcelona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.2372,
            "lon": 1.8059
        },
        "it": "Sitges",
        "it:t": "Spagna | Barcellona",
        "es": "Sitges",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Barcelona",
        "de": "Sitges",
        "de:t": "Spanien | Barcelona"
    },
    {
        "en": "Soria",
        "en:t": "Spain",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.7666,
            "lon": -2.479
        },
        "it": "Soria",
        "it:t": "Spagna",
        "es": "Soria",
        "es:t": "Espa\u00f1a",
        "de": "Soria",
        "de:t": "Spanien"
    },
    {
        "en": "Sueca",
        "en:t": "Spain | Valencia",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 39.2034,
            "lon": -0.3113
        },
        "it": "Sueca",
        "it:t": "Spagna | Valencia",
        "es": "Sueca",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Valencia",
        "de": "Sueca",
        "de:t": "Spanien | Valencia"
    },
    {
        "en": "Tacoronte",
        "en:t": "Spain | Santa Cruz de Tenerife",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 28.4798,
            "lon": -16.4133
        },
        "it": "Tacoronte",
        "it:t": "Spagna | Santa Cruz de Tenerife",
        "es": "Tacoronte",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Santa Cruz de Tenerife",
        "de": "Tacoronte",
        "de:t": "Spanien | Santa Cruz de Tenerife"
    },
    {
        "en": "Talavera de la Reina",
        "en:t": "Spain | Toledo",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 39.9629,
            "lon": -4.8305
        },
        "it": "Talavera de la Reina",
        "it:t": "Spagna | Toledo",
        "es": "Talavera de la Reina",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Toledo",
        "de": "Talavera de la Reina",
        "de:t": "Spanien | Toledo"
    },
    {
        "en": "Taranc\u00f3n",
        "en:t": "Spain | Cuenca",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 40.0105,
            "lon": -3.0074
        },
        "it": "Taranc\u00f3n",
        "it:t": "Spagna | Cuenca",
        "es": "Taranc\u00f3n",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Cuenca",
        "de": "Taranc\u00f3n",
        "de:t": "Spanien | Cuenca"
    },
    {
        "en": "Tarifa",
        "en:t": "Spain | C\u00e1diz",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 36.0143,
            "lon": -5.6044
        },
        "it": "Tarifa",
        "it:t": "Spagna | Cadice",
        "es": "Tarifa",
        "es:t": "Espa\u00f1a | C\u00e1diz",
        "de": "Tarifa",
        "de:t": "Spanien | C\u00e1diz"
    },
    {
        "en": "Tarragona",
        "en:t": "Spain",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.1189,
            "lon": 1.2445
        },
        "it": "Tarragona",
        "it:t": "Spagna",
        "es": "Tarragona",
        "es:t": "Espa\u00f1a",
        "de": "Tarragona",
        "de:t": "Spanien"
    },
    {
        "en": "Tavernes de la Valldigna",
        "en:t": "Spain | Valencia",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 39.0812,
            "lon": -0.2526
        },
        "it": "Tavernes de la Valldigna",
        "it:t": "Spagna | Valencia",
        "es": "Tabernes de Valldigna",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Valencia",
        "de": "Tavernes de la Valldigna",
        "de:t": "Spanien | Valencia"
    },
    {
        "en": "Telde",
        "en:t": "Spain | Las Palmas",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 27.9955,
            "lon": -15.4174
        },
        "it": "Telde",
        "it:t": "Spagna | Las Palmas",
        "es": "Telde",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Las Palmas",
        "de": "Telde",
        "de:t": "Spanien | Las Palmas"
    },
    {
        "en": "Teo",
        "en:t": "Spain | A Coru\u00f1a",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 42.8061,
            "lon": -8.5611
        },
        "it": "Teo",
        "it:t": "Spagna | La Coru\u00f1a",
        "es": "Teo",
        "es:t": "Espa\u00f1a | La Coru\u00f1a",
        "de": "Teo",
        "de:t": "Spanien | A Coru\u00f1a"
    },
    {
        "en": "Terrassa",
        "en:t": "Spain | Barcelona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.5632,
            "lon": 2.0089
        },
        "it": "Terrassa",
        "it:t": "Spagna | Barcellona",
        "es": "Tarrasa",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Barcelona",
        "de": "Terrassa",
        "de:t": "Spanien | Barcelona"
    },
    {
        "en": "Teruel",
        "en:t": "Spain",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 40.3457,
            "lon": -1.1064
        },
        "it": "Teruel",
        "it:t": "Spagna",
        "es": "Teruel",
        "es:t": "Espa\u00f1a",
        "de": "Teruel",
        "de:t": "Spanien"
    },
    {
        "en": "Toledo",
        "en:t": "Spain",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 39.8628,
            "lon": -4.0273
        },
        "it": "Toledo",
        "it:t": "Spagna",
        "es": "Toledo",
        "es:t": "Espa\u00f1a",
        "de": "Toledo",
        "de:t": "Spanien"
    },
    {
        "en": "Tolosa",
        "en:t": "Spain | Gipuzkoa",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.1348,
            "lon": -2.0751
        },
        "it": "Tolosa",
        "it:t": "Spagna | Guip\u00fazcoa",
        "es": "Tolosa",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Guip\u00fazcoa",
        "de": "Tolosa",
        "de:t": "Spanien | Gipuzkoa"
    },
    {
        "en": "Tomares",
        "en:t": "Spain | Seville",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 37.3759,
            "lon": -6.045
        },
        "it": "Tomares",
        "it:t": "Spagna | Siviglia",
        "es": "Tomares",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Sevilla",
        "de": "Tomares",
        "de:t": "Spanien | Seville"
    },
    {
        "en": "Tordera",
        "en:t": "Spain | Barcelona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.6972,
            "lon": 2.7178
        },
        "it": "Tordera",
        "it:t": "Spagna | Barcellona",
        "es": "Tordera",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Barcelona",
        "de": "Tordera",
        "de:t": "Spanien | Barcelona"
    },
    {
        "en": "Torre-Pacheco",
        "en:t": "Spain | Murcia",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 37.7442,
            "lon": -0.9536
        },
        "it": "Torre-Pacheco",
        "it:t": "Spagna | Murcia",
        "es": "Torre-Pacheco",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Murcia",
        "de": "Torre-Pacheco",
        "de:t": "Spanien | Murcia"
    },
    {
        "en": "Torredembarra",
        "en:t": "Spain | Tarragona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.1441,
            "lon": 1.4009
        },
        "it": "Torredembarra",
        "it:t": "Spagna | Tarragona",
        "es": "Torredembarra",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Tarragona",
        "de": "Torredembarra",
        "de:t": "Spanien | Tarragona"
    },
    {
        "en": "Torrej\u00f3n de Ardoz",
        "en:t": "Spain | Madrid",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 40.4568,
            "lon": -3.4755
        },
        "it": "Torrej\u00f3n de Ardoz",
        "it:t": "Spagna | Madrid",
        "es": "Torrej\u00f3n de Ardoz",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Madrid",
        "de": "Torrej\u00f3n de Ardoz",
        "de:t": "Spanien | Madrid"
    },
    {
        "en": "Torrelavega",
        "en:t": "Spain | Cantabria",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.3489,
            "lon": -4.0502
        },
        "it": "Torrelavega",
        "it:t": "Spagna | Cantabria",
        "es": "Torrelavega",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Cantabria",
        "de": "Torrelavega",
        "de:t": "Spanien | Cantabria"
    },
    {
        "en": "Torrelodones",
        "en:t": "Spain | Madrid",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 40.5766,
            "lon": -3.9294
        },
        "it": "Torrelodones",
        "it:t": "Spagna | Madrid",
        "es": "Torrelodones",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Madrid",
        "de": "Torrelodones",
        "de:t": "Spanien | Madrid"
    },
    {
        "en": "Torremolinos",
        "en:t": "Spain | M\u00e1laga",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 36.6226,
            "lon": -4.4995
        },
        "it": "Torremolinos",
        "it:t": "Spagna | M\u00e1laga",
        "es": "Torremolinos",
        "es:t": "Espa\u00f1a | M\u00e1laga",
        "de": "Torremolinos",
        "de:t": "Spanien | M\u00e1laga"
    },
    {
        "en": "Torrent",
        "en:t": "Spain | Valencia",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 39.4322,
            "lon": -0.4724
        },
        "it": "Torrent",
        "it:t": "Spagna | Valencia",
        "es": "Torrente",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Valencia",
        "de": "Torrent",
        "de:t": "Spanien | Valencia"
    },
    {
        "en": "Torrevieja",
        "en:t": "Spain | Alicante",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 37.9847,
            "lon": -0.6808
        },
        "it": "Torrevieja",
        "it:t": "Spagna | Alicante",
        "es": "Torrevieja",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Alicante",
        "de": "Torrevieja",
        "de:t": "Spanien | Alicante"
    },
    {
        "en": "Torrox",
        "en:t": "Spain | M\u00e1laga",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 36.7545,
            "lon": -3.9515
        },
        "it": "Torrox",
        "it:t": "Spagna | M\u00e1laga",
        "es": "Torrox",
        "es:t": "Espa\u00f1a | M\u00e1laga",
        "de": "Torrox",
        "de:t": "Spanien | M\u00e1laga"
    },
    {
        "en": "Tortosa",
        "en:t": "Spain | Tarragona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 40.8126,
            "lon": 0.5214
        },
        "it": "Tortosa",
        "it:t": "Spagna | Tarragona",
        "es": "Tortosa",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Tarragona",
        "de": "Tortosa",
        "de:t": "Spanien | Tarragona"
    },
    {
        "en": "Totana",
        "en:t": "Spain | Murcia",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 37.778,
            "lon": -1.5015
        },
        "it": "Totana",
        "it:t": "Spagna | Murcia",
        "es": "Totana",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Murcia",
        "de": "Totana",
        "de:t": "Spanien | Murcia"
    },
    {
        "en": "Tres Cantos",
        "en:t": "Spain | Madrid",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 40.6007,
            "lon": -3.708
        },
        "it": "Tres Cantos",
        "it:t": "Spagna | Madrid",
        "es": "Tres Cantos",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Madrid",
        "de": "Tres Cantos",
        "de:t": "Spanien | Madrid"
    },
    {
        "en": "Tudela",
        "en:t": "Spain | Navarre",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 42.0614,
            "lon": -1.6063
        },
        "it": "Tudela",
        "it:t": "Spagna | Navarre",
        "es": "Tudela",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Navarra",
        "de": "Tudela",
        "de:t": "Spanien | Navarre"
    },
    {
        "en": "Tui",
        "en:t": "Spain | Pontevedra",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 42.0492,
            "lon": -8.6466
        },
        "it": "Tui",
        "it:t": "Spagna | Pontevedra",
        "es": "Tuy",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Pontevedra",
        "de": "Tui",
        "de:t": "Spanien | Pontevedra"
    },
    {
        "en": "T\u00e0rrega",
        "en:t": "Spain | Lleida",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.6481,
            "lon": 1.1409
        },
        "it": "T\u00e0rrega",
        "it:t": "Spagna | Lleida",
        "es": "T\u00e1rrega",
        "es:t": "Espa\u00f1a | L\u00e9rida",
        "de": "T\u00e0rrega",
        "de:t": "Spanien | Lleida"
    },
    {
        "en": "T\u00edas",
        "en:t": "Spain | Las Palmas",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 28.9578,
            "lon": -13.6507
        },
        "it": "T\u00edas",
        "it:t": "Spagna | Las Palmas",
        "es": "T\u00edas",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Las Palmas",
        "de": "T\u00edas",
        "de:t": "Spanien | Las Palmas"
    },
    {
        "en": "Ubrique",
        "en:t": "Spain | C\u00e1diz",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 36.6771,
            "lon": -5.4454
        },
        "it": "Ubrique",
        "it:t": "Spagna | Cadice",
        "es": "Ubrique",
        "es:t": "Espa\u00f1a | C\u00e1diz",
        "de": "Ubrique",
        "de:t": "Spanien | C\u00e1diz"
    },
    {
        "en": "Utebo",
        "en:t": "Spain | Zaragoza",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.7087,
            "lon": -0.9987
        },
        "it": "Utebo",
        "it:t": "Spagna | Saragozza",
        "es": "Utebo",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Zaragoza",
        "de": "Utebo",
        "de:t": "Spanien | Saragossa"
    },
    {
        "en": "Utrera",
        "en:t": "Spain | Seville",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 37.1848,
            "lon": -5.7795
        },
        "it": "Utrera",
        "it:t": "Spagna | Siviglia",
        "es": "Utrera",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Sevilla",
        "de": "Utrera",
        "de:t": "Spanien | Sevilla"
    },
    {
        "en": "Valdemoro",
        "en:t": "Spain | Madrid",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 40.1912,
            "lon": -3.674
        },
        "it": "Valdemoro",
        "it:t": "Spagna | Madrid",
        "es": "Valdemoro",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Madrid",
        "de": "Valdemoro",
        "de:t": "Spanien | Madrid"
    },
    {
        "en": "Valdepe\u00f1as",
        "en:t": "Spain | Ciudad Real",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 38.7606,
            "lon": -3.3877
        },
        "it": "Valdepe\u00f1as DO",
        "it:t": "Spagna | Ciudad Real",
        "es": "Valdepe\u00f1as",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Ciudad Real",
        "de": "Valdepe\u00f1as",
        "de:t": "Spanien | Ciudad Real"
    },
    {
        "en": "Valencia",
        "en:t": "Spain",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 39.4699,
            "lon": -0.3763
        },
        "it": "Valencia",
        "it:t": "Spagna",
        "es": "Valencia",
        "es:t": "Espa\u00f1a",
        "de": "Valencia",
        "de:t": "Spanien"
    },
    {
        "en": "Valladolid",
        "en:t": "Spain",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.6523,
            "lon": -4.7245
        },
        "it": "Valladolid",
        "it:t": "Spagna",
        "es": "Valladolid",
        "es:t": "Espa\u00f1a",
        "de": "Valladolid",
        "de:t": "Spanien"
    },
    {
        "en": "Valls",
        "en:t": "Spain | Tarragona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.2854,
            "lon": 1.2495
        },
        "it": "Valls",
        "it:t": "Spagna | Tarragona",
        "es": "Valls",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Tarragona",
        "de": "Valls",
        "de:t": "Spanien | Tarragona"
    },
    {
        "en": "Vic",
        "en:t": "Spain | Barcelona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.9304,
            "lon": 2.2544
        },
        "it": "Vic",
        "it:t": "Spagna | Barcellona",
        "es": "Vich",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Barcelona",
        "de": "Vic",
        "de:t": "Spanien | Barcelona"
    },
    {
        "en": "Vic\u00e1lvaro",
        "en:t": "Spain | Madrid",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 40.394,
            "lon": -3.6029
        },
        "it": "Vic\u00e1lvaro",
        "it:t": "Spagna | Madrid",
        "es": "Vic\u00e1lvaro",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Madrid",
        "de": "Vic\u00e1lvaro",
        "de:t": "Spanien | Madrid"
    },
    {
        "en": "Vigo",
        "en:t": "Spain | Pontevedra",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 42.2406,
            "lon": -8.7207
        },
        "it": "Vigo",
        "it:t": "Spagna | Pontevedra",
        "es": "Vigo",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Pontevedra",
        "de": "Vigo",
        "de:t": "Spanien | Pontevedra"
    },
    {
        "en": "Vila de Gr\u00e0cia",
        "en:t": "Spain | Barcelona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.4012,
            "lon": 2.1576
        },
        "it": "Vila de Gr\u00e0cia",
        "it:t": "Spagna | Barcellona",
        "es": "Vila de Gr\u00e0cia",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Barcelona",
        "de": "Vila de Gr\u00e0cia",
        "de:t": "Spanien | Barcelona"
    },
    {
        "en": "Vila-seca",
        "en:t": "Spain | Tarragona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.1093,
            "lon": 1.1401
        },
        "it": "Vila-seca",
        "it:t": "Spagna | Tarragona",
        "es": "Vilaseca",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Tarragona",
        "de": "Vila-seca",
        "de:t": "Spanien | Tarragona"
    },
    {
        "en": "Vila-seca",
        "en:t": "Spain | Tarragona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.1089,
            "lon": 1.1458
        },
        "it": "Vila-seca",
        "it:t": "Spagna | Tarragona",
        "es": "Vilaseca",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Tarragona",
        "de": "Vila-seca",
        "de:t": "Spanien | Tarragona"
    },
    {
        "en": "Viladecans",
        "en:t": "Spain | Barcelona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.3154,
            "lon": 2.0132
        },
        "it": "Viladecans",
        "it:t": "Spagna | Barcellona",
        "es": "Viladecans",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Barcelona",
        "de": "Viladecans",
        "de:t": "Spanien | Barcelona"
    },
    {
        "en": "Vilafranca del Pened\u00e8s",
        "en:t": "Spain | Barcelona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.3461,
            "lon": 1.6979
        },
        "it": "Vilafranca del Pened\u00e8s",
        "it:t": "Spagna | Barcellona",
        "es": "Villafranca del Panad\u00e9s",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Barcelona",
        "de": "Vilafranca del Pened\u00e8s",
        "de:t": "Spanien | Barcelona"
    },
    {
        "en": "Vilagarc\u00eda de Arousa",
        "en:t": "Spain | Pontevedra",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 42.5954,
            "lon": -8.7659
        },
        "it": "Vilagarc\u00eda de Arousa",
        "it:t": "Spagna | Pontevedra",
        "es": "Villagarc\u00eda de Arosa",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Pontevedra",
        "de": "Vilagarc\u00eda de Arousa",
        "de:t": "Spanien | Pontevedra"
    },
    {
        "en": "Vilalba",
        "en:t": "Spain | Lugo",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.2975,
            "lon": -7.6808
        },
        "it": "Vilalba",
        "it:t": "Spagna | Lugo",
        "es": "Villalba",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Lugo",
        "de": "Vilalba",
        "de:t": "Spanien | Lugo"
    },
    {
        "en": "Vilanova i la Geltr\u00fa",
        "en:t": "Spain | Barcelona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.2152,
            "lon": 1.7274
        },
        "it": "Vilanova i la Geltr\u00fa",
        "it:t": "Spagna | Barcellona",
        "es": "Villanueva y Geltr\u00fa",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Barcelona",
        "de": "Vilanova i la Geltr\u00fa",
        "de:t": "Spanien | Barcelona"
    },
    {
        "en": "Vilassar de Mar",
        "en:t": "Spain | Barcelona",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.5042,
            "lon": 2.3838
        },
        "it": "Vilassar de Mar",
        "it:t": "Spagna | Barcellona",
        "es": "Vilasar de Mar",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Barcelona",
        "de": "Vilassar de Mar",
        "de:t": "Spanien | Barcelona"
    },
    {
        "en": "Villajoyosa",
        "en:t": "Spain | Alicante",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 38.508,
            "lon": -0.2286
        },
        "it": "La Vila Joiosa",
        "it:t": "Spagna | Alicante",
        "es": "Villajoyosa",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Alicante",
        "de": "Villajoyosa",
        "de:t": "Spanien | Alicante"
    },
    {
        "en": "Villanueva de la Ca\u00f1ada",
        "en:t": "Spain | Madrid",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 40.4481,
            "lon": -3.9976
        },
        "it": "Villanueva de la Ca\u00f1ada",
        "it:t": "Spagna | Madrid",
        "es": "Villanueva de la Ca\u00f1ada",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Madrid",
        "de": "Villanueva de la Ca\u00f1ada",
        "de:t": "Spanien | Madrid"
    },
    {
        "en": "Villanueva de la Serena",
        "en:t": "Spain | Badajoz",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 38.9736,
            "lon": -5.7997
        },
        "it": "Villanueva de la Serena",
        "it:t": "Spagna | Badajoz",
        "es": "Villanueva de la Serena",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Badajoz",
        "de": "Villanueva de la Serena",
        "de:t": "Spanien | Badajoz"
    },
    {
        "en": "Villanueva del Pardillo",
        "en:t": "Spain | Madrid",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 40.4898,
            "lon": -3.9615
        },
        "it": "Villanueva del Pardillo",
        "it:t": "Spagna | Madrid",
        "es": "Villanueva del Pardillo",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Madrid",
        "de": "Villanueva del Pardillo",
        "de:t": "Spanien | Madrid"
    },
    {
        "en": "Villaquilambre",
        "en:t": "Spain | Le\u00f3n",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 42.6413,
            "lon": -5.5577
        },
        "it": "Villaquilambre",
        "it:t": "Spagna | Le\u00f3n",
        "es": "Villaquilambre",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Le\u00f3n",
        "de": "Villaquilambre",
        "de:t": "Spanien | Le\u00f3n"
    },
    {
        "en": "Villarreal",
        "en:t": "Spain | Castell\u00f3n",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 39.9398,
            "lon": -0.1006
        },
        "it": "Vila-real",
        "it:t": "Spagna | Castell\u00f3n",
        "es": "Villarreal",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Castell\u00f3n",
        "de": "Villarreal",
        "de:t": "Spanien | Castell\u00f3n"
    },
    {
        "en": "Villarrobledo",
        "en:t": "Spain | Albacete",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 39.2683,
            "lon": -2.6016
        },
        "it": "Villarrobledo",
        "it:t": "Spagna | Albacete",
        "es": "Villarrobledo",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Albacete",
        "de": "Villarrobledo",
        "de:t": "Spanien | Albacete"
    },
    {
        "en": "Villaviciosa de Od\u00f3n",
        "en:t": "Spain | Madrid",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 40.3627,
            "lon": -3.9139
        },
        "it": "Villaviciosa de Od\u00f3n",
        "it:t": "Spagna | Madrid",
        "es": "Villaviciosa de Od\u00f3n",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Madrid",
        "de": "Villaviciosa de Od\u00f3n",
        "de:t": "Spanien | Madrid"
    },
    {
        "en": "Villena",
        "en:t": "Spain | Alicante",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 38.6318,
            "lon": -0.8612
        },
        "it": "Villena",
        "it:t": "Spagna | Alicante",
        "es": "Villena",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Alicante",
        "de": "Villena",
        "de:t": "Spanien | Alicante"
    },
    {
        "en": "Vinar\u00f2s",
        "en:t": "Spain | Castell\u00f3n",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 40.468,
            "lon": 0.4747
        },
        "it": "Vinar\u00f2s",
        "it:t": "Spagna | Castell\u00f3n",
        "es": "Vinaroz",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Castell\u00f3n",
        "de": "Vinar\u00f2s",
        "de:t": "Spanien | Castell\u00f3n"
    },
    {
        "en": "Vitoria-Gasteiz",
        "en:t": "Spain | \u00c1lava",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 42.8592,
            "lon": -2.6818
        },
        "it": "Vitoria-Gasteiz",
        "it:t": "Spagna | \u00c1lava",
        "es": "Vitoria-Gasteiz",
        "es:t": "Espa\u00f1a | \u00c1lava",
        "de": "Vitoria-Gasteiz",
        "de:t": "Spanien | \u00c1lava"
    },
    {
        "en": "Viveiro",
        "en:t": "Spain | Lugo",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.6643,
            "lon": -7.5945
        },
        "it": "Viveiro",
        "it:t": "Spagna | Lugo",
        "es": "Vivero",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Lugo",
        "de": "Viveiro",
        "de:t": "Spanien | Lugo"
    },
    {
        "en": "V\u00e9lez-M\u00e1laga",
        "en:t": "Spain | M\u00e1laga",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 36.7799,
            "lon": -4.1006
        },
        "it": "V\u00e9lez-M\u00e1laga",
        "it:t": "Spagna | M\u00e1laga",
        "es": "V\u00e9lez-M\u00e1laga",
        "es:t": "Espa\u00f1a | M\u00e1laga",
        "de": "V\u00e9lez-M\u00e1laga",
        "de:t": "Spanien | M\u00e1laga"
    },
    {
        "en": "V\u00edcar",
        "en:t": "Spain | Almer\u00eda",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 36.8314,
            "lon": -2.6419
        },
        "it": "V\u00edcar",
        "it:t": "Spagna | Almer\u00eda",
        "es": "V\u00edcar",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Almer\u00eda",
        "de": "V\u00edcar",
        "de:t": "Spanien | Almer\u00eda"
    },
    {
        "en": "X\u00e0bia",
        "en:t": "Spain | Alicante",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 38.789,
            "lon": 0.1661
        },
        "it": "J\u00e1vea",
        "it:t": "Spagna | Alicante",
        "es": "J\u00e1vea",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Alicante",
        "de": "X\u00e0bia",
        "de:t": "Spanien | Alicante"
    },
    {
        "en": "Yecla",
        "en:t": "Spain | Murcia",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 38.6122,
            "lon": -1.1101
        },
        "it": "Yecla",
        "it:t": "Spagna | Murcia",
        "es": "Yecla",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Murcia",
        "de": "Yecla",
        "de:t": "Spanien | Murcia"
    },
    {
        "en": "Zafra",
        "en:t": "Spain | Badajoz",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 38.4225,
            "lon": -6.4157
        },
        "it": "Zafra",
        "it:t": "Spagna | Badajoz",
        "es": "Zafra",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Badajoz",
        "de": "Zafra",
        "de:t": "Spanien | Badajoz"
    },
    {
        "en": "Zamora",
        "en:t": "Spain",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.5035,
            "lon": -5.7468
        },
        "it": "Zamora",
        "it:t": "Spagna",
        "es": "Zamora",
        "es:t": "Espa\u00f1a",
        "de": "Zamora",
        "de:t": "Spanien"
    },
    {
        "en": "Zaragoza",
        "en:t": "Spain",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 41.6488,
            "lon": -0.8891
        },
        "it": "Saragozza",
        "it:t": "Spagna",
        "es": "Zaragoza",
        "es:t": "Espa\u00f1a",
        "de": "Saragossa",
        "de:t": "Spanien"
    },
    {
        "en": "Zarautz",
        "en:t": "Spain | Gipuzkoa",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 43.2848,
            "lon": -2.1714
        },
        "it": "Zarautz",
        "it:t": "Spagna | Guip\u00fazcoa",
        "es": "Zarauz",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Guip\u00fazcoa",
        "de": "Zarautz",
        "de:t": "Spanien | Gipuzkoa"
    },
    {
        "en": "\u00c1guilas",
        "en:t": "Spain | Murcia",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 37.4119,
            "lon": -1.5826
        },
        "it": "\u00c1guilas",
        "it:t": "Spagna | Murcia",
        "es": "\u00c1guilas",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Murcia",
        "de": "\u00c1guilas",
        "de:t": "Spanien | Murcia"
    },
    {
        "en": "\u00c1vila\u200e",
        "en:t": "Spain | \u00c1vila",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 40.6567,
            "lon": -4.6812
        },
        "it": "\u00c1vila",
        "it:t": "Spagna | \u00c1vila",
        "es": "\u00c1vila",
        "es:t": "Espa\u00f1a",
        "de": "\u00c1vila",
        "de:t": "Spanien | \u00c1vila"
    },
    {
        "en": "\u00c9cija",
        "en:t": "Spain | Seville",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 37.5415,
            "lon": -5.0827
        },
        "it": "\u00c9cija",
        "it:t": "Spagna | Siviglia",
        "es": "\u00c9cija",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Sevilla",
        "de": "\u00c9cija",
        "de:t": "Spanien | Sevilla"
    },
    {
        "en": "\u00dabeda",
        "en:t": "Spain | Ja\u00e9n",
        "a": true,
        "g": {
            "lat": 38.0114,
            "lon": -3.3712
        },
        "it": "\u00dabeda",
        "it:t": "Spagna | Ja\u00e9n",
        "es": "\u00dabeda",
        "es:t": "Espa\u00f1a | Ja\u00e9n",
        "de": "\u00dabeda",
        "de:t": "Spanien | Ja\u00e9n"
    }
]